Provide the person in the following sentences. If there are none, respond with 'None'. If there are multiple, separate them with semicolons.

The European Commission said on Thursday it disagreed with German advice to consumers to shun British lamb until scientists determine whether mad cow disease can be transmitted to sheep .
Q) Who is the person?
A) None  

Germany 's representative to the European Union 's veterinary committee Werner Zwingmann said on Wednesday consumers should buy sheepmeat from countries other than Britain until the scientific advice was clearer .
Q) Who is the person?
A) Werner Zwingmann 

Spanish Farm Minister Loyola de Palacio had earlier accused Fischler at an EU farm ministers ' meeting of causing unjustified alarm through " dangerous generalisation . "
Q) Who is the person?
A) Loyola de Palacio ; Fischler

Imetayarishwa na Kennes Bwire , VOA , Washington DC
Q) Who is the person?
A) Kennes Bwire

Jeshi la Congo limegundua ‘kiwanda cha kutengeneza mabomu ya kienyeji’ katika kambi moja ya ADF waliyoiteka , msemaji wa jeshi jenerali Leon Richard Kasonga amesema Jumatano .
Q) Who is the person?
A) Leon Richard Kasonga

Tamko la Lucha Kundi la kijamii la Lucha , limerioti kuwa watu tisa ndiyo wameuawa karibu na Mbau .
Q) Who is the person?
A) None

Waa kujje gi naan , Màkki wëlbati na keesu réew mi , jël xaalis bu - dul jeex jagleel koog saxaar , te askan wiy jànkoonteel i jafe - jafe yu tar .
Q) Who is the person?
A) Màkki

Am sax ñu naan , ki tëgg làmbu dibéer bi ñu génn , te Bàlla Gay wëlbati Móodu Lóo jël ndam li , li mu ko dugge woon mooy juutal xelu nit ñi ba ñu fàtte solos bés bi .
Q) Who is the person?
A) Bàlla Gay ; Móodu Lóo 

Su dee wote rekk , nag , kenn du ni guléet , miim réew yàgg naa tabb ay njiitam te deret du turu .
Q) Who is the person?
A) None

{{sentence}}
Q) Who is the person?
A)
