Provide the location in the following sentences. If there are none, respond with 'None'. If there are multiple, separate them with semicolons.

The European Commission said on Thursday it disagreed with German advice to consumers to shun British lamb until scientists determine whether mad cow disease can be transmitted to sheep .
Q) What is the location?
A) None

Germany 's representative to the European Union 's veterinary committee Werner Zwingmann said on Wednesday consumers should buy sheepmeat from countries other than Britain until the scientific advice was clearer .
Q) What is the location?
A) Germany ; Britain

In a telephone call to a local newspaper from his holiday home in Spain , Dalglish said : " We came to the same opinion , albeit the club came to it a little bit earlier than me . "
Q) What is the location?
A) Spain

Wanamgambo wa ADF Mauaji ya Alhamisi katika mkoa wa Mbau kaskazini mwa Beni yanashukiwa kufanya na kundi la waasi la Allied Democratic Force , ADF , ambalo linahusika na mfululizo wa mauaji tangu kuanza kwa ghasia mwezi November .
Q) What is the location?
A) Mbau ; Beni

Mauaji hayo yalilenga kijiji kidogo cha Mantumbi .
Q) What is the location?
A) Mantumbi

Kiasi cha watu 100 wameuawa tangu Novemba 5 katika mashambulizi ambayo ADF inalaumiwa kuhusika , kundi ambalo lina mizizi yake nchini Uganda .
Q) What is the location?
A) None

Askanu Senegaal dafa mës a weg i làmmiñam , làmmiñi réew mépp .
Q) What is the location?
A) Senegaal

Kolobaan gii , boo fa doxantoo , dinga fa fekk ay jali jali fëgg - jaay , maanaam ay yëre yuñ sol Ërob ba sànni leen ci mbalit mi .
Q) What is the location?
A) Ërob

Nekkul woon rekk njiitul diine ak tariixa , wànte boroom xam - xam bu gëmoon der bu ñuul la , te fonk dénduw Afrig gépp .
Q) What is the location?
A) None

{{sentence}}
Q) What is the location?
A)
