EU B-ORG
egaanye O
okuyitibwa O
kwa O
Bugirimaani O
okuziyiza O
endiga O
y O
'endiga O
eya O
Bungereza O
. O

Peter B-PER
Blackburn I-PER

BRUSSELS B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Omwogezi O
w' O
akakiiko B-ORG
Nikolaus B-PER
van I-PER
der I-PER
Pas I-PER
yategeezezza O
bannamawulire O
nti O
: O
" O
Tetuwagira O
kubuulirira O
ng O
'okwo O
kubanga O
tetulaba O
nsonga O
yonna O
eyandituleetedde O
okukikola O
. O
" O

Yagambye O
nti O
okwongera O
okunoonyereza O
mu O
bya O
sayansi O
kwetaagisa O
era O
singa O
kisangibwa O
nti O
kyetaagisa O
okubaako O
ky O
'okolawo O
, O
Ekitongole B-ORG
ky I-ORG
'amawanga I-ORG
ga I-ORG
Bulaaya I-ORG
kirina O
okukikola O
. O

Yagambye O
nti O
ekiteeso O
ky O
'omwezi O
oguwedde O
ekya O
EU B-ORG
Farm O
Commissioner O
Franz B-PER
Fischler I-PER
okuwera O
obwongo O
bw O
'endiga O
, O
omusujja O
n O
'omugongo O
okuva O
mu O
mmere O
y O
'abantu O
n O
'ebisolo O
kyali O
kikolwa O
eky O
'obwegendereza O
okukuuma O
obulamu O
bw O
'abantu O
. O

Minisita O
w O
'ebyobulimi O
mu O
Spain O
Loyola B-PER
de I-PER
Palacio I-PER
yasooka O
n O
'alumiriza O
Fischler B-PER
mu O
lukiiko O
lw O
'abaminisita O
b O
'ebyobulimi O
mu O
EU B-ORG
olw O
'okuleetawo O
okweraliikirira O
okutaliimu O
nsonga O
ng O
'akozesa O
" O
ebigambo O
eby O
'obulabe O
. O
" O

. O
bye O
bye O

Bufalansa B-LOC
ne O
Bungereza B-LOC
ze O
zokka O
ezaawagira O
amagezi O
ga O
Fischler B-PER
. O

Akakiiko O
ka O
EU B-ORG
ak O
'ebyenjigiriza O
z O
'ebisolo O
n O
'ebyenjigiriza O
ebirala O
kajja O
kwekenneenya O
ensonga O
eno O
ku O
ntandikwa O
y O
'omwezi O
ogujja O
era O
kaweeyo O
amagezi O
eri O
abakungu O
b O
'ebisolo O
abakulu O
. O

Embuzi O
zimaze O
ebbanga O
nga O
zimanyiddwa O
okuba O
n' O
obulwadde O
bwa O
scrapie O
, O
obulwadde O
obusaanyaawo O
obwongo O
obufaanana O
n' O
obwa O
BSE O
okusuubirwa O
okuba O
nga O
bwasaasaana O
ku O
nte O
okuyita O
mu O
mmere O
erimu O
ebisasiro O
by' O
ebisolo O
. O

Abalimi O
b O
'e O
Bungereza O
bagaanye O
ku O
Lwokuna O
nti O
waaliwo O
akabi O
konna O
ku O
bulamu O
bw O
'abantu O
okuva O
mu O
ndiga O
zaabwe O
, O
naye O
ne O
balaga O
obweraliikirivu O
nti O
amagezi O
ga O
gavumenti O
ya O
Bugirimaani O
eri O
abaguzi O
okwewala O
endiga O
z O
'e O
Bungereza O
gayinza O
okukosa O
abaguzi O
mu O
Bulaaya B-LOC
yonna O
. O

Bugirimaani B-LOC
yaleeta O
endiga O
47,600 O
okuva O
mu O
Bungereza B-LOC
omwaka O
oguwedde O
, O
kumpi O
ekitundu O
kimu O
kya O
kubiri O
eky O
'ebintu O
byonna O
bye O
yaleeta O
. O

Yaleeta O
ttani O
4,275 O
ez O
'ennyama O
y O
'endiga O
okuva O
mu O
Bungereza O
, O
ebitundu O
10 O
ku O
buli O
kikumi O
ku O
nnyama O
yonna O
eyateekebwanga O
mu O
nsi O
endala O
. O

Ebitundutundu O
by O
'ennyimba O
za O
Hendrix B-PER
bitundibwa O
kumpi O
doola O
17,000 O
. O

Eddaala O
erimu O
mu O
Florida B-LOC
lyasasula O
£ O
10,925 O
( O
$ O
16,935 O
) O
olw O
'oluyimba O
" O
Ain O
't O
no O
telling O
" O
, O
Hendrix B-PER
lwe O
yateeka O
ku O
kiwandiiko O
ky O
'omu O
wooteeri O
y O
'e O
London B-LOC
mu O
1966 O
. O

Ku O
nkomerero O
ya O
konsati O
mu O
Jjanwali O
1967 O
mu O
kibuga O
Nottingham B-LOC
eky O
'omu O
Bungereza O
yasuula O
olupapula O
lw O
'amawulire O
mu O
bantu O
abaaliwo O
, O
gye O
lwatwalibwa O
omuwagizi O
. O

Abaguzi O
era O
baagula O
ebintu O
ebirala O
16 O
ebyateekebwa O
ku O
lukalala O
lwa O
Hendrix B-PER
eyaliko O
muganzi O
we O
Kathy B-PER
Etchingham I-PER
, O
eyabeerako O
naye O
okuva O
1966 O
okutuuka O
1969 O
. O

Mu O
bino O
mwalimu O
akasanduuko O
akakolebwa O
mu O
langi O
enzirugavu O
Hendrix B-PER
ke O
yakozesanga O
okuteeka O
eddagala O
lye O
, O
omuguzi O
wa O
Australia O
ataategeerekeka O
ke O
yagula O
paawundi O
5,060 O
( O
doola O
7,845 O
) O
. O

Omuyimbi O
w O
'eggaali O
y O
'omupiira O
yafa O
olw O
'okunywa O
ennyo O
eddagala O
mu O
1970 O
ng O
'alina O
emyaka O
27 O
egy O
'obukulu O
. O

China B-LOC
egamba O
nti O
Taiwan B-LOC
eyonoona O
embeera O
y O
'okukubaganya O
ebirowoozo O
. O

BEIJING B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

China B-LOC
ku O
Lwokuna O
yalumiriza O
Taipei B-LOC
okwonoona O
embeera O
ey O
'okuddamu O
okukubaganya O
ebirowoozo O
ku O
nkalu B-LOC
ya I-LOC
Taiwan I-LOC
n O
'okukyala O
kwa O
Lien B-PER
Chan I-PER
omumyuka O
wa O
Pulezidenti O
wa O
Taiwan O
mu O
Ukraine B-LOC
wiiki O
eno O
ekyayisa O
Beijing B-LOC
ekiruyi O
. O

Emikutu O
gy O
'amawulire O
egya O
gavumenti O
gikubye O
omwogezi O
wa O
China B-LOC
omukulu O
ne O
Taipei B-LOC
, O
Tang B-PER
Shubei I-PER
, O
ng O
'ategeeza O
ekibinja O
ky O
'abagenyi O
okuva O
e O
Taiwan B-LOC
ku O
Lwokusatu O
nti O
ekiseera O
kituuse O
bannabyabufuzi O
okuteesa O
. O

" O
Kati O
kye O
kiseera O
ebibiina O
byombi O
okwetaba O
mu O
mboozi O
z O
'ebyobufuzi O
... O

ekirina O
okukomya O
embeera O
y O
'obulabe O
, O
" O
Olupapula O
lw O
'amawulire O
olwa O
People B-ORG
's I-ORG
Daily I-ORG
olw O
'ebweru O
w O
'eggwanga O
ku O
Lwokuna O
lwe O
lwajuliza O
Tang B-PER
ng O
'agamba O
. O

China B-LOC
, O
ebadde O
emala O
ebbanga O
ddene O
ng O
'ewakanya O
buli O
kaweefube O
wa O
Taipei B-LOC
okufuna O
ettutumu O
mu O
mawanga O
amalala O
, O
yanyiize O
nnyo O
olw O
'okukyala O
kwa O
Lien B-PER
omumyuka O
wa O
Pulezidenti O
wa O
Taiwan O
mu O
Ukraine B-LOC
wiiki O
eno O
. O

China B-LOC
egamba O
nti O
kino O
kye O
kiseera O
ekituufu O
okwogerako O
ne O
Taiwan B-LOC
. O

BEIJING B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

China B-LOC
yagambye O
nti O
ekiseera O
kituuse O
okuteesa O
ku O
by O
'obufuzi O
ne O
Taiwan B-LOC
era O
nti O
ekizinga O
kino O
kirina O
okubaako O
kye O
kikola O
okusobola O
okutuuka O
ku O
kiruubirirwa O
ekyo O
. O

Okuwandiisibwa O
kw O
'emmotoka O
mu O
Bugirimaani O
mu O
July O
kweyongedde O
ebitundu O
14.2 O
pct O
omwaka O
ku O
mwaka O
. O

FRANKFURT B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ofiisi O
egamba O
nti O
emmotoka O
empya O
356,725 O
ze O
zaayisibwa O
mu O
July O
wa O
1996 O
- O
emmotoka O
z O
'abantu O
304,850 O
n O
'emmotoka O
z O
'ebidduka O
15,613 O
. O

Omuwendo O
guno O
gulaga O
okweyongera O
kwa O
13.6 O
ku O
buli O
kikumi O
mu O
mmotoka O
z O
'abantu O
n O
'okukendeera O
kwa O
2.2 O
ku O
buli O
kikumi O
mu O
mmotoka O
z O
'ebidduka O
okuva O
mu O
Jjulaayi O
1995 O
. O

Okuwandiisa O
pikipiki O
kweyongedde O
ebitundu O
32.7 O
ku O
kikumi O
mu O
kiseera O
kino O
. O

Okweyongerayongera O
kwava O
ku O
muwendo O
gw O
'Abagirimaani O
abagula O
emmotoka O
z O
'Abagirimaani O
ebweru O
w O
'eggwanga O
, O
ng O
'ate O
abakola O
emmotoka O
bagamba O
nti O
obwetaavu O
bw O
'ebweru O
w O
'eggwanga O
bunafu O
, O
ofiisi O
y O
'obwannakyewa O
bw O
'egambye O
. O

Kumpi O
abazimbi O
b O
'emmotoka O
bonna O
mu O
Bugirimaani O
beeyongedde O
ku O
muwendo O
gw O
'emmotoka O
ezaayisibwa O
mu O
kiseera O
kino O
. O

Volkswagen B-ORG
AG I-ORG
yawangula O
ebiwandiiko O
77,719 O
, O
ebitundu O
ebisoba O
mu O
kimu O
kya O
kuna O
ku O
byonna O
. O

Opel B-ORG
AG I-ORG
awamu O
ne O
General B-ORG
Motors I-ORG
baatuuse O
mu O
kifo O
eky O
'okubiri O
n O
'ebiwandiiko O
49,269 O
, O
16.4 O
ku O
buli O
kikumi O
ku O
muwendo O
gwonna O
. O

Ey O
'okusatu O
ye O
Ford B-ORG
ng O
'erina O
ebiwandiiko O
35,563 O
oba O
11.7 O
ku O
buli O
kikumi O
. O

Seat B-ORG
ne O
Porsche B-ORG
be O
bokka O
abaalina O
obuwandiike O
obutonotono O
mu O
Jjulaayi O
1996 O
bw O
'ogeraageranya O
ne O
Jjulaayi O
w O
'omwaka O
oguwedde O
. O

Seat B-ORG
yafulumya O
ebiwandiiko O
3,420 O
okwawukanako O
n O
'ebiwandiiko O
5522 O
mu O
July O
omwaka O
ogwayita O
. O

Ebiwandiiko O
bya O
Porsche B-ORG
bikendedde O
ku O
554 O
okuva O
ku O
643 O
. O

ABAGREEKE O
ABASOSALIISITIFU O
BAWADDE O
OMUWALA O
OGWEKIRIZIBWA O
eri O
omukulembeze O
w O
'eggwanga O
mu O
kulonda O
. O

ATHENS B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Akakiiko O
akafuzi O
ak O
'ekibiina O
kya O
Socialist O
mu O
Buyonaani O
kakkirizza O
Ssaabaminisita O
Costas B-PER
Simitis I-PER
okuyita O
okulonda O
okw O
'amangu O
, O
omuwandiisi O
waakyo O
omukulu O
Costas B-PER
Skandalidis I-PER
bwe O
yategeezezza O
bannamawulire O
. O

Ssaabaminisita O
Costas B-PER
Simitis I-PER
agenda O
kukola O
ekirango O
mu O
butongole O
oluvannyuma O
lw' O
olukiiko O
lwa O
baminisita O
ku O
Lwokuna O
, O
Skandalidis B-PER
bwe O
yagambye O
. O

BayerVB B-ORG
etaddewo O
obukadde O
100 O
obwa O
C O
$ O
mu O
bbaasi O
ya O
myaka O
mukaaga O
. O

Ekiwandiiko O
ekiddako O
kyalangiriddwa O
maneja O
omukulu O
owa O
Toronto B-PER
Dominion I-PER
. O

BORROWER O
BAYERISCHE B-ORG
VEREINSBANK I-ORG
Ensimbi O
z O
'ebyenfuna O

TYPE O
STRAIGHT O
ISS O
PRICE O
100.92 O
DATE O
Y O
'okusasula O
24.SEP.96 O

MOODY O
AA1 O
LISTING O
LUX O
PAY O
FREQ O
= O
bye O
bye O
bye O

NEG O
PLG O
NO O
CRS O
DEFLT O
NO O
FORCE O
MAJ O
= O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Gavumenti O
Etteeka O
ly O
'Abagirimaani O
Home O
CTRY O
= O
TAX O
PROVS O
STANDARD O

MGT O
/ O
UND O
0.275 O
SELL O
CONC O
1.60 O
PRAECIP O
= O

BONDI O
YA O
GAVUMENTI O
7.0 O
PCT O
SEPT O
2001 O
BONDI O
eya O
GAVUMENTI O
7.0 O
PCT O

OKUJJUKIZA O
BAYERISCHE B-ORG
VEREINSBANK I-ORG
ye O
maneja O
omukulu O
ow O
'omukago O

-- O
Ekizimbe B-ORG
ky I-ORG
'amawulire I-ORG
mu I-ORG
London I-ORG
+ O
44 O
171 O
542 O
7658 O

Venantius B-ORG
ataddewo O
obukadde O
300 O
eza O
1999 O
FRN O
. O

Okufulumya O
kuno O
okw O
'ebbeeyi O
eya O
waggulu O
kwalangirirwa O
maneja O
omukulu O
Lehman B-ORG
Brothers I-ORG
International I-ORG
. O

BORROWER O
VENANTIUS B-ORG
AB I-ORG
( O
SWEEDISH O
NATIONAL O
MORTGAGE O
AGENCY O
) O
( O
Ekitongole O
ky O
'obupangisa O
eky O
'eggwanga O
ekya O
Sweden O
) O

TYPE O
FRN O
BASE O
3M B-ORG
LIBOR O
DATE O
Y O
'okusasula O
S23.SEP.96 O

LAST O
MOODY O
AA3 O
ISS O
EMBEERA O
99.956 O
EMBEERA O
ZONNA O
10 O
BP O

OKUSOOKERA O
S B-ORG
& I-ORG
P I-ORG
AA O
+ O
REOFFER O
= O

EKY O
'OKUJUKIRAKO O
KITONDO O
KITONDO O
KITONDO O
KITONDO O
KITONDO O
KITONDO O
KITONDO O
KITONDO O

NEG O
PLG O
YES O
CRS O
DEFLT O
NO O
FORCE O
MAJ O
IPMA O
2 O
NEG O
PLG O
YES O
CRS O
DEFLT O
NO O
FORCE O
MAJ O
IPMA O
2 O

Gav O
't O
LAW O
ENGLISH O
HOME O
CTRY O
SWEDEN B-LOC
TAX O
PROVS O
STANDARD O

MGT O
/ O
UND O
5 O
BP O
SELL O
CONC O
5 O
BP O
PRAECIP O
= O

EBIWANDIIKIBWA O
KU O
EMTN O
PROGRAMME O

-- O
Ekizimbe B-ORG
ky I-ORG
'amawulire I-ORG
mu I-ORG
London I-ORG
+ O
44 O
171 O
542 O
8863 O

Embeera O
mu O
mwalo O
- O
Syria B-LOC
- O
Lloyds B-ORG
Shipping I-ORG
. O

Embeera O
mu O
mwalo O
okuva O
mu O
kitongole O
kya O
Lloyds B-ORG
Shipping I-ORG
Intelligence I-ORG
Service I-ORG
... O

LATTAKIA B-LOC
, O
Aug O
10 O
- O
obudde O
bw O
'okulinda O
mu O
Lattakia B-LOC
ne O
Tartous B-LOC
mu O
kiseera O
kino O
bwa O
ssaawa O
24 O
. O

Yisirayiri B-LOC
esambajja O
okutya O
entalo O
ne O
Syria B-LOC
. O

Colleen B-PER
Siegel I-PER

YERUSALEMU B-LOC
1996-08-22 O

Omuteesiteesi O
wa O
Isirayiri B-LOC
ow O
'emirembe O
ne O
Syria B-LOC
yagamba O
ku O
Lwokuna O
nti O
ebizibu O
ebiriwo O
kati O
wakati O
w O
'amawanga O
gombi O
birabika O
ng O
'omuyaga O
oguli O
mu O
kikopo O
ky' O
caayi O
. O

Itamar B-PER
Rabinovich I-PER
, O
eyali O
omubaka O
wa O
Isirayiri B-LOC
e O
Washington B-LOC
eyakulemberamu O
emboozi O
ezitaliimu O
bibala O
ne O
Syria B-LOC
, O
yategeezezza O
leediyo B-ORG
ya I-ORG
Isirayiri I-ORG
nti O
kirabika O
Damascus B-LOC
yali O
ayagala O
kwogera O
mu O
kifo O
ky O
'okulwana O
. O

" O
Kirabika O
gye O
ndi O
obukulembeze O
bwa O
Syria O
bukyali O
okuteesa O
. O

Abasiraamu O
beeraliikirivu O
, O
beeraliikirivu O
ddala O
, O
naye O
okutunuulira O
kwa O
bonna O
wano O
mu O
Washington B-LOC
nti O
kino O
kibeera O
kibuyaga O
mu O
kikopo O
kya O
caayi O
, O
" O
bwatyo O
bwe O
yagambye O
. O

Rabinovich B-PER
akomekkereza O
ekiseera O
kye O
ng O
'omubaka O
. O

Ajja O
kudda O
mu O
bigere O
bya O
Eliahu B-PER
Ben-Elissar I-PER
, O
eyaliko O
omubaka O
wa O
Israel O
mu O
Misiri B-LOC
era O
munnabyabufuzi O
w O
'ekibiina O
kya O
Likud B-ORG
eky O
'eddyo O
. O

Israel B-LOC
ku O
Lwokusatu O
yasindika O
Syria B-LOC
obubaka O
, O
okuyita O
mu O
Washington B-LOC
, O
ng O
'egamba O
nti O
yeemalidde O
ku O
mirembe O
era O
ng O
'eyagala O
okutandika O
emboozi O
awatali O
biragiro O
. O

Wabula O
yavumiridde O
Damascus B-LOC
olw O
'okutonda O
kye O
yayise O
embeera O
ey O
'obulabe O
. O

Syria B-LOC
yalumiriza O
Isirayiri B-LOC
ku O
Lwokusatu O
nti O
yatandikawo O
kaweefube O
w O
'ekyewuunyo O
ku O
ggwanga O
eryo O
oluvannyuma O
lwa O
ttivvi O
ya O
Isirayiri O
okutegeeza O
nti O
Damascus B-LOC
gye O
buvuddeko O
yakebera O
bbomu O
ya O
missile O
. O

Yagambye O
nti O
ebyokulwanyisa O
bye O
yagula O
byali O
bya O
kwewozaako O
. O

Obulumbaganyi O
bweyongedde O
okuva O
Ssaabaminisita O
wa O
Isirayiri O
Benjamin B-PER
Netanyahu I-PER
bwe O
yatwala O
obuvunaanyizibwa O
mu O
June O
nga O
yeeyama O
okukuuma O
Golan B-LOC
Heights I-LOC
Isirayiri B-LOC
gye O
yawamba O
mu O
Syria B-LOC
mu O
lutalo O
lw O
'omu O
Middle B-LOC
East I-LOC
mu O
1967 O
. O

Empuliziganya O
y O
'emirembe O
wakati O
wa O
Israel O
ne O
Syria O
ebadde O
emaze O
ebbanga O
ddene O
ku O
Golan B-LOC
okuva O
mu O
1991 O
newankubadde O
nga O
gavumenti O
eyaliwo O
emaze O
ebbanga O
ddene O
ng O
'eyagala O
okuwaayo O
ku O
nsonga O
za O
Golan B-LOC
. O

Enkuŋŋaana O
z O
'emirembe O
wakati O
w O
'ebitundu O
byombi O
zaabaddewo O
mu O
February O
. O

" O
Amawulire O
agava O
e O
Ddamasiko B-LOC
mabi O
, O
si O
malungi O
. O

Bannamawulire O
... O

bijjudde O
ebigambo O
n O
'ebigambo O
ebiteekwa O
okuba O
nga O
byeraliikiriza O
... O

Embeera O
eno O
ey O
'obutonde O
ya O
bulabe O
nnyo O
kubanga O
abo O
abagisaasaanya O
bayinza O
okufuuka O
abasibe O
baayo O
, O
" O
Levy B-PER
bwe O
yagambye O
. O

" O
Tusuubira O
okuva O
mu O
Syria B-LOC
, O
singa O
amaaso O
gaayo O
gali O
ku O
mirembe O
, O
nti O
kijja O
kuddamu O
obubaka O
bwa O
Isirayiri B-LOC
okuyingira O
mu O
nteeseganya O
z O
'emirembe O
kubanga O
ekyo O
kye O
kiruubirirwa O
kyaffe O
, O
" O
bwe O
yagambye O
. O

Tetwagala O
lutalo O
, O
Katonda B-PER
akikuume O
. O

Tewali O
n O
'omu O
aganyulwa O
mu O
ntalo O
. O
" O

Ttivvi O
ya O
Channel B-ORG
Two I-ORG
ya O
Israel B-LOC
yagambye O
nti O
Damascus B-LOC
yasindika O
" O
akabonero O
akatuula O
" O
eri O
Israel B-LOC
. O

Tewaaliwo O
nsibuko O
ya O
lipoota O
eyo O
. O

Abavvuunuzi O
ba O
Netanyahu B-PER
ne O
Levy B-PER
bagamba O
nti O
tebasobola O
kukikakasa O
. O

Ttivvi O
era O
yagambye O
nti O
Netanyahu B-PER
yaweereza O
obubaka O
okukkakkanya O
Syria B-LOC
ng O
'ayita O
e O
Cairo B-LOC
, O
Amerika B-LOC
ne O
Moscow B-LOC
. O

Omwogezi O
w' O
ebweru O
wa O
Poland O
agaanye O
bannamukadde O
abali O
mu O
Libya B-LOC
. O

TUNISI B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Munnamateeka O
wa O
Poland O
ku O
Lwokuna O
yeegaanyi O
lipooti O
eyafulumiziddwa O
mu O
lupapula O
lw O
'amawulire O
olw O
'e O
Poland O
wiiki O
eno O
nti O
Libya B-LOC
yali O
egaana O
okuwa O
abajjanjabi O
100 O
ab O
'omu O
Poland O
viza O
ez O
'okuddayo O
eka O
oluvannyuma O
lw O
'okukolera O
mu O
ggwanga O
erya O
North O
Africa O
. O

" O
Kino O
si O
kituufu O
. O

Yagambye O
nti O
bateebereza O
nti O
waliwo O
abajjanjabi O
Abapolandi O
800 O
abakolera O
mu O
Libya B-LOC
. O

Abakulembeze O
babiri O
ab O
'oludda O
oluvuganya O
Iran O
basisinkanye O
e O
Baghdad B-LOC
. O

Hassan B-PER
Hafidh I-PER

BAGHDAD B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ekibinja O
ky O
'Abairaani O
abali O
mu O
buwaŋŋanguse O
mu O
Iraq B-LOC
ku O
Lwokuna O
beeyamye O
okuwagira O
abajaasi O
ba O
Iran B-LOC
aba O
Kurd O
oluvannyuma O
lw O
'okulumbibwa O
amagye O
ga O
Iran O
munda O
mu O
Iraq B-LOC
omwezi O
oguwedde O
. O

" O
Rajavi O
yaggumiza O
nti O
aba O
Iranian O
Resistance B-ORG
bajja O
kugenda O
mu O
maaso O
n O
'okuyimirira O
oludda O
n O
'oludda O
ne O
bannaggwanga O
baabwe O
Abakoodi O
n O
'oludda O
lw O
'aba O
Iranian O
Kurdistan B-LOC
, O
" O
bw O
'egamba O
. O

Omwogezi O
w O
'ekibiina O
kino O
agambye O
nti O
olukuŋŋaana O
luno O
" O
lulaga O
omukago O
omupya O
wakati O
wa O
Mujahideen B-ORG
Khalq I-ORG
n O
'abavuganya O
ba O
Kurdi O
ba O
Iran O
" O
. O

Iran B-LOC
yakubye O
bbomu O
ez O
'amaanyi O
mu O
bukiikakkono O
bwa O
Iraq B-LOC
mu O
July O
ng O
'egoberera O
abajaasi O
ba O
KDPI B-ORG
abali O
mu O
bitundu O
by O
'aba O
Kurde O
e O
Iraq O
ebweru O
w O
'obuyinza O
bwa O
gavumenti O
e O
Baghdad B-LOC
. O

Ebifo O
by O
'aba O
Kurde O
mu O
Iraq O
ebiriraanye O
Iran B-LOC
biri O
wansi O
w O
'obuyinza O
bw O
'abajaasi O
b O
'ekibiina O
kya O
Iraqi B-ORG
Kurdish I-ORG
Patriotic I-ORG
Union I-ORG
of I-ORG
Kurdistan I-ORG
( O
PUK B-ORG
) O
. O

PUK B-ORG
ne O
Iraqi B-LOC
Kurdistan B-ORG
Democratic I-ORG
Party I-ORG
( O
KDP B-ORG
) O
ebibiina O
ebibiri O
ebikulu O
eby O
'aba O
Kurde O
mu O
Iraq O
, O
babadde O
bafuga O
ebukiikakkono O
bwa O
Iraq B-LOC
okuva O
amagye O
ga O
Iraq O
lwe O
gaagobebwa O
mu O
Kuwait B-LOC
mu O
lutalo O
lw O
'e O
Gulf O
mu O
1991 O
. O

Okulwanagana O
wakati O
w O
'ebibiina O
byombi O
kwatandika O
ku O
wiikendi O
mu O
kulwanagana O
okw O
'amaanyi O
ennyo O
okuviira O
ddala O
mu O
kussa O
omukono O
ku O
ndagaano O
y O
'okukomya O
omuliro O
eyawagirwa O
Amerika O
omwaka O
oguwedde O
. O

Mujahideen B-ORG
Khalq I-ORG
yagambye O
nti O
abaserikale O
ba O
Iran O
nabo O
babadde O
balumba O
ebifo O
bya O
KDP B-ORG
mu O
kitundu O
kya O
Qasri B-LOC
mu O
ssaza O
lya O
Suleimaniya B-LOC
okumpi O
n O
'ensalo O
ya O
Iran O
mu O
nnaku O
bbiri O
eziyise O
. O

Kigamba O
nti O
Abakungu O
ba O
Iraq O
nga O
100 O
battiddwa O
oba O
ne O
balumizibwa O
mu O
bulumbaganyi O
. O

Bombi O
Iran B-LOC
ne O
Turkey B-LOC
balumbye O
mu O
bbanga O
ne O
ku O
ttaka O
mu O
bukiikakkono O
bwa O
Iraq B-LOC
nga O
bagoberera O
abajaasi O
baabwe O
aba O
Kurd O
. O

Eggye O
ly O
'omu O
bbanga O
erikulemberwa O
Amerika O
mu O
bukiikaddyo O
bwa O
Butuluuki B-LOC
likuuma O
Abakurudi O
mu O
Iraq O
okuva O
ku O
bulumbaganyi O
obuyinza O
okuva O
mu O
magye O
ga O
Baghdad B-LOC
. O

Emisolo O
gya O
Saudi O
riyal O
gyali O
mirembe O
mu O
busuubuzi O
bw O
'ekyeya O
bw O
'ekyeya O
. O

MANAMA B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ebbeeyi O
y O
'omupiira O
gwa O
Saudi O
Riyal O
ng O
'ogugeraageranya O
ku O
ddoola O
n O
'ebbeeyi O
y O
'ebbeeyi O
y O
'omupiira O
gwa O
Riyal O
mu O
bbanka O
ezitali O
zimu O
yabadde O
nnywevu O
wiiki O
eno O
mu O
busuubuzi O
obw O
'ekyeya O
, O
abasuubuzi O
mu O
bwakabaka O
bwe O
bategeezezza O
. O

" O
Tewaaliwo O
nkyukakyuka O
mu O
miwendo O
gya O
Saudi O
riyal O
. O

Akatale O
kaali O
kasirise O
nnyo O
olw O
'okuwummula O
mu O
biseera O
by O
'ekyeya O
, O
" O
omusuubuzi O
omu O
bwe O
yagamba O
. O

Omusolo O
gwa O
riyal O
gwateekebwa O
ku O
3.7504 O
/ O
06 O
ku O
ddoola O
. O

Ensimbi O
z O
'oku O
mutimbagano O
ez O
'omwezi O
ogumu O
zaali O
ku O
5-1 O
/ O
2 O
, O
3 O
/ O
8 O
ku O
buli O
kikumi O
, O
ez O
'emyezi O
esatu O
zaali O
ku O
5-5 O
/ O
8 O
, O
1 O
/ O
2 O
ku O
buli O
kikumi O
ate O
ez O
'emyezi O
omukaaga O
zaali O
ku O
5-3 O
/ O
4 O
, O
5 O
/ O
8 O
ku O
buli O
kikumi O
. O

Ensimbi O
z O
'omwaka O
ogumu O
zaali O
ku O
bitundu O
mukaaga O
, O
5-7 O
/ O
8 O
ku O
buli O
kikumi O
. O

Yisirayiri B-LOC
ekkirizza O
ennyonyi O
ya O
Arafat B-PER
okugenda O
e O
West B-LOC
Bank I-LOC
. O

YERUSALEMU B-LOC
1996-08-22 O

Israel B-LOC
yawa O
Pulezidenti O
wa O
Palesitayini O
Yasser B-PER
Arafat I-PER
olukusa O
ku O
Lwokuna O
okubuuka O
ku O
ttaka O
lyayo O
okugenda O
e O
West B-LOC
Bank I-LOC
, O
okukomya O
obutategeeragana O
wakati O
wa O
Israel O
ne O
PLO O
, O
omuwabuzi O
wa O
Arafat B-PER
bw O
'ategeezezza O
. O

" O
Ekizibu O
kiweddewo O
. O

Ennyonyi O
ya O
Pulezidenti O
yaweereddwa O
olukusa O
okuyita O
mu O
bbanga O
lya O
Isirayiri O
naye O
Pulezidenti O
tasuubirwa O
kugenda O
mu O
West B-LOC
Bank I-LOC
okutuusa O
ku O
Mmande O
, O
" O
Nabil B-PER
Abu I-PER
Rdainah I-PER
bwe O
yategeezezza O
Reuters B-ORG
. O

Abakungu O
ba O
Palesitayini O
balumirizza O
Katikkiro O
w O
'eddyo O
Benjamin B-PER
Netanyahu I-PER
okugezaako O
okuyimiriza O
olukiiko O
lw O
'e O
Ramallah B-LOC
ng O
'aleka O
Arafat B-PER
ku O
ttaka O
. O

Arafat B-PER
oluvanyuma O
yakyusa O
olukiiko O
wakati O
wa O
Israel O
ne O
PLO B-ORG
abakungu O
, O
ku O
nsonga O
z O
'obuntu O
, O
ku O
Allenby B-LOC
Bridge I-LOC
okuyita O
wakati O
wa O
Jordan B-LOC
ne O
West B-LOC
Bank I-LOC
. O

Abu B-PER
Rdainah I-PER
yagambye O
nti O
Arafat B-PER
yasazeewo O
obutaddayo O
mu O
West B-LOC
Bank I-LOC
ku O
Lwokuna O
, O
oluvannyuma O
lwa O
Israel B-LOC
okuggyawo O
ekiragiro O
ekyo O
, O
kubanga O
yalina O
enteekateeka O
nnyingi O
mu O
Gaza B-LOC
era O
teyandibadde O
wa O
ddembe O
okutuusa O
ku O
Mmande O
. O

Arafat B-PER
okusisinkana O
Peres B-PER
e O
Gaza B-LOC
oluvannyuma O
lw O
'okuwerebwa O
okuva O
ku O
nnyonyi O
. O

YERUSALEMU B-LOC
1996-08-22 O

" O
Olukuŋŋaana O
wakati O
wa O
Peres B-PER
ne O
Arafat B-PER
lujja O
kubeera O
ku O
Erez B-LOC
checkpoint O
mu O
Gaza B-LOC
so O
si O
mu O
Ramallah B-LOC
nga O
bwe O
kyateekebwawo O
, O
" O
ofiisi O
ya O
Peres B-PER
bwe O
yagambye O
. O

Ssaabaminisita O
wa O
Isirayiri O
Benjamin B-PER
Netanyahu I-PER
alumirizza O
omukulembeze O
w' O
oludda O
oluvuganya O
Peres B-PER
, O
gwe O
yawangula O
mu O
kalulu O
ka O
May O
, O
okugezaako O
okunafuya O
obuyinza O
bwa O
gavumenti O
ye O
eya O
Likud B-ORG
okutwala O
mu O
maaso O
emboozi O
z O
'emirembe O
. O

Ababaka O
ba O
Afghanistan O
mu O
UAE B-LOC
bagamba O
nti O
abakuumi O
ba O
Taliban O
bagenda O
eka O
. O

Hilary B-PER
Gush I-PER

DUBAI B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Abakuumi O
ba O
Afghanistan O
basatu O
abaatwalibwa O
mu O
United B-LOC
Arab I-LOC
Emirates I-LOC
wiiki O
ewedde O
abawambe O
aba O
Russia O
abaawonawo O
okuva O
mu O
magye O
ga O
Taliban O
bagenda O
kudda O
mu O
Afghanistan B-LOC
mu O
nnaku O
ntono O
, O
Ambasada O
ya O
Afghanistan O
mu O
Abu B-LOC
Dhabi I-LOC
bwe O
yagambye O
ku O
Lwokuna O
. O

" O
Omubaka O
waffe O
ali O
mu O
nkolagana O
ne O
minisitule O
y O
'ensonga O
z O
'ebweru O
wa O
UAE B-LOC
. O

Okudda O
kwabwe O
e O
Afghanistan B-LOC
kujja O
kubaawo O
mu O
nnaku O
bbiri O
oba O
ssatu O
, O
" O
omukungu O
wa O
embassy O
bwe O
yagambye O
. O

" O
Embassy O
ebawa O
ebiwandiiko O
by O
'entambula O
okudda O
ku O
butaka O
. O

Tewali O
kigaana O
ku O
lugendo O
lwabwe O
, O
" O
yagasseeko O
. O

UAE B-LOC
yalangiridde O
ku O
Mmande O
nti O
egenda O
kuwaayo O
abasatu O
bano O
eri O
ekibiina O
kya O
International B-ORG
Red I-ORG
Crescent I-ORG
, O
oboolyawo O
ku O
Lwokubiri O
. O

Okuva O
olwo O
babadde O
basirise O
ku O
nsonga O
eno O
. O

Bwe O
yabuuzibwa O
obanga O
abakuumi O
abo O
abasatu O
bandizzeeyo O
e O
Kandahar B-LOC
oba O
e O
Kabul B-LOC
, I-LOC
ekibuga O
ekikulu O
ekya O
Afghanistan O
, O
omukungu O
oyo O
yagamba O
nti O
: O
" O
Ekyo O
tekinnaba O
kusalawo O
, O
naye O
kirabika O
bandizzeeyo O
e O
Kandahar B-LOC
. O
" O

Kandahar B-LOC
ye O
kitebe O
kya O
bannalukalala O
aba O
Taliban O
. O

Kabul B-LOC
efugibwa O
gavumenti O
ya O
Pulezidenti O
Burhanuddin B-PER
Rabbani I-PER
, O
aba O
Taliban O
gye O
balwanyisa O
okugoba O
. O

Omukungu O
wa O
embassy O
yagambye O
nti O
abasajja O
abasatu O
, O
abateeberezebwa O
okuba O
nga O
bali O
mu O
myaka O
20 O
, O
mu O
kiseera O
kino O
bali O
mu O
Abu B-LOC
Dhabi I-LOC
. O

Teyayongedde O
kwogera O
ku O
nsonga O
eyo O
. O

Abaruusi O
bano O
, O
abaali O
bakolera O
kkampuni O
ya O
Aerostan B-ORG
mu O
ggwanga O
lya O
Russia O
erya O
Tatarstan B-LOC
, O
baatwaliddwa O
mu O
buwambe O
oluvannyuma O
lw O
'omujaasi O
wa O
Taliban O
MiG-19 O
okuwaliriza O
ennyonyi O
yaabwe O
ey O
'ebyamaguzi O
okussa O
wansi O
mu O
August O
wa O
1995 O
. O

Aba O
Taliban O
bagamba O
nti O
amasasi O
ge O
baatwala O
okuva O
e O
Albania B-LOC
ge O
gaali O
galaga O
nti O
amagye O
ga O
Russia O
gaali O
gawagira O
gavumenti O
ya O
Rabbani B-PER
. O

Moscow B-LOC
yagambye O
nti O
obutuuze O
bw O
'abakozi O
b O
'ennyonyi O
bwali O
bwa O
butanwa O
. O

Okufuba O
kwonna O
okwakolebwa O
okubanunula O
kwagwa O
butaka O
. O

Abaruusi O
, O
abagamba O
nti O
baawangula O
abakuumi O
- O
ababiri O
nga O
balina O
emmundu O
za O
Kalashnikov O
- O
nga O
bakola O
emirimu O
gy O
'okuddaabiriza O
ennyonyi O
yaabwe O
eya O
Ilyushin O
76 O
ku O
Lwokutaano O
, O
baavudde O
mu O
kibuga O
ekikulu O
ekya O
UAE B-LOC
Abu B-LOC
Dhabi I-LOC
okuddayo O
ewaabwe O
ku O
Ssande O
. O

Saddam B-PER
owa O
Iraq B-LOC
asisinkanye O
Zhirinovsky B-PER
owa O
Russia B-LOC
. O

BAGHDAD B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Pulezidenti O
wa O
Iraq O
Saddam B-PER
Hussein I-PER
agambye O
omukungu O
wa O
Russia O
Vladimir B-PER
Zhirinovsky I-PER
nti O
Baghdad B-LOC
eyagala O
okukuuma O
" O
omukwano O
n O
'okukolagana O
" O
ne O
Moscow B-LOC
, O
empapula O
z O
'amawulire O
mu O
Iraq O
zaategeezezza O
ku O
Lwokuna O
. O

" O
Pulezidenti O
Saddam B-PER
Hussein I-PER
yaggumiza O
mu O
nsisinkano O
ye O
obumalirivu O
bwa O
Iraq B-LOC
okukuuma O
omukwano O
n O
'okukolagana O
ne O
Russia B-LOC
, O
" O
empapula O
bwe O
zagamba O
. O

Zhirinovsky B-PER
ku O
Lwokubiri O
yagambye O
nti O
agenda O
kukaka O
gavumenti O
ya O
Russia O
okuyambako O
okukomya O
ebibonerezo O
by B-ORG
'amawanga I-ORG
amagatte I-ORG
ku O
Iraq B-LOC
era O
n O
'avunaana O
Moscow B-LOC
olw O
'okulwawo O
okussaawo O
enkolagana O
ennungi O
ne O
Baghdad B-LOC
. O

" O
Ennyimirira O
yaffe O
nnywevu O
, O
kwe O
kugamba O
tusaba O
gavumenti O
( O
ey O
'e O
Russia O
) O
okukomya O
ekiteeso O
ky O
'eby O
'enfuna O
ku O
Iraq B-LOC
n O
'okuddamu O
okukolagana O
mu O
by O
'obusuubuzi O
wakati O
wa O
Russia B-LOC
ne O
Iraq B-LOC
, O
" O
bwe O
yategeezezza O
bannamawulire O
. O

Zhirinovsky B-PER
yakyalira O
Iraq B-LOC
emirundi O
ebiri O
mu O
1995 O
. O

Mu O
Okitobba O
omwaka O
oguwedde O
yayitibwa O
okwetaba O
mu O
kulonda O
okwaliwo O
ku O
bwapulezidenti O
bwa O
Iraq B-LOC
, O
okwaliwo O
okwongera O
Saddam B-PER
emyaka O
emirala O
musanvu O
. O

EBIRALA O
- O
Iraq B-LOC
- O
Ogwokubiri O
22 O
. O

BAGHDAD B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Bino O
bye O
bimu O
ku O
bintu O
ebisoose O
mu O
mpapula O
z O
'amawulire O
mu O
Iraq O
ku O
Lwokuna O
. O

Ab O
'ekitongole O
kya O
Reuters B-ORG
tebaakakasa O
byogerwa O
era O
tebagamba O
nti O
bituufu O
. O

THAWRA B-ORG

- O
Pulezidenti O
wa O
Iraq B-LOC
Saddam B-PER
Hussein I-PER
asisinkanye O
ssentebe O
w O
'ekibiina O
kya O
Russia O
ekirwanirira O
eddembe O
ly O
'obuntu O
Vladimir B-PER
Zhirinovsky I-PER
. O

- O
Minisita O
w O
'ensonga O
z O
'ebweru O
wa O
Turkey O
agamba O
nti O
Turkey B-LOC
egenda O
kwetaba O
mu O
kivvulu O
ky O
'eby O
'obusuubuzi O
e O
Baghdad B-LOC
ekigenda O
okubeerawo O
mu O
November O
. O

IRAQ B-LOC

- O
Eryato O
erisitudde O
ttani O
12 O
ez O
'omuceere O
lituuse O
ku O
mwalo O
gw O
'e O
Umm B-LOC
Qasr I-LOC
mu O
Gulf B-LOC
. O

OLUPAPULA O
OLW O
'OMUNAALA O
- O
Lebanooni B-LOC
- O
Agusito O
22 O
. O

BEIRUT B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Bino O
byebitundu O
ebisooka O
mu O
mpapula O
z O
'amawulire O
e O
Beirut B-LOC
ku O
Lwokuna O
. O

Ab O
'ekitongole O
kya O
Reuters B-ORG
tebaakakasa O
byogerwa O
era O
tebagamba O
nti O
bituufu O
. O

AN-NAHAR B-ORG

- O
Obutakkaanya O
bweyongedde O
wakati O
wa O
Hizbullah B-ORG
ne O
gavumenti O
. O

Katikkiro O
Hariri B-PER
: O
Okutiisatiisa O
kwa O
Isirayiri O
tekugasa O
mirembe O
. O

AS-SAFIR B-ORG

- O
Sipiika O
wa O
Palamenti O
Berri B-PER
: O
Isirayiri B-LOC
yeetegekera O
olutalo O
ku O
Syria B-LOC
ne O
Lebanooni B-LOC
. O

- O
Okulwanagana O
mu O
Palamenti O
e O
Beirut B-LOC
.. O

Olukalala O
lw O
'ebitundu O
ebikulu O
bisatu O
lwateekebwawo O
. O

Al-Anwar B-ORG

- O
Okweyongera O
okuvumirira O
ebikolwa O
eby O
'okumenya O
amateeka O
- O
ebyabaddewo O
mu O
kulonda O
kwa O
Mount B-LOC
Lebanon I-LOC
ku O
Ssande O
ewedde O
. O

AD-DIYAR B-ORG

- O
Empaka O
z O
'ebyensimbi O
wakati O
wa O
Lebanon B-LOC
ne O
Pakistan B-LOC
. O

- O
Hariri B-PER
okuyingira O
olutalo O
lw O
'okulonda O
ng O
'alina O
olukalala O
olutali O
lujjuvu O
. O

NIDA B-ORG
'A I-ORG
AL-WATAN I-ORG

- O
Katikkiro O
wa O
Maronite B-ORG
Sfeir B-PER
yennyamidde O
olw O
'obumenyi O
bw O
'amateeka O
obwabaddewo O
mu O
kulonda O
kwa O
Ssande O
. O

CHICAGO B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Abekenneenya O
eby O
'ebisolo O
bagamba O
nti O
ebisuubizo O
bya O
CME B-ORG
eby O
'ebiseera O
eby O
'omu O
maaso O
eby O
'ente O
eziri O
mu O
bulamu O
n O
'eziri O
mu O
mmere O
byava O
ku O
0.200 O
sente O
waggulu O
okutuuka O
ku O
0.100 O
sente O
wansi O
. O

Embeera O
ey O
'amaanyi O
egenda O
mu O
maaso O
mu O
butale O
bw O
'ente O
n O
'ennyama O
y O
'ente O
esaanidde O
okuleetawo O
obuwagizi O
obulala O
. O

Ebisuubirwa O
ku O
lipoota O
y O
'ente O
eziri O
ku O
mmere O
y O
'ebisolo O
nabyo O
byasuubirwa O
okuwa O
obuwagizi O
n O
'okuleetawo O
okweyongerayo O
okw O
'amaanyi O
, O
abasomesa O
bwe O
bategeezezza O
. O

Kyokka O
, O
eby O
'obusuubuzi O
bijja O
kuba O
bitono O
ate O
n O
'ebbeeyi O
y O
'ebintu O
eyinza O
okukyuka O
akawungeezi O
nga O
lipoota O
tennaba O
kufulumizibwa O
. O

Ensiike O
z O
'ensimbi O
nazo O
zisuubirwa O
okubeera O
ezirimu O
akasiriikiriro O
oluvannyuma O
lw' O
omuwendo O
omunene O
ennyo O
ogw O
'ente O
ezaaliibwa O
wiiki O
eno O
, O
bwe O
bategeezezza O
. O

Kindercare O
egamba O
nti O
okugula O
ebbanja O
kujja O
kutuuka O
ku O
mivuyo O
gya O
Q1 O
. O

MONTGOMERY B-LOC
, O
Ala B-LOC
. O
bye O
bye O
. O

1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O

KinderCare B-ORG
Learning I-ORG
Centers I-ORG
Inc I-ORG
yalangiridde O
ku O
Lwokuna O
nti O
okugulawo O
ebbanja O
kyanditegeezezza O
okufiirwa O
obukadde O
bwa O
ddoola O
1.2 O
mu O
mwaka O
gw O
'ebyensimbi O
1997 O
. O

Kkampuni O
yaategeezezza O
nti O
mu O
ssande O
eyatandika O
nga O
June O
1 O
, O
yagula O
obukadde O
bwa O
doola O
30 O
ez O
'omuwendo O
gw O
'ebitundu O
10-3 O
/ O
8 O
ku O
buli O
kikumi O
ku O
bbanka O
ezaali O
zisigaddewo O
ezaali O
zigenda O
okufuluma O
mu O
2001 O
. O

Ebiwandiiko O
byagulibwa O
ddoola O
obukadde O
31.5 O
. O

RESEARCH O
ALERT O
- O
Lehman B-ORG
atandikawo O
SNET B-ORG
. O

-- O
Omunonyereza O
wa O
Lehman B-ORG
Blake B-PER
Bath I-PER
yatandikawo O
Southern B-ORG
New I-ORG
England I-ORG
Telecommunications I-ORG
Corp I-ORG
n O
'omuwendo O
ogusinga O
ogw O
'abantu O
abalala O
, O
ofiisi O
ye O
bw O
'egambye O
. O

-- O
Omunonyereza O
yateekawo O
omutindo O
gw O
'ebbeeyi O
y O
'emyezi O
12 O
ku O
ddoola O
45 O
n O
'omutindo O
gw O
'omwaka O
gw O
'ebyensimbi O
1996 O
ogwa O
ddoola O
3.09 O
buli O
emu O
, O
ofiisi O
ye O
bwe O
yagambye O
. O

-- O
Omunonyereza O
era O
yateekawo O
okuteebereza O
kw' O
ensimbi O
z' O
omwaka O
1997 O
, O
naye O
omuwendo O
tegwaliwo O
mu O
kiseera O
ekyo O
. O

- O
Southern B-ORG
New I-ORG
England I-ORG
yaggalawo O
ku O
ssaawa O
38-1 O
/ O
2 O
ku O
Lwokusatu O
. O

-- O
E. B-PER
Auchard I-PER
, O
ofiisi B-ORG
ya I-ORG
Wall I-ORG
Street I-ORG
, O
212-859-1736 O

Gateway B-ORG
Data I-ORG
Sciences I-ORG
Q2 O
net O
eyongera O
. O

PHOENIX B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ekyebuuzibwa O
ku O
Ndagaano B-ORG
y I-ORG
'Eby I-ORG
'ensimbi I-ORG

( O
Mu O
buwumbi O
, O
okuggyako O
obubaka O
ku O
buli O
emu O
) O

Emyezi O
Omukaaga O
Emiggwa O
Kkumi O
Emiggwa O

Jul O
31 O
, O
Jul O
31 O
, O
Jul O
31 O
, O
Jul O
31 O
, O

1996 O
1995 O
1996 O
1995 O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ebikwata O
ku O
Ndagaano O
y O
'Empeera O
: O

Ensimbi O
zonna O
$ O
10,756 O
$ O
13,102 O
$ O
7,961 O
$ O
5,507 O

Amagoba O
ga O
Software O
2,383 O
1,558 O
1,086 O
1,074 O

Ensimbi O
z O
'emirimu O
1,154 O
692 O
624 O
465 O

Ensimbi O
z O
'emirimu O
906 O
962 O
599 O
515 O

Ensimbi O
Entukuvu O
821 O
512 O
565 O
301 O

Amagoba O
ku O
Bbeeyi O
0.31 O
0.34 O
0.19 O
0.20 O

Jjulaayi O
31 O
, O
1996 O
Jjanwali O
31 O
, O
1996 O

Embalirira O
y O
'ebyenfuna O
: O

Ssente O
ezikozesebwa O
$ O
5,755 O
( O
$ O
881 O
) O

Ssente O
n O
'ebyenkanankana O
nazo O
2,386 O
93 O

Eby O
'Obugagga O
Byonna O
14,196 O
7,138 O

Ssente O
z O
'abalina O
emigabo O
5,951 O
( O
1,461 O
) O

Bannakibiina O
kya O
Greek O
Socialists O
bawadde O
PM O
omusana O
omubisi O
okulonda O
. O

ATHENS B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Akakiiko O
k O
'ekibiina O
kya O
Greek O
Socialist O
party O
kawadde O
Ssaabaminisita O
Costas B-PER
Simitis I-PER
obuwagizi O
singa O
asalawo O
okuyita O
okulonda O
okw O
'amangu O
, O
omuwandiisi O
waakyo O
omukulu O
Costas B-PER
Skandalidis I-PER
bweyategeezezza O
bannamawulire O
ku O
Lwokuna O
. O

Ssaabaminisita O
Costas B-PER
Simitis I-PER
agenda O
kukola O
okulangirira O
okw O
'obuvunaanyizibwa O
oluvannyuma O
lw O
'olukiiko O
lwa O
baminisita O
ku O
Lwokuna O
, O
Skandalidis B-PER
bwe O
yagambye O
. O

-- O
Dimitris B-PER
Kontogiannis I-PER
, O
Athens B-ORG
Newsroom I-ORG
+ O
301 O
3311812-4 O

EBIRALA O
- O
Bufalansa B-LOC
- O
Le B-ORG
Monde I-ORG
Aug O
22 O
. O

PARIS B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Bino O
byebitundu O
ebisooka O
mu O
Le B-ORG
Monde I-ORG
eyafulumiziddwa O
ku O
Lwokuna O
olweggulo O
nga O
August O
23 O
. O

-- O
FLNC B-ORG
Corsican O
nationalist O
movement O
yalangirira O
enkomerero O
y O
'obutabanguko O
oluvannyuma O
lw O
'obulumbaganyi O
obw O
'ekiro O
ekyakeesezza O
. O

OLUPAPULA O
LW O
'EBIKOLWA O

-- O
Ssaabawandiisi O
w O
'ekibiina O
ky O
'abakozi O
ekya O
Sud-PTT O
ku O
kkampuni O
ya O
France B-ORG
Telecom I-ORG
ebintu O
byonna O
biri O
mu O
kifo O
kyabyo O
olw O
'obutabanguko O
mu O
bantu O
mu O
wiiki O
ezijja O
. O

-- O
Ekizimbe B-ORG
ky I-ORG
'amawulire I-ORG
mu I-ORG
Paris I-ORG
+ O
33 O
1 O
42 O
21 O
53 O
81 O

Okuddaabiriza O
oluzzi O
okuyimusa O
omuwendo O
gw O
'amafuta O
mu O
Heidrun B-LOC
- O
Statoil B-ORG
. O

OSLO B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ebidiba O
ebizibiddwa O
biviiriddeko O
okukendeera O
kw O
'ebitooke O
30,000 O
buli O
lunaku O
( O
bpd O
) O
mu O
kufulumya O
kwa O
Heidrun B-LOC
okutuuka O
ku O
220,000 O
bpd O
, O
okusinziira O
ku O
lupapula O
lw O
'amawulire O
lwa O
kampuni O
olwa O
Status B-ORG
Weekly I-ORG
. O

Emigga O
gigenda O
kuddibwamu O
era O
amayinja O
gagenda O
kusuulibwa O
mu O
ggwanika O
ng O
'ayita O
mu O
gumu O
ku O
migga O
okwewala O
obuzibu O
mu O
biseera O
eby O
'omu O
maaso O
, O
bwe O
kigambibwa O
. O

HELSINKI B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Eby O
'obusuubuzi O
mu O
Finland B-LOC
byeyongedde O
okuva O
ku O
buwumbi O
3.43 O
mu O
Maaki O
okutuuka O
ku O
buwumbi O
3.83 O
mu O
Apuli O
, O
ekitongole O
kya O
National B-ORG
Customs I-ORG
Board I-ORG
( O
NCB B-ORG
) O
bwe O
kyagambye O
mu O
kiwandiiko O
ku O
Lwokuna O
. O

Embalirira O
y O
'ebyobusuubuzi O
( O
mu O
bukadde O
bwa O
markka O
) O
: O

Apuli O
' O
96 O
Maaki O
' O
96 O
Jjanwali O
- O
Apuli O
' O
96 O
Jjanwali O
- O
Apuli O
' O
95 O

Eby O
'okuyingiza O
10,663 O
10,725 O
43,430 O
40,989 O

Okufulumya O
14,494 O
14,153 O
56,126 O
56,261 O

Ssente O
ezisigadde O
+ O
3,831 O
+ O
3,428 O
+ O
12,696 O
+ O
15,272 O

Omuwendo O
gw O
'ebintu O
ebyayingizibwanga O
okuva O
mu O
January O
- O
Apuli O
1995 O
gwakyusibwa O
okuva O
ku O
39,584 O
million O
markka O
ate O
omuwendo O
gw O
'ebintu O
ebyayingizibwanga O
okuva O
mu O
55,627 O
million O
markka O
. O

Embalirira O
ya O
Bbanka B-ORG
Enkulu I-ORG
ey I-ORG
'ensi I-ORG
yonna I-ORG
ey O
'embalirira O
y O
'eby O
'obusuubuzi O
eya O
buli O
mwezi O
eruddewo O
olw O
'enkyukakyuka O
ezajjawo O
mu O
nkola O
y O
'eby O
'emisolo O
Finland B-LOC
bwe O
yeegatta O
ku O
European B-ORG
Union I-ORG
ku O
ntandikwa O
ya O
1995 O
. O

-- O
Olukiiko O
lw O
'amawulire O
mu O
Helsinki B-ORG
+ O
358 O
- O
0 O
- O
680 O
50 O
245 O

Gavumenti O
y O
'e O
Dutch O
eyongezza O
ebbeeyi O
y O
'okuguza O
obupiira O
okutuuka O
ku O
99.95 O
. O

AMSTERDAM B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Minisitule B-ORG
y I-ORG
'ebyensimbi I-ORG
eyongedde O
ebbeeyi O
y O
'okutunda O
bboodi O
empya O
ya O
gavumenti O
ya O
Netherlands O
eya O
5.75 O
ku O
buli O
kikumi O
ng O
'etuuka O
mu O
Ssebutemba O
2002 O
ku O
99.95 O
okuva O
ku O
99.90 O
. O

Okuguza O
amatoffaali O
kwatandika O
ku O
Mmande O
era O
kugenda O
kubeerawo O
buli O
lunaku O
okuva O
ku O
ssaawa O
07.00 O
GMT O
okutuuka O
ku O
ssaawa O
15.00 O
GMT O
okutuusa O
nga O
waliwo O
ekiragiro O
ekirala O
. O

Minisitule O
yafuna O
obuwumbi O
2.3 O
okuva O
mu O
kutunda O
bboodi O
empya O
ng O
'okusuubula O
kuwedde O
ku O
Lwokusatu O
. O

-- O
Ekizimbe O
ky O
'amawulire O
mu O
Amsterdam B-LOC
+ O
31 O
20 O
504 O
5000 O

Minisitule O
y O
'ebyobulimi O
mu O
Bugirimaani O
eragira O
abaguzi O
okwewala O
ennyama O
y O
'embuzi O
ey O
'omu O
Bungereza O
. O

BONN B-LOC
1996-08-22 O

Minisitule B-ORG
y I-ORG
'ebyobulimi I-ORG
mu O
Bugirimaani B-LOC
yalangiridde O
ku O
Lwokusatu O
nti O
abantu O
beewale O
okulya O
ennyama O
y O
'endiga O
okuva O
mu O
Bungereza O
okutuusa O
bannasayansi O
lwe O
banaakakasa O
oba O
obulwadde O
bw O
'embuzi O
obusungu O
busobola O
okusaasaanyizibwa O
ku O
bisolo O
. O

" O
Saagala O
kugamba O
nti O
waliwo O
akabi O
ak O
'amaanyi O
eri O
abaguzi O
, O
" O
yagasseeko O
. O

Waliwo O
ebituli O
bingi O
mu O
ebyo O
bye O
tumanyi O
, O
era O
bino O
birina O
okujjuzibwa O
amangu O
ddala O
. O
" O

Wabula O
abamu O
ku O
bammemba O
b' O
akakiiko O
ka O
EU B-ORG
ak O
'eddagala O
ly O
'ebisolo O
beebuuza O
oba O
ekikolwa O
kino O
kyali O
kyetaagisa O
olw' O
akabi O
akali O
mu O
bulamu O
bw O
'abantu O
. O

Ekibuuzo O
kino O
kyekenneenyezebwa O
mu O
ngeri O
ey O
'enjawulo O
obukiiko O
bubiri O
obw O
'omu O
EU B-ORG
obw O
'ebyenjigiriza O
. O

Embuzi O
zimaze O
ebbanga O
nga O
zimanyiddwa O
okuba O
n O
'obulwadde O
bwa O
scrapie O
, O
obulwadde O
obusaanyaawo O
obwongo O
obufaanagana O
n O
'obw O
'obulwadde O
bwa O
BSE O
era O
nga O
kirowoozebwa O
nti O
bwasaasaana O
ku O
nte O
okuyita O
mu O
mmere O
erimu O
ebisasiro O
by O
'ebisolo O
. O

Abakungu O
ba O
Bungereza O
bagamba O
nti O
ennyama O
y O
'endiga O
nnungi O
okulya O
. O

ZDF B-ORG
egamba O
nti O
Bugirimaani B-LOC
yaleeta O
endiga O
47,600 O
okuva O
mu O
Bungereza B-LOC
omwaka O
oguwedde O
, O
kumpi O
ekitundu O
ky O
'ebintu O
byonna O
ebyayingizibwa O
. O

Yaleeta O
ttani O
4,275 O
ez O
'ennyama O
y O
'endiga O
okuva O
mu O
Bungereza O
, O
ebitundu O
10 O
ku O
buli O
kikumi O
ku O
nnyama O
yonna O
eyateekebwanga O
mu O
nsi O
endala O
. O

Gavumenti O
y O
'e O
Bungereza O
bwe O
yakkiriza O
nti O
waliwo O
akakwate O
wakati O
w' O
endwadde O
y O
'ente O
ey O
'obusungu O
n O
'endwadde O
yaayo O
ey O
'obulabe O
eri O
abantu O
, O
ekibiina B-ORG
ky I-ORG
'amawanga I-ORG
ga I-ORG
Bulaaya I-ORG
kyawera O
eby O
'ennyama O
by O
'ente O
okuva O
mu O
Bungereza O
okutundibwa O
mu O
nsi O
yonna O
. O

Abakulembeze O
ba O
EU B-ORG
bakkiriziganyizza O
mu O
lukung O
'aana O
olwabaddewo O
mu O
June O
okuggyawo O
ekiragiro O
kino O
mpolampola O
ng O
'eggwanga O
lya O
Bungereza B-LOC
likola O
ebintu O
ebyenjawulo O
okumalawo O
ekirwadde O
kino O
. O

GOLF O
- O
EBIKWATAKO O
BYA O
WORLD O
SERIES O
OW O
'GOLF O
. O
EBIKWATAKO O
BYA O
WORLD O
SERIES O
OF O
GOLF O
. O

AKRON B-LOC
, O
Ohio B-LOC
1996 O
- O
8 O
- O
22 O

Obuwanguzi O
okuva O
ku O
$ O
2.1 O

obukadde O
bwa O
NEC O
World O
Series O
of O
Golf O
oluvannyuma O
lw O
'omuzannyo O
ogusooka O

Ku O
Lwokuna O
ku O
kisaawe O
7,149 O
, O
par O
70 O
Firestone B-LOC
C.C I-LOC
. O

( O
abazannyi O
ba O
U.S. B-LOC
okuggyako O
nga O
bategeezeddwa O
) O
: O

Maruyama B-PER
( O
mu O
Japan B-LOC
) O

76 O
Scott B-PER
McCarron I-PER

79 O
Tom B-PER
Watson I-PER

81 O
Seiki B-PER
Okuda I-PER
( O
Japan B-LOC
) O

OMUZannyo O
gw O
'ebikonde O
- O
GLORIA B-ORG
BISTRITA I-ORG
BEAT O
2-1 O
F.C. B-ORG
VALLETTA I-ORG
. O

BISTRITA B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
( O
Rumania B-LOC
) O
yawangudde O
F.C. B-ORG
Valletta I-ORG
( O
Malta B-LOC
) O
ggoolo O
2-1 O
( O
awamu O
ggoolo O
1-1 O
) O
ku O
Lwokuna O
mu O
mpaka O
z O
'ekikopo O
, O
omupiira O
ogw O
'okubiri O
ogw O
'okusunsulamu O
. O

Abakuba O
ggoolo O
: O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
- O
Ilie B-PER
Lazar I-PER
( O
ow O
'e O
32 O
) O
, O
Eugen B-PER
Voica I-PER
( O
ow O
'e O
84 O
) O

F.C. B-ORG
La I-ORG
Valletta I-ORG
- O
Gilbert B-PER
Agius I-PER
( O
ow O
'e O
24 O
) O

Abaaliwo O
: O
8,000 O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
awangudde O
4-2 O
ku O
nkomerero O
era O
afunye O
ebisaanyizo O
by O
'omupiira O
gw O
'okuwangula O
ebikopo O
. O

REUTER B-PER
S O
bye O
bye O

YORK B-LOC
, O
Bungereza B-LOC
1996-08-22 O

Sir O
Mark B-PER
Prescott I-PER
afunye O
obuwanguzi O
bwe O
obwasooka O
mu O
kibinja O
ekimu O
mu O
myaka O
25 O
ng' O
omutendesi O
ng' O
omuddusi O
we O
omukulu O
Pivotal B-PER
, O
alina O
omukisa O
gwa O
100-30 O
, O
awangudde O
Nunthorpe O
Stakes O
ku O
Lwokuna O
. O

Pivotal B-PER
, O
eyawangula O
Royal B-PER
Ascot I-PER
mu O
June O
, O
kati O
ayinza O
okuba O
nga O
yeetegekera O
Abbaye O
ow O
'omwaka O
guno O
, O
empaka O
z O
'empaka O
ez O
'amaanyi O
ez O
'omu O
Bulaaya B-LOC
. O

Yagattako O
nti O
: O
" O
Kya O
nnaku O
nnyo O
okuwangula O
Henry B-PER
Candy I-PER
kubanga O
nze O
taata O
wa O
muwala O
we O
. O
" O

Okufaananako O
Prescott B-PER
, O
Jack B-PER
Berry I-PER
, O
omutendesi O
wa O
Mind B-PER
Games I-PER
, O
yali O
ayingidde O
mu O
mpaka O
za O
ku O
Lwokuna O
ng O
'anoonya O
obuwanguzi O
mu O
kibinja O
ekisooka O
oluvannyuma O
lw O
'emyaka O
mingi O
ng O
'ali O
ku O
ntikko O
y O
'omulimu O
gwe O
. O

Berry B-PER
yagamba O
nti O
: O
" O
Ndi O
munakuwavu O
naye O
siwulira O
nga O
njagala O
kwetta O
. O

Ye O
( O
Emizannyo B-PER
gy I-PER
'Endowooza I-PER
) O
yali O
agenda O
bulungi O
nga O
buli O
omu O
ku O
bo O
ekisanja O
kimu O
n O
'ekitundu O
( O
mita O
300 O
) O
naye O
teyayanguwa O
" O
. O

Empaka O
z O
'Embalaasi O
- O
NUNTHORPE O
STAKES O
EBIVA O
MU O
MPAKA O
. O

YORK B-LOC
, O
Bungereza B-LOC
1996-08-22 O

Ebyavudde O
mu O
Nunthorpe O
Stakes O
, O
empaka O
y O
'ekibinja O
ekisooka O
ey O
'abaana O
ab O
'emyaka O
ebiri O
n O
'okweyongerayo O
, O
ey O
'ebbanga O
lya O
kiromita O
emu O
ku O
Lwokuna O
: O

1 O
. O
Pivotal B-PER
100-30 O
( O
eyatambuzibwa O
George B-PER
Duffield I-PER
) O

2 O
. O
Empaka B-PER
z I-PER
'akawungeezi I-PER
16-1 O
( O
Chris B-PER
Rutter I-PER
) O

3 O
. O
Hever B-PER
Golf I-PER
Rose I-PER
11-4 O
( O
Jason B-PER
Weaver I-PER
) O

Omunaana O
yadduka O
. O

Eyasinga O
okwagalibwa O
: O
Emizannyo B-PER
gy I-PER
'ebirowoozo I-PER
( O
7-4 O
) O
yamaliriza O
4 O

Obuwanvu O
: O
omutwe O
mutono O
, O
obuwanvu O
1-1 O
/ O
4 O
. O

Omuwanguzi O
alina O
Cheveley B-ORG
Park I-ORG
Stud I-ORG
era O
ng O
'atendekebwa O
Sir O

Mark B-PER
Prescott I-PER
okuva O
mu O
Newmarket B-LOC
. O

Empeera O
eyaweebwa O
omuwanguzi O
: O
£ O
72,464 O
sterling O
( O
Dolare O
112,200 O
) O

TENNIS O
- O
Ebivudde O
mu O
mpaka O
za O
TOSHIBA O
CLASSIC O
. O

CARLSBAD B-LOC
, O
California B-LOC
, O
mu O
Amerika O
, O
nga O
Agusito O
21 O
, O
1996 O

Ebivudde O
mu O
kunoonyereza O

$ O
450,000 O
Toshiba O
Classic O
omuzannyo O
gwa O
tenisi O
ku O
Lwokusatu O

( O
ennamba O
ey O
'olubereberye O
etegeeza O
okusiga O
) O
: O

Omulundi O
ogw O
'okubiri O

1 O
- O
Arantxa B-PER
Sanchez I-PER
Vicario I-PER
( O
Spain B-LOC
) O
awangudde O
Naoko B-PER
Kijimuta I-PER
( O
Japan B-LOC
) O

1-6 O
6-4 O
6-3 O

4 O
- O
Kimiko B-PER
Date I-PER
( O
Japan B-LOC
) O
awangudde O
Yone B-PER
Kamio I-PER
( O
Japan B-LOC
) O
6-2 O
7-5 O

Sandrine B-PER
Testud I-PER
( O
France B-LOC
) O
awangudde O
7 O
- O
Ai B-PER
Sugiyama I-PER
( O
Japan B-LOC
) O
6-3 O
4-6 O

6 O
- O
4 O

8 O
- O
Nathalie B-PER
Tauziat I-PER
( O
France B-LOC
) O
awangudde O
Shi-Ting B-PER
Wang I-PER
( O
Taiwan B-LOC
) O
6-4 O

6 O
- O
2 O

TENNIS O
- O
Ebivudde O
mu O
kikopo O
kya O
Hamlet O
. O

COMMACK B-LOC
, O
New B-LOC
York I-LOC
1996-08-21 O
Ennyimba O
eziri O
mu O
lulimi O
Oluganda O

Ebivudde O
mu O
kunoonyereza O

Empaka O
za O
ttenisi O
za O
Waldbaum O
Hamlet O
Cup O
ku O
Lwokusatu O
( O
prefix O

ennamba O
erina O
amakulu O
g O
'ensigo O
) O
: O

Omulundi O
ogw O
'okubiri O

1 O
- O
Michael B-PER
Chang I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
awangudde O
Sergi B-PER
Bruguera I-PER
( O
Sipeyini B-LOC
) O
6-3 O
6-2 O

Michael B-PER
Joyce I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
awangudde O
3 O
- O
Richey B-PER
Reneberg I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
3-6 O
6-4 O

6 O
- O
3 O

Martin B-PER
Damm I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
awangudde O
6 O
- O
Younes B-PER
El I-PER
Aynaoui I-PER

( O
Morocco B-LOC
) O
5-7 O
6-3 O
3-0 O
awummuzibwa O
ku O
mulimu O

Karol B-PER
Kucera I-PER
( O
Slovakia B-LOC
) O
awangudde O
Hicham B-PER
Arazi I-PER
( O
Morocco B-LOC
) O
7-6 O
( O
7-4 O
) O

7 O
- O
5 O

Kenny B-PER
Dalglish I-PER
yayogedde O
ku O
Lwokuna O
ku O
nnaku O
gy O
'alina O
olw O
'okuva O
mu O
Blackburn B-ORG
, O
ttiimu O
gye O
yakulemberamu O
okuwangula O
liigi O
ya O
Bungereza O
mu O
1994-95 O
. O

Blackburn B-ORG
yalangiridde O
ku O
Lwokusatu O
nti O
ye O
ne O
Dalglish B-PER
baayawukana O
nga O
bakkiriziganyizza O
. O

Wabula O
eyali O
maneja O
w' O
ttiimu O
eno O
yakkirizza O
ku O
Lwokuna O
nti O
yali O
" O
munakuwavu O
" O
olw O
'okugenda O
ng O
'amaze O
okutwala O
Blackburn B-ORG
okuva O
mu O
liigi O
ey O
'okubiri O
okutuuka O
mu O
liigi O
enkulu O
mu O
myaka O
esatu O
n O
'ekitundu O
. O

Yagattako O
nti O
: O
" O
Omuntu O
yenna O
bwe O
yabanga O
tanneebuuzizza O
, O
saayogeranga O
. O

Nnabaleka O
ne O
beeyongera O
okukola O
omulimu O
gwabwe O
. O

Abazannyi O
ba O
kiraabu O
eyo O
baalowooza O
nti O
omulimu O
gwabwe O
gwali O
guweddewo O
era O
nange O
bwe O
ntyo O
bwe O
nnalowooza O
. O
" O

Dalglish B-PER
abadde O
ne O
Blackburn B-ORG
okumala O
emyaka O
kumpi O
etaano O
, O
okusooka O
nga O
maneja O
ate O
oluvannyuma O
, O
okumala O
emyezi O
15 O
egiyise O
, O
nga O
akulira O
omupiira O
. O

EBIRALA O
by O
'omupiira O
gwa O
cricket O
mu O
Bungereza O
. O

Okuggulawo O
omuzannyo O
mu O
nnaku O
nnya O

Emipiira O
gy O
'omupiira O
gwa O
cricket O
mu O
Bungereza O
ku O
Lwokuna O
: O

Olunaku O
olw O
'okubiri O

Ku O
Weston-super-Mare B-LOC
: O
Durham B-ORG
326 O
( O
D. B-PER
Cox I-PER
95 O
taggwaayo O
, O

Somerset B-ORG
236-4 O
( O
M. B-PER
Lathwell I-PER
85 O
) O
. O

Olunaku O
lwa O
Firsy O

52 O
; O
A. B-PER
Cowan I-PER
5-68 O
) O
. O

Essex B-ORG
72 O
- O
0 O
. O

Ku O
Cardiff B-LOC
: O
Kent B-ORG
128-1 O
( O
M. B-PER
Walker I-PER
59 O
, O
D. B-PER
Fulton I-PER
53 O
teyavaayo O
) O
v O

Glamorgan B-ORG
. O
Bye O
bye O
. O

67 O
not O
out O
) O
v O
Hampshire B-ORG
. O

Ku O
Northampton B-LOC
: O
Sussex B-ORG
368-7 O
( O
N. B-PER
Lenham I-PER
145 O
, O
V. B-PER
Drakes I-PER
59 O
not O

A. B-PER
Wells I-PER
51 O
) O
ng' O
avunaanibwa O
Northamptonshire B-ORG
. O

Ku O
Trent B-LOC
Bridge I-LOC
: O
Nottinghamshire B-ORG
392-6 O
( O
G. B-PER
Archer I-PER
143 O
not O

Dowman B-PER
ow O
'emyaka O
107 O
) O
nga O
avunaanibwa O
Surrey B-ORG
. O

Ku O
Worcester B-LOC
: O
Warwickshire B-ORG
255-9 O
( O
A. B-PER
Giles I-PER
57 O
takubiddwa O
, O
W. B-PER
Khan I-PER

52 O
) O
v O
Worcestershire B-ORG
. O

Ku O
Headingley B-LOC
: O
Yorkshire B-ORG
305-5 O
( O
C. B-PER
White I-PER
66 O
teyafulumye O
, O
M. B-PER
Moxon I-PER

CRICKET O
- O
ENGLAND B-LOC
V O
PAKISTAN B-LOC
TEST O
FINAL O
SCOREBOARD O
( O
Ebyo O
ebivuddemu O
mu O
mpaka O
za O
Cricket O
) O

Ekipande O
ku O
lunaku O
olusooka O
olw O
'okulonda O

ekigezo O
ekyokusatu O
era O
ekisembayo O
wakati O
wa O
Bungereza B-LOC
ne O
Pakistan B-LOC
ku O
Oval B-LOC
ku O

Olwokuna O
: O

Bungereza B-LOC
ekisanja O
ekisooka O

J. B-PER
Crawley I-PER
teyafuluma O
94 O

C. B-PER
Lewis I-PER
b O
Wasim B-PER
Akram I-PER
5 O

I. B-PER
Salisbury I-PER
teyafuluma O
1 O

Ebyongerezeddwako O
( O
lb-11 O
w-1 O
nb-8 O
) O
20 O

Byonna O
( O
olw O
'emipiira O
mukaaga O
) O
278 O

Okugwa O
kw O
'emipiira O
: O
1-64 O
2-85 O
3-116 O
4-205 O
5-248 O
6-273 O

Okukuba O
: O
R. B-PER
Croft I-PER
, O
D. B-PER
Cork I-PER
, O
A. B-PER
Mullally I-PER

Bowling O
( O
okutuusa O
kati O
) O
: O
Wasim B-PER
Akram I-PER
25-8-61-1 O
, O
Waqar B-PER
Younis I-PER

Ferguson B-PER
akomyewo O
mu O
ttiimu O
ya O
Scotland O
oluvannyuma O
lw O
'emyezi O
20 O
. O

GLASGOW B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Omuzannyi O
wa O
Everton B-ORG
Duncan B-PER
Ferguson I-PER
, O
eyakuba O
ggoolo O
bbiri O
ku O
Manchester B-ORG
United I-ORG
ku O
Lwokusatu O
, O
yalondeddwa O
ku O
Lwokuna O
mu O
ttiimu O
ya O
Scotland O
oluvannyuma O
lw O
'okumala O
emyezi O
20 O
mu O
buwaŋŋanguse O
. O

Omuzannyi O
wa O
Glasgow B-ORG
Rangers I-ORG
Ally B-PER
McCoist I-PER
, O
omusajja O
omulala O
ali O
mu O
mbeera O
ennungi O
oluvannyuma O
lw O
'okukuba O
hat-trick O
bbiri O
mu O
nnaku O
nnya O
, O
naye O
yalondeddwa O
ku O
August O
31 O
mu O
mupiira O
gw O
'okuvuganya O
ku O
kikopo O
ky O
'ensi O
yonna O
ne O
Austria B-LOC
e O
Vienna B-LOC
. O

Ferguson B-PER
, O
eyamala O
wiiki O
mukaaga O
mu O
kkomera O
ku O
nkomerero O
ya O
1995 O
olw' O
okukuba O
omulabe O
omutwe O
, O
yawangula O
omupiira O
gwe O
ogwasembayo O
mu O
Scotland B-LOC
mu O
December O
wa O
1994 O
. O

Omutendesi O
wa O
Scotland B-LOC
Craig B-PER
Brown I-PER
yagambye O
ku O
Lwokuna O
nti O
: O
" O
Ndabye O
Duncan B-PER
Ferguson I-PER
mu O
kikolwa O
emirundi O
ebiri O
gye O
buvuddeko O
era O
ali O
mu O
mbeera O
nnungi O
. O

Ally B-PER
McCoist I-PER
naye O
ali O
mu O
mbeera O
nnungi O
mu O
kiseera O
kino O
. O
" O

Jackie B-PER
McNamara I-PER
owa O
Celtic B-ORG
, O
eyakola O
obulungi O
ne O
ttiimu O
y O
'abannayuganda O
eya O
U21 O
ey O
'omwaka O
oguwedde O
, O
afunye O
okuyitibwa O
mu O
ttiimu O
enkulu O
. O

CRICKET O
- O
ENGLAND B-LOC
100-2 O
KU O
LUNAKU O
lw O
'emisana O
ku O
lunaku O
olusooka O
olw O
'ekikopo O
eky O
'okusatu O
. O

Bungereza B-LOC
yafunye O
obuwanguzi O
100 O
ku O
bbiri O
ku O
ssaawa O
ey O
'emisana O
ku O
lunaku O
olusooka O
olw O
'omuzannyo O
ogw O
'okusatu O
era O
ogusembayo O
ku O
Pakistan B-LOC
ku O
Oval B-LOC
ku O
Lwokuna O
. O

OMUZANNYI O
- O
Keane B-PER
atadde O
omukono O
ku O
ndagaano O
y O
'emyaka O
ena O
ne O
Manchester B-LOC
United I-LOC
. O

Omuzannyi O
wa O
Ireland B-LOC
Roy B-PER
Keane I-PER
ataddeko O
omukono O
ku O
ndagaano O
empya O
ey O
'emyaka O
ena O
ne O
Manchester B-ORG
United I-ORG
eyawangula O
liigi O
ya O
Bungereza O
ne O
F.A. O
Cup O
. O

" O
Roy B-PER
yakkirizza O
endagaano O
empya O
nga O
tetunnaba O
kuzannyira O
Everton B-ORG
era O
tuli O
basanyufu O
, O
" O
bw O
'atyo O
maneja O
wa O
United B-ORG
Alex B-PER
Ferguson I-PER
bwe O
yategeezezza O
ku O
Lwokuna O
. O

TENNIS O
- O
Ebiva O
mu O
mpaka O
za O
CANADIAN O
OPEN O
. O

TORONTO B-LOC
1996-08-21 O
Ennyimba O
z O
'Abajulirwa O
ba O
Yakuwa O

Ebyavudde O
mu O
Canadian O
Open O

emipiira O
gy O
'ebikonde O
ku O
Lwokusatu O
( O
ennamba O
ey O
'olubereberye O
etegeeza O

okuzaala O
: O

Omulundi O
ogw O
'okubiri O

Daniel B-PER
Nestor I-PER
( O
Canada B-LOC
) O
awangudde O
1 O
- O
Thomas B-PER
Muster I-PER
( O
Austria B-LOC
) O
6-3 O
7-5 O

Mikael B-PER
Tillstrom I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
awangudde O
2 O
- O
Goran B-PER
Ivanisevic I-PER
( O
Croatia B-LOC
) O

6-7 O
( O
3-7 O
) O
6-4 O
6-4 O

3 O
- O
Wayne B-PER
Ferreira I-PER
( O
South B-LOC
Africa I-LOC
) O
awangudde O
Jiri B-PER
Novak I-PER
( O
Czech B-LOC
) O

Repubulika B-LOC
) O
7-5 O
6-3 O

4 O
- O
Marcelo B-PER
Rios I-PER
( O
Chile B-LOC
) O
awangudde O
Kenneth B-PER
Carlsen I-PER
( O
Denmark B-LOC
) O
6-3 O
6-2 O

6 O
- O
MaliVai B-PER
Washington I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
awangudde O
Alex B-PER
Corretja I-PER
( O
Sipeyini B-LOC
) O
6-4 O

6 O
- O
2 O

7 O
- O
Todd B-PER
Martin I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
awangudde O
Renzo B-PER
Furlan I-PER
( O
Italy B-LOC
) O
7-6 O
( O
7-3 O
) O
6-3 O

Mark B-PER
Philippoussis I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
akubye O
8 O
- O
Marc B-PER
Rosset I-PER

( O
Switzerland B-LOC
) O
6-3 O
3-6 O
7-6 O
( O
8-6 O
) O

9 O
- O
Cedric B-PER
Pioline I-PER
( O
France B-LOC
) O
awangudde O
Gregory B-PER
Carraz I-PER
( O
France B-LOC
) O
7-6 O

( O
7-1 O
) O
6-4 O

Patrick B-PER
Rafter I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
akubye O
11 O
- O
Alberto B-PER
Berasategui I-PER

( O
Sipeyini B-LOC
) O
6-1 O
6-2 O

Petr B-PER
Korda I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
akubye O
12 O
- O
Francisco B-PER
Clavet I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

6-3 O
6-4 O

Daniel B-PER
Vacek I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
awangudde O
13 O
- O
Jason B-PER
Stoltenberg I-PER

Todd B-PER
Woodbridge I-PER
( O
Australia B-LOC
awangudde O
Sebastien B-PER
Lareau I-PER
( O
Canada B-LOC
) O
6-3 O

1 O
- O
6 O
6 O
- O
3 O

Alex B-PER
O I-PER
'Brien I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
awangudde O
Byron B-PER
Black I-PER
( O
Zimbabwe B-LOC
) O
7-6 O
( O
7-2 O
) O
6-2 O

Bohdan B-PER
Ulihrach I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
awangudde O
Andrea B-PER
Gaudenzi I-PER
( O
Italy B-LOC
) O

6-3 O
4-6 O
6-1 O

Tim B-PER
Henman I-PER
( O
Britain B-LOC
) O
awangudde O
Chris B-PER
Woodruff I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
, O
awanguddwa O

EKIbuga B-LOC
Cape I-LOC
Town I-LOC
1996-08-22 O

Ttiimu O
y O
'eggwanga O
erya O
South O
Africa O
eyitibwa O
Boland B-ORG
ku O
Lwokuna O
yategeezezza O
nti O
baggyewo O
omuzannyi O
wa O
Leicestershire B-ORG
David B-PER
Millns I-PER
ku O
ndagaano O
y O
'omwaka O
gumu O
. O

Millns O
, O
eyalambula O
Australia B-LOC
ne O
England B-LOC
A O
mu O
1992 O
/ O
93 O
, O
azze O
mu O
bigere O
bya O
Phillip B-PER
DeFreitas I-PER
eyaliko O
omuzannyi O
w O
'ebikonde O
mu O
Bungereza B-LOC
ng O
'omuzannyi O
wa O
Boland B-ORG
mu O
mawanga O
amalala O
. O

OMUZannyo O
gw O
'ekikopo O
ky O
'omupiira O
mu O
Bulaaya O
( O
EUROPEAN O
CUP O
WINNERS O
'CUP O
) O

TIRANA B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ebyavudde O
mu O
kuwangula O
ekikopo O
kya O
Bulaaya O

Empaka O
z O
'omupiira O
ez O
'omulundi O
ogw O
'okubiri O
ku O
Lwokuna O
: O

( O
Slovakia B-LOC
) O
2 O
( O
kiseera O
eky O
'ekitundu O
0-0 O
) O

Abakuba O
ggoolo O
: O
Lubarskij B-PER
( O
eddakiika O
50 O
) O
, O
Valkucak B-PER
( O
eddakiika O
54 O
) O

Abaaliwo O
: O
5,000 O

Chemlon B-ORG
Humenne I-ORG
awangudde O
3-0 O
ku O
nkomerero O

( O
1-1 O
) O

Abakuba O
ggoolo O
: O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
- O
Ilie B-PER
Lazar I-PER
( O
ow O
'e O
32 O
) O
, O
Eugen B-PER
Voica I-PER
( O
ow O
'e O
84 O
) O

Valletta B-LOC
- O
Gilbert B-PER
Agius I-PER
( O
ow O
'e O
24 O
) O

Abaaliwo O
: O
8,000 O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
awangudde O
4-2 O
ku O
nkomerero O
. O

( O
1 O
- O
0 O
) O

Abawagizi O
: O
Arkadiusz B-PER
Bak I-PER
( O
1 O
ne O
55 O
) O
, O
Arwel B-PER
Jones I-PER
( O
47 O
) O
, O

ggoolo O
ku O
bubwe O
) O
, O
Miroslav B-PER
Bak I-PER
( O
62nd O
ne O
63rd O
) O

Abaaliwo O
: O
6,500 O

Ruch B-ORG
Chorzow I-ORG
awangudde O
6-1 O
mu O
bujjuvu O

0 O
( O
2-0 O
) O

Abakuba O
: O
Zoran B-PER
Kundic I-PER
( O
ow O
'e O
28 O
) O
, O
Klimis B-PER
Alexandrou I-PER
( O
ow O
'e O
41 O
) O
, O

Milenko B-PER
Kovasevic I-PER
( O
owomukaaga O
, O
penalti O
) O
Goran B-PER
Koprinovic I-PER
( O
owomukaaga O
) O

Pavlos B-PER
Markou I-PER
( O
omulundi O
ogwa O
84 O
) O

Abaaliwo O
: O
5,000 O

AEK B-ORG
Larnaca I-ORG
ewangudde O
5-1 O
mu O
bujjuvu O

( O
Swaziland B-LOC
) O

Abaaliwo O
: O
5,000 O

Sion B-ORG
awangudde O
4-2 O
ku O
Aggregate O
. O

Mu O
Vinnytsya B-LOC
: O

Nyva B-ORG
Vinnytsya I-ORG
( O
Ukraine B-LOC
) O
1 O
Tallinna B-ORG
Sadam I-ORG
( O
Estonia B-LOC
) O
0 O
( O
0-0 O
) O

Abaaliwo O
: O
3,000 O

Obuwanguzi O
bwonna O
2 O
- O
2 O
. O

Nyva B-ORG
yeetabye O
mu O
mpaka O
z O
'omupiira O
ku O
misinde O
gy O
'awaka O
. O

Abakuba O
ggoolo O
: O

Brann B-ORG
- O
Mons B-PER
Ivar I-PER
Mjelde I-PER
( O
ow O
'ekkumi O
) O
, O
Jan B-PER
Ove I-PER
Pedersen I-PER
( O
ow O
'ekkumi O
n O
'ebibiri O
) O

Shelbourne B-ORG
- O
Mark B-PER
Rutherford I-PER
( O
ow O
'okutaano O
) O

Abaaliwo O
: O
2,189 O

Brann B-ORG
ewangudde O
5-2 O
ku O
nkomerero O

( O
Obutakkaanya O
) O

Omukubi O
w O
'ebikopo O
: O
Ilian B-PER
Simeonov I-PER
( O
ow O
'e O
58 O
) O

Abaaliwo O
: O
25,000 O

Ekibinja O
1-1 O
. O

Olimpija B-ORG
yawangudde O
4-3 O
ku O
peneti O
. O

Abakuba O
ggoolo O
: O

Vaduz B-LOC
- O
Daniele B-PER
Polverino I-PER
( O
omulundi O
ogwa O
90 O
) O

RAF B-ORG
Riga I-ORG
- O
Agrins B-PER
Zarins I-PER
( O
47th O
) O

Ekibinja O
2-2 O
. O

Vaduz B-LOC
yawangudde O
4-2 O
ku O
peneti O
. O

Mu O
Luxembourg B-LOC
: O
US B-ORG
Luxembourg I-ORG
( O
Luksemburg B-LOC
) O
0 O
Varteks B-ORG
Varazdin I-ORG

( O
Croatia B-LOC
) O
3 O
( O
0-0 O
) O

Abakuba O
ggoolo O
: O
Drazen B-PER
Beser I-PER
( O
63rd O
) O
, O
Miljenko B-PER
Mumler I-PER
( O
ekibonerezo O
, O

78 O
) O
, O
Jamir B-PER
Cvetko I-PER
( O
87 O
) O

Abaaliwo O
: O
800 O

Varteks B-ORG
Varazdin I-ORG
awangudde O
5-1 O
mu O
bujjuvu O
. O

Mu O
Torshavn B-LOC
: O
Havnar B-ORG
Boltfelag I-ORG
( O
Ebizinga B-LOC
bya I-LOC
Faroe I-LOC
) O
0 O
Dynamo B-ORG

Batumi B-ORG
( O
Georgia B-LOC
) O
3 O
( O
0-2 O
) O

Dynamo B-ORG
Batumi I-ORG
ewangudde O
9-0 O
mu O
bujjuvu O
. O

( O
Eggwanga O
lya O
Northern B-LOC
Ireland I-LOC
) O

Abawagizi O
: O
Petr B-PER
Gunda I-PER
( O
1 O
ne O
26 O
) O
, O
Lumir B-PER
Mistr I-PER
( O
19 O
) O
, O

Horst B-PER
Siegl I-PER
( O
ow' O
24 O
, O
48 O
, O
80 O
) O
Zdenek B-PER
Svoboda I-PER
( O
ow' O
76 O
) O
, O
Petr B-PER

Gabriel B-PER
( O
ow O
'omunaana O
mu O
omusanvu O
) O

Sparta B-ORG
ekubye O
ggoolo O
10-1 O
. O

( O
Yugoslavia B-LOC
) O
1 O
( O
1 O
- O
0 O
) O

Abakuba O
ggoolo O
: O

Emitima B-ORG
- O
Dave B-PER
McPherson I-PER
( O
44th O
) O

Emmunyeenye B-ORG
Emmyufu I-ORG
- O
Vinko O
Marinovic O
( O
59th O
) O

Abaaliwo O
: O
15,062 O

Ekibinja O
1-1 O
. O

Emmunyeenye B-ORG
Emmyufu I-ORG
ewangudde O
ku O
ggoolo O
z O
'abagenyi O
. O

Mu O
Rishon-Lezion B-LOC
: O
Hapoel B-ORG
Ironi I-ORG
( O
Isiraeri B-LOC
) O
3 O
Okuzimba B-ORG

Chisinau B-ORG
( O
Moldova B-LOC
) O
2 O
( O
mu O
2-1 O
) O

Ekibinja O
3-3 O
. O

Constructorul B-ORG
awangudde O
ku O
ggoolo O
z O
'abagenyi O
. O

( O
Azerbaijan B-LOC
) O
1 O
( O
0-0 O
) O

Mypa-47 B-ORG
ewangudde O
2-1 O
ku O
nkomerero O
. O

Mu O
Skopje B-LOC
: O
Sloga B-ORG
Jugomagnat I-ORG
( O
Makedoniya B-LOC
) O
0 O
Kispest B-ORG
Honved I-ORG

Abakuba O
ggoolo O
: O

Rishon B-ORG
- O
Moshe B-PER
Sabag I-PER
( O
eddakiika O
10 O
) O
, O
Nissan B-PER
Kapeta I-PER
( O
eddakiika O
26 O
) O
, O

Tomas B-PER
Cibola I-PER
( O
ow O
'omulundi O
ogwa O
58 O
) O

( O
Eky O
'omunaana O
n O
'omusanvu O
) O
. O

Abaaliwo O
: O
1,500 O
. O

SOCCER O
- O
GOTHENBURG B-LOC
Yaggya O
FERENCVAROS B-ORG
mu O
EURO O
CUP O
. O

BUDAPEST B-LOC
1996-08-21 O
Ennyimba O
z O
'Abajulirwa O
ba O
Yakuwa O

IFK B-ORG
Gothenburg I-ORG
ey O
'e O
Sweden B-LOC
yawangudde O
Ferencvaros B-ORG
ey O
'e O
Hungary B-LOC
ggoolo O
1-1 O
( O
1-0 O
) O
mu O
luzannya O
olw O
'okubiri O
mu O
mpaka O
za O
European O
Champions O
Cup O
ezaaliwo O
ku O
Lwokusatu O
. O

Gothenburg B-LOC
ekulembedde O
4-1 O
mu O
bujjuvu O
. O

Abakuba O
ggoolo O
: O

Ferencvaros B-ORG
: O

Ferenc B-PER
Horvath I-PER
( O
ow O
'e O
15 O
) O

IFK B-ORG
Gothenburg I-ORG
: O

Andreas B-PER
Andersson I-PER
( O
ow O
'e O
87 O
) O

Abaaliwo O
: O
9,000 O

OMUZANNYI O
w' O
omupiira O
- O
EBYAKAVA O
MU O
MWAKA O
GWA O
BRAZILI O
. O

RIO B-LOC
DE I-LOC
JANEIRO I-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ebyava O
mu O
nkomerero O
ya O
wiiki O

emizannyo O
mu O
mpaka O
za O
Brazil O
ez O
'omupiira O
. O

Bahia B-ORG
2 O
Atletico B-ORG
Paranaense I-ORG
0 O

Abakkolinso B-ORG
1 O
Luganda B-ORG
0 O

Flamengo B-ORG
0 O
Juventude B-ORG
1 O

TENNIS O
- O
NEWCOMBE B-PER
PONDERS O
ekikopo O
kye O
ekya O
Davis O
mu O
biseera O
eby O
'omu O
maaso O
. O

SYDNEY B-LOC
1996 O
- O
8 O
- O
22 O

Kapiteeni O
wa O
Australia O
mu O
mpaka O
za O
Davis O
Cup O
John B-PER
Newcombe I-PER
ku O
Lwokuna O
alaze O
nti O
ayinza O
okulekulira O
singa O
ttiimu O
ye O
efuna O
obuwanguzi O
mu O
mpaka O
z O
'ebweru O
ne O
Croatia B-LOC
omwezi O
ogujja O
. O

Eyaliko O
omuzannyi O
w' O
empaka O
za O
Wimbledon O
yagambye O
nti O
enkomerero O
y O
'omutendesi O
wa O
Australia B-LOC
ow O
'ekikopo O
kya O
Davis O
Tony B-PER
Roche I-PER
nayo O
eyinza O
okussibwako O
essira O
ebinaabaawo O
mu O
Split B-LOC
. O

Australia B-LOC
egenda O
kulwana O
ne O
Croatia B-LOC
mu O
mpaka O
z O
'ekibinja O
z O
'ensi O
yonna O
ezinaabaawo O
wakati O
wa O
September O
20 O
ne O
22 O
. O

Wansi O
w O
'obukulembeze O
bwa O
Newcombe B-PER
, O
Australia B-LOC
yasuulibwa O
okuva O
mu O
kibinja O
ky O
'ensi O
yonna O
omwaka O
oguwedde O
, O
omulundi O
ogwasooka O
abawanguzi O
b O
'ekikopo O
kya O
Davis O
emirundi O
26 O
okukka O
okuva O
ku O
ntikko O
. O

Okuva O
lwe O
yatwala O
obwetwaze O
bwa O
kapiteeni O
okuva O
ku O
Neale B-PER
Fraser I-PER
mu O
1994 O
, O
ebiwandiiko O
bya O
Newcombe B-PER
nga O
yeegatta O
ne O
Roche B-PER
, O
eyali O
munnaabwe O
mu O
kuwangaala O
, O
bibadde O
bisatu O
ku O
buwanguzi O
n O
'okusatu O
ku O
buwanguzi O
. O

Newcombe B-PER
alonze O
omuzannyi O
wa O
Wimbledon O
Jason B-PER
Stoltenberg I-PER
, O
Patrick B-PER
Rafter I-PER
, O
Mark B-PER
Philippoussis I-PER
, O
ne O
Todd B-PER
Woodbridge I-PER
ne O
Mark B-PER
Woodforde I-PER
abawangudde O
empaka O
za O
Olympics O
ez O
'ebikonde O
okuvuganya O
ne O
Croatia O
. O

Ttiimu O
y O
'ewaabwe O
erina O
omuzannyi O
omukaaga O
Goran B-PER
Ivanisevic I-PER
, O
era O
Newcombe B-PER
akkirizza O
nti O
abazannyi O
be O
bajja O
kufuna O
obuzibu O
okuwangula O
omuzannyi O
omukulu O
ow O
'e O
Croatia O
. O

" O
Tuli O
beetegefu O
okulwana O
n O
'omukka O
gwaffe O
ogusembayo O
- O
Australia B-LOC
erina O
okuzannyira O
ddala O
obulungi O
okusobola O
okuwangula O
, O
" O
Newcombe B-PER
bwe O
yagambye O
, O
eyagambye O
nti O
empaka O
zino O
ze O
zisinze O
okuba O
enzibu O
ze O
yayiseemu O
nga O
kapiteeni O
. O

Australia B-LOC
yasemba O
okuwangula O
ekikopo O
kya O
Davis O
mu O
1986 O
, O
naye O
baakulemberwa O
Germany B-LOC
emyaka O
esatu O
egiyise O
wansi O
w O
'obulagirizi O
bwa O
Fraser B-PER
. O

BADMINTON O
- O
EMPAWO O
Z O
'OMU O
MALAYSIAN O
OPEN O
. O

KUALA B-LOC
LUMPUR I-LOC
1996-08-22 O

Ebivuddemu O
mu O
Malaysia O

Empaka O
za O
badminton O
ezaabaddewo O
ku O
Lwokuna O
( O
ennamba O
ey O
'olubereberye O
etegeeza O

okuzaala O
: O

Abasajja O
b O
'obwannamunigina O
, O
omupiira O
ogw O
'okusatu O

9 O
/ O
16 O
- O
Luo B-PER
Yigang I-PER
( O
China B-LOC
) O
awangudde O
Hwang B-PER
Sun-ho O
( O
South B-LOC
Korea I-LOC
) O
15-3 O

15 O
- O
7 O

Jason B-PER
Wong I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
awangudde O
Abdul B-PER
Samad I-PER
Ismail I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
16-18 O

15 O
- O
2 O
17 O
- O
14 O

( O
Netherlands B-LOC
) O
15 O
- O
11 O
18 O
- O
14 O

Wijaya B-PER
Indra I-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
awangudde O
5 O
/ O
8 O
- O
Pang B-PER
Chen I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
15-6 O

6 O
- O
15 O
15 O
- O
7 O

3 O
/ O
4 O
- O
Hu B-PER
Zhilan I-PER
( O
China B-LOC
) O
awangudde O
Nunung B-PER
Subandoro I-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
5-15 O

18 O
- O
15 O
15 O
- O
6 O

9 O
/ O
16 O
- O
Hermawan B-PER
Susanto I-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
awangudde O
1 O
- O
Fung B-PER
Permadi I-PER
( O
Taiwan B-LOC
) O

15 O
- O
8 O
15 O
- O
12 O

Omuzannyo O
gw O
'abakyala O
ogw O
'omulundi O
ogwokubiri O

1 O
- O
Wang B-PER
Chen I-PER
( O
China B-LOC
) O
awangudde O
Cindana B-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
11-3 O
1ama B-PER
( O
Japan B-LOC
) O
awangudde O
Margit B-PER
Borg I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
11-6 O
11-6 O

Sun B-PER
Jian I-PER
( O
China B-LOC
) O
awangudde O
Marina B-PER
Andrievskaqya I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
11-8 O
11-2 O

5 O
/ O
8 O
- O
Meluawati B-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
awangudde O
Chan B-PER
Chia I-PER
Fong I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
11-6 O

11 O
- O
1 O

Gong B-PER
Zhichao I-PER
( O
China B-LOC
) O
awangudde O
Liu B-PER
Lufung I-PER
( O
China B-LOC
) O
6-11 O
11-7 O
11-3 O

Zeng B-PER
Yaqiong I-PER
( O
China B-LOC
) O
awangudde O
Li B-PER
Feng I-PER
( O
New B-LOC
Zealand I-LOC
) O
11-9 O
11-6 O

5 O
/ O
8 O
- O
Christine B-PER
Magnusson I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
awangula O
Ishwari B-PER
Boopathy I-PER

( O
Malaysia B-LOC
) O
11 O
- O
12 O
- O
12 O
11 O
- O
4 O

2 O
- O
Zhang B-PER
Ning I-PER
( O
China B-LOC
) O
awangudde O
Olivia B-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
11-8 O
11-6 O

TENNIS O
- O
OMUZannyo O
gw O
'abasajja O
ogw O
'okuwangula O
empaka O
za O
US O
Open O
. O

NEW B-LOC
YORK I-LOC
1996 O
- O
8 O
- O
22 O

Emisinde O
gy O
'omupiira O
gw O
'obwannamunigina O

Empaka O
za O
U.S. O
Open O
za O
tennisi O
zitandika O
ku O
Mmande O
mu O
U.S B-LOC
. O

National B-LOC
Tennis I-LOC
Centre I-LOC
( O
ekigambo O
ekisooka O
kiraga O
ensigo O
) O
: O

Omupiira O
gw O
'abasajja O

1 O
- O
Pete B-PER
Sampras I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs O
Adrian B-PER
Voinea I-PER
( O
Romania B-LOC
) O

Jiri B-PER
Novak I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
vs O
omutendesi O

Magnus B-PER
Larsson I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
ng O
'azannya O
ne O
Alexander B-PER
Volkov I-PER
( O
Russia B-LOC
) O

Mikael B-PER
Tillstrom I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
vs O
omusiizi O

Omuzannyi O
w O
'ebikopo O
vs. O
Andrei B-PER
Olhovskiy I-PER
( O
Russia B-LOC
) O

Roberto B-PER
Carretero I-PER
( O
Sipeyini B-LOC
) O
vs O
Jordi B-PER
Burillo I-PER
( O
Sipeyini B-LOC
) O

------------------------ O
bye O
bye O

9 O
- O
Wayne B-PER
Ferreira I-PER
( O
South B-LOC
Africa I-LOC
) O
vs O
omusiizi O

Omuzannyi O
w O
'ebikonde O
vs. O
Christian B-PER
Rudd I-PER
( O
Norway B-LOC
) O

Sjeng B-PER
Schalken I-PER
( O
Netherlands B-LOC
) O
ng O
'azannya O
ne O
Gilbert B-PER
Schaller I-PER
( O
Austria B-LOC
) O

Grant B-PER
Stafford I-PER
( O
South B-LOC
Africa I-LOC
) O
ng O
'awakanya O
Guy B-PER
Forget I-PER
( O
France B-LOC
) O

Scott B-PER
Draper I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
ng O
'azannya O
ne O
Galo B-PER
Blanco I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

Andrei B-PER
Medvedev I-PER
( O
Ukraine B-LOC
) O
ng O
'azannya O
ne O
Jean-Philippe B-PER
Fleurian I-PER
( O
France B-LOC
) O

Jan B-PER
Kroslak I-PER
( O
Slovakia B-LOC
) O
ng O
'alwana O
ne O
Chris B-PER
Woodruff I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

Omuzannyi O
w O
'ebikopo O
vs. O
Petr B-PER
Korda I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O

( O
Sipeyini B-LOC
) O

------------------------ O
bye O
bye O

12 O
- O
Todd B-PER
Martin I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs O
Younnes B-PER
El I-PER
Aynaoui I-PER
( O
Morocco B-LOC
) O

Michael B-PER
Tebbutt I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
vs. O
Richey B-PER
Reneberg I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

Jonathan B-PER
Stark I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs O
Bernd B-PER
Karbacher I-PER
( O
Girimaani B-LOC
) O

------------------------ O
bye O
bye O

6 O
- O
Andre B-PER
Agassi I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs. O
Mauricio B-PER
Hadad I-PER
( O
Colombia B-LOC
) O

Marcos B-PER
Ondruska I-PER
( O
South B-LOC
Africa I-LOC
) O
ng O
'azannya O
ne O
Felix B-PER
Mantilla I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

Carlos B-PER
Moya I-PER
( O
Spain B-LOC
) O
vs. O
Scott B-PER
Humphries I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

Ekiwandiiko O
ekituukiriza O
ebisaanyizo O
vs. O
ekituukiriza O
ebisaanyizo O

David B-PER
Wheaton I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs O
Kevin B-PER
Kim I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

Nicolas B-PER
Lapentti I-PER
( O
Ecuador B-LOC
) O
vs. O
Alex B-PER
O I-PER
'Brien I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

Karim B-PER
Alami I-PER
( O
Morocco B-LOC
) O
vs. O
11 O
- O
MaliVai B-PER
Washington I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

------------------------ O
bye O
bye O

Omuzannyi O
w O
'ebikopo O
vs. O
Michael B-PER
Stich I-PER
( O
Germany B-LOC
) O

Omuzannyi O
w O
'ebisanja O
vs. O
Chuck B-PER
Adams I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O

Javier B-PER
Frana I-PER
( O
Argentina B-LOC
) O
ng O
'azannya O
ne O
3 O
- O
Thomas B-PER
Muster I-PER
( O
Austria B-LOC
) O

------------------------ O
bye O
bye O

8 O
- O
Jim B-PER
Courier I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs O
Javier B-PER
Sanchez I-PER
( O
Sipeyini B-LOC
) O

Jim B-PER
Grabb I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs O
Sandon B-PER
Stolle I-PER
( O
Australia B-LOC
) O

Patrick B-PER
Rafter I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
ng O
'azannya O
ne O
Kenneth B-PER
Carlsen I-PER
( O
Denmark B-LOC
) O

Jeff B-PER
Tarango I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs O
Alex B-PER
Radulescu I-PER
( O
Girimaani B-LOC
) O

Omuzannyi O
w O
'empaka O
vs. O
10 O
- O
Marcelo B-PER
Rios I-PER
( O
Chile B-LOC
) O

15 O
- O
Marc B-PER
Rosset I-PER
( O
Switzerland B-LOC
) O
vs. O
Jared B-PER
Palmer I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

Martin B-PER
Damm I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
ng O
'azannya O
ne O
Hernan B-PER
Gumy I-PER
( O
Argentina B-LOC
) O

Cecil B-PER
Mamiit I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs. O
Alberto B-PER
Berasategui I-PER
( O
Sipeyini B-LOC
) O

Vince B-PER
Spadea I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O
vs. O
Daniel B-PER
Vacek I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O

David B-PER
Prinosil I-PER
( O
Germany B-LOC
) O
vs. O
omutendesi O

Omuzannyi O
w O
'ebikonde O
vs. O
Tomas B-PER
Carbonell I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

Omuzannyi O
w O
'ebisanja O
vs. O
2 O
- O
Michael B-PER
Chang I-PER
( B-LOC
U.S. I-LOC
) O

DAVEY B-PER
JOHNSON I-PER
, O
maneja O
w' O
ekibinja O
kya O
Baseball O
Orioles B-ORG
, O
bamutadde O
mu O
ddwaliro O
. O

BALTIMORE B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Omutendesi O
wa O
Baltimore B-ORG
Orioles I-ORG
, O
Davey B-PER
Johnson I-PER
tajja O
kuzannyira O
ku O
Lwokuna O
ekiro O
omupiira O
ogujja O
okuvuganya O
ne O
Seattle B-ORG
Mariners I-ORG
oluvannyuma O
lw O
'okuteekebwa O
mu O
ddwaliro O
olw O
'omutima O
ogutakola O
bulungi O
. O

Johnson B-PER
ow O
'emyaka O
53 O
yatwalibwa O
mu O
ddwaliro O
oluvannyuma O
lw O
'okufuna O
ekiddukano O
. O

" O
Tali O
mu O
bulabe O
era O
ajja O
kujjanjabibwa O
era O
alabirirwe O
akawungeezi O
kano O
, O
" O
Dr. O
William B-PER
Goldiner I-PER
omusawo O
wa O
ttiimu O
ya O
Orioles B-ORG
bwe O
yagambye O
, O
n O
'agattako O
nti O
Johnson B-PER
asuubirwa O
okuteebwa O
ku O
Lwokutaano O
. O

Omutendesi O
wa O
Orioles B-ORG
Andy B-PER
Etchebarren I-PER
ajja O
kutendeka O
ttiimu O
eno O
nga O
Johnson B-PER
taliiwo O
. O

Johnson B-PER
, O
eyamala O
sizoni O
munaana O
mu O
Baltimore B-LOC
, O
yalondeddwa O
ng O
'omutendesi O
wa O
Orioles B-ORG
mu O
sizoni O
eno O
ng O
'adda O
mu O
bigere O
bya O
Phil B-PER
Regan I-PER
. O

Yakulembera O
Cincinnati B-ORG
Reds I-ORG
okuwangula O
National O
League O
Championship O
Series O
omwaka O
oguwedde O
era O
yakulembera O
New B-ORG
York I-ORG
Mets I-ORG
okuwangula O
World O
Series O
championship O
mu O
1986 O
. O

Baltimore B-ORG
ewangudde O
emipiira O
16 O
ku O
22 O
egisembyeyo O
okukkaanya O
emipiira O
etaano O
ku O
New B-ORG
York I-ORG
Yankees I-ORG
mu O
American O
League O
East O
Division O
. O

Empaka O
z O
'omupiira O
ogusinga O
obunene O
oluvannyuma O
lw O
'emizannyo O
gy O
'Olwokusatu O
. O

NEW B-LOC
YORK I-LOC
1996 O
- O
8 O
- O
22 O

Major O
League O
Baseball O

ebifo O
oluvannyuma O
lw O
'emizannyo O
egyazannyibwa O
ku O
Lwokusatu O
( O
tabulate O
wansi O
wa O
yawangula O
, O

okuwangulwa O
, O
omuwendo O
gw O
'abawanguzi O
n O
'emizannyo O
egiddako O
) O

AMERICAN O
LEAGUE O
( O
Omupiira O
gw O
'Amerika O
) O

EKITUNDU O
KY O
'EBUvanjuba O

W O
L O
PCT O
GB O

NEW B-ORG
YORK I-ORG
72 O
53 O
. O
576 O
- O

BALTIMORE B-ORG
67 O
58.536 O
5 O
Obubaka O
bw O
'Obwakabaka O

BOSTON B-ORG
63 O
64.496 O
10 O

TORONTO B-ORG
58 O
69.457 O
15 O
Ennyimba O
z O
'Abajulirwa O
ba O
Yakuwa O

DETROIT B-ORG
44 O
82.349 O
28 O
1 O
/ O
2 O

EKITUNDU O
EKIKULU O

CHICAGO B-ORG
69 O
59.539 O
7 O
1 O
/ O
2 O

MINNESOTA B-ORG
63 O
63.500 O
12 O
1 O
/ O
2 O

Milwaukee B-ORG
60 O
68.469 O
16 O
1 O
/ O
2 O

KANSAS B-ORG
CITY I-ORG
58 O
70.453 O
18 O
1 O
/ O
2 O

EKITUNDU O
KY O
'EBUGA O

TEXAS B-ORG
73 O
54.575 O
- O

SEATTLE B-ORG
64 O
61 O
. O
512 O
8 O

OAKLAND B-ORG
62 O
67.481 O
12 O

CALIFORNIA B-ORG
58 O
68.460 O
14 O
1 O
/ O
2 O
Ensigo O
z O
'ebika O
eby O
'enjawulo O

KU O
LWOKUNA O
, O
Ogwomunaana O
22 O

OAKLAND B-ORG
MU O
BOSTON B-LOC

SEATTLE B-ORG
mu O
kibuga O
BALTIMORE B-LOC

CALIFORNIA B-ORG
MU O
NEW B-LOC
YORK I-LOC

TORONTO B-ORG
mu O
CHICAGO B-LOC

DETROIT B-ORG
mu O
kibuga O
Kansas B-LOC

TEXAS B-ORG
MU O
MINNESOTA B-LOC

EKIKAGGA O
ky O
'eggwanga O

EKITUNDU O
KY O
'EBUvanjuba O

ATLANTA B-ORG
79 O
46.632 O
- O

MONTREAL B-ORG
67 O
58.536 O
12 O

NEW B-ORG
YORK I-ORG
59 O
69.461 O
21 O
1 O
/ O
2 O

FLORIDA B-ORG
58 O
69.457 O
22 O

FIRADELFIYA B-ORG
52 O
75 O
409 O
28 O

EKITUNDU O
EKIKULU O

HOUSTON B-ORG
68 O
59.535 O
- O
- O
bye O
bye O

CHICAGO B-ORG
63 O
62.504 O
4 O

CINCINNATI B-ORG
62 O
62.500 O
4 O
1 O
/ O
2 O

PITTSBURGH B-ORG
53 O
73.421 O
14 O
1 O
/ O
2 O

EKITUNDU O
KY O
'EBUGA O

SAN B-ORG
DIEGO I-ORG
70 O
59 O
. O
543 O
- O
Ennyimba O
z O
'Abajulirwa O
ba O
Yakuwa O

LOS B-ORG
ANGELES I-ORG
66 O
60.524 O
2 O
1 O
/ O
2 O

SAN B-ORG
FRANCISCO I-ORG
54 O
70.435 O
13 O
1 O
/ O
2 O

KU O
LWOKUNA O
, O
Ogwomunaana O
22 O

St. B-ORG
Louis I-ORG
mu O
Colorado B-LOC

CINCINNATI B-ORG
mu O
Atlanta B-LOC

PITTSBURGH B-ORG
MU O
HOUSTON B-LOC

PHILADELPHIA B-ORG
mu O
kibuga O
Los B-LOC
Angeles I-LOC

MONTREAL B-ORG
MU O
SAN B-LOC
FRANCISCO I-LOC

Baseball O
- O
EBIVA O
MU O
MUZannyo O
Ogusinga O
Obukulu O
ku O
Lwokusatu O
. O

NEW B-LOC
YORK I-LOC
1996 O
- O
8 O
- O
22 O

Ebyava O
mu O
Major O
League O

Emizannyo O
gy O
'omupiira O
oguzannya O
ku O
Lwokusatu O
( O
omupiira O
gw O
'awaka O
mu O
CAPS O
) O
: O

Omupiira O
gwa O
Amerika O

Milwaukee B-ORG
10 O
MINNESOTA B-ORG
7 O

BOSTON B-ORG
6 O
Ekibuga O
Oakland B-ORG
4 O

BALTIMORE B-ORG
10 O
Seattle B-ORG
5 O

Texas B-ORG
10 O
CLEVELAND B-ORG
8 O
( O
mu O
10 O
) O

Toronto B-ORG
6 O
KANSAS B-ORG
CITY I-ORG
2 O

Liigi O
y O
'eggwanga O

CHICAGO B-ORG
8 O
Florida B-ORG
3 O

SAN B-ORG
FRANCISCO I-ORG
12 O
New B-ORG
York I-ORG
11 O
Ekibuga O
ekisinga O
obunene O
mu O
Amerika O

Pittsburgh B-ORG
5 O
HOUSTON B-ORG
2 O

COLORADO B-ORG
10 O
St B-ORG
Louis I-ORG
2 O

CLEVELAND B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ng O
'alina O
omupiira O
ogumu O
, O
Greer B-PER
yakubye O
ggoolo O
1-1 O
okuva O
ku O
Julian B-PER
Tavarez I-PER
( O
4-7 O
) O
ku O
ludda O
olwa O
ddyo O
olw O
'ekigo O
okuwangula O
omupiira O
gwe O
ogwa O
15 O
. O

" O
Kyali O
kisaawe O
ekitali O
kya O
sipiidi O
era O
nnagezaako O
okukikuba O
obulungi O
ne O
nkiteeka O
mu O
muzannyo O
, O
" O
Greer B-PER
bwe O
yagambye O
. O
" O

Guno O
gwali O
mupiira O
munene O
. O

Ekibiina O
ky O
'abantu O
kyali O
kimugoberera O
era O
kyali O
kya O
maanyi O
nnyo O
. O
" O

Akasaale O
kaaleeta O
Ivan B-PER
Rodriguez I-PER
awaka O
, O
eyalina O
double O
ye O
ey O
'okubiri O
mu O
muzannyo O
guno O
, O
n O
'amuwa O
42 O
mu O
sizoni O
eno O
, O
41 O
ng O
'akwata O
. O

Yeegatta O
ku O
Mickey B-PER
Cochrane I-PER
, O
Johnny B-PER
Bench I-PER
ne O
Terry B-PER
Kennedy I-PER
ng O
'abakubi O
b' O
emipiira O
bokka O
abalina O
emipiira O
40 O
mu O
sizoni O
emu O
. O

Aba O
Rangers B-ORG
bawangudde O
emipiira O
10 O
ku O
12 O
egyasembyeyo O
era O
mukaaga O
ku O
mwenda O
gye O
bafunye O
ne O
ba O
Indians B-ORG
sizoni O
eno O
. O

Abakulembeze O
ba O
American O
League O
Western O
bawangudde O
emizannyo O
munaana O
ku O
15 O
mu B-LOC
kisaawe I-LOC
kya I-LOC
Jacobs I-LOC
, O
nga O
beegasse O
ku O
ba O
Yankees B-ORG
ng' O
ttiimu O
zokka O
ezirina O
obuwanguzi O
mu O
kisaawe O
kya O
A.L. O
Central O
. O

Cleveland B-ORG
yafiirwa O
omulundi O
ogwokubiri O
mu O
mipiira O
mukaaga O
. O

Aba O
Indians B-ORG
basindise O
omuzannyo O
mu O
extra O
innings O
mu O
kyenda O
ku O
Kenny B-PER
Lofton I-PER
eyakuba O
empaka O
bbiri O
. O

Ed B-PER
Vosberg I-PER
( O
1 O
- O
0 O
) O
yafiiriddwa O
omukisa O
gwe O
ogusooka O
naye O
n O
'awangula O
, O
ng O
'akkiriza O
obubonero O
busatu O
n O
'ebikopo O
bibiri O
n O
'ebikopo O
bisatu O
mu O
mipiira O
12 O
/ O
3 O
nga O
tewali O
ggoolo O
. O

Dean B-PER
Palmer I-PER
yakubye O
homer O
ye O
eya O
30 O
ku O
lwa O
Rangers B-ORG
. O

Ekikangabwa O
kya O
Bonilla B-PER
kye O
kyasooka O
Randy B-PER
Johnson I-PER
, O
eyawangula O
omuzannyo O
gwa O
Cy B-PER
Young I-PER
omwaka O
oguwedde O
, O
okukkirizibwa O
okudduka O
mu O
mipiira O
etaano O
okuva O
lwe O
yava O
ku O
lukalala O
lw O
'abalema O
nga O
August O
6 O
. O

Bonilla B-PER
alina O
RBI O
21 O
n O
'adduka O
15 O
mu O
mipiira O
20 O
egyasembayo O
. O

Baltimore B-LOC
ewangudde O
musanvu O
ku O
mwenda O
ne O
16 O
ku O
22 O
ezisembyeyo O
era O
ekendeeza O
obukulembeze O
bwa O
Yankees B-ORG
mu O
A.L. O
East O
ku O
mipiira O
etaano O
. O

Scott B-PER
Erickson I-PER
( O
8-10 O
) O
asobodde O
okuwangula O
omulundi O
gwe O
ogwokusatu O
. O

Alex B-PER
Rodriguez I-PER
alina O
homers O
bbiri O
ne O
RBI O
nnya O
za O
Mariners B-ORG
, O
abafiiriddwa O
emirundi O
esatu O
mu O
lunyiriri O
ne O
11 O
ku O
15 O
. O

Yafuuka O
omuzannyi O
wa O
shortstop O
owokutaano O
mu O
byafaayo O
bya O
Major O
League O
okukuba O
homers O
30 O
mu O
sizoni O
emu O
era O
eyasooka O
okuva O
Ripken B-PER
bwe O
yakuba O
34 O
mu O
1991 O
. O

Chris B-PER
Hoiles I-PER
akubye O
omupiira O
gwe O
ogwa O
22 O
mu O
Baltimore B-LOC
. O

Dickson B-PER
yakkiriza O
Derek B-PER
Jeter I-PER
okukuba O
omupiira O
gwe O
ogusooka O
naye O
n O
'alekera O
awo O
okwemulugunya O
. O

Ye O
yali O
omukubi O
w' O
emipiira O
27 O
eyakozesebwa O
aba O
Angels B-ORG
sizoni O
eno O
, O
ng' O
ageraageranya O
omuwendo O
gw' O
emipiira O
egya O
liigi O
enkulu O
. O

Jimmy B-PER
Key I-PER
( O
9-10 O
) O
ye O
yawangudde O
ng O
'aba O
Yankees B-ORG
bafiiriddwa O
omulundi O
gwabwe O
ogw O
'omwenda O
mu O
mipiira O
14 O
. O

Baasiba O
abazannyi O
11 O
. O

California B-LOC
yazannyira O
awatali O
maneja O
waayo O
John B-PER
McNamara I-PER
, O
eyakkirizibwa O
mu O
ddwaliro O
e O
New B-LOC
York I-LOC
ng' O
alina O
ekikulukuto O
ky O
'omusaayi O
mu O
kibegabega O
kye O
eky O
'oku O
ddyo O
. O

Mu O
Boston B-LOC
, O
omupiira O
gwa O
Mike B-PER
Stanley I-PER
ogw O
'emipiira O
ebiri O
gwayamba O
Red B-ORG
Sox I-ORG
okuwangula O
omulundi O
gwabwe O
ogwokusatu O
oluvanyuma O
lwa O
6-4 O
ku O
Oakland B-ORG
Athletics I-ORG
. O

Stanley B-PER
alina O
omutindo O
gwa.367 O
mu O
kuzannya O
omupiira O
ng O
'alina O
ebisanja O
ebingi O
( O
33 O
ku O
90 O
) O
. O

Omuzannyi O
wa O
Boston B-LOC
Mo B-PER
Vaughn I-PER
yagenda O
3-for-3 O
nga O
atambula O
, O
yabbye O
omuzigo O
ogumu O
ku O
ggoolo O
ze O
asatu O
ze O
yakubye O
n O
'akuŋŋaanya O
RBI O
ye O
ey O
'e O
116 O
. O

Scott B-PER
Brosius I-PER
yakubye O
omupiira O
n O
'awangula O
baddereeva O
babiri O
ku O
lwa O
Athletics B-ORG
, O
abafiiriddwa O
omusanvu O
ku O
mipiira O
omwenda O
egisembyeyo O
. O

Mu O
Detroit B-LOC
, O
omupiira O
gwa O
Brad B-PER
Ausmus I-PER
ogw O
'ebikopo O
bisatu O
gwakuba O
ebikopo O
bina O
mu O
munaana O
era O
ne O
guleeta O
Tigers B-ORG
ku O
buwanguzi O
7 O
- O
4 O
ku O
Chicago B-ORG
White I-ORG
Sox I-ORG
. O

Aba O
Tigers B-ORG
bawangudde O
emizannyo O
egy O
'omuddiring O
'ana O
oluvannyuma O
lw O
'okufiirwa O
emizannyo O
munaana O
egy O
'omuddiring O
'ana O
, O
naye O
bawangudde O
mwenda O
ku O
12 O
ezaasembayo O
awaka O
. O

Aba O
White B-ORG
Sox I-ORG
bafiiriddwa O
emizannyo O
mukaaga O
ku O
munaana O
egiyise O
. O

Guzman B-PER
( O
10-8 O
) O
awangudde O
omulundi O
ogusoose O
okuva O
nga O
16 O
Jjulaayi O
, O
ebbanga O
ery O
'emirundi O
mukaaga O
. O

Yakkirizza O
empaka O
bbiri O
- O
emu O
yaziwangula O
- O
era O
n O
'akendeeza O
ERA O
ye O
okutuuka O
ku O
2.99 O
. O

Jaha B-PER
ayongedde O
RBI O
emu O
mu O
yinninga O
eyomwenda O
n O
'alina O
RBI O
nnya O
. O

Jose B-PER
Valentin I-PER
yakuba O
homer O
ye O
eya O
21 O
ku O
lwa O
Milwaukee B-ORG
. O

OLUBAGA O
- O
COCU B-PER
DOUBLE O
EARNS O
PSV B-ORG
ewangudde O
4-1 O
. O

AMSTERDAM B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Philip B-PER
Cocu I-PER
yakubye O
ggoolo O
bbiri O
mu O
kitundu O
ekyokubiri O
n O
'asobozesa O
PSV B-ORG
Eindhoven I-ORG
okuwangula O
NEC B-ORG
Nijmegen I-ORG
ggoolo O
4-1 O
ku O
Lwokuna O
mu O
liigi O
ya O
Dutch O
eyasooka O
. O

Yateebye O
ggoolo O
okuva O
okumpi O
mu O
ddakiika O
ey O
'e O
54 O
era O
n O
'agikuba O
ku O
pikipiki O
ng O
'ebula O
eddakiika O
13 O
. O

Arthur B-PER
Numan I-PER
ne O
Luc B-PER
Nilis I-PER
, O
omukubi O
w' O
ebikopo O
owa O
Netherlands O
omwaka O
oguwedde O
, O
be O
baali O
abasasi O
abalala O
aba O
PSV B-ORG
. O

Ajax B-ORG
Amsterdam I-ORG
yatongozza O
okulwanirira O
ekikopo O
kyabwe O
n O
'okuwangula O
NAC B-ORG
Breda I-ORG
ggoolo O
1-0 O
ku O
Lwokusatu O
. O

OMUZannyo O
gw O
'ebikonde O
- O
OLUBAKA O
LW O
'EBIKONDO O
OLW O
'EBIKONDO O
OLW O
'EBIKONDO O
OLW O
'EBIKONDO O

AMSTERDAM B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ekyebuuzibwa O
ku O
Lwakuna O
lwokka O

Omupiira O
gwa O
Dutch O
ogusooka O
: O

Nilis B-PER
42nd O
, O
Cocu O
54th O
, O
67th O
) O
Nilis O
42nd O
, O
Cocu O
54th O
, O
67th O
) O
Nilis O
42nd O
, O
Cocu B-PER
54th O
, O
67th O
) O

Ekiseera O
eky O
'ekitundu O
1-2 O
. O

Abaaliwo O
8,000 O

OMUZannyo O
gw O
'omupiira O
- O
OMUZannyo O
gw O
'omupiira O
ogw O
'omulundi O
ogusooka O
mu O
Netherlands O
. O

AMSTERDAM B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Ebyava O
mu O
kigezo O
ky O
'omu O
Nazalandi O

Omupiira O
gw O
'ekibinja O
ku O
Lwokuna O
: O

NEC B-ORG
Nijmegen I-ORG
1 O
PSV B-ORG
Eindhoven I-ORG
4 O

OMUZANNYI O
w' O
omupiira O
- O
omukubi O
w' O
amasasi O
KNUP B-PER
yaddayo O
mu O
ttiimu O
ya O
Switzerland O
. O

GENEVA B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Omuzannyi O
wa O
Galatasaray B-ORG
Adrian B-PER
Knup I-PER
, O
eyakuba O
ggoolo O
26 O
mu O
mipiira O
45 O
egy O
'ensi O
yonna O
, O
ayitiddwa O
Switzerland B-LOC
okuzannya O
omupiira O
gw O
'ensi O
yonna O
ne O
Azerbaijan B-LOC
mu O
Baku B-LOC
nga O
31 O
Ogwomunaana O
. O

Knup B-PER
yabuutikiddwa O
Artur B-PER
Jorge I-PER
ku O
mpaka O
za O
Bulaaya O
ezaaliwo O
ku O
ntandikwa O
y O
'omwaka O
guno O
. O

Naye O
omutendesi O
omuggya O
Rolf B-PER
Fringer I-PER
kirabika O
muwagizi O
wa O
Knup B-PER
era O
yamuteeka O
mu O
ttiimu O
ye O
ey O
'abasajja O
19 O
ku O
Lwokuna O
. O

Switzerland B-LOC
yalemererwa O
okuyita O
mu O
kibinja O
ekisooka O
mu O
Euro O
96 O
. O

Ekibinja O
1 O
: O

Abazigu O
- O
Marco B-PER
Pascolo I-PER
( O
Cagliari B-ORG
) O
ne O
Pascal B-PER
Zuberbuehler I-PER
( O
Grasshoppers B-ORG
) O
. O

ATHLETICS O
- O
KINO O
KIRUNGI O
- O
40,000 O
BEERS O
KU O
BWAKA O
. O

BRUSSELS B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Abalabi O
mu O
lukuŋŋaana O
lwa O
Brussels B-LOC
Grand O
Prix O
ku O
Lwokutaano O
balina O
ekirala O
eky O
'okubakubiriza O
okusanyukira O
abazannyi O
b O
'empaka O
z O
'ensi O
yonna O
- O
ekikopo O
kya O
bbiya O
eky O
'obwereere O
. O

Ekitongole O
ekikola O
omwenge O
mu O
Bubirigi O
kiwaddeyo O
okusasulira O
abantu O
40,000 O
abajja O
ku O
mukolo O
gw O
'okunywa O
omwenge O
ku O
bwereere O
singa O
omutindo O
gw O
'ensi O
yonna O
gugenda O
mu O
maaso O
, O
abategesi O
bwe O
bategeezezza O
ku O
Lwokuna O
. O

Kiyinza O
okuba O
ekimu O
ku O
bikopo O
ebisinga O
okuba O
eby O
'ebbeeyi O
mu O
byafaayo O
. O

Olukuŋŋaana O
luno O
lwatundibwa O
dda O
. O

Ebyafaayo O
by O
'ensi O
ebiri O
biri O
mu O
katyabaga O
ak O
'amaanyi O
ak O
'okumenyebwa O
mu O
nsisinkano O
eno O
- O
ey O
'abakazi O
ya O
mita O
1,000 O
n O
'ey O
'abasajja O
ya O
mita O
3,000 O
. O

GOLF O
- O
GERMAN O
OPEN O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOOKOLA O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOKOLA O
OKUSOOKOLA O

STUTTGART B-LOC
, O
Bugirimaani B-LOC
1996-08-22 O

Akulembedde O
ekisanja O
ekisooka O

Ebyavudde O
mu O
mpaka O
za O
German O
Open O
Golf O
Championship O
ku O
Lwokuna O
( O
Bungereza B-LOC
) O

okuggyako O
ng O
'alagiddwa O
) O
: O

Lanner B-PER
( O
mu O
Sweden B-LOC
) O
, O
Wayne B-PER
Riley I-PER
( O
mu O
Australia B-LOC
) O

Chalmers B-PER
( O
Australia B-LOC
) O
, O
Miguel B-PER
Angel I-PER
Martin I-PER
( O
Sipeyini B-LOC
) O
, O

Thomas B-PER
Bjorn I-PER
( O
e O
Denmark B-LOC
) O
, O
Fernando B-PER
Roca I-PER
( O
e O
Spain B-LOC
) O
, O
Derrick B-PER

Cooper B-PER

Gary B-PER
Orr I-PER
, O
Jose B-PER
- I-PER
Maria I-PER
Canizares I-PER
( O
e O
Spain B-LOC
) O
, O
Michael B-PER
Jonzon I-PER

Jonathan B-PER
Lomas I-PER
, O
Jose B-PER
Rivero I-PER
( O
e O
Spain B-LOC
) O
, O
Robert B-PER
Karlsson I-PER

Mark B-PER
Mouland I-PER

AKAKIIKO O
- O
UEFA B-ORG
EGABYE O
ENSI O
ESATU O
olw O
'okuzannya O
obulungi O
. O

GENEVA B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Norway B-LOC
, O
Bungereza B-LOC
ne O
Sweden B-LOC
baasasulwa O
olw O
'okuzannya O
obulungi O
ku O
Lwokuna O
nga O
baweebwa O
ekifo O
ekirala O
mu O
mpaka O
za O
UEFA O
Cup O
eza O
1997-98 O
. O

Norway B-LOC
y O
'esingidde O
ku O
ddaala O
lya O
UEFA O
Fair O
Play O
mu O
1995-96 O
n O
'obubonero O
8.62 O
, O
ng O
'eri O
mu O
maaso O
ga O
Bungereza B-LOC
n O
'obubonero O
8.61 O
ne O
Sweden B-LOC
8.57 O
. O

Emisinde O
gino O
gyesigamiziddwa O
ku O
nkola O
eyeetegereza O
ebintu O
bingi O
omuli O
kaadi O
emmyufu O
n' O
eza O
kyenvu O
, O
n' O
enneeyisa O
y' O
abatendesi O
n' O
abawagizi O
mu O
mipiira O
egy O
'ensi O
yonna O
egy O
'ebibinja O
n' O
emipiira O
gy O
'eggwanga O
. O

Ensi O
ssatu O
zokka O
ezisooka O
ze O
ziweebwa O
ebifo O
ebirala O
. O

Ebiteeso O
bya O
UEFA O
Fair O
Play O
bye O
bino O
: O
1 O
. O

Norway B-LOC
obubonero O
8.62 O

2 O
. O
Bungereza B-LOC
8.61 O

3 O
. O
Sweden B-LOC
8.57 O

Ebizinga B-LOC
by I-LOC
'e I-LOC
Faroe I-LOC
8.56 O

8 O
. O
Belarus B-LOC
8.39 O

9 O
. O
Iceland B-LOC
8.35 O

10 O
. O
Netherlands B-LOC
8.30 O

10 O
. O
Denmark B-LOC
8.30 O

10 O
. O
Bugirimaani B-LOC
8.30 O

13 O
. O
Scotland B-LOC
8.29 O

13 O
. O
Latvia B-LOC
8.29 O

15 O
. O
Moldaviya B-LOC
8.24 O

16 O
. O
Yugoslavya B-LOC
8.22 O

16 O
. O
Bubirigi B-LOC
8.22 O

18 O
. O
Luxembourg B-LOC
8.20 O

19 O
. O
Bufalansa B-LOC
8.18 O

20 O
. O
Isiraeri B-LOC
8.17 O

25 O
. O
Georgia B-LOC
8.10 O

26 O
. O
Ukraine B-LOC
8.09 O

26 O
. O
Spain B-LOC
8.09 O

26 O
. O
Finland B-LOC
8.09 O

29 O
. O
Masedoniya B-LOC
8.07 O

30 O
. O
Lituwaniya B-LOC
8.06 O

31 O
. O
Austria B-LOC
8.05 O

32 O
. O
Russia B-LOC
8.03 O

33 O
. O
Romania B-LOC
8.02 O

33 O
. O
Butuluuki B-LOC
8.02 O

35 O
. O
Hungary B-LOC
7.98 O

36 O
. O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
7.95 O

37 O
. O
Buyonaani B-LOC
7.89 O

37 O
. O
Northern B-LOC
Ireland I-LOC
7.89 O

39 O
. O
Yitale B-LOC
7.85 O

40 O
. O
Kupulo B-LOC
7.83 O

41 O
. O
Armenia B-LOC
7.80 O

Croatia B-LOC
7.75 O

44 O
. O
Bulgaria B-LOC
7.73 O

45 O
. O
Malta B-LOC
7.40 O

POLIISI O
erangiridde O
abapoliisi O
okwetegereza O
omupiira O
gwa O
Australia O
ogusoose O
. O

COLOMBO B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

Abaserikale O
ba O
poliisi O
ab O
'eby O
'okulwanyisa O
batambulidde O
ku O
ttaka O
nga O
Australia B-LOC
etandika O
okulambula O
Sri B-LOC
Lanka I-LOC
n O
'obuwanguzi O
bw O
'emipiira O
etaano O
ku O
ttiimu O
y O
'eggwanga O
ey O
'abavubuka O
ku O
Lwokuna O
. O

Bano O
bagenda O
kukyala O
ku O
kizinga O
kino O
omulundi O
gwabwe O
ogusoose O
okuva O
lwe O
baaziyiza O
omuzannyo O
gw O
'ekikopo O
ky O
'ensi O
yonna O
mu O
February O
olw O
'okutya O
ettemu O
mu O
mawanga O
. O

Australia B-LOC
, O
eyasoose O
okukuba O
omupiira O
ku O
Lwokuna O
mu O
mupiira O
gw O
'okubugumya O
omupiira O
, O
yawangula O
251 O
ku O
musanvu O
okuva O
mu O
mipiira O
gyayo O
50 O
. O

Ricky B-PER
Ponting I-PER
y O
'akulembedde O
n O
'ebikonde O
100 O
ku O
mipiira O
119 O
ng O
'alina O
mukaaga O
bbiri O
n O
'ebikonde O
mwenda O
ebina O
nga O
tannaba O
kuddayo O
. O

Abavubuka O
baddamu O
ne O
246 O
ku O
musanvu O
. O

Omutendesi O
wa O
Australia O
Geoff B-PER
Marsh I-PER
yagambye O
nti O
yeewuunyizza O
nnyo O
empaka O
z O
'abavuganya O
. O

Yagamba O
nti O
: O
" O
Twatondebwa O
nga O
tulina O
okufuba O
ennyo O
okusobola O
okuwangula O
. O
" O

OMURUMENYA O
omu O
afiiridde O
mu O
kabenje O
k O
'emmotoka O
mu O
Bulgaria B-LOC
. O

SOFIA B-LOC
1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O
bye O

Omusaabaze O
omu O
Omuruumi O
yafiiriddewo O
, O
n O
'abalala O
14 O
bafunye O
ebisago O
ku O
Lwokuna O
bbaasi O
ey O
'omu O
Romania O
bwe O
yagudde O
ku O
eya O
Bulgaria O
mu O
bukiikakkono O
bwa O
Bulgaria B-LOC
, O
poliisi O
bw O
'egambye O
. O

Bbaasi O
zino O
zombi O
zaakubaganye O
mu O
maaso O
ku O
ssaawa O
5 O
ez O
'oku O
makya O
ga O
leero O
ku O
luguudo O
oluli O
wakati O
w O
'ekibuga O
Rousse B-LOC
ne O
Veliko B-LOC
Tarnovo I-LOC
, O
poliisi O
bw O
'egambye O
. O

Omukyala O
Omuruumi O
Maria B-PER
Marco I-PER
, O
35 O
, O
yattibwa O
. O

Akabenje O
kano O
kagenda O
kunoonyerezebwako O
, O
poliisi O
eyongeddeko O
. O

-- O
Ekizimbe B-ORG
ky I-ORG
'amawulire I-ORG
ekya I-ORG
Sofia I-ORG
, O
359-2-84561 O

EKITUNDU O
KY' O
OFFICIAL B-ORG
JOURNAL I-ORG
- O
OLUPAPULA B-ORG
L O
211 O
OLWA O
21 O
AUGUST O
, O
1996 O
. O

* O

* O

Mu B-ORG
ddwaaliro I-ORG
lya I-ORG
Home I-ORG
Health I-ORG
okwemulugunya O
olw O
'okugaana O
okusasula O
. O

Minetonka B-LOC
, O
Minn B-LOC
. O

1996-08-22 O
bye O
bye O
bye O

Home B-ORG
Health I-ORG
Inc I-ORG
yalangiridde O
ku O
Lwokuna O
nti O
egenda O
kujulira O
mu O
kkooti B-ORG
ya I-ORG
Amerika I-ORG
mu O
Minneapolis B-LOC
okusalawo O
kwa O
Health B-ORG
Care I-ORG
Financing I-ORG
Administration I-ORG
( O
HCFA B-ORG
) O
okwagaana O
okusasulwa O
kw O
'ebbeeyi O
ezimu O
wansi O
wa O
Medicaid O
. O

Omulabirizi O
wa O
HCFA B-ORG
akyusizza O
ekyasalibwawo O
ekikwata O
ku O
kusasulwa O
kw' O
ebisale O
ebikwatagana O
n' O
abakozi O
ba O
kkampuni O
abakwatagana O
n' O
abantu O
b O
'omu O
kitundu O
, O
bwe O
yagasseeko O
. O

Kkampuni O
yagambye O
nti O
ekyagenda O
mu O
maaso O
n O
'okukkiriza O
nti O
ebisale O
by O
'omukago O
mu O
bantu O
biyinza O
okusasulwa O
okusinziira O
ku O
nteekateeka O
ya O
Medicare O
. O

" O
Tukwatiddwa O
ensonyi O
olw O
'okusalawo O
kw O
'omulabirizi O
naye O
tweyongera O
okuba O
n O
'essuubi O
ku O
bikwata O
ku O
kusalawo O
okw O
'omuganyulo O
, O
" O
Mark B-PER
Gildea I-PER
, O
akulira O
ekitongole O
kino O
, O
bw O
'ategeezezza O
mu O
kiwandiiko O
. O

Ku O
ludda O
olulala O
, O
In B-ORG
Home I-ORG
Health I-ORG
egamba O
nti O
Kkooti B-ORG
y I-ORG
'omu I-ORG
disitulikiti I-ORG
ya I-ORG
Amerika I-ORG
mu O
Minneapolis B-LOC
yasalawo O
ku O
lulwe O
ku O
bikwata O
ku O
kusasulwa O
kw' O
ebisale O
ebimu O
eby O
'omugaso O
. O

Okusalawo O
kuno O
kujja O
kuvaamu O
Medicare O
okusasulira O
$ O
81,000 O
mu O
bisale O
ebiriko O
obutakkaanya O
. O

" O
Guno O
gwe O
musango O
gwaffe O
ogusoose O
mu O
kkooti O
y O
'amagye O
ku O
nsonga O
y O
'obutabanguko O
ne O
Medicare O
, O
" O
Gildea B-PER
bwe O
yagambye O
. O
