Umuvandimwe O
Peter B-PER
Blackburn I-PER

BURUSIYANI B-LOC
1996-08-22 O
icyemezo O

Umuvugizi O
mukuru O
wa O
Komisiyo B-ORG
, O
Nikolaus B-PER
van I-PER
der I-PER
Pas I-PER
, O
mu O
kiganiro O
n O
'abanyamakuru O
yagize O
ati O
: O
" O
Ntidushyigikiye O
inama O
nk' O
iyi O
kuko O
nta O
mpamvu O
n' O
imwe O
tubona O
yo O
kuyishyigikira O
. O
" O

Yavuze O
ko O
hakenewe O
ubundi O
bushakashatsi O
bushingiye O
ku O
bumenyi O
bwa O
siyansi O
, O
kandi O
ko O
niba O
bigaragaye O
ko O
hakenewe O
ingamba O
, O
ko O
zigomba O
gufatwa O
n B-ORG
'Umuryango I-ORG
w I-ORG
'Ubumwe I-ORG
bw I-ORG
'u I-ORG
Burayi I-ORG
. O

Ni O
byiza O
. O

U B-LOC
Bufaransa I-LOC
n' O
u B-LOC
Bwongereza I-LOC
ni O
byo O
byonyine O
byashyigikiye O
igitekerezo O
cya O
Fischler B-PER
. O

Mu O
ntangiriro O
z O
'ukwezi O
gutaha O
, O
komite O
z' O
ubuvuzi O
n' O
ubuvuzi O
bw' O
amatungo O
z' O
Umuryango O
w' O
Ubumwe B-ORG
bw I-ORG
'u I-ORG
Burayi I-ORG
zigiye O
kongera O
gusuzuma O
icyo O
kibazo O
kandi O
zigatanga O
inama O
ku O
bayobozi O
bakuru O
b' O
ubuvuzi O
bw' O
amatungo O
. O

Kuva O
kera O
byari O
bizwi O
ko O
intama O
zishobora O
kwandura O
indwara O
ya O
scrapie O
, O
indwara O
ituma O
ubwonko O
bw' O
intama O
butakaza O
ubushobozi O
nk' O
uburwayi O
bwa O
BSE O
buterwa O
n' O
ibiryo O
birimo O
imyanda O
y' O
inyamaswa O
. O

Ku O
wa O
kane O
, O
abahinzi O
bo O
mu O
Bwongereza O
bahakanye O
ko O
intama O
zabo O
ziteje O
akaga O
ku O
buzima O
bw' O
abantu O
, O
ariko O
bagaragaza O
impungenge O
ko O
inama O
leta O
y' O
u O
Budage O
iha O
abaguzi O
yo O
kwirinda O
intama O
zo O
mu O
Bwongereza O
ishobora O
kugira O
ingaruka O
ku O
bakiriya O
bo O
hirya O
no O
hino O
mu O
Burayi B-LOC
. O

John B-PER
Lloyd I-PER
Jones I-PER
, O
umuyobozi O
w' O
ishyirahamwe O
ry' O
abahinzi O
bo O
mu O
gihugu O
cya O
Wales O
( O
National B-ORG
Farmers I-ORG
'Union I-ORG
, O
NFU B-ORG
) O
yabwiye O
radiyo B-ORG
ya I-ORG
BBC I-ORG
ati O
" O
icyo O
tugomba O
kwitondera O
cyane O
ni O
ukuntu O
ibindi O
bihugu O
bizakurikiza O
urugero O
rw' O
u B-LOC
Budage I-LOC
. O

Mu O
mwaka O
ushize O
, O
u B-LOC
Budage I-LOC
bwinjije O
mu B-LOC
Bwongereza I-LOC
intama O
zigera O
ku O
47.600 O
, O
ni O
ukuvuga O
hafi O
kimwe O
cya O
kabiri O
cy' O
izinjizwaga O
mu O
Bwongereza O
zose O
. O

Yinjije O
toni O
4,275 O
z O
'inyama O
z O
'intama O
z O
'Abongereza O
, O
ni O
ukuvuga O
hafi O
10 O
ku O
ijana O
by O
'inyama O
zose O
zoherejwe O
mu O
Bwongereza O
. O

Indirimbo O
idasanzwe O
ya O
Hendrix B-PER
igura O
amadolari O
hafi O
17.000 O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
( O
mu O
Gifaransa O
) O

Hari O
resitora O
yo O
muri O
leta O
ya O
Florida B-LOC
yishyuye O
amapawundi O
10.925 O
( O
amadolari O
16.935 O
) O
, O
kugira O
ngo O
Hendrix B-PER
yandikire O
ku O
mpapuro O
zo O
muri O
hoteli O
y O
'i O
Londres B-LOC
mu O
mpera O
z O
'umwaka O
wa O
1966 O
amagambo O
agira O
ati O
" O
Ai O
n' O
t O
no O
telling O
" O
. O

Mu O
mpera O
z O
'igitaramo O
cyabaye O
muri O
Mutarama O
1967 O
mu O
mujyi O
wo O
mu O
Bwongereza O
wa O
Nottingham B-LOC
, O
yajugunye O
ako O
gapapuro O
mu O
bantu O
bari O
bateranye O
, O
aho O
kagaruwe O
n' O
umwe O
mu O
bafana O
be O
. O

Abaguzi O
kandi O
baguze O
ibindi O
bintu O
16 O
byashyizwe O
mu O
cyamunara O
n O
'uwari O
umukunzi O
wa O
Hendrix B-PER
witwaga O
Kathy B-PER
Etchingham I-PER
, O
babanaga O
kuva O
mu O
1966 O
kugeza O
mu O
1969 O
. O

Uwo O
muhanzi O
yapfuye O
mu O
mwaka O
wa O
1970 O
afite O
imyaka O
27 O
azize O
kunywa O
ibiyobyabwenge O
bikabije O
. O

Ubushinwa B-LOC
buvuga O
ko O
Taiwan B-LOC
yangiza O
imishyikirano O
. O

PEKINGO B-LOC
1996-08-22 O
Ibibazo O
by O
'abaturage O

Kuri O
uyu O
wa O
Kane O
, O
Ubushinwa B-LOC
bwashinje O
Taipei B-LOC
gusenya O
umwuka O
wo O
kongera O
gutangiza O
ibiganiro O
mu O
nkengero O
z' O
ikigobe B-LOC
cya I-LOC
Taiwan I-LOC
, O
nyuma O
y' O
uruzinduko O
rw' O
Visi O
Perezida O
wa O
Taiwan O
, O
Lien B-PER
Chan I-PER
, O
muri O
Ukraine B-LOC
muri O
iki O
cyumweru O
, O
byarakaje O
Beijing B-LOC
. O

Itangazamakuru O
rya O
leta O
ryasubiyemo O
amagambo O
y' O
umuhuza O
mukuru O
w' O
u B-LOC
Bushinwa I-LOC
na O
Taipei B-LOC
, O
Tang B-PER
Shubei I-PER
, O
yabwiye O
itsinda O
ry' O
abashyitsi O
baturutse O
muri O
Taiwan B-LOC
ku O
wa O
Gatatu O
ko O
igihe O
kigeze O
ngo O
abo O
bahanganye O
bagire O
ibiganiro O
bya O
politiki O
. O

" O
Iki O
ni O
cyo O
gihe O
cyo O
kugira O
ngo O
impande O
zombi O
zigire O
ibiganiro O
bya O
politiki O
... O

Tang B-PER
yasubiwemo O
n O
'ikinyamakuru O
cyitwa O
People B-ORG
's I-ORG
Daily I-ORG
cyo O
mu O
mahanga O
cyo O
ku O
wa O
Kane O
kigira O
kiti O
" O
ni O
uguhagarika O
imishyikirano O
y' O
inzangano O
. O
" O

Ubushinwa B-LOC
, O
bumaze O
igihe O
burwanya O
ingamba O
zose O
za O
Taipei B-LOC
zo O
kurushaho O
kwemerwa O
n O
'amahanga O
, O
bwarakajwe O
n' O
uruzinduko O
rw' O
Visi O
Perezida O
wa O
Taiwan O
, O
Lien B-PER
, O
muri O
iki O
cyumweru O
muri O
Ukraine B-LOC
. O

Ubushinwa B-LOC
buvuga O
ko O
iki O
ari O
cyo O
gihe O
cyiza O
cyo O
kuganira O
na O
Taiwan B-LOC
. O

PEKINGO B-LOC
1996-08-22 O
Ibibazo O
by O
'abaturage O

U B-LOC
Bushinwa I-LOC
bwavuze O
ko O
igihe O
kigeze O
cyo O
kugirana O
ibiganiro O
bya O
politiki O
na O
Tayiwani B-LOC
kandi O
ko O
icyo O
kirwa O
gihangana O
kigomba O
gutera O
intambwe O
igaragara O
mu O
kugera O
kuri O
iyo O
ntego O
. O

Ibiro O
ntaramakuru O
bya O
leta O
ya O
Xinhua B-ORG
byasubiyemo O
amagambo O
ya O
Tang B-PER
Shubei I-PER
, O
icyegera O
cy' O
umuyobozi O
mukuru O
w' O
ishyirahamwe B-ORG
ryita I-ORG
ku I-ORG
mibanire I-ORG
yo I-ORG
hakurya I-ORG
y' I-ORG
ikigobe I-ORG
cya I-ORG
Taiwan I-ORG
, O
yavuze O
ku O
mugoroba O
wo O
kuri O
uyu O
wa O
Gatatu O
. O

Muri O
Nyakanga O
, O
imodoka O
zo O
mu O
Budage O
zariyongereyeho O
14.2 O
% O
ugereranyije O
n' O
umwaka O
wabanjirije O
uwo O
. O

FRANKFURT B-LOC
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Iryo O
shami O
ryavuze O
ko O
mu O
kwezi O
kwa O
Nyakanga O
1996 O
imodoka O
nshya O
356.725 O
ari O
zo O
304.850 O
z' O
abagenzi O
na O
15.613 O
z' O
amakamyo O
. O

Iyo O
mibare O
igaragaza O
ko O
umubare O
w O
'imodoka O
zitwara O
abagenzi O
wiyongereyeho O
13.6 O
ku O
ijana O
, O
naho O
uw O
'amakamyo O
ugabanukaho O
2.2 O
ku O
ijana O
uhereye O
muri O
Nyakanga O
1995 O
. O

Muri O
icyo O
gihe O
, O
umubare O
w' O
abamotari O
banditswe O
wazamutseho O
32.7 O
ku O
ijana O
. O

Ikigo O
cyavuze O
ko O
uku O
kwiyongera O
kwabayeho O
ahanini O
bitewe O
n O
'umubare O
munini O
w O
'Abadage O
baguraga O
imodoka O
z O
'Abadage O
mu O
mahanga O
, O
mu O
gihe O
abakora O
imodoka O
bavuze O
ko O
ibisabwa O
mu O
gihugu O
ari O
bike O
. O

Abakoze O
imodoka O
hafi O
ya O
bose O
bo O
mu O
Budage O
batangaje O
ko O
umubare O
w' O
ibyangombwa O
by' O
amamodoka O
byazamutse O
muri O
icyo O
gihe O
. O

Volkswagen B-ORG
AG I-ORG
yatsindiye O
ibicuruzwa O
77.719 O
, O
ni O
ukuvuga O
ibirenga O
gato O
kimwe O
cya O
kane O
cy' O
ibicuruzwa O
byose O
byatanzwe O
. O

Opel B-ORG
AG I-ORG
ifatanyije O
na O
General B-ORG
Motors I-ORG
iza O
ku O
mwanya O
wa O
kabiri O
n O
'ibicuruzwa O
49,269 O
byanditswe O
, O
ni O
ukuvuga O
16.4 O
ku O
ijana O
by' O
ibicuruzwa O
byose O
byanditswe O
. O

Imodoka O
ya O
Ford B-ORG
yari O
ku O
mwanya O
wa O
gatatu O
n O
'abantu O
35.563 O
biyandikishije O
, O
ni O
ukuvuga O
11.7 O
ku O
ijana O
. O

Imodoka O
za O
Seat B-ORG
na O
Porsche B-ORG
ni O
zo O
zonyine O
zaguzwe O
cyane O
muri O
Nyakanga O
1996 O
ugereranyije O
n O
'uko O
byari O
bimeze O
muri O
Nyakanga O
umwaka O
ushize O
. O

Mu O
kwezi O
kwa O
Nyakanga O
umwaka O
ushize O
, O
Seat B-ORG
yari O
imaze O
kwandikisha O
abantu O
3,420 O
mu O
gihe O
mu O
kwezi O
kwa O
Nyakanga O
umwaka O
ushize O
yari O
imaze O
kwandikisha O
abantu O
5,522 O
. O

Imodoka O
za O
Porsche B-ORG
zavuye O
kuri O
643 O
zijya O
kuri O
554 O
. O

Abasosiyalisiti O
b O
'Abagiriki O
bemereye O
Minisitiri O
w O
'Intebe O
kujya O
mu O
matora O
. O

ATENE B-LOC
yo O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Ibiro O
bikuru O
by O
'ishyaka O
ry O
'Abasosiyalisiti O
ry O
'u O
Bugereki O
byatanze O
urumuri O
rw O
'icyatsi O
kuri O
Minisitiri O
w O
'Intebe O
Costas B-PER
Simitis I-PER
guhamagaza O
amatora O
yihuse O
, O
nkuko O
umunyamabanga O
mukuru O
w O
'ishyaka O
Costas B-PER
Skandalidis I-PER
yabitangarije O
abanyamakuru O
. O

Skandalidis B-PER
yavuze O
ko O
Minisitiri O
w O
'Intebe O
Costas B-PER
Simitis I-PER
azatangaza O
ku O
mugaragaro O
nyuma O
y O
'inama O
y O
'abaminisitiri O
izaba O
ku O
wa O
Kane O
. O

-- O
Dimitris B-PER
Kontogiannis I-PER
, O
Ibiro B-ORG
by I-ORG
'amakuru I-ORG
bya I-ORG
Athènes I-ORG
+ O
301 O
3311812-4 O

BayerVB B-ORG
yashyizeho O
ingwate O
ya O
miliyoni O
100 O
z' O
amadolari O
y' O
u O
Bufaransa O
mu O
gihe O
cy' O
imyaka O
itandatu O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
( O
mu O
Gifaransa O
) O

Ikiguzi O
cy' O
iyi O
nguzanyo O
cyatangajwe O
n' O
umuyobozi O
mukuru O
wa O
Toronto B-PER
Dominion I-PER
. O

BORROWER O
BAYERISCHE B-ORG
VEREINSBANK I-ORG
Ikigo O
cy O
'imari O
cy O
'u O
Bubiligi O

AMT O
C O
$ O
100 O
MLN O
COUPON O
6.625 O
KUZURUKA O
24.SEP.02 O

TYPE O
STRAIGHT O
ISS O
Igiciro O
100.92 O
Itariki O
yo O
kwishyura O
24.SEP.96 O

Ibihembo O
byuzuye O
1.875 O
REOFFER O
99.32 O
SPREAD O
+ O
20 O
BP O

Ikigo O
cy O
'Igihugu O
gishinzwe O
Imibereho O
Myiza O
y O
'Abaturage O
n O
'Umutungo O
w O
'Abaturage O

S B-ORG
& I-ORG
P I-ORG
= O
DENOMS O
( O
K O
) O
1-10-100 O
UMUGABO O
US B-LOC
/ O
UK B-LOC
/ O
CA B-LOC

NEG O
PLG O
NO O
CRS O
DEFLT O
NO O
FORCE O
MAJ O
= O
Ibitekerezo O
by O
'ibanze O

Itegeko O
ry O
'igihugu O
cy O
'u O
Budage O
HOME O
CTRY O
= O
TAX O
PROVS O
STANDARD O

MGT O
/ O
UND O
0.275 O
SELL O
CONC O
1.60 O
PRAECIP O
= O
Igihembwe O
cya O
mbere O
cy O
'umwaka O

BONDE O
YA O
GAVUMENTI O
7.0 O
PCT O
SEPT O
2001 O
BONDE O
YA O
GAVUMENTI O
7.0 O
PCT O
SEPT O
2001 O
BONDE O
YA O
GAVUMENTI O
7.0 O
PCT O
SEPT O
2001 O

AMABWIRIZA O
BAYERISCHE B-ORG
VEREINSBANK I-ORG
NI O
UMUYOBOZI O
W O
'IBIGENGE O
W O
'IBIGENGE O
by O
'Ibanki O
y O
'u O
Budage O
mu O
bijyanye O
n O
'ubucuruzi O

- O
Icyumba B-ORG
cy I-ORG
'amakuru I-ORG
cy I-ORG
'i I-ORG
Londres I-ORG
+ O
44 O
171 O
542 O
7658 O

Venantius B-ORG
yishyuriye O
Frw O
miliyoni O
300 O
muri O
Mutarama O
1999 O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
( O
mu O
Gifaransa O
) O

Ikiguzi O
gikurikiyeho O
cy' O
inyungu O
zihinduka O
cyatangajwe O
n' O
umuyobozi O
mukuru O
wa O
Lehman B-ORG
Brothers I-ORG
International I-ORG
. O

BORROWER O
VENANTIUS B-ORG
AB I-ORG
( O
Ikigo O
cy O
'Igihugu O
cy O
'Ubwishingizi O
bw O
'Ingwate O
cyo O
muri O
Suwede O
) O

AMT O
$ O
300 O
MLN O
SPREAD O
- O
12.5 O
BP O
GUSHYINGIRA O
21.JAN.99 O

TYPE O
FRN O
BASE O
3M B-ORG
LIBOR O
Itariki O
yo O
kwishyura O
S23.SEP.96 O

Amafaranga O
y O
'itumanaho O
y O
'itumanaho O
rya O
Last O
Moody O
AA3 O
ISS O

Gahunda O
ya O
nyuma O
ya O
S B-ORG
& I-ORG
P I-ORG
AA O
+ O
REOFFER O
= O

AMAGAMBO O
Y O
'UMURYANGO O
W O
'IBIGANIRO O
IGIHE O
cya O
mbere O

LISTING O
LONDON B-LOC
DENOMS O
( O
K O
) O
1-10-100 O
US B-LOC
/ O
UK B-LOC
/ O
JP B-LOC
/ O
FR B-LOC
Ibiciro O
byo O
kugurisha O

NEG O
PLG O
YEGO O
CRS O
DEFLT O
Nta O
mbaraga O
zikomeye O
IPMA O
2 O

Guverinoma O
Itegeko O
ENGLISH O
HOME O
CTRY O
SWEDEN B-LOC
Itegeko O
rigenga O
imisoro O

MGT O
/ O
UND O
5 O
BP O
SELL O
CONC O
5 O
BP O
PRAECIP O
= O
Igihembwe O
cya O
mbere O
cy O
'umwaka O

AMAGAMBO O
YASOHOWE O
mu O
Gahunda O
ya O
EMTN O

- O
Icyumba B-ORG
cy I-ORG
'amakuru I-ORG
cy I-ORG
'i I-ORG
Londres I-ORG
+ O
44 O
171 O
542 O
8863 O

Imimerere O
yo O
ku O
cyambu O
- O
Siriya B-LOC
- O
Lloyds B-ORG
Shipping I-ORG
. O

Imimerere O
yo O
ku O
cyambu O
itangwa O
na O
Lloyds B-ORG
Shipping I-ORG
Intelligence I-ORG
Service I-ORG
... O

LATTAKIA B-LOC
, O
ku O
ya O
10 O
Kanama O
- O
igihe O
cyo O
gutegereza O
kuri O
Lattakia B-LOC
na O
Tartous B-LOC
ubu O
ni O
amasaha O
24 O
. O

Israel B-LOC
yirengagije O
ubwoba O
bw O
'intambara O
na O
Siriya B-LOC
. O

Colleen B-PER
Siegel I-PER

Yerusalemu B-LOC
1996-08-22 O

Umuvugizi O
wa O
Isiraheli B-LOC
mu O
biganiro O
by' O
amahoro O
na O
Siriya B-LOC
, O
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
yavuze O
ko O
ubushyamirane O
buri O
hagati O
y' O
ibi O
bihugu O
byombi O
busa O
n' O
uburi O
mu O
gikombe O
cy' O
icyayi O
. O

Itamar B-PER
Rabinovich I-PER
, O
wari O
ambasaderi O
wa O
Israel B-LOC
i O
Washington B-LOC
wagiranye O
ibiganiro O
n' O
igihugu O
cya O
Syria B-LOC
nta O
musaruro O
byatanze O
, O
yabwiye O
radiyo B-ORG
ya I-ORG
Israel I-ORG
ko O
bisa O
nkaho O
Damascus B-LOC
yashakaga O
kuganira O
aho O
kurwana O
. O

" O
Kuri O
jye O
mbona O
ko O
ikibazo O
cy O
'ingenzi O
kuri O
Siriya O
na O
n' O
ubu O
ari O
ukuganira O
. O

Yagize O
ati O
" O
Abanyasiriya O
bari O
mu O
rujijo O
, O
bafite O
umunaniro O
udashidikanywaho O
, O
ariko O
muri O
rusange O
hano O
i O
Washington B-LOC
bavuga O
ko O
ibi O
ari O
igihuha O
kiri O
mu O
gikombe O
cy' O
icyayi O
" O
. O

Rabinovich B-PER
agiye O
gusoza O
manda O
ye O
yo O
kuba O
ambasaderi O
. O

Azasimburwa O
na O
Eliyahu B-PER
Ben-Elissar I-PER
, O
wahoze O
ari O
intumwa O
ya O
Israel O
muri O
Misiri B-LOC
akaba O
n O
'umunyapolitiki O
wo O
mu O
ishyaka O
ry O
'iburyo O
rya O
Likud B-ORG
. O

Kuri O
uyu O
wa O
Gatatu O
Isiraheli B-LOC
yoherereje O
Siriya B-LOC
ubutumwa O
, O
ibinyujije O
i O
Washington B-LOC
, O
ivuga O
ko O
yiyemeje O
kubungabunga O
amahoro O
kandi O
ko O
yifuza O
gutangiza O
ibiganiro O
nta O
nkomyi O
. O

Ariko O
kandi O
, O
yanenze O
Damasiko B-LOC
ko O
yaremye O
icyo O
yise O
umwuka O
w' O
akaga O
. O

Kuri O
uyu O
wa O
Gatatu O
, O
Siriya B-LOC
yashinje O
Isiraheli B-LOC
ko O
yatangije O
ibikorwa O
by O
'iterabwoba O
nyuma O
y O
'uko O
televiziyo O
ya O
Isiraheli O
itangaje O
ko O
Damasiko B-LOC
iherutse O
kugerageza O
igisasu O
cya O
misile O
. O

Yavuze O
ko O
kugura O
intwaro O
byari O
mu O
rwego O
rwo O
kwirwanaho O
. O

Ubushyamirane O
bwarushijeho O
kwiyongera O
kuva O
Minisitiri O
w O
'intebe O
wa O
Israel O
, O
Benjamin B-PER
Netanyahu I-PER
, O
yajya O
ku O
butegetsi O
muri O
Kamena O
, O
yiyemeza O
kugumana O
imisozi B-LOC
ya I-LOC
Golan I-LOC
, O
Isirayeli B-LOC
yari O
yarigaruriye O
Siriya B-LOC
mu O
ntambara O
yo O
mu O
Burasirazuba B-LOC
bwo I-LOC
Hagati I-LOC
yo O
mu O
1967 O
. O

Ibiganiro O
by' O
amahoro O
hagati O
ya O
Isiraheli O
na O
Siriya O
byahagaze O
kubera O
ikibazo O
cya O
Golan B-LOC
kuva O
mu O
mwaka O
wa O
1991 O
n O
'ubwo O
guverinoma O
yariho O
mbere O
yari O
yiteguye O
kugira O
ibyo O
yemera O
ku O
kibazo O
cya O
Golan B-LOC
. O

Ibiganiro O
by O
'amahoro O
hagati O
y O
'impande O
zombi O
byaherukaga O
kuba O
muri O
Gashyantare O
. O

" O
Amajwi O
aturuka O
i B-LOC
Damasiko I-LOC
ni O
mabi O
, O
si O
meza O
. O

Itangazamakuru O
... O

byuzuyemo O
imvugo O
n O
'amagambo O
ateye O
impungenge O
... O

Levy B-PER
yagize O
ati O
" O
iyi O
atmosphère O
y' O
ubwihindurize O
iteje O
akaga O
gakomeye O
cyane O
kuko O
abayikwirakwiza O
bashobora O
kuba O
imfungwa O
zayo O
. O
" O

Yagize O
ati O
" O
Turateganya O
ko O
Syria B-LOC
, O
niba O
ishaka O
amahoro O
, O
izasubiza O
ubutumwa O
bwa O
Israel B-LOC
bwo O
kwinjira O
mu O
biganiro O
by' O
amahoro O
kuko O
ari O
yo O
ntego O
yacu O
. O
" O

Ntitwifuza O
intambara O
, O
Imana B-PER
irinde O
. O

Nta O
wungukirwa O
n O
'intambara O
. O
" O

Televiziyo O
ya O
Channel B-ORG
Two I-ORG
yo O
muri O
Israel B-LOC
yavuze O
ko O
Damasiko B-LOC
yohereje O
" O
ikimenyetso O
cyo O
gutuza O
" O
muri O
Israel B-LOC
. O

Ntiyagaragaje O
aho O
iyo O
raporo O
yaturutse O
. O

Abavugizi O
ba O
Netanyahu B-PER
na O
Levy B-PER
bavuze O
ko O
badashobora O
kubyemeza O
. O

Televiziyo O
kandi O
yavuze O
ko O
Netanyahu B-PER
yohereje O
ubutumwa O
bwo O
guhumuriza O
Siriya B-LOC
binyuze O
muri O
Cairo B-LOC
, O
Leta B-LOC
Zunze I-LOC
Ubumwe I-LOC
za I-LOC
Amerika I-LOC
na O
Moscou B-LOC
. O

Umunya O
dipolomasi O
wo O
muri O
Polonye O
ahakana O
ko O
abaforomo O
baheze O
muri O
Libya B-LOC
. O

Tuniziya B-LOC
1996-08-22 O

Umunya O
dipolomasi O
wo O
muri O
Polonye O
ku O
wa O
kane O
yahakanye O
inkuru O
y O
'ikinyamakuru O
cyo O
muri O
Polonye O
cyo O
muri O
iki O
cyumweru O
kivuga O
ko O
Libiya B-LOC
yanze O
guha O
viza O
abaforomo O
100 O
bo O
muri O
Polonye O
bashakaga O
gutaha O
nyuma O
yo O
gukorera O
muri O
icyo O
gihugu O
cyo O
muri O
Afurika O
y O
'Amajyaruguru O
. O

" O
Ibyo O
si O
ukuri O
. O

Yavuze O
ko O
hari O
abaforomo O
bo O
muri O
Polonye O
bagera O
kuri O
800 O
bakorera O
muri O
Libya B-LOC
. O

Abayobozi O
babiri O
b' O
abatavuga O
rumwe O
na O
leta O
ya O
Irani O
bahuriye O
i O
Baghdad B-LOC
. O

Hassan B-PER
Hafidh I-PER

BAGHDAD B-LOC
1996-08-22 O
Imiryango O
y O
'ibihugu O
by O
'Abarabu O

Ku O
wa O
Kane O
, O
itsinda O
ry' O
abanya-Iran O
bari O
mu O
buhungiro O
mu O
gihugu O
cya O
Iraq B-LOC
, O
ryiyemeje O
gushyigikira O
inyeshyamba O
z' O
Aba-Kurdes O
bo O
muri O
Iran B-LOC
, O
nyuma O
y' O
igitero O
cyagabwe O
ku O
ngabo O
za O
Iran O
mu O
gihugu O
cya O
Iraq B-LOC
mu O
kwezi O
gushize O
. O

Umuvugizi O
w O
'iryo O
tsinda O
yavuze O
ko O
iyo O
nama O
" O
igaragaza O
urwego O
rushya O
rw O
'ubufatanye O
hagati O
ya O
Mujahideen B-ORG
Khalq I-ORG
n O
'inyeshyamba O
z O
'Abakurde O
bo O
muri O
Irani O
. O
" O

Iran B-LOC
yarashe O
ibisasu O
byinshi O
mu O
majyaruguru O
ya O
Iraq B-LOC
mu O
kwezi O
kwa O
karindwi O
mu O
rwego O
rwo O
gukurikirana O
inyeshyamba O
za O
KDPI B-ORG
ziri O
mu O
turere O
tw O
'aba-Kurdes O
bo O
muri O
Iraq O
turi O
hanze O
y O
'ubutegetsi O
bwa O
leta O
ya O
Baghdad B-LOC
. O

Ibice O
by O
'Abanya-Kurde O
bo O
muri O
Iraki O
bihana O
imbibi O
n O
'igihugu O
cya O
Iran B-LOC
bigenzurwa O
n O
'inyeshyamba O
zo O
mu O
mutwe O
w B-ORG
'Abanya-Kurde I-ORG
bo I-ORG
muri I-ORG
Iraki I-ORG
witwa I-ORG
Union I-ORG
Patriotique I-ORG
du I-ORG
Kurdistan I-ORG
( O
PUK B-ORG
) O
. O

Imirwano O
hagati O
y' O
impande O
zombi O
yatangiye O
mu O
mpera O
z' O
icyumweru O
gishize O
mu O
mirwano O
ikomeye O
cyane O
kuva O
habayeho O
amasezerano O
yo O
guhagarika O
imirwano O
yatewe O
inkunga O
na O
Amerika O
mu O
mwaka O
ushize O
. O

Mujahideen B-ORG
Khalq I-ORG
yavuze O
ko O
ingabo O
za O
Iran O
nazo O
zagabye O
ibitero O
ku O
birindiro O
bya O
KDP B-ORG
mu O
karere O
ka O
Qasri B-LOC
mu O
ntara O
ya O
Suleimaniya B-LOC
hafi O
y O
'umupaka O
wa O
Iran O
mu O
minsi O
ibiri O
ishize O
. O

Yavuze O
ko O
Abakurudi O
bo O
muri O
Iraki O
bagera O
ku O
100 O
bishwe O
cyangwa O
bagakomereka O
muri O
icyo O
gitero O
. O

Iran B-LOC
na O
Turukiya B-LOC
byombi O
birimo O
kugaba O
ibitero O
by' O
indege O
n' O
iby' O
ubutaka O
mu O
majyaruguru O
ya O
Iraki B-LOC
birimo O
gukurikirana O
inyeshyamba O
zabo O
z' O
Abakurde O
. O

Ingabo O
zo O
mu O
kirere O
ziyobowe O
na O
Leta O
Zunze O
Ubumwe O
za O
Amerika O
ziri O
mu O
majyepfo O
ya O
Turukiya B-LOC
zirinda O
Abakurde O
bo O
muri O
Iraki O
ibitero O
by' O
ingabo O
za O
Baghdad B-LOC
. O

Ibiciro O
by' O
ifaranga O
rya O
Arabiya O
Sawudite O
( O
riyal O
) O
byazamutse O
mu O
gihe O
cy' O
impeshyi O
. O

MANAMA B-LOC
1996-08-22 O
Imirimo O
y O
'ubwubatsi O

Ibiciro O
by O
'amafaranga O
ya O
Riyal O
ya O
Arabiya O
Sawudite O
ku O
idolari O
n O
'ibiciro O
by O
'amafaranga O
ya O
Riyal O
hagati O
y O
'amabanki O
byari O
bihagaze O
neza O
muri O
iki O
cyumweru O
mu O
bucuruzi O
bworoheje O
bw O
'impeshyi O
, O
nk O
'uko O
abacuruzi O
bo O
muri O
ubwo O
bwami O
babivuze O
. O

" O
Nta O
mpinduka O
zabaye O
ku O
biciro O
by' O
ifaranga O
rya O
Arabie O
Saoudite O
. O

Umwe O
mu O
bacuruzi O
yagize O
ati O
" O
isoko O
ryari O
ritekanye O
cyane O
kubera O
ibiruhuko O
byo O
mu O
mpeshyi O
. O

Ikiguzi O
cya O
riyal O
cyagaragaye O
ku O
giciro O
cya O
3.7504 O
/ O
06 O
ku O
idolari O
rimwe O
. O

Mu O
kwezi O
kumwe O
, O
inguzanyo O
hagati O
y O
'amabanki O
zari O
kuri O
5-1 O
/ O
2 O
, O
3 O
/ O
8 O
ku O
ijana O
, O
mu O
mezi O
atatu O
zari O
kuri O
5-5 O
/ O
8 O
, O
1 O
/ O
2 O
ku O
ijana O
naho O
mu O
mezi O
atandatu O
zari O
kuri O
5-3 O
/ O
4 O
, O
5 O
/ O
8 O
ku O
ijana O
. O

Amafaranga O
y' O
umwaka O
umwe O
yari O
ku O
kigero O
cya O
6 O
, O
5-7 O
/ O
8 O
ku O
ijana O
. O

Isirayeli B-LOC
yemeye O
ko O
Arafat B-PER
agera O
ku O
nkombe B-LOC
y' I-LOC
Iburengerazuba I-LOC
. O

Yerusalemu B-LOC
1996-08-22 O

Umujyanama O
wa O
Arafat B-PER
yavuze O
ko O
Israel B-LOC
yahaye O
Perezida O
wa O
Palestine O
Yasser B-PER
Arafat I-PER
uruhushya O
kuri O
uyu O
wa O
kane O
rwo O
kuguruka O
hejuru O
y' O
ubutaka O
bwayo O
yerekeza O
mu O
karere O
ka O
West B-LOC
Bank I-LOC
, O
ibyo O
bikaba O
byarangije O
ikibazo O
cya O
Israel O
na O
PLO O
cyari O
kimaze O
igihe O
gito O
. O

" O
Ikibazo O
cyararangiye O
. O

Indege O
ya O
perezida O
yahawe O
uruhushya O
rwo O
kunyura O
mu O
kirere O
cya O
Israel O
ariko O
perezida O
ntategerejwe O
kujya O
muri O
West B-LOC
Bank I-LOC
mbere O
y' O
uyu O
wa O
mbere O
, O
" O
Nabil B-PER
Abu I-PER
Rdainah I-PER
yabwiye O
Reuters B-ORG
. O

Abategetsi O
b O
'Abanyapalestina O
bashinje O
Minisitiri O
w O
'Intebe O
w O
'iburyo O
Benjamin B-PER
Netanyahu I-PER
kugerageza O
guhagarika O
inama O
y O
'i O
Ramallah B-LOC
mu O
gufunga O
Arafat B-PER
. O

Abu B-PER
Rdainah I-PER
yavuze O
ko O
Arafat B-PER
yafashe O
icyemezo O
cyo O
kudakora O
urugendo O
rwo O
kujya O
muri O
West B-LOC
Bank I-LOC
ku O
wa O
Kane O
, O
nyuma O
y O
'uko O
Isiraheli B-LOC
ihagaritse O
urwo O
ruzinduko O
, O
kuko O
yari O
afite O
gahunda O
icucitse O
i O
Gaza B-LOC
kandi O
ko O
atazaba O
afite O
umwanya O
kugeza O
ku O
wa O
Mbere O
. O

Arafat B-PER
azabonana O
na O
Peres B-PER
i O
Gaza B-LOC
nyuma O
yo O
guhagarikwa O
mu O
ndege O
. O

Yerusalemu B-LOC
1996-08-22 O

Ibiro O
bya O
Peres B-PER
byatangaje O
ko O
" O
inama O
hagati O
ya O
Peres B-PER
na O
Arafat B-PER
izabera O
ku O
kirindiro O
cya O
Erez B-LOC
muri O
Gaza B-LOC
, O
aho O
kuba O
i O
Ramallah B-LOC
nk' O
uko O
byari O
biteganyijwe O
. O
" O

Abategetsi O
ba O
Palesitina O
bavuze O
ko O
guverinoma O
ya O
Isiraheli O
yabujije O
Arafat B-PER
kuguruka O
hejuru O
ya O
Isiraheli B-LOC
muri O
kajugujugu O
ya O
Palesitina O
yerekeza O
ku O
nkombe B-LOC
y' I-LOC
Iburengerazuba I-LOC
mu O
kugerageza O
kubuza O
inama O
na O
Peres B-PER
. O

Minisitiri O
w O
'intebe O
wa O
Israel O
Benjamin B-PER
Netanyahu I-PER
yashinje O
umukuru O
w O
'abatavuga O
rumwe O
n O
'ubutegetsi O
Peres B-PER
, O
yatsinzwe O
mu O
matora O
yo O
muri O
Gicurasi O
, O
kugerageza O
guhungabanya O
ububasha O
bwa O
guverinoma O
ye O
ya O
Likud B-ORG
bwo O
kuyobora O
ibiganiro O
by O
'amahoro O
. O

Ambasade O
ya O
Afuganisitani O
muri O
Emirats B-LOC
Arabes I-LOC
Unis I-LOC
ivuga O
ko O
abarinzi O
b' O
Abatalibani O
bajya O
iwabo O
. O

Hilary B-PER
Gush I-PER

DUBAI B-LOC
1996-08-22 O
( O
mu O
Gifaransa O
) O

Yagize O
ati O
" O
Ambasaderi O
wacu O
ari O
mu O
biganiro O
na O
Minisiteri O
y' O
Ububanyi O
n O
'amahanga O
ya O
UAE B-LOC
. O

Umukozi O
wa O
ambasade O
yagize O
ati O
: O
" O
Bazasubira O
muri O
Afghanistan B-LOC
mu O
minsi O
ibiri O
cyangwa O
itatu O
. O
" O

" O
Ambasade O
iri O
kubaha O
ibyangombwa O
by' O
ingendo O
kugira O
ngo O
basubire O
mu O
gihugu O
cyabo O
. O

Yakomeje O
agira O
ati O
: O
" O
Nta O
kibazo O
na O
kimwe O
bafite O
mu O
rugendo O
rwabo O
. O

Kuva O
icyo O
gihe O
ntiyongeye O
kugira O
icyo O
ivuga O
kuri O
icyo O
kibazo O
. O

Kandahar B-LOC
ni O
icyicaro O
gikuru O
cy O
'inyeshyamba O
z O
'Abatalibani O
. O

Kabul B-LOC
igenzurwa O
na O
guverinoma O
ya O
Perezida O
Burhanuddin B-PER
Rabbani I-PER
, O
ari O
nayo O
Taliban O
irwanira O
guhirika O
. O

Umukozi O
wa O
ambasade O
yavuze O
ko O
abo O
bagabo O
batatu O
, O
batekereza O
ko O
bari O
mu O
kigero O
cy' O
imyaka O
20 O
, O
ubu O
bari O
i O
Abu B-LOC
Dhabi I-LOC
. O

Ntiyatanze O
ibisobanuro O
birambuye O
. O

Abarusiya O
bakoraga O
muri O
kompanyi O
ya O
Aerostan B-ORG
yo O
muri O
Repubulika O
ya O
Tatarstan B-LOC
mu O
Burusiya O
, O
bafashwe O
bugwate O
nyuma O
y O
'uko O
indege O
y O
'intambara O
ya O
MiG-19 O
y O
'Abatalibani O
ihatira O
indege O
yabo O
itwara O
imizigo O
kugwa O
muri O
Kanama O
1995 O
. O

Abatalibani O
bavuze O
ko O
ibyo O
bikoresho O
byaturutse O
muri O
Alubaniya B-LOC
ari O
igihamya O
cy' O
uko O
ingabo O
z' O
u O
Burusiya O
zishyigikiye O
ubutegetsi O
bwa O
Rabbani B-PER
. O

Moscou B-LOC
yavuze O
ko O
ubwenegihugu O
bw' O
abari O
muri O
ubwo O
bwato O
bwabayeho O
mu O
buryo O
bw O
'impanuka O
. O

Imihati O
myinshi O
bashyizeho O
mu O
rwego O
rwa O
dipolomasi O
kugira O
ngo O
barekure O
abo O
barindwi O
nta O
cyo O
yagezeho O
. O

Abarusiya O
, O
bavuze O
ko O
batsinze O
abarinzi O
- O
babiri O
bitwaje O
imbunda O
za O
Kalashnikov O
- O
ubwo O
bakoraga O
imirimo O
isanzwe O
yo O
gusana O
indege O
yabo O
itwara O
imizigo O
Ilyushin O
76 O
ku O
wa O
Gatanu O
w O
'icyumweru O
gishize O
, O
bavuye O
mu O
murwa O
mukuru O
wa O
UAE B-LOC
Abu B-LOC
Dhabi I-LOC
berekeza O
iwabo O
ku O
Cyumweru O
. O

Saddam B-PER
wo B-LOC
muri I-LOC
Iraki I-LOC
ahura O
na O
Zhirinovsky B-PER
wo O
mu B-LOC
Burusiya I-LOC
. O

BAGHDAD B-LOC
1996-08-22 O
Imiryango O
y O
'ibihugu O
by O
'Abarabu O

Umukuru O
w O
'igihugu O
cya O
Iraki O
, O
Saddam B-PER
Hussein I-PER
, O
yabwiye O
Vladimir B-PER
Zhirinovsky I-PER
w O
'Umurusiya O
wari O
mu O
ruzinduko O
ko O
Baghdad B-LOC
yifuza O
gukomeza O
" O
ubucuti O
n O
'ubufatanye O
" O
na O
Moscou B-LOC
, O
nk O
'uko O
byatangajwe O
n O
'ibinyamakuru O
byo O
muri O
Iraki O
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
. O

Ibyo O
binyamakuru O
byagize O
biti O
" O
Perezida O
Saddam B-PER
Hussein I-PER
yashimangiye O
muri O
iyo O
nama O
ko O
Iraki B-LOC
yifuza O
gukomeza O
kugirana O
ubucuti O
n' O
u B-LOC
Burusiya I-LOC
no O
gukorana O
na O
bwo O
. O
" O

Kuri O
uyu O
wa O
Kabiri O
, O
Zhirinovsky B-PER
yavuze O
ko O
azashishikariza O
guverinoma O
y' O
u O
Burusiya O
gufasha O
guhagarika O
ibihano O
by' O
ubucuruzi O
by' O
Umuryango B-ORG
w' I-ORG
Abibumbye I-ORG
kuri O
Iraq B-LOC
kandi O
ashinja O
Moscou B-LOC
gutinda O
gushyiraho O
umubano O
mwiza O
na O
Baghdad B-LOC
. O

Yabwiye O
abanyamakuru O
ati O
: O
" O
Imyumvire O
yacu O
irakomeye O
, O
turasaba O
guverinoma O
( O
y O
'Uburusiya O
) O
gukuraho O
ibihano O
by O
'ubukungu O
ku O
gihugu O
cya O
Iraq B-LOC
no O
gusubukura O
umubano O
w O
'ubucuruzi O
hagati O
y B-LOC
'Uburusiya I-LOC
na O
Iraq B-LOC
. O
" O

Zhirinovsky B-PER
yasuye O
Iraki B-LOC
incuro O
ebyiri O
mu O
mwaka O
wa O
1995 O
. O

Mu O
kwezi O
gushize O
k O
'Ukwakira O
, O
yatumiwe O
mu O
matora O
ya O
kamarampaka O
yo O
gutora O
perezida O
wa O
Iraki B-LOC
, O
yatumye O
manda O
ya O
Saddam B-PER
yongerwaho O
indi O
myaka O
irindwi O
. O

BAGHDAD B-LOC
1996-08-22 O
Imiryango O
y O
'ibihugu O
by O
'Abarabu O

Ibi O
ni O
bimwe O
mu O
byavuzwe O
cyane O
mu O
itangazamakuru O
rya O
Leta O
ya O
Iraq O
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
. O

Ibiro O
ntaramakuru O
Reuters B-ORG
ntibyemeje O
aya O
makuru O
kandi O
ntibiratangaza O
niba O
ari O
ukuri O
. O

THAWRA B-ORG

- O
Perezida O
wa O
Iraq B-LOC
Saddam B-PER
Hussein I-PER
yahuye O
n O
'umuyobozi O
w' O
ishyaka O
rya O
demokarasi O
ry' O
u O
Burusiya O
Vladimir B-PER
Zhirinovsky I-PER
. O

- O
Minisitiri O
w' O
ububanyi O
n' O
amahanga O
wa O
Turukiya O
avuga O
ko O
Turukiya B-LOC
izitabira O
imurikagurisha O
ry' O
ubucuruzi O
i O
Baghdad B-LOC
rizaba O
mu O
Ugushyingo O
. O

Iraki B-LOC

PRESS O
DIGEST O
- O
Libani B-LOC
- O
Tariki O
ya O
22 O
Kanama O
. O

BEYIRUTI B-LOC
1996-08-22 O
Ibibazo O
by O
'Abaturage O

Ibi O
ni O
byo O
bitangazwa O
n' O
ibinyamakuru O
byo O
muri O
Beirut B-LOC
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
. O

Ibiro O
ntaramakuru O
Reuters B-ORG
ntibyemeje O
aya O
makuru O
kandi O
ntibiratangaza O
niba O
ari O
ukuri O
. O

AN-NAHAR B-ORG

- O
Hagati O
ya O
Hezbollah B-ORG
na O
leta O
, O
ubushyamirane O
buragenda O
bwiyongera O
. O

- O
Minisitiri O
w O
'intebe O
Hariri B-PER
: O
iterabwoba O
rya O
Isiraheli O
ntirifasha O
amahoro O
. O

AS-SAFIR B-ORG

- O
Umuvugizi O
w' O
inteko O
ishinga O
amategeko O
Berri B-PER
: O
Isiraheli B-LOC
iri O
kwitegura O
intambara O
yo O
kurwanya O
Siriya B-LOC
na O
Libani B-LOC
. O

- O
Intambara O
yo O
mu O
nteko O
ishinga O
amategeko O
i O
Beirut B-LOC
.. O

Inyandiko O
eshatu O
z O
'ingenzi O
zarateguwe O
. O

Al-Anwar B-ORG
: O
Umuvugizi O
wa O
Allah O

- O
Gukomeza O
kunenga O
ibikorwa O
byo O
kurenga O
ku O
mategeko O
byabaye O
mu O
matora O
yo O
muri O
Mount B-LOC
Lebanon I-LOC
yabaye O
ku O
Cyumweru O
gishize O
. O

AD-DIYAR B-ORG

- O
Ibiganiro O
by' O
imari O
hagati O
ya O
Liban B-LOC
na O
Pakistan B-LOC
. O

- O
Hariri B-PER
kugira O
ngo O
yinjire O
mu O
rugamba O
rw O
'amatora O
afite O
urutonde O
rutari O
rwuzuye O
. O

NIDA B-ORG
'A I-ORG
AL-WATAN I-ORG

- O
Patriyarike O
w B-ORG
'Abamaroni I-ORG
Sfeir B-PER
yagaragaje O
agahinda O
yatewe O
n O
'ihohoterwa O
ryabaye O
mu O
matora O
yo O
ku O
cyumweru O
. O

CME B-ORG
live O
na O
feeder O
cattle O
calls O
umurongo O
uvanze O
. O

CHICAGO B-LOC
1996-08-22 O
Ibitekerezo O
byanyu O

Abasesenguzi O
mu O
by' O
ubworozi O
bavuze O
ko O
ibiciro O
by' O
ibicuruzwa O
by' O
igihe O
kizaza O
by' O
amatungo O
y' O
inka O
n' O
andi O
matungo O
y' O
ibitunguru O
bya O
CME B-ORG
byazamutseho O
0.200 O
ku O
ijana O
bikamanukaho O
0.100 O
ku O
ijana O
. O

Umuvuduko O
ukomeje O
kuba O
mwinshi O
ku O
masoko O
y' O
inka O
n' O
inyama O
z' O
inka O
ugomba O
gutuma O
habaho O
inkunga O
y' O
andi O
mafaranga O
. O

Abashakashatsi O
bavuze O
ko O
icyizere O
cy' O
inyongera O
y' O
umusaruro O
w' O
inka O
zitanga O
umusaruro O
w' O
ibyokurya O
by' O
amatungo O
nacyo O
cyitezweho O
gutanga O
inkunga O
no O
gutuma O
habaho O
ikwirakwira O
ry' O
umusaruro O
w' O
inka O
. O

Icyakora O
, O
ubucuruzi O
bushobora O
kuba O
buciriritse O
kandi O
ibiciro O
bishobora O
kuzagabanuka O
ku O
mugoroba O
mbere O
y O
'uko O
raporo O
isohoka O
. O

Bavuze O
ko O
n' O
amasoko O
y' O
amafaranga O
ategerejwe O
kuba O
atuje O
nyuma O
y' O
umubare O
munini O
w' O
inka O
z' O
inka O
z' O
inka O
zagurishijwe O
muri O
iki O
cyumweru O
. O

Ikigo O
cyita O
ku O
bana O
cyavuze O
ko O
kugura O
imyenda O
bizagera O
ku O
musaruro O
wo O
mu O
gihembwe O
cya O
mbere O
. O

MONTGOMERY B-LOC
, O
muri O
leta O
ya O
Ala B-LOC
. O

Tariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

KinderCare B-ORG
Learning I-ORG
Centers I-ORG
Inc I-ORG
yatangaje O
kuri O
uyu O
wa O
kane O
ko O
kugura O
ideni O
bivuze O
igihombo O
kidasanzwe O
cya O
miliyoni O
1.2 O
z O
'amadolari O
mu O
gihembwe O
cya O
mbere O
cy O
'umwaka O
w' O
imari O
wa O
1997 O
. O

Iyo O
sosiyete O
yavuze O
ko O
mu O
gihembwe O
cyatangiye O
ku O
itariki O
ya O
1 O
Kamena O
, O
yaguze O
amafaranga O
agera O
kuri O
miriyoni O
30 O
z' O
amadolari O
y' O
agaciro O
k' O
impapuro O
z' O
umusoro O
z' O
amadolari O
10-3 O
/ O
8 O
ku O
ijana O
zigomba O
kwishyurwa O
mu O
mwaka O
wa O
2001 O
. O

Izo O
noti O
zaguzwe O
miliyoni O
31.5 O
z O
'amadolari O
. O

Lehman B-ORG
yatangiye O
SNET B-ORG
. O

Umusesenguzi O
wa O
Lehman B-ORG
, O
Blake B-PER
Bath I-PER
, O
yatangije O
ikigo B-ORG
cy' I-ORG
itumanaho I-ORG
cyo I-ORG
mu I-ORG
majyepfo I-ORG
y' I-ORG
intara I-ORG
y' I-ORG
Ubwongereza I-ORG
bushya I-ORG
( I-ORG
Southern I-ORG
New I-ORG
England I-ORG
Telecommunications I-ORG
Corp I-ORG
) I-ORG
gifite O
amanota O
meza O
, O
nk' O
uko O
ibiro O
bye O
byabitangaje O
. O

Ibiro O
by' O
uwo O
musesenguzi O
byatangaje O
ko O
intego O
y' O
igiciro O
cy' O
imigabane O
mu O
gihe O
cy' O
amezi O
12 O
ari O
amadolari O
45 O
, O
kandi O
ko O
inyungu O
y' O
umwaka O
w' O
ingengo O
y O
'imari O
wa O
1996 O
yagombaga O
kuba O
amadolari O
3.09 O
ku O
mugabane O
. O

-- O
Umusesenguzi O
kandi O
yashyizeho O
igishushanyo O
mbonera O
cy' O
umusaruro O
w' O
umwaka O
wa O
1997 O
, O
ariko O
uwo O
mubare O
ntiwari O
uhari O
ako O
kanya O
. O

... O
mu O
majyepfo B-ORG
y' I-ORG
intara I-ORG
ya I-ORG
New I-ORG
England I-ORG
yafunzwe O
ku O
isaha O
ya O
saa O
tatu O
n' O
igice O
ku O
wa O
Gatatu O
. O

- O
E. B-PER
Auchard I-PER
, O
ibiro B-ORG
by I-ORG
'i I-ORG
Wall I-ORG
Street I-ORG
, O
212 O
- O
859 O
- O
1736 O

Ikigo O
cya O
Gateway B-ORG
Data I-ORG
Sciences I-ORG
cyazamutse O
mu O
gihembwe O
cya O
kabiri O
. O

PHOENIX B-LOC
yo O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Ingingo O
z O
'ingenzi O
z B-ORG
'ibaruramari I-ORG
ry I-ORG
'ibaruramari I-ORG

( O
Mu O
bihumbi O
, O
uretse O
amakuru O
y O
'igihembwe O
) O

Amezi O
atandatu O
yarangiye O
Icya O
kane O
cyarangiye O

31 O
Nyakanga O
, O
31 O
Nyakanga O
, O
31 O
Nyakanga O
, O
31 O
Nyakanga O

Umwaka O
wa O
1996 O
Umwaka O
wa O
1995 O
Umwaka O
wa O
1995 O

Imibare O
y O
'ibaruramari O
: O

Umusaruro O
wose O
$ O
10,756 O
$ O
13,102 O
$ O
7,961 O
$ O
5,507 O

Software O
Amafaranga O
yinjira O
2,383 O
1,558 O
1,086 O
1,074 O

Imisoro O
Inguzanyo O
1,154 O
692 O
624 O
465 O

Umusaruro O
w O
'ibikorwa O
906 O
962 O
599 O
515 O

Umusaruro O
mbumbe O
821 O
512 O
565 O
301 O

Inyungu O
kuri O
buri O
mugabane O
0.31 O
0.34 O
0.19 O
0.20 O

31 O
Nyakanga O
, O
1996 O
31 O
Mutarama O
, O
1996 O

Imibare O
y O
'ibaruramari O
: O

Umushinga O
w O
'imari O
y O
'umurimo O
$ O
5,755 O
( O
$ O
881 O
) O

Amafaranga O
n O
'amafaranga O
angana O
nayo O
2,386 O
93 O

Ibikoresho O
byose O
14,196 O
7,138 O

Umusanzu O
w O
'abanyamigabane O
5 O
951 O
( O
1 O
461 O
) O

Abasosiyalisiti O
b O
'Abagiriki O
bahaye O
PM O
urumuri O
rw O
'icyatsi O
kugira O
ngo O
atorwe O
. O

ATENE B-LOC
yo O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Ibiro O
bikuru O
by O
'ishyaka O
ry O
'Abasosiyalisiti O
ry O
'u O
Bugereki O
byashyigikiye O
Minisitiri O
w O
'Intebe O
Costas B-PER
Simitis I-PER
aramutse O
ahisemo O
gutangiza O
amatora O
y O
'inzibacyuho O
, O
nkuko O
umunyamabanga O
mukuru O
w O
'ishyaka O
Costas B-PER
Skandalidis I-PER
yabitangarije O
abanyamakuru O
ku O
wa O
Kane O
. O

Skandalidis B-PER
yavuze O
ko O
Minisitiri O
w O
'Intebe O
Costas B-PER
Simitis I-PER
azatangaza O
ku O
mugaragaro O
nyuma O
y O
'inama O
y O
'abaminisitiri O
izaba O
ku O
wa O
Kane O
. O

-- O
Dimitris B-PER
Kontogiannis I-PER
, O
Ibiro B-ORG
by I-ORG
'amakuru I-ORG
bya I-ORG
Athènes I-ORG
+ O
301 O
3311812-4 O

PRESS O
DIGEST O
- O
U B-LOC
Bufaransa I-LOC
- O
Le B-ORG
Monde I-ORG
yo O
ku O
ya O
22 O
Kanama O
. O

I O
Paris B-LOC
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Aya O
ni O
amwe O
mu O
makuru O
y' O
ikinyamakuru O
Le B-ORG
Monde I-ORG
cyo O
ku O
wa O
Kane O
tariki O
ya O
23 O
Kanama O
. O

IJAMBO O
RY O
'IBANZE O

Umutwe O
wa O
FLNC B-ORG
uharanira O
inyungu O
z' O
igihugu O
cya O
Corse O
watangaje O
ko O
habayeho O
guhagarika O
imirwano O
nyuma O
y' O
ibitero O
by' O
ijoro O
ryakeye O
. O

IBIREBANA O
n O
'ibikorwa O
by O
'ubucuruzi O

-- O
Ifungwa O
ry' O
inganda O
za O
Bally B-ORG
mu O
Bufaransa O
rigaragaza O
ikibazo O
cy' O
inganda O
zikora O
inkweto O
, O
aho O
inganda O
zo O
mu O
Bufaransa O
zaciwe O
intege O
no O
guhangana O
n' O
ibihugu O
bifite O
imishahara O
mito O
ndetse O
no O
kunanirwa O
gukurikirana O
ibijyanye O
n' O
iterambere O
. O

Umunyamabanga O
mukuru O
w' O
ishyirahamwe O
ry' O
abakozi O
Sud-PTT O
mu O
kigo O
cy' O
itumanaho O
cya O
France B-ORG
Telecom I-ORG
, O
avuga O
ko O
ibintu O
byose O
byerekana O
ko O
hazaba O
imyigaragambyo O
mu O
byumweru O
bike O
biri O
imbere O
. O

- O
Icyumba B-ORG
cy I-ORG
'amakuru I-ORG
cy I-ORG
'i I-ORG
Paris I-ORG
+ O
33 O
1 O
42 O
21 O
53 O
81 O

Imirimo O
yo O
gusana O
iriba O
rya O
Heidrun B-LOC
izamura O
umusaruro O
w' O
peteroli O
- O
Statoil B-ORG
. O

OSLO B-LOC
1996-08-22 O
Ibibazo O
by O
'abaturage O

Ibirombe O
byafunzwe O
byatumye O
umusaruro O
w' O
umusaruro O
wa O
Heidrun B-LOC
ugabanukaho O
imipira O
ibihumbi O
30 O
ku O
munsi O
( O
bpd O
) O
ugera O
ku O
bihumbi O
220 O
ku O
munsi O
, O
nk' O
uko O
tubikesha O
ikinyamakuru O
Status B-ORG
Weekly I-ORG
cy' O
iyi O
sosiyete O
. O

Byatangajwe O
ko O
ibigega O
bizasubirwamo O
ndetse O
n' O
amabuye O
azashyirwa O
mu O
kigega O
binyuze O
muri O
kimwe O
muri O
ibyo O
bigega O
kugira O
ngo O
mu O
gihe O
kizaza O
hatazongera O
kubaho O
ibibazo O
byo O
gufunga O
ibigega O
. O

- O
Icyumba O
cy O
'amakuru O
cy O
'i O
Oslo B-LOC
+ O
47 O
22 O
42 O
50 O
41 O

IHELSINKI B-LOC
1996-08-22 O
Imirimo O
y O
'ishami O

Ikigereranyo O
cy O
'ubucuruzi O
( O
millions O
markka O
) O
: O

Mata O
' O
96 O
Werurwe O
' O
96 O
Mutarama O
- O
Mata O
' O
96 O
Mutarama O
- O
Mata O
' O
95 O

Ibicuruzwa O
byinjira O
10,663 O
10,725 O
43,430 O
40,989 O

Ibyoherezwa O
mu O
mahanga O
14,494 O
14,153 O
56,126 O
56,261 O

Ibisigaye O
+ O
3,831 O
+ O
3,428 O
+ O
12,696 O
+ O
15,272 O

Umubare O
w' O
ibicuruzwa O
byinjijwe O
mu O
gihugu O
kuva O
muri O
Mutarama O
kugera O
muri O
Mata O
1995 O
wavuguruwe O
uva O
kuri O
miriyoni O
39,584 O
z' O
ama O
marks O
n O
'umubare O
w' O
ibicuruzwa O
byoherejwe O
mu O
mahanga O
uva O
kuri O
miriyoni O
55,627 O
z' O
ama O
marks O
. O

Imibare O
y' O
ubucuruzi O
ya O
buri O
kwezi O
y' O
Ikigo O
cy B-ORG
'Banki I-ORG
Nkuru I-ORG
y' I-ORG
Igihugu I-ORG
iri O
inyuma O
bitewe O
n' O
impinduka O
mu O
mikorere O
y' O
amasoko O
igihe O
Finlande B-LOC
yinjiraga O
mu O
Muryango B-ORG
w' I-ORG
Ubumwe I-ORG
bw I-ORG
'u I-ORG
Burayi I-ORG
mu O
ntangiriro O
z' O
umwaka O
wa O
1995 O
. O

- O
Ibiro B-ORG
by I-ORG
'amakuru I-ORG
by I-ORG
'i I-ORG
Helsinki I-ORG
+ O
358 O
- O
0 O
- O
680 O
50 O
245 O

Igihugu O
cy' O
u O
Buholandi O
cyazamuye O
igiciro O
cy' O
ubwikorezi O
ku O
giciro O
cya O
99.95 O
. O

AMSTERDAM B-LOC
yo O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Ukuboza O
1996 O

Minisiteri B-ORG
y' I-ORG
Imari I-ORG
yazamuriye O
igiciro O
cy' O
itangwa O
ry' O
ingwate O
nshya O
ya O
leta O
y' O
u O
Buholandi O
ku O
gipimo O
cya O
5.75 O
ku O
ijana O
igomba O
kwishyurwa O
muri O
Nzeri O
2002 O
ku O
gipimo O
cya O
99.95 O
kivuye O
kuri O
99.90 O
. O

Igurishwa O
rya O
tap O
ryatangiye O
kuri O
uyu O
wa O
Mbere O
, O
rikaba O
rizajya O
riba O
buri O
munsi O
guhera O
saa O
07h00 O
GMT O
kugeza O
saa O
15h00 O
GMT O
kugeza O
hatanzwe O
andi O
mabwiriza O
. O

Iyi O
minisiteri O
yari O
imaze O
gukusanya O
miliyari O
2.3 O
z O
'ama O
florins O
mu O
kugurisha O
iyo O
nguzanyo O
nshya O
ubwo O
isoko O
ryarangiraga O
kuri O
uyu O
wa O
Gatatu O
. O

- O
Icyumba O
cy O
'amakuru O
cy O
'i O
Amsterdam B-LOC
+ O
31 O
20 O
504 O
5000 O

Minisiteri O
y' O
ubuhinzi O
n' O
ubworozi O
y' O
u O
Budage O
iraburira O
abaguzi O
kwirinda O
inyama O
z' O
intama O
zo O
mu O
Bwongereza O
. O

BONN B-LOC
1996-08-22 O

Minisiteri B-ORG
y' I-ORG
Ubuhinzi I-ORG
y' O
u B-LOC
Budage I-LOC
kuri O
uyu O
wa O
Gatatu O
yagiriye O
inama O
abakiliya O
kwirinda O
kurya O
inyama O
z' O
intama O
zo O
mu O
Bwongereza O
kugeza O
igihe O
abahanga O
mu O
bya O
siyansi O
bazamenyera O
niba O
indwara O
y' O
inka O
y' O
ibisazi O
ishobora O
kwandurira O
izo O
nyamaswa O
. O

Yakomeje O
agira O
ati O
" O
Sinshaka O
kuvuga O
ko O
hari O
akaga O
gakomeye O
kugarije O
abaguzi O
. O

Hari O
ibintu O
byinshi O
tudasobanukiwe O
, O
kandi O
tugomba O
kubisobanukirwa O
vuba O
na O
bwangu O
. O
" O

Umujyi O
wa O
Bonn B-LOC
ni O
wo O
wafashe O
iya O
mbere O
mu O
guhangana O
n' O
ikibazo O
cy' O
inka O
zifite O
indwara O
y' O
ibisazi O
, O
cyatangiye O
muri O
Werurwe O
ubwo O
u B-LOC
Bwongereza I-LOC
bwemeraga O
ko O
abantu O
bashobora O
kwandura O
indwara O
nk' O
iyo O
binyuze O
mu O
kurya O
inyama O
zanduye O
. O

Ariko O
bamwe O
mu O
bagize O
komite O
ihoraho O
y' O
ubuvuzi O
bw' O
amatungo O
y' O
Umuryango O
w' O
Ubumwe B-ORG
bw' I-ORG
Uburayi I-ORG
bibazaga O
niba O
icyo O
gikorwa O
cyari O
gikenewe O
bitewe O
n' O
ibyago O
byoroheje O
ku O
buzima O
bw' O
abantu O
. O

Kuva O
kera O
byari O
bizwi O
ko O
intama O
zishobora O
kwandura O
indwara O
ya O
scrapie O
, O
indwara O
ifata O
ubwonko O
imeze O
nka O
BSE O
bivugwa O
ko O
yandurira O
ku O
matungo O
binyuze O
mu O
biryo O
birimo O
imyanda O
y' O
amatungo O
. O

Abategetsi O
b O
'Abongereza O
bavuga O
ko O
kurya O
inyama O
z O
'intama O
nta O
cyo O
bitwaye O
. O

Ikinyamakuru O
ZDF B-ORG
cyavuze O
ko O
umwaka O
ushize O
u B-LOC
Budage I-LOC
bwinjije O
intama O
47.600 O
ziturutse O
mu B-LOC
Bwongereza I-LOC
, O
ni O
ukuvuga O
hafi O
kimwe O
cya O
kabiri O
cy' O
izinjizwaga O
mu O
Budage O
. O

Yinjije O
toni O
4,275 O
z O
'inyama O
z O
'intama O
z O
'Abongereza O
, O
ni O
ukuvuga O
hafi O
10 O
ku O
ijana O
by O
'inyama O
zose O
zoherejwe O
mu O
Bwongereza O
. O

Nyuma O
y O
'aho O
guverinoma O
y O
'u O
Bwongereza O
yemereye O
ko O
hashobora O
kuba O
hari O
isano O
hagati O
y O
'indwara O
y O
'ibisazi O
by O
'inka O
n O
'indwara O
ihitana O
abantu O
, O
Umuryango O
w B-ORG
'Ubumwe I-ORG
bw I-ORG
'u I-ORG
Burayi I-ORG
washyizeho O
itegeko O
ry O
'isi O
yose O
ribuza O
Ubwongereza O
gutumiza O
mu O
mahanga O
inyama O
z O
'inka O
. O

Mu O
nama O
yabaye O
muri O
Kamena O
, O
abakuru O
b O
'ibihugu O
bigize O
umuryango O
w B-ORG
'Ubumwe I-ORG
bw I-ORG
'u I-ORG
Burayi I-ORG
bumvikanye O
ku O
gukuraho O
buhoro O
buhoro O
iryo O
tegeko O
mu O
gihe O
u B-LOC
Bwongereza I-LOC
na O
bwo O
bufata O
ingamba O
zo O
kurandura O
burundu O
iyo O
ndwara O
. O

GOLF O
- O
Imibare O
y' O
amanota O
y' O
abakinnyi O
ba O
mbere O
ku O
isi O
mu O
mukino O
wa O
golf O
. O

AKRON B-LOC
, O
Ohio B-LOC
, O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Imibare O
y O
'amafaranga O
y O
'amadolari O
2,1 O

miliyoni O
NEC O
World O
Series O
of O
Golf O
nyuma O
y O
'icyiciro O
cya O
mbere O

Ku O
wa O
Kane O
kuri O
parikingi O
ya O
Firestone B-LOC
C.C. I-LOC
ifite O
uburebure O
bwa O
metero O
7,149 O

( O
Abakinnyi O
bo O
muri O
Leta B-LOC
Zunze I-LOC
Ubumwe I-LOC
z I-LOC
'Amerika I-LOC
, O
keretse O
iyo O
byavuzwe O
ukundi O
) O
: O

66 O
Paul B-PER
Goydos I-PER
, O
Billy B-PER
Mayfair I-PER
na O
Hidemichi B-PER
Tanaka I-PER
bo O
mu O
Buyapani B-LOC

68 O
Byavuzwe O
na O
Steve B-PER
Stricker I-PER

( O
Suède B-LOC
) O
, O
Nick B-PER
Faldo I-PER
( O
Ubwongereza B-LOC
) O
, O
John B-PER
Cook I-PER
, O
Steve B-PER
Jones I-PER
, O
Phil B-PER

Mickelson B-PER
na O
Greg B-PER
Norman I-PER
bo O
muri O
Ositaraliya B-LOC

72 O
Clarence B-PER
Rose I-PER
, O
Loren B-PER
Roberts I-PER
, O
Fred B-PER
Funk I-PER
, O
na O
Sven B-PER
Struver I-PER

( O
Ubudage B-LOC
) O
, O
Alexander B-PER
Cejka I-PER
( O
Ubudage B-LOC
) O
, O
Hal B-PER
Sutton I-PER
, O
Tom B-PER
Lehman I-PER

73 O
D.A. B-PER
Weibring I-PER
, O
Brad B-PER
Bryant I-PER
, O
Craig B-PER
Parry I-PER
( O
wo O
muri O
Ositaraliya B-LOC
) O
, O

Stewart B-PER
Ginn I-PER
( O
muri B-LOC
Ositaraliya I-LOC
) O
, O
Corey B-PER
Pavin I-PER
, O
Craig B-PER
Stadler I-PER
, O
Mark B-PER

O B-PER
'Meara I-PER
, O
Fred B-PER
n I-PER
'abo I-PER
bashakanye I-PER

74 O
Paul B-PER
Stankowski I-PER
, O
Costantino B-PER
Rocca I-PER
( O
u B-LOC
Butaliyani I-LOC
) O

75 O
Jim B-PER
Furyk I-PER
, O
Satoshi B-PER
Higashi I-PER
( O
u B-LOC
Buyapani I-LOC
) O
, O
Willie B-PER
Wood I-PER
, O
Shigeki B-PER

Maruyama B-PER
wo O
mu O
Buyapani B-LOC

76 O
Scott B-PER
McCarron I-PER

77 O
Wayne B-PER
Westner I-PER
( O
Afurika B-LOC
y I-LOC
'Epfo I-LOC
) O
, O
Steve B-PER
Schneiter I-PER

79 O
Tom B-PER
Watson I-PER

81 O
Seiki B-PER
Okuda I-PER
( O
u B-LOC
Buyapani I-LOC
) O

Umupira O
w' O
amaguru O
- O
GLORIA O
BISTRITA O
BEAT O
2-1 O
F.C. B-ORG
VALLETTA I-ORG
. O
Umupira O
w' O
amaguru O
- O
GLORIA B-ORG
BISTRITA I-ORG
BEAT O
2-1 O
F.C. O
VALLETTA O
. O

BISTRITA B-LOC
1996-08-22 O
Ishyirahamwe O
ry O
'Umuryango O
w O
'Abibumbye O

Abatsinze O
igitego O
: O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
- O
Ilie B-PER
Lazar I-PER
( O
uwa O
32 O
) O
, O
Eugen B-PER
Voica I-PER
( O
uwa O
84 O
) O

F.C. B-ORG
La I-ORG
Valletta I-ORG
- O
Gilbert B-PER
Agius I-PER
( O
uwa O
24 O
) O

Abari O
bateranye O
: O
8.000 O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
yatsinze O
ibitego O
4-2 O
muri O
rusange O
maze O
yerekeza O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
cy O
'igikombe O
cy O
'abegukanye O
ibikombe O
. O

Ikinyamakuru O
REUTER B-PER

YORK B-LOC
, O
mu B-LOC
Bwongereza I-LOC
, O
ku O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Sir O
Mark B-PER
Prescott I-PER
yegukanye O
intsinzi O
ye O
ya O
mbere O
mu O
itsinda O
rya O
mbere O
mu O
myaka O
25 O
amaze O
ari O
umutoza O
ubwo O
umukinnyi O
we O
ukomeye O
Pivotal B-PER
, O
ufite O
amahirwe O
100-30 O
, O
yatsindaga O
Nunthorpe O
Stakes O
ku O
wa O
Kane O
. O

Uyu O
musore O
w' O
imyaka O
itatu O
, O
ari O
kumwe O
na O
George B-PER
Duffield I-PER
w' O
umuhanga O
, O
yatsinze O
igitego O
cy' O
umutwe O
muto O
mu O
mukino O
wa O
nyuma O
wo O
kwamagana O
Eveningperformance B-PER
( O
16-1 O
) O
yatozwaga O
na O
Henry B-PER
Candy I-PER
kandi O
igatwarwa O
na O
Chris B-PER
Rutter I-PER
. O

Pivotal B-PER
wari O
waratsinze O
irushanwa O
rya O
Royal B-PER
Ascot I-PER
muri O
Kamena O
, O
ubu O
ashobora O
kwerekeza O
amaso O
ku O
irushanwa O
rya O
Abbaye O
ryo O
muri O
uyu O
mwaka O
, O
irushanwa O
rikomeye O
kurusha O
andi O
yo O
mu O
Burayi B-LOC
. O

Yongeyeho O
ati O
: O
" O
Birababaje O
cyane O
gutsinda O
Henry B-PER
Candy I-PER
kubera O
ko O
ndi O
godfather O
w' O
umukobwa O
we O
. O
" O

Kimwe O
na O
Prescott B-PER
, O
Jack B-PER
Berry I-PER
, O
umutoza O
wa O
Mind B-PER
Games I-PER
, O
yari O
yinjiye O
mu O
isiganwa O
ryo O
ku O
wa O
Kane O
ashaka O
gutsinda O
mu O
itsinda O
rya O
mbere O
nyuma O
y' O
imyaka O
myinshi O
ari O
ku O
isonga O
ry' O
umwuga O
we O
. O

Uwitwa O
Berry B-PER
yagize O
ati O
" O
numvise O
bimbabaje O
ariko O
sinumva O
nshaka O
kwiyahura O
. O

( O
Imikino B-PER
yo I-PER
mu I-PER
bwenge I-PER
) O
yagendaga O
neza O
nk O
'undi O
wese O
muri O
bo O
mu O
birometero O
300 O
gusa O
ariko O
ntiyigeze O
yihutisha O
. O
" O

IBIRANGO O
by' O
amasiganwa O
y' O
amafarashi O
yo O
mu O
mujyi O
wa O
NUNTHORPE O
. O

YORK B-LOC
, O
mu B-LOC
Bwongereza I-LOC
, O
ku O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Ibyavuye O
mu O
isiganwa O
rya O
Nunthorpe O
Stakes O
, O
isiganwa O
ryo O
mu O
itsinda O
rya O
mbere O
ry' O
abana O
bafite O
imyaka O
ibiri O
n' O
abayirengeje O
, O
ku O
wa O
kane O
: O

1 O
. O
Pivotal B-PER
100-30 O
( O
yatsinzwe O
na O
George B-PER
Duffield I-PER
) O

Igitaramo B-PER
cya I-PER
nimugoroba I-PER
16-1 O
( O
Chris B-PER
Rutter I-PER
) O

3 O
. O
Hever B-PER
Golf I-PER
Rose I-PER
11-4 O
( O
Jason B-PER
Weaver I-PER
) O

Abantu O
umunani O
barahunze O
. O

Umukinnyi O
ukundwa O
cyane O
: O
Imikino B-PER
yo I-PER
mu I-PER
mutwe I-PER
( O
7-4 O
) O
yarangije O
ku O
mwanya O
wa O
4 O

Uburebure O
: O
umutwe O
mugufi O
, O
uburebure O
bwa O
1-1 O
/ O
4 O
. O

Umutsinzi O
w O
'ikipe O
ya O
Cheveley B-ORG
Park I-ORG
Stud I-ORG
yatojwe O
na O
Sir O

Mark B-PER
Prescott I-PER
wo O
mu O
mujyi O
wa O
Newmarket B-LOC
. O

Igihembo O
cyahawe O
uwatsinze O
: O
72.464 O
by O
'amapawundi O
y O
'u O
Bwongereza O
( O
112.200 O
by O
'amadolari O
ya O
Amerika O
) O

TENNIS O
- O
Ibyavuye O
mu O
mukino O
wa O
TOSHIBA O
CLASSIC O
. O

CARLSBAD B-LOC
, O
muri O
leta O
ya O
Kaliforuniya B-LOC
ku O
itariki O
ya O
21 O
Kanama O
1996 O

Ibyavuye O
mu O
bushakashatsi O

$ O
450,000 O
Toshiba O
Classic O
irushanwa O
rya O
Tennis O
ku O
wa O
Gatatu O

( O
umubare O
w O
'imbere O
ugaragaza O
kubiba O
) O
: O

Icyiciro O
cya O
kabiri O

1 O
- O
Arantxa B-PER
Sanchez I-PER
Vicario I-PER
( O
wavuye O
muri O
Espagne B-LOC
) O
yatsinze O
Naoko B-PER
Kijimuta I-PER
( O
wavuye O
mu B-LOC
Buyapani I-LOC
) O

1 O
- O
6 O
6 O
- O
4 O
6 O
- O
3 O

4 O
- O
Kimiko B-PER
Date I-PER
( O
u B-LOC
Buyapani I-LOC
) O
yatsinze O
Yone B-PER
Kamio I-PER
( O
u B-LOC
Buyapani I-LOC
) O
6-2 O
7-5 O

Sandrine B-PER
Testud I-PER
( O
u B-LOC
Bufaransa I-LOC
) O
yatsinze O
7 O
- O
Ai B-PER
Sugiyama I-PER
( O
u B-LOC
Buyapani I-LOC
) O
6-3 O
4-6 O

6 O
kugeza O
kuri O
4 O

8 O
- O
Nathalie B-PER
Tauziat I-PER
( O
Ubufaransa B-LOC
) O
yatsinze O
Shi-Ting B-PER
Wang I-PER
( O
Tayiwani B-LOC
) O
6-4 O

6-2 O

TENNIS O
- O
Ibyavuye O
mu O
irushanwa O
rya O
Hamlet O
Cup O
. O

COMMACK B-LOC
, O
New B-LOC
York I-LOC
1996-08-21 O
Ibitekerezo O
byanyu O

Ibyavuye O
mu O
bushakashatsi O

Igikombe O
cya O
Tennis O
cya O
Waldbaum O
Hamlet O
Cup O
kuri O
uyu O
wa O
Gatatu O
( O
prefix O

Umubare O
ugaragaza O
kubiba O
( O
) O
: O

Icyiciro O
cya O
kabiri O

1 O
- O
Michael B-PER
Chang I-PER
( O
USA B-LOC
) O
yatsinze O
Sergi B-PER
Bruguera I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O
6-3 O
6-2 O

Michael B-PER
Joyce I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
yatsinze O
3 O
- O
Richey B-PER
Reneberg I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
3-6 O
6-4 O

Igice O
cya O
6-3 O

Martin B-PER
Damm I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
yatsinze O
6 O
- O
Younes B-PER
El I-PER
Aynaoui I-PER

( O
Maroc B-LOC
) O
5-7 O
6-3 O
3-0 O
bavuye O
mu O
kazi O

Karol B-PER
Kucera I-PER
( O
Slovakiya B-LOC
) O
yatsinze O
Hicham B-PER
Arazi I-PER
( O
Maroc B-LOC
) O
7-6 O
( O
7-4 O
) O

7 O
kugeza O
kuri O
5 O

Umupira O
w' O
amaguru O
- O
DALGLISH B-PER
Yashenguwe O
n' O
agahinda O
yatewe O
no O
gutandukana O
na O
Blackburn B-ORG
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
( O
mu O
Gifaransa O
) O

Kenny B-PER
Dalglish I-PER
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
yavuze O
ko O
ababajwe O
no O
kuva O
muri O
Blackburn B-ORG
, O
ikipe O
yayoboye O
kugeza O
ubwo O
yegukanye O
igikombe O
cya O
shampiyona O
y O
'Ubwongereza O
mu O
mwaka O
wa O
1994-95 O
. O

Blackburn B-ORG
yatangaje O
kuri O
uyu O
wa O
Gatatu O
ko O
we O
na O
Dalglish B-PER
batandukanye O
ku O
bwumvikane O
. O

Ariko O
uyu O
wahoze O
ari O
umutoza O
w' O
iyi O
kipe O
, O
ku O
wa O
Kane O
w' O
iki O
cyumweru O
, O
yiyemereye O
ko O
" O
ababajwe O
" O
n' O
uko O
yavuye O
muri O
iyi O
kipe O
, O
nyuma O
yo O
gukura O
Blackburn B-ORG
mu O
cyiciro O
cya O
kabiri O
ikayigeza O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
mu O
gihe O
cy' O
imyaka O
itatu O
n' O
igice O
. O

Igihe O
Dalglish B-PER
yari O
mu O
kiruhuko O
muri O
Esipanye B-LOC
, O
yaterefonnye O
ikinyamakuru O
cyo O
muri O
ako O
gace O
agira O
ati O
" O
twemeranyije O
kuri O
icyo O
gitekerezo O
n O
'ubwo O
abari O
bagize O
iryo O
tsinda O
babitekerejeho O
mbere O
yanjye O
. O
" O

Yongeyeho O
ati O
" O
iyo O
nta O
muntu O
wambwiraga O
icyo O
nakora O
, O
sinagiraga O
icyo O
mvuga O
. O

Sinigeze O
mbabuza O
gukomeza O
umurimo O
wabo O
. O

Abagize O
iyo O
kipe O
bumvaga O
ko O
icyo O
gikorwa O
cyari O
kirangiye O
, O
kandi O
nanjye O
ni O
ko O
nabibonaga O
. O
" O

Dalglish B-PER
yari O
amaze O
imyaka O
hafi O
itanu O
muri O
Blackburn B-ORG
, O
yabanje O
kuba O
umutoza O
hanyuma O
, O
mu O
mezi O
15 O
ashize O
, O
aba O
umuyobozi O
w' O
umupira O
w' O
amaguru O
. O

Imikino O
y' O
igikombe O
cya O
shampiyona O
y' O
intara O
y' O
ubwongereza O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
( O
mu O
Gifaransa O
) O

Imikino O
ya O
nyuma O
nyuma O
y O
'iminsi O
ine O

Imikino O
ya O
Shampiyona O
y O
'Intara O
y O
'Ubwongereza O
ya O
Cricket O
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
: O

Umunsi O
wa O
kabiri O

Ku O
kibuga O
cya O
Weston-super-Mare B-LOC
: O
Durham B-ORG
326 O
( O
D. B-PER
Cox I-PER
95 O
ntabwo O
ari O
hanze O
, O

Somerset B-ORG
236-4 O
( O
byavuzwe O
na O
M. B-PER
Lathwell I-PER
85 O
) O
. O

Umunsi O
w O
'ibyishimo O

Mu O
mujyi O
wa O
Colchester B-LOC
: O
Gloucestershire B-ORG
280 O
( O
J. B-PER
Russell I-PER
63 O
, O
A. B-PER
Symonds I-PER

Essex B-ORG
ifite O
amanota O
72-0 O
. O

Mu O
mujyi O
wa O
Cardiff B-LOC
: O
Kent B-ORG
128-1 O
( O
M. B-PER
Walker I-PER
59 O
, O
D. B-PER
Fulton I-PER
53 O
batatsinze O
) O
v O

Umugi O
wa O
Glamorgan B-ORG
. O

Mu O
mujyi O
wa O
Leicester B-LOC
: O
Leicestershire B-ORG
343 O
- O
8 O
( O
P. B-PER
Simmons I-PER
108 O
, O
P. B-PER
Nixon I-PER

67 O
itaratsinzwe O
) O
kuri O
Hampshire B-ORG
. O

Mu O
mujyi O
wa O
Northampton B-LOC
: O
Sussex B-ORG
368-7 O
( O
N. B-PER
Lenham I-PER
145 O
, O
V. B-PER
Drakes I-PER
59 O
no O

Umwanzuro O
, O
A. B-PER
Wells I-PER
51 O
) O
kuri O
Northamptonshire B-ORG
. O

Ku O
kiraro B-LOC
cya I-LOC
Trent I-LOC
: O
Nottinghamshire B-ORG
392-6 O
( O
G. B-PER
Archer I-PER
143 O
nta O

Urubanza O
rwa O
M. B-PER
Dowman I-PER
mu O
rubanza O
rwa O
107 O
rwaburanishijwe O
na O
Surrey B-ORG
. O

Ku O
kibuga O
cya O
Worcester B-LOC
: O
Warwickshire B-ORG
255-9 O
( O
A. B-PER
Giles I-PER
57 O
atatsinzwe O
, O
W. B-PER
Khan I-PER

52 O
) O
cyan O
Worcestershire B-ORG
. O

Ku O
kibuga O
cya O
Headingley B-LOC
: O
Yorkshire B-ORG
305-5 O
( O
C. B-PER
White I-PER
66 O
atatsinzwe O
, O
M. B-PER
Moxon I-PER

66 O
, O
M. B-PER
Vaughan I-PER
57 O
) O
cyan O
Lancashire B-ORG
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
( O
mu O
Gifaransa O
) O

Igishushanyo O
mbonera O
ku O
munsi O
wa O
mbere O
w O
'ibizamini O

Ikigeragezo O
cya O
gatatu O
n O
'icya O
nyuma O
hagati O
y B-LOC
'Ubwongereza I-LOC
na O
Pakisitani B-LOC
cyabereye O
muri O
Oval B-LOC
ku O

Ku O
wa O
Kane O
: O

Ubwongereza B-LOC
mu O
mukino O
wa O
mbere O

J. B-PER
Crawley I-PER
ntatsinzwe O
94 O

C. B-PER
Lewis I-PER
b O
Wasim B-PER
Akram I-PER
5 O

I. B-PER
Salisbury I-PER
ntiyatsinzwe O
1 O

Iby O
'inyongera O
( O
lb-11 O
w-1 O
nb-8 O
) O
20 O

Igiteranyo O
( O
cy O
'ibitego O
bitandatu O
) O
278 O

Igitego O
cya O
1-64 O
2-85 O
3-116 O
4-205 O
5-248 O
6-27 O

Ku O
ruhande O
rw O
'abakinnyi O
: O
R. B-PER
Croft I-PER
, O
D. B-PER
Cork I-PER
, O
A. B-PER
Mullally I-PER

Bowling O
( O
kugeza O
ubu O
) O
: O
Wasim B-PER
Akram I-PER
25-8-61-1 O
, O
Waqar B-PER
Younis I-PER

Ferguson B-PER
yasubiye O
mu O
ikipe O
ya O
Scotland O
nyuma O
y O
'amezi O
20 O
. O

GLASGOW B-LOC
1996-08-22 O
Amajyambere O
mu O
by O
'ubukungu O

Umukinnyi O
wa O
Everton B-ORG
, O
Duncan B-PER
Ferguson I-PER
, O
watsinze O
ibitego O
bibiri O
kuri O
Manchester B-ORG
United I-ORG
ku O
wa O
Gatatu O
, O
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
yatoranyijwe O
mu O
ikipe O
ya O
Scotland O
nyuma O
y' O
amezi O
20 O
yari O
amaze O
mu O
buhungiro O
. O

Ferguson B-PER
, O
wamaze O
ibyumweru O
bitandatu O
muri O
gereza O
mu O
mpera O
z O
'umwaka O
wa O
1995 O
azira O
gukubita O
umutwe O
uwo O
bahanganye O
, O
yatsinze O
umukino O
wa O
nyuma O
mu O
mikino O
itanu O
yakiniye O
Ecosse B-LOC
mu O
kwezi O
k O
'Ukuboza O
1994 O
. O

Umutoza O
w' O
ikipe O
ya O
Scotland B-LOC
, O
Craig B-PER
Brown I-PER
, O
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
yagize O
ati O
: O
" O
Nabonye O
Duncan B-PER
Ferguson I-PER
mu O
bikorwa O
inshuro O
ebyiri O
mu O
minsi O
ya O
vuba O
aha O
kandi O
ari O
mu O
bihe O
byiza O
. O

Ally B-PER
McCoist I-PER
na O
we O
ubu O
ari O
mu O
bihe O
byiza O
byo O
gutsinda O
ibitego O
byinshi O
. O
" O

Umukinnyi O
wa O
Celtic B-ORG
, O
Jackie B-PER
McNamara I-PER
, O
wakoze O
neza O
mu O
mwaka O
ushize O
w O
'imikino O
mu O
ikipe O
y' O
abatarengeje O
imyaka O
21 O
, O
ahamagawe O
mu O
ikipe O
nkuru O
y' O
abakinnyi O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
( O
mu O
Gifaransa O
) O

Ubwongereza B-LOC
bwari O
bufite O
amanota O
100 O
kuri O
2 O
mu O
gihe O
cy' O
ifunguro O
rya O
saa O
sita O
ku O
munsi O
wa O
mbere O
w' O
umukino O
wa O
gatatu O
kandi O
wa O
nyuma O
wahuje O
Pakistan B-LOC
kuri O
Oval B-LOC
ku O
wa O
Kane O
. O

Umupira O
w O
'amaguru O
: O
Keane B-PER
yasinye O
amasezerano O
y' O
imyaka O
ine O
muri O
Manchester B-LOC
United I-LOC
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
( O
mu O
Gifaransa O
) O

Umukinnyi O
wo O
hagati O
ukomoka O
muri O
Ireland B-LOC
Roy B-PER
Keane I-PER
yasinye O
amasezerano O
mashya O
y O
'imyaka O
ine O
muri O
Manchester B-ORG
United I-ORG
ifite O
igikombe O
cya O
shampiyona O
n O
'igikombe O
cy O
'Ubwongereza O
. O

Tennis O
- O
Ibyavuye O
mu O
irushanwa O
rya O
CANADIAN O
OPEN O
. O

TORONTO B-LOC
, O
ku O
itariki O
ya O
21 O
Kanama O
1996 O

Ibyavuye O
mu O
irushanwa O
rya O
Canada O

irushanwa O
rya O
Tennis O
ku O
wa O
Gatatu O
( O
umubare O
w O
'ibanze O
ugaragaza O

kuboneza O
urubyaro O
: O

Icyiciro O
cya O
kabiri O

Daniel B-PER
Nestor I-PER
( O
Kanada B-LOC
) O
yatsinze O
1 O
- O
Thomas B-PER
Muster I-PER
( O
Otirishiya B-LOC
) O
6-3 O
7-5 O

Mikael B-PER
Tillstrom I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
yatsinze O
2 O
- O
Goran B-PER
Ivanisevic I-PER
( O
Croatia B-LOC
) O

6 O
- O
7 O
( O
-3 O
- O
7 O
) O
6 O
- O
4 O
6 O
- O
4 O

3 O
- O
Wayne B-PER
Ferreira I-PER
( O
Afurika B-LOC
y I-LOC
'Epfo I-LOC
) O
yatsinze O
Jiri B-PER
Novak I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic O
) O

Repubulika B-LOC
y O
'u O
Burayi O
) O
7-5 O
6-3 O

4 O
- O
Marcelo B-PER
Rios I-PER
( O
Chile B-LOC
) O
yatsinze O
Kenneth B-PER
Carlsen I-PER
( O
Danemark B-LOC
) O
6-3 O
6-2 O

6 O
- O
MaliVai B-PER
Washington I-PER
( O
USA B-LOC
) O
yatsinze O
Alex B-PER
Corretja I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O
6-4 O

6-2 O

7 O
- O
Todd B-PER
Martin I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
yatsinze O
Renzo B-PER
Furlan I-PER
( O
Ubutaliyani B-LOC
) O
7-6 O
( O
7-3 O
) O
6-3 O

Mark B-PER
Philippoussis I-PER
( O
wavuye O
muri O
Ositaraliya B-LOC
) O
yatsinze O
8 O
- O
Marc B-PER
Rosset I-PER

( O
Ubusuwisi B-LOC
) O
6-3 O
3-6 O
7-6 O
( O
8-6 O
) O

9 O
- O
Cedric B-PER
Pioline I-PER
( O
u B-LOC
Bufaransa I-LOC
) O
yatsinze O
Gregory B-PER
Carraz I-PER
( O
u B-LOC
Bufaransa I-LOC
) O
7-6 O

7-1 O
) O
6-4 O
Ibitekerezo O

Patrick B-PER
Rafter I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
yatsinze O
11 O
- O
Alberto B-PER
Berasategui I-PER

( O
Hisipaniya B-LOC
) O
6-1 O
6-2 O

Petr B-PER
Korda I-PER
( O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Tchèque I-LOC
) O
yatsinze O
12 O
- O
Francisco B-PER
Clavet I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O

6 O
- O
3 O
6 O
- O
4 O

Daniel B-PER
Vacek I-PER
( O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Tchèque I-LOC
) O
yatsinze O
13 O
- O
Jason B-PER
Stoltenberg I-PER

( O
Muri O
Ositaraliya B-LOC
) O
5-7 O
7-6 O
( O
7-1 O
) O
7-6 O
( O
13-11 O
) O

1-6 O
Igice O
cya O
6-3 O

Alex B-PER
O I-PER
'Brien I-PER
( B-LOC
U.S. I-LOC
) O
yatsinze O
Byron B-PER
Black I-PER
( O
Zimbabwe B-LOC
) O
7-6 O
( O
7-2 O
) O
6-2 O

Bohdan B-PER
Ulihrach I-PER
wo O
muri O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Tchèque I-LOC
yatsinze O
Andrea B-PER
Gaudenzi I-PER
wo O
mu O
Butaliyani B-LOC

6 O
- O
3 O
4 O
- O
6 O
6 O
- O
1 O

Umugi O
wa O
Cape B-LOC
Town I-LOC
1996-08-22 O

Ikipe O
ya O
Boland B-ORG
yo O
muri O
Afurika O
y O
'Epfo O
yatangaje O
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
ko O
yasinyishije O
umukinnyi O
wa O
Leicestershire B-ORG
David B-PER
Millns I-PER
ku O
masezerano O
y O
'umwaka O
umwe O
. O

Millns O
, O
watembereye O
mu O
gihugu O
cya O
Australia B-LOC
mu O
ikipe O
y' O
u B-LOC
Bwongereza I-LOC
A O
mu O
mwaka O
wa O
1992 O
/ O
93 O
, O
asimbuye O
Phillip B-PER
DeFreitas I-PER
wahoze O
ari O
umukinnyi O
ukomeye O
w' O
ikipe O
y' O
u O
Bwongereza B-LOC
nk' O
umukinnyi O
w' O
umwuga O
wo O
mu O
mahanga O
wa O
Boland B-ORG
. O

Umupira O
w' O
amaguru O
- O
IBIRANGO O
BYA O
EUROPEAN O
CUP O
BY' O
ABAZANGA O
INKONDO O
z' O
igikombe O
cy' O
ibihugu O
by' O
u O
Burayi O
. O

TIRANA B-LOC
yo O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Ibyavuye O
mu O
mikino O
y O
'igikombe O
cy O
'u O
Burayi O

Imikino O
yo O
gushaka O
itike O
y' O
igikombe O
, O
umukino O
wa O
kabiri O
w' O
umupira O
w' O
amaguru O
ku O
wa O
Kane O
: O

( O
Slovakiya B-LOC
) O
2 O
( O
igice O
cya O
kabiri O
0-0 O
) O

Abatsinze O
igitego O
: O
Lubarskij B-PER
( O
ku O
munota O
wa O
50 O
) O
, O
Valkucak B-PER
( O
ku O
munota O
wa O
54 O
) O

Abari O
bateranye O
: O
5.000 O

Chemlon B-ORG
Humenne I-ORG
yatsinze O
ibitego O
3-0 O

( O
Igice O
cya O
1-1 O
) O

Abatsinze O
igitego O
: O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
- O
Ilie B-PER
Lazar I-PER
( O
uwa O
32 O
) O
, O
Eugen B-PER
Voica I-PER
( O
uwa O
84 O
) O

Valletta B-LOC
- O
Gilbert B-PER
Agius I-PER
( O
uwa O
24 O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
) O

Abari O
bateranye O
: O
8.000 O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
yatsinze O
ibitego O
4-2 O
byose O
hamwe O
. O

Mu O
mujyi O
wa O
Chorzow B-LOC
: O
Ruch B-ORG
Chorzow I-ORG
( O
Pologne B-LOC
) O
5 O
Llansantffraid B-ORG
( O
Wales B-LOC
) O
0 O

( O
Igice O
cya O
1-0 O
) O

Abatsinze O
ibitego O
: O
Arkadiusz B-PER
Bak I-PER
( O
uwa O
1 O
n O
'uwa O
55 O
) O
, O
Arwel B-PER
Jones I-PER
( O
uwa O
47 O
) O
, O

igitego O
cyo O
kwishyura O
) O
, O
Miroslav B-PER
Bak I-PER
( O
62 O
na O
63 O
) O

Abari O
bateranye O
: O
6.500 O

Ruch B-ORG
Chorzow I-ORG
yatsinze O
ibitego O
6-1 O

0 O
( O
ibice O
2-0 O
) O

Abatsinze O
ibitego O
: O
Zoran B-PER
Kundic I-PER
( O
uwa O
28 O
) O
, O
Klimis B-PER
Alexandrou I-PER
( O
uwa O
41 O
) O
, O

Milenko B-PER
Kovasevic I-PER
( O
uwa O
60 O
, O
penaliti O
) O
, O
Goran B-PER
Koprinovic I-PER
( O
uwa O
82 O
) O
, O

Pavlos B-PER
Markou I-PER
( O
uwa O
84 O
) O

Abari O
bateranye O
: O
5.000 O

AEK B-ORG
Larnaca I-ORG
itsinze O
ibitego O
5-1 O
byose O
hamwe O

( O
Ubusuwisi B-LOC
) O

Abari O
bateranye O
: O
5.000 O

Siyoni B-ORG
yatsinze O
4-2 O
kuri O
aggregate O
. O

Mu O
mugi O
wa O
Vinnytsya B-LOC
: O

Nyva B-ORG
Vinnytsya I-ORG
( O
Ukraine B-LOC
) O
1 O
Tallinna B-ORG
Sadam I-ORG
( O
Estonie B-LOC
) O
0 O
0 O
0 O
0 O

Abari O
bateranye O
: O
3.000 O

Igiteranyo O
cy' O
amanota O
ni O
2-2 O
. O

Ikipe O
ya O
Nyva B-ORG
yabonye O
itike O
yo O
gutsinda O
ibitego O
byatsinzwe O
ivuye O
mu O
kibuga O
. O

Mu O
mujyi O
wa O
Bergen B-LOC
: O
Brann B-ORG
( O
Norvège B-LOC
) O
2 O
Shelbourne B-ORG
( O
Irilande B-LOC
) O
1 O
( O
1-1 O
) O

Abatsinze O
igitego O
: O

Brann B-ORG
- O
Mons B-PER
Ivar I-PER
Mjelde I-PER
( O
uwa O
10 O
) O
, O
Jan B-PER
Ove I-PER
Pedersen I-PER
( O
uwa O
72 O
) O

Shelbourne B-ORG
- O
Mark B-PER
Rutherford I-PER
( O
uwa O
gatanu O
) O

Abari O
bateranye O
: O
2.189 O

Brann B-ORG
yatsinze O
ibitego O
5-2 O

Muri O
Sofia B-LOC
: O
Levski B-ORG
Sofia I-ORG
( O
Bulugariya B-LOC
) O
1 O
Olimpija B-ORG
( O
Sloveniya B-LOC
) O
0 O

( O
Igice O
cya O
0-0 O
) O

Umukinnyi O
watsinze O
ibitego O
byinshi O
: O
Ilian B-PER
Simeonov I-PER
( O
uwa O
58 O
) O

Abari O
bateranye O
: O
25.000 O

Igiteranyo O
cya O
1-1 O
. O

Olimpija B-ORG
yatsinze O
ibitego O
4-3 O
kuri O
penaliti O
. O

Mu O
mujyi O
wa O
Vaduz B-LOC
: O
Vaduz B-LOC
( O
Liechtenstein B-LOC
) O
1 O
RAF B-ORG
Riga I-ORG
( O
Lettonie B-LOC
) O
1 O
( O
0-0 O
) O

Abatsinze O
igitego O
: O

Vaduz B-LOC
- O
Daniele B-PER
Polverino I-PER
( O
wa O
90 O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
) O

RAF B-ORG
Riga I-ORG
- O
Agrins B-PER
Zarins I-PER
( O
igice O
cya O
47 O
) O

Igiteranyo O
cya O
2-2 O
. O

Vaduz B-LOC
yatsinze O
ibitego O
4-2 O
kuri O
penaliti O
. O

Mu O
gihugu O
cya O
Luxembourg B-LOC
: O
US B-ORG
Luxembourg I-ORG
( O
Luxembourg B-LOC
) O
0 O
Varteks B-ORG
Varazdin I-ORG

( O
Korowasiya B-LOC
) O
3 O
( O
0-0 O
) O

Abatsinze O
igitego O
: O
Drazen B-PER
Beser I-PER
( O
uwa O
63 O
) O
, O
Miljenko B-PER
Mumler I-PER
( O
igihano O
, O

78 O
) O
, O
Jamir B-PER
Cvetko I-PER
( O
87 O
) O

Abari O
bateranye O
: O
800 O

Varteks B-ORG
Varazdin I-ORG
yatsinze O
ibitego O
5-1 O
byose O
hamwe O
. O

Muri O
Torshavn B-LOC
: O
Havnar B-ORG
Boltfelag I-ORG
( O
ibirwa B-LOC
bya I-LOC
Faroe I-LOC
) O
0 O
Dynamo B-ORG

Batumi B-ORG
( O
Georgia B-LOC
) O
3 O
( O
0-2 O
) O

Dynamo B-ORG
Batumi I-ORG
yatsinze O
ibitego O
9-0 O
byose O
hamwe O
. O

Muri O
Prague B-LOC
: O
Sparta B-ORG
Prague I-ORG
( O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Tchèque I-LOC
) O
8 O
Glentoran B-ORG

( O
Irilande B-LOC
y I-LOC
'Amajyaruguru I-LOC
) O

Abatsinze O
ibitego O
ni O
: O
Petr B-PER
Gunda I-PER
( O
uwa O
1 O
n O
'uwa O
26 O
) O
, O
Lumir B-PER
Mistr I-PER
( O
uwa O
19 O
) O
, O

Horst B-PER
Siegl I-PER
( O
uwa O
24 O
, O
uwa O
48 O
, O
uwa O
80 O
) O
, O
Zdenek B-PER
Svoboda I-PER
( O
uwa O
76 O
) O
, O
Petr B-PER

Gabriel B-PER
( O
uwa O
86 O
mu O
myanya O
) O

Sparta B-ORG
yatsinze O
ibitego O
10-1 O
byose O
hamwe O
. O

Mu O
mujyi O
wa O
Edinburgh B-LOC
: O
Hearts B-ORG
( O
mu O
gihugu O
cya O
Ecosse B-LOC
) O
1 O
Red B-ORG
Star I-ORG
Belgrade I-ORG

( O
Yugosilaviya B-LOC
) O
1 O
( O
1 O
- O
0 O
) O

Abatsinze O
igitego O
: O

Imitima B-ORG
- O
Dave B-PER
McPherson I-PER
( O
wa O
44 O
) O

Inyenyeri B-ORG
itukura I-ORG
- O
Vinko O
Marinovic O
( O
uwa O
59 O
) O

Abateranye O
: O
15.062 O

Igiteranyo O
cya O
1-1 O
. O

Red B-ORG
Star I-ORG
yatsinze O
igitego O
cyo O
hanze O
. O

Mu O
mujyi O
wa O
Rishon-Lezion B-LOC
: O
Hapoel B-ORG
Ironi I-ORG
( O
Isirayeli B-LOC
) O
3 O
Constructorul B-ORG

Igisagara B-ORG
cya I-ORG
Chisinau I-ORG
( O
Moldova B-LOC
) O
2 O
( O
2-1 O
) O

Ikirangantego O
cya O
3-3 O
. O

Constructorul B-ORG
yatsinze O
igitego O
cyo O
hanze O
. O

( O
Azerubayijani B-LOC
) O
1 O
( O
0-0 O
) O

Mypa-47 B-ORG
yatsinze O
ibitego O
2-1 O
byose O
hamwe O
. O

( O
Hongiriya B-LOC
1 O
( O
0-0 O
) O

Kispest B-ORG
Honved I-ORG
yatsinze O
ibitego O
2-0 O
byose O
hamwe O
. O

Abatsinze O
igitego O
: O

Rishon B-ORG
- O
Moshe B-PER
Sabag I-PER
( O
igice O
cya O
10 O
) O
, O
Nissan B-PER
Kapeta I-PER
( O
igice O
cya O
26 O
) O

Tomas B-PER
Cibola I-PER
wabaye O
uwa O
58 O
. O

Constructorol B-ORG
- O
Sergei B-PER
Rogachev I-PER
( O
wa O
42 O
) O
, O
Gennadi B-PER
Skidan I-PER

( O
Igice O
cya O
87 O
) O

Abari O
bateranye O
: O
1.500 O
. O

BUDAPEST B-LOC
1996-08-21 O
Ibibazo O
by O
'abasomyi O

Gothenburg B-LOC
yatsinze O
ibitego O
4-1 O
byose O
hamwe O
. O

Abatsinze O
igitego O
: O

Ferencvaros B-ORG
: O

Ferenc B-PER
Horvath I-PER
wabaye O
uwa O
15 O

IFK B-ORG
Gothenburg I-ORG
: O

Andreas B-PER
Andersson I-PER
( O
wa O
87 O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
) O

Abari O
bateranye O
: O
9.000 O

Umupira O
w O
'amaguru O
- O
Ibyavuye O
mu O
irushanwa O
ryo O
muri O
Brezili O
. O

RIO B-LOC
DE I-LOC
JANEIRO I-LOC
1996-08-22 O
Ibyemezo O
by O
'inama O
y O
'umushyikirano O

Ibyavuye O
mu O
gikorwa O
cyo O
hagati O
mu O
cyumweru O

Imikino O
ya O
shampiyona O
y' O
umupira O
w' O
amaguru O
yo O
muri O
Brezili O
. O

Bahia B-ORG
2 O
Atletico B-ORG
Paranaense I-ORG
0 O

Itorero O
ry O
'i O
Korinto B-ORG
1 O
Ikinyarwanda B-ORG
0 O

Gremio B-ORG
6 O
Bragantino B-ORG
1 O

Umujyi O
wa O
Palmeiras B-ORG
3 O
Vasco B-ORG
da I-ORG
Gama I-ORG
1 O

Igiporutugali B-ORG
2 O
Parana B-ORG
0 O

TENNIS O
- O
NEWCOMBE B-PER
PONDS O
yegukanye O
igikombe O
cya O
Davis O
cyo O
mu O
gihe O
kizaza O
. O

SYDNEY B-LOC
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Kapiteni O
w O
'ikipe O
ya O
Davis O
Cup O
yo O
muri O
Australia O
, O
John B-PER
Newcombe I-PER
, O
ku O
wa O
Kane O
yagaragaje O
ko O
ashobora O
kwegura O
mu O
gihe O
ikipe O
ye O
yatsinzwe O
umukino O
wo O
gusatira O
Croatia B-LOC
mu O
kwezi O
gutaha O
. O

Uwahoze O
ari O
nyampinga O
wa O
Wimbledon O
yavuze O
ko O
n' O
ahazaza O
h' O
umutoza O
w' O
ikipe O
ya O
Davis O
Cup O
ya O
Australia B-LOC
, O
Tony B-PER
Roche I-PER
, O
hashobora O
kugaragazwa O
n' O
ibyabaye O
i O
Split B-LOC
. O

Ikinyamakuru O
cyitwa O
Daily B-ORG
Telegraph I-ORG
cyo O
muri O
Sydney B-LOC
cyasubiyemo O
amagambo O
yavuzwe O
na O
Newcombe B-PER
kigira O
kiti O
" O
turamutse O
dutsinzwe O
, O
jye O
na O
Tony B-PER
byaba O
byiza O
dufashe O
undi O
muntu O
tukagerageza O
. O
" O

Australia B-LOC
izahura O
na O
Croatia B-LOC
mu O
mikino O
yo O
gushaka O
itike O
y O
'igikombe O
cy O
'isi O
izabera O
ku O
butaka O
kuva O
ku O
itariki O
ya O
20 O
kugeza O
ku O
ya O
22 O
Nzeri O
. O

Ku O
buyobozi O
bwa O
Newcombe B-PER
, O
umwaka O
ushize O
, O
Australia B-LOC
yavuye O
mu O
itsinda O
ry' O
abakinnyi O
bakomeye O
ku O
isi O
, O
ku O
nshuro O
ya O
mbere O
iyi O
kipe O
imaze O
kwegukana O
igikombe O
cya O
Davis O
Cup O
inshuro O
26 O
ivuye O
ku O
mwanya O
wa O
mbere O
. O

Kuva O
Newcombe B-PER
yafataga O
umwanya O
w' O
kapiteni O
w' O
iyi O
kipe O
asimbuye O
Neale B-PER
Fraser I-PER
mu O
mwaka O
wa O
1994 O
, O
we O
na O
Roche B-PER
, O
wahoze O
ari O
umufasha O
we O
mu O
mukino O
w' O
abakinnyi O
babiri O
, O
batsinze O
inshuro O
eshatu O
batsindwa O
inshuro O
eshatu O
. O

Newcombe B-PER
yatoranyije O
Jason B-PER
Stoltenberg I-PER
, O
Patrick B-PER
Rafter I-PER
, O
Mark B-PER
Philippoussis I-PER
, O
wabaye O
umukinnyi O
wa O
kimwe O
cya O
kabiri O
cya O
Wimbledon O
, O
na O
Todd B-PER
Woodbridge I-PER
na O
Mark B-PER
Woodforde I-PER
bahatanye O
mu O
mikino O
ya O
Olempike O
. O

Ikipe O
y' O
iwabo O
ifite O
umukinnyi O
wa O
gatandatu O
w' O
isi O
, O
Goran B-PER
Ivanisevic I-PER
, O
kandi O
Newcombe B-PER
yemeye O
ko O
abakinnyi O
be O
bazahura O
n' O
ikibazo O
gikomeye O
cyo O
gutsinda O
umukinnyi O
wa O
mbere O
w' O
u O
Busuwisi O
. O

Newcombe B-PER
yagize O
ati O
: O
" O
Twiteguye O
kurwana O
kugeza O
ku O
mwuka O
wa O
nyuma O
- O
Australia B-LOC
igomba O
gukina O
neza O
cyane O
kugira O
ngo O
itsinde O
, O
" O
avuga O
ko O
iryo O
rushanwa O
ari O
ryo O
rikomeye O
kurusha O
andi O
yose O
yahuye O
na O
yo O
nk' O
kapiteni O
. O

Igihugu O
cya O
Australia B-LOC
cyaherukaga O
kwegukana O
igikombe O
cya O
Davis O
Cup O
mu O
1986 O
, O
ariko O
cyatsinzwe O
n' O
u B-LOC
Budage I-LOC
mu O
mikino O
ya O
nyuma O
mu O
myaka O
itatu O
ishize O
iyobowe O
na O
Fraser B-PER
. O

BADMINTON O
- O
Ibyavuye O
mu O
mukino O
wa O
Malaysian O
Open O
. O

KUALA B-LOC
LUMPUR I-LOC
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Ibyavuye O
mu O
matora O
yo O
muri O
Maleziya O

Igikombe O
cya O
Open O
badminton O
ku O
wa O
kane O
( O
umubare O
w O
'ibanze O
ugaragaza O

kuboneza O
urubyaro O
: O

Imikino O
y' O
abasore O
ku O
giti O
cyabo O
, O
icyiciro O
cya O
gatatu O

9 O
/ O
16 O
- O
Luo B-PER
Yigang I-PER
( O
Ubushinwa B-LOC
) O
yatsinze O
Hwang B-PER
Sun-ho O
( O
Koreya B-LOC
y I-LOC
'Epfo I-LOC
) O
15-3 O

15 O
kugeza O
kuri O
7 O

Jason B-PER
Wong I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
yatsinze O
Abdul B-PER
Samad I-PER
Ismail I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
amanota O
16 O
kuri O
18 O

15-2 O
Igice O
cya O
17-14 O

P. B-PER
Kantharoopan I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
yatsinze O
3 O
/ O
4 O
- O
Jeroen B-PER
Van I-PER
Dijk I-PER

( O
U B-LOC
Buholandi I-LOC
) O
15-11 O
18-14 O

Wijaya B-PER
Indra I-PER
( O
Indonésie B-LOC
) O
yatsinze O
5 O
/ O
8 O
- O
Pang B-PER
Chen I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
15-6 O

6 O
- O
15 O
15 O
- O
7 O

3 O
/ O
4 O
- O
Hu B-PER
Zhilan I-PER
( O
Ubushinwa B-LOC
) O
yatsinze O
Nunung B-PER
Subandoro I-PER
( O
Indoneziya B-LOC
) O
5-15 O

18 O
kugeza O
ku O
15 O
15 O
kugeza O
ku O
6 O

9 O
/ O
16 O
- O
Hermawan B-PER
Susanto I-PER
( O
Indonésie B-LOC
) O
yatsinze O
1 O
- O
Fung B-PER
Permadi I-PER
( O
Tayiwani B-LOC
) O

15 O
kugeza O
ku O
15 O
kugeza O
ku O
12 O

Icyiciro O
cya O
2 O
cy O
'umukino O
w O
'abagore O

1 O
- O
Wang B-PER
Chen I-PER
( O
Ubushinwa B-LOC
) O
yatsinze O
Cindana B-PER
( O
Indonésie B-LOC
) O
11-3 O
1ama B-PER
( O
Ubuyapani B-LOC
) O
yatsinze O
Margit B-PER
Borg I-PER
( O
Suède B-LOC
) O
11-6 O
11-6 O

Sun B-PER
Jian I-PER
( O
Ubushinwa B-LOC
) O
yatsinze O
Marina B-PER
Andrievskaqya I-PER
( O
Suède B-LOC
) O
11-8 O
11-2 O

5 O
/ O
8 O
- O
Meluawati B-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
yatsinze O
Chan B-PER
Chia I-PER
Fong I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
amanota O
11 O
kuri O
6 O

Igice O
cya O
11-1 O

Gong B-PER
Zhichao I-PER
( O
Ubushinwa B-LOC
) O
yatsinze O
Liu B-PER
Lufung I-PER
( O
Ubushinwa B-LOC
) O
6-11 O
11-7 O
11-3 O

Zeng B-PER
Yaqiong I-PER
( O
Ubushinwa B-LOC
) O
yatsinze O
Li B-PER
Feng I-PER
( O
Nouvelle-Zélande B-LOC
) O
11-9 O
11-6 O

5 O
/ O
8 O
- O
Christine B-PER
Magnusson I-PER
( O
Suède B-LOC
) O
yatsinze O
Ishwari B-PER
Boopathy I-PER

( O
Maleziya B-LOC
) O
11 O
- O
12 O
- O
12 O
11 O
- O
4 O

2 O
- O
Zhang B-PER
Ning I-PER
( O
Ubushinwa B-LOC
) O
yatsinze O
Olivia B-PER
( O
Indoneziya B-LOC
) O
11-8 O
11-6 O

TENNIS O
- O
Imikino O
y' O
ikiciro O
cya O
mbere O
cy' O
irushanwa O
ryo O
muri O
Leta O
Zunze O
Ubumwe O
z' O
Amerika O
. O

NEW B-LOC
YORK I-LOC
, O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Imikino O
y O
'abantu O
ku O
giti O
cyabo O
yongeye O
gusubirwamo O

Ikigo B-LOC
cy I-LOC
'igihugu I-LOC
cya I-LOC
Tennis I-LOC
: O

Igikombe O
cy O
'abagabo O

1 O
- O
Pete B-PER
Sampras I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
na O
Adrian B-PER
Voinea I-PER
( O
Rumaniya B-LOC
) O

Jiri B-PER
Novak I-PER
( O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Czech I-LOC
) O
vs O
umukinnyi O
uhatanira O
kujya O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O

Magnus B-PER
Larsson I-PER
( O
Swede B-LOC
) O
na O
Alexander B-PER
Volkov I-PER
( O
Uburusiya B-LOC
) O

Mikael B-PER
Tillstrom I-PER
( O
Suède B-LOC
) O
vs O
umukinnyi O
uhatanira O
kujya O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O

Imikino O
yo O
gushaka O
itike O
vs. O
Andrei B-PER
Olhovskiy I-PER
( O
Uburusiya B-LOC
) O

Mark B-PER
Woodforde I-PER
( O
wa O
Ositaraliya B-LOC
) O
na O
Mark B-PER
Philippoussis I-PER
( O
wa B-LOC
Ositaraliya I-LOC
) O

Roberto B-PER
Carretero I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O
na O
Jordi B-PER
Burillo I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O

Francisco B-PER
Clavet I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O
kuri O
16 O
- O
Cedric B-PER
Pioline I-PER
( O
u B-LOC
Bufaransa I-LOC
) O

- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O

9 O
- O
Wayne B-PER
Ferreira I-PER
( O
Afurika B-LOC
y I-LOC
'Epfo I-LOC
) O
vs O
umukino O
wo O
gushaka O
itike O

Karol B-PER
Kucera I-PER
( O
Slovakiya B-LOC
) O
na O
Jonas B-PER
Bjorkman I-PER
( O
Suède B-LOC
) O

Alex B-PER
Corretja I-PER
( O
wavuye O
muri O
Espagne B-LOC
) O
asimburana O
na O
Byron B-PER
Black I-PER
( O
wavuye O
muri O
Zimbabwe B-LOC
) O

David B-PER
Rikl I-PER
( O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Tchèque I-LOC
) O
na O
Hicham B-PER
Arazi I-PER
( O
Maroke B-LOC
) O

Sjeng B-PER
Schalken I-PER
( O
Ubuholandi B-LOC
) O
na O
Gilbert B-PER
Schaller I-PER
( O
Otirishiya B-LOC
) O

Grant B-PER
Stafford I-PER
( O
Afurika B-LOC
y I-LOC
'Epfo I-LOC
) O
na O
Guy B-PER
Forget I-PER
( O
u B-LOC
Bufaransa I-LOC
) O

Fernando B-PER
Meligeni I-PER
( O
Burezili B-LOC
) O
kuri O
7 O
- O
Yevgeny B-PER
Kafelnikov I-PER
( O
Uburusiya B-LOC
) O

- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O

4 O
- O
Goran B-PER
Ivanisevic I-PER
( O
Croatia B-LOC
) O
na O
Andrei B-PER
Chesnokov I-PER
( O
Uburusiya B-LOC
) O

Scott B-PER
Draper I-PER
( O
wavuye O
muri B-LOC
Ositaraliya I-LOC
) O
na O
Galo B-PER
Blanco I-PER
( O
wavuye O
muri O
Esipanye B-LOC
) O

Renzo B-PER
Furlan I-PER
( O
u B-LOC
Butaliyani I-LOC
) O
na O
Thomas B-PER
Johansson I-PER
( O
u O
Busuwisi B-LOC
) O

Hendrik B-PER
Dreekman I-PER
( O
Ubudage B-LOC
) O
na O
Greg B-PER
Rusedski I-PER
( O
Ubwongereza B-LOC
) O

Andrei B-PER
Medvedev I-PER
( O
Ukraine B-LOC
) O
na O
Jean-Philippe B-PER
Fleurian I-PER
( O
Ubufaransa B-LOC
) O

Jan B-PER
Kroslak I-PER
( O
Slovakia B-LOC
) O
asimburana O
na O
Chris B-PER
Woodruff I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

Umukino O
wo O
gushaka O
itike O
na O
Petr B-PER
Korda I-PER
( O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Czech I-LOC
) O

Bohdan B-PER
Ulihrach I-PER
( O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Tchèque I-LOC
) O
kuri O
14 O
- O
Alberto B-PER
Costa I-PER

- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O

12 O
- O
Todd B-PER
Martin I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
vs. O
Younnes B-PER
El I-PER
Aynaoui I-PER
( O
Maroc B-LOC
) O

Andrea B-PER
Gaudenzi I-PER
( O
u B-LOC
Butaliyani I-LOC
) O
na O
Shuzo B-PER
Matsuoka I-PER
( O
u B-LOC
Buyapani I-LOC
) O

Doug B-PER
Flach I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
vs. O
Umukino O
wo O
gushaka O
itike O

Mats B-PER
Wilander I-PER
( O
Suède B-LOC
) O
na O
Tim B-PER
Henman I-PER
( O
Ubwongereza B-LOC
) O

Michael B-PER
Tebbutt I-PER
( O
wavuye O
muri O
Ositaraliya B-LOC
) O
asimburana O
na O
Richey B-PER
Reneberg I-PER
( O
wavuye O
muri O
Amerika B-LOC
) O

Jonathan B-PER
Stark I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
na O
Bernd B-PER
Karbacher I-PER
( O
Ubudage B-LOC
) O

Stefan B-PER
Edberg I-PER
( O
Swede B-LOC
) O
kuri O
5 O
- O
Richard B-PER
Krajicek I-PER
( O
u B-LOC
Buholandi I-LOC
) O

- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O

6 O
- O
Andre B-PER
Agassi I-PER
( O
wa O
Leta B-LOC
Zunze I-LOC
Ubumwe I-LOC
z I-LOC
'Amerika I-LOC
) O
vs. O
Mauricio B-PER
Hadad I-PER
( O
wa O
Kolombiya B-LOC
) O

Marcos B-PER
Ondruska I-PER
( O
Afurika B-LOC
y I-LOC
'Epfo I-LOC
) O
na O
Felix B-PER
Mantilla I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O

Carlos B-PER
Moya I-PER
wo O
muri O
Esipanye B-LOC
na O
Scott B-PER
Humphries I-PER
wo O
muri O
Leta B-LOC
Zunze I-LOC
Ubumwe I-LOC
z I-LOC
'Amerika I-LOC

Jan B-PER
Siemerink I-PER
( O
Ubuholandi B-LOC
) O
na O
Carl-Uwe B-PER
Steeb I-PER
( O
Ubudage B-LOC
) O

Ibisabwa O
n O
'ibisabwa O

Nicolas B-PER
Lapentti I-PER
( O
Ecuador B-LOC
) O
na O
Alex B-PER
O I-PER
'Brien I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

Karim B-PER
Alami I-PER
( O
Maroke B-LOC
) O
vs. O
11 O
- O
MaliVai B-PER
Washington I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O

13 O
- O
Thomas B-PER
Enqvist I-PER
( O
Suède B-LOC
) O
na O
Stephane B-PER
Simian I-PER
( O
u B-LOC
Bufaransa I-LOC
) O

Guillaume B-PER
Raoux I-PER
( O
Ubufaransa B-LOC
) O
na O
Filip B-PER
Dewulf I-PER
( O
Ububiligi B-LOC
) O

Mark B-PER
Knowles I-PER
( O
Bahamas B-LOC
) O
na O
Marcelo B-PER
Filippini I-PER
( O
Uruguay B-LOC
) O

Todd B-PER
Woodbridge I-PER
( O
muri O
Ositaraliya B-LOC
) O
n O
'umukinnyi O
w O
'icyiciro O
cya O
mbere O

Kris B-PER
Goossens I-PER
( O
Ububiligi B-LOC
) O
na O
Sergi B-PER
Bruguera I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O

Umukino O
wo O
gushaka O
itike O
na O
Michael B-PER
Stich I-PER
( O
Ubudage B-LOC
) O

Umukino O
wo O
gushaka O
itike O
na O
Chuck B-PER
Adams I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O

- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O

8 O
- O
Jim B-PER
Courier I-PER
( O
wa O
Leta B-LOC
Zunze I-LOC
Ubumwe I-LOC
z I-LOC
'Amerika I-LOC
) O
vs. O
Javier B-PER
Sanchez I-PER
( O
wa O
Espagne B-LOC
) O

Jim B-PER
Grabb I-PER
wo O
muri O
Leta B-LOC
Zunze I-LOC
Ubumwe I-LOC
z I-LOC
'Amerika I-LOC
na O
Sandon B-PER
Stolle I-PER
wo O
muri O
Ositaraliya B-LOC

Patrick B-PER
Rafter I-PER
( O
wavuye O
muri O
Ositaraliya B-LOC
) O
na O
Kenneth B-PER
Carlsen I-PER
( O
wavuye O
muri O
Danemark B-LOC
) O

Arnaud B-PER
Boetsch I-PER
( O
Ubufaransa B-LOC
) O
na O
Nicolas B-PER
Pereira I-PER
( O
Venezuela B-LOC
) O

Carlos B-PER
Costa I-PER
( O
wa O
Espagne B-LOC
) O
na O
Magnus B-PER
Gustafsson I-PER
( O
wa O
Suède B-LOC
) O

Jeff B-PER
Tarango I-PER
( B-LOC
U.S. I-LOC
) O
na O
Alex B-PER
Radulescu I-PER
( O
Ubudage B-LOC
) O

Imikino O
yo O
gushaka O
itike O
vs. O
10 O
- O
Marcelo B-PER
Rios I-PER
( O
Chile B-LOC
) O

- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O

15 O
- O
Marc B-PER
Rosset I-PER
( O
Ubusuwisi B-LOC
) O
vs. O
Jared B-PER
Palmer I-PER
( O
Amerika B-LOC
) O

Martin B-PER
Damm I-PER
( O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Tchèque I-LOC
) O
asimburana O
na O
Hernan B-PER
Gumy I-PER
( O
Argentine B-LOC
) O

Nicklas B-PER
Kulti I-PER
( O
Swede B-LOC
) O
na O
Jakob B-PER
Hlasek I-PER
( O
Ubusuwisi B-LOC
) O

Cecil B-PER
Mamiit I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
na O
Alberto B-PER
Berasategui I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O

Vince B-PER
Spadea I-PER
wo O
muri O
Leta B-LOC
Zunze I-LOC
Ubumwe I-LOC
z I-LOC
'Amerika I-LOC
na O
Daniel B-PER
Vacek I-PER
wo O
muri O
Repubulika B-LOC
ya I-LOC
Tchèque I-LOC

David B-PER
Prinosil I-PER
( O
Ubudage B-LOC
) O
vs O
umukinnyi O
w O
'icyiciro O
cya O
mbere O

Imikino O
yo O
gushaka O
itike O
vs. O
Tomas B-PER
Carbonell I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O

Imikino O
yo O
gushaka O
itike O
vs. O
2 O
- O
Michael B-PER
Chang I-PER
( O
USA B-LOC
) O

DAVEY B-PER
JOHNSON I-PER
, O
umuyobozi O
w' O
ikipe O
ya O
Baseball O
Orioles B-ORG
yajyanywe O
mu O
bitaro O
. O

BALTIMORE B-LOC
1996 O
- O
22 O
Ukuboza O

Umutoza O
w' O
ikipe O
ya O
Baltimore B-ORG
Orioles I-ORG
, O
Davey B-PER
Johnson I-PER
, O
ntazitabira O
umukino O
wa O
Seattle B-ORG
Mariners I-ORG
uzaba O
ku O
wa O
Kane O
w' O
icyumweru O
gitaha O
, O
nyuma O
yo O
kugezwa O
mu O
bitaro O
kubera O
umutima O
utameze O
neza O
. O

Johnson B-PER
w' O
imyaka O
53 O
yajyanywe O
mu O
bitaro O
nyuma O
yo O
kugira O
iseseme O
. O

Dr. O
William B-PER
Goldiner I-PER
, O
umuganga O
w' O
ikipe O
ya O
Orioles B-ORG
, O
yavuze O
ko O
" O
nta O
kaga O
karimo O
kandi O
azitabwaho O
uyu O
mugoroba O
, O
" O
yongeraho O
ko O
byitezwe O
ko O
Johnson B-PER
azafungurwa O
ku O
wa O
Gatanu O
. O

Umutoza O
wa O
Orioles B-ORG
Andy B-PER
Etchebarren I-PER
niwe O
uzaba O
ayoboye O
iyi O
kipe O
mu O
gihe O
Johnson B-PER
azaba O
adahari O
. O

Johnson B-PER
, O
wakinnye O
imyaka O
umunani O
muri O
Baltimore B-LOC
, O
yagizwe O
umutoza O
wa O
Orioles B-ORG
mu O
gihe O
cy' O
ikiruhuko O
cy' O
umwaka O
asimbuye O
Phil B-PER
Regan I-PER
. O

Yayoboye O
ikipe O
ya O
Cincinnati B-ORG
Reds I-ORG
yegukana O
igikombe O
cya O
shampiyona O
y' O
igihugu O
umwaka O
ushize O
ndetse O
ayobora O
ikipe O
ya O
New B-ORG
York I-ORG
Mets I-ORG
yegukana O
igikombe O
cy' O
igikombe O
cy' O
isi O
mu O
1986 O
. O

Ikipe O
ya O
Baltimore B-ORG
yatsinze O
imikino O
16 O
mu O
mikino O
22 O
iheruka O
kugira O
ngo O
igere O
ku O
mikino O
itanu O
imbere O
ya O
New B-ORG
York I-ORG
Yankees I-ORG
mu O
cyiciro O
cy' O
iburasirazuba O
bwa O
American O
League O
. O

Uko O
amakipe O
yo O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
mu O
mupira O
w' O
amaguru O
ateye O
nyuma O
y' O
imikino O
yo O
ku O
wa O
gatatu O
. O

NEW B-LOC
YORK I-LOC
, O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Umupira O
w O
'amaguru O
wo O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O

Imibare O
y O
'abatsinze O
nyuma O
y O
'imikino O
yabaye O
ku O
wa O
Gatatu O
( O
yashyizwe O
ku O
rutonde O
rw O
'abatsinze O
, O

yatsinzwe O
, O
igipimo O
cy O
'intsinzi O
n O
'imikino O
yasigaye O
inyuma O
) O
: O

IGIHUGU O
CY O
'IBUSHYANZE O

W O
L O
Ikigo O
cy O
'Igihugu O
gishinzwe O
ubuziranenge O

NEW B-ORG
YORK I-ORG
72 O
53 O
576 O
- O

BALTIMORE B-ORG
67 O
58.536 O
5 O
Ibitekerezo O
by O
'abantu O

BOSTON B-ORG
63 O
64.496 O
10 O
Ibibazo O
by O
'abasomyi O

TORONTO B-ORG
58 O
69.457 O
15 O
Ibitekerezo O
byanyu O

DETROIT B-ORG
44 O
82.349 O
28 O
1 O
/ O
2 O
Imiryango O
y O
'Abahamya O

IGICE O
CYO O
MU O
MUTWE O
WA O
GITURA O

CLEVELAND B-ORG
76 O
51.598 O
- O
Ibitekerezo O
byanyu O

CHICAGO B-ORG
69 O
59.539 O
7 O
1 O
/ O
2 O

MINNESOTA B-ORG
63 O
63.500 O
12 O
1 O
/ O
2 O
Imiryango O
y O
'Abahamya O

Milwaukee B-ORG
60 O
68.469 O
16 O
1 O
/ O
2 O

IGIHUGU B-ORG
CYA I-ORG
KANSAS I-ORG
58 O
70.453 O
18 O
1 O
/ O
2 O

IGIHUGU O
CYO O
MU O
Burengerazuba O

TEXAS B-ORG
73 O
54.575 O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
Bye O
bye O
bye O
bye O
bye O

SEATTLE B-ORG
64 O
61.512 O
8 O
Imiryango O
y O
'Abahamya O

OAKLAND B-ORG
62 O
67.481 O
12 O
Imibereho O
myiza O
y O
'abaturage O

KALIFORUNIYA B-ORG
58 O
68.460 O
14 O
1 O
/ O
2 O

Ku O
wa O
kane O
, O
tariki O
ya O
22 O
Kanama O

OAKLAND B-ORG
, O
mu O
mugi O
wa O
BOSTON B-LOC

SEATTLE B-ORG
, O
muri O
leta O
ya O
Baltimore B-LOC

TEXAS B-ORG
muri O
leta O
ya O
MINNESOTA B-LOC

Ishyirahamwe O
ry O
'umupira O
w O
'amaguru O
ku O
isi O

IGIHUGU O
CY O
'IBUSHYANZE O

W O
L O
Ikigo O
cy O
'Igihugu O
gishinzwe O
ubuziranenge O

ATLANTA B-ORG
79 O
46.632 O
- O
Ibitekerezo O
by O
'umwanditsi O

MONTREAL B-ORG
67 O
58.536 O
12 O
Imiryango O
y O
'Abahamya O

NEW B-ORG
YORK I-ORG
59 O
69.461 O
21 O
1 O
/ O
2 O

FLORIDA B-ORG
58 O
69.457 O
22 O
Ibibazo O
by O
'abasomyi O

FILIADELFIYA B-ORG
52 O
75 O
409 O
28 O

IGICE O
CYO O
MU O
MUTWE O
WA O
GITURA O

ST B-ORG
LOUIS I-ORG
67 O
59.532 O
1 O
/ O
2 O
Imirongo O
y O
'Ibyanditswe O

CHICAGO B-ORG
63 O
62.504 O
4 O
Ibitekerezo O

CINCINNATI B-ORG
62 O
62.500 O
Ibice O
bine O
n O
'igice O

PITTSBURGH B-ORG
53 O
73.421 O
14 O
1 O
/ O
2 O
Imiryango O
y O
'Abahamya O

IGIHUGU O
CYO O
MU O
Burengerazuba O

LOS B-ORG
ANGELES I-ORG
66 O
60.524 O
2 O
1 O
/ O
2 O

COLORADO B-ORG
65 O
62.512 O
4 O
Ibitekerezo O
by O
'abantu O

SAN B-ORG
FRANCISCO I-ORG
54 O
70.435 O
13 O
1 O
/ O
2 O
Imirongo O
y O
'Ibyanditswe O

Ku O
wa O
kane O
, O
tariki O
ya O
22 O
Kanama O

Itorero O
rya O
St. B-ORG
Louis I-ORG
muri O
Kolorado B-LOC

Imikino O
yo O
mu O
kiciro O
cya O
mbere O
cy' O
umupira O
w O
'amaguru O
izaba O
kuwa O
gatatu O
. O

NEW B-LOC
YORK I-LOC
, O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Kanama O
1996 O

Ibyavuye O
muri O
Major O
League O

Imikino O
ya O
Baseball O
yabaye O
kuri O
uyu O
wa O
Gatatu O
( O
ikipe O
y O
'iwabo O
muri O
CAPS O
) O
: O

Ishyirahamwe O
ry O
'Abanyamerika O

Kaliforuniya B-ORG
7 O
NEW B-ORG
YORK I-ORG
1 O

DETROIT B-ORG
7 O
Umujyi B-ORG
wa I-ORG
Chicago I-ORG
4 O

Milwaukee B-ORG
10 O
MINNESOTA B-ORG
7 O

BOSTON B-ORG
6 O
Ikigo O
cya O
Oakland B-ORG
4 O

BALTIMORE B-ORG
10 O
Seattle B-ORG
5 O

Texas B-ORG
10 O
CLEVELAND B-ORG
8 O
( O
mu O
bihugu O
10 O
) O

Toronto B-ORG
6 O
Umugi B-ORG
wa I-ORG
KANSAS I-ORG
2 O

Shampiyona O
y O
'Igihugu O

CHICAGO B-ORG
8 O
Igihugu B-ORG
cya I-ORG
Floride I-ORG
3 O

SAN B-ORG
FRANCISCO I-ORG
12 O
Ibirwa O
bya O
New B-ORG
York I-ORG
11 O

Pittsburgh B-ORG
5 O
HOUSTON B-ORG
2 O

COLORADO B-ORG
10 O
Umujyi B-ORG
wa I-ORG
St. I-ORG
Louis I-ORG
2 O

Filadelifiya B-ORG
6 O
LOS B-ORG
ANGELES I-ORG
0 O

SAN B-ORG
DIEGO I-ORG
7 O
Umugi O
wa O
Montréal B-ORG
2 O

Baseball O
- O
GREER B-PER
HOMER O
mu O
kiciro O
cya O
10 O
cy O
'umukino O
wa O
" O
Texas B-ORG
Past O
Indians B-ORG
" O
. O

CLEVELAND B-LOC
1996-08-22 O
Ibyemezo O
by O
'inama O
y O
'umushyikirano O

Nyuma O
yo O
gutsindwa O
igitego O
kimwe O
, O
Greer B-PER
yatsinze O
igitego O
1-1 O
cyatsinzwe O
na O
Julian B-PER
Tavarez I-PER
( O
4-7 O
) O
ku O
ruzitiro O
rwo O
mu O
ruhande O
rw' O
iburyo O
ku O
munota O
we O
wa O
15 O
. O

Greer B-PER
yagize O
ati O
: O
" O
Ni O
igitego O
cy' O
umuvuduko O
muke O
nagerageje O
kugishyira O
mu O
mukino O
. O
" O

Wari O
umukino O
ukomeye O
. O

Abantu O
benshi O
bari O
bamukurikiye O
kandi O
byari O
bishimishije O
cyane O
. O
" O

Iki O
gitego O
cyazanye O
Ivan B-PER
Rodriguez I-PER
, O
wari O
ufite O
double O
ye O
ya O
kabiri O
muri O
uyu O
mukino O
, O
amuha O
42 O
muri O
uyu O
mwaka O
, O
41 O
ari O
catcher O
. O

Yaje O
kwifatanya O
na O
Mickey B-PER
Cochrane I-PER
, O
Johnny B-PER
Bench I-PER
na O
Terry B-PER
Kennedy I-PER
nk' O
abakinnyi O
bonyine O
bafashe O
imipira O
40 O
mu O
gihe O
kimwe O
. O

Rangers B-ORG
yatsinze O
imikino O
10 O
muri O
12 O
iheruka O
ndetse O
n' O
imikino O
6 O
muri O
9 O
yakinnye O
na O
Indians B-ORG
muri O
uyu O
mwaka O
w O
'imikino O
. O

Ikipe O
y' O
Iburengerazuba O
ya O
American O
League O
yatsinze O
imikino O
8 O
muri O
15 O
yakiniye O
kuri O
Jacobs B-LOC
Field I-LOC
, O
yifatanya O
na O
Yankees B-ORG
nk' O
ikipe O
imwe O
rukumbi O
ifite O
amateka O
yo O
gutsinda O
ku O
kibuga O
cy' O
abayobozi O
ba O
A.L. O
Central O
. O

Cleveland B-ORG
yatsinzwe O
ku O
nshuro O
ya O
kabiri O
mu O
mikino O
itandatu O
. O

Indians B-ORG
yohereje O
umukino O
mu O
minota O
y O
'inyongera O
mu O
gice O
cya O
cyenda O
kuri O
Kenny B-PER
Lofton I-PER
watsinze O
ibitego O
bibiri O
. O

Ed B-PER
Vosberg I-PER
( O
1-0 O
) O
yatsinzwe O
igitego O
cye O
cya O
mbere O
ariko O
atsinze O
, O
atsinze O
ibitego O
bitatu O
byatsinzwe O
n' O
ibitego O
bibiri O
byatsinzwe O
n' O
ibitego O
bitatu O
byatsinzwe O
mu O
manota O
1 O
2 O
/ O
3 O
atatsinze O
igitego O
. O

Dean B-PER
Palmer I-PER
yatsinze O
igitego O
cye O
cya O
30 O
muri O
Rangers B-ORG
. O

Mu O
mukino O
wa O
Baltimore B-LOC
, O
Cal B-PER
Ripken I-PER
yatsinze O
ibitego O
bine O
maze O
atsinda O
igitego O
cya O
gatanu O
, O
Bobby B-PER
Bonilla I-PER
na O
we O
atsinda O
ibitego O
bitatu O
mu O
mukino O
wa O
karindwi O
bituma O
Orioles B-ORG
itsinda O
Seattle B-ORG
Mariners I-ORG
10 O
kuri O
5 O
. O

Bonilla B-PER
afite O
ibitego O
21 O
byatsinzwe O
n' O
ibitsindo O
15 O
mu O
mikino O
20 O
ishize O
. O

Ikipe O
ya O
Baltimore B-LOC
yatsinze O
imikino O
7 O
muri O
9 O
n' O
imikino O
16 O
muri O
22 O
imaze O
gukina O
, O
bituma O
Yankees B-ORG
itakaza O
umwanya O
wa O
mbere O
muri O
shampiyona O
y' O
iburasirazuba O
ku O
mikino O
itanu O
gusa O
. O

Scott B-PER
Erickson I-PER
( O
8-10 O
) O
yatsinze O
ku O
nshuro O
ya O
gatatu O
yikurikiranya O
. O

Alex B-PER
Rodriguez I-PER
yatsinze O
ibitego O
bibiri O
n' O
bine O
byatsinzwe O
n' O
abakinnyi O
ba O
Mariners B-ORG
batsinzwe O
inshuro O
eshatu O
zikurikiranya O
ndetse O
batsinzwe O
inshuro O
11 O
muri O
15 O
batsinzwe O
. O

Yabaye O
umukinnyi O
wa O
gatanu O
mu O
mateka O
ya O
shampiyona O
watsinze O
ibitego O
30 O
mu O
mwaka O
umwe O
w' O
imikino O
, O
akaba O
n' O
umukinnyi O
wa O
mbere O
watsinze O
ibitego O
34 O
kuva O
Ripken B-PER
yatsinze O
ibitego O
34 O
mu O
1991 O
. O

Chris B-PER
Hoiles I-PER
yatsinze O
igitego O
cye O
cya O
22 O
cya O
Baltimore B-LOC
. O

Dickson B-PER
yahaye O
Derek B-PER
Jeter I-PER
igitego O
cya O
homer O
mu O
mukino O
we O
wa O
mbere O
wo O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
cy' O
umupira O
w' O
amagare O
, O
ariko O
yaje O
gutuza O
. O

Yari O
umukinnyi O
wa O
27 O
wakoreshejwe O
na O
Angels B-ORG
muri O
uyu O
mwaka O
w O
'imikino O
, O
ahuriza O
ku O
muhigo O
w' O
amakipe O
akomeye O
. O

Jimmy B-PER
Key I-PER
( O
9-10 O
) O
yatsinzwe O
mu O
gihe O
Yankees B-ORG
yatsinzwe O
ku O
nshuro O
ya O
cyenda O
mu O
mikino O
14 O
. O

Batumye O
abakinnyi O
11 O
batagira O
icyo O
bakora O
. O

California B-LOC
yakinnye O
idafite O
umujyanama O
wayo O
w' O
akanya O
gato O
John B-PER
McNamara I-PER
, O
wajyanywe O
mu O
bitaro O
i O
New B-LOC
York I-LOC
afite O
ikibyimba O
cy' O
amaraso O
mu O
itako O
rye O
ry' O
iburyo O
. O

Stanley B-PER
afite O
amanota.367 O
mu O
mwuga O
we O
w O
'umukinnyi O
w O
'umukinnyi O
w O
'umukinnyi O
w O
'umukinnyi O
w O
'umukinnyi O
w O
'umukinnyi O
w O
'umukinnyi O
w O
'umukinnyi O
. O

Umukinnyi O
wa O
Boston B-LOC
Mo B-PER
Vaughn I-PER
yatsinze O
ibitego O
3 O
kuri O
3 O
n' O
igitsindo O
kimwe O
, O
atsinda O
igitego O
kimwe O
mu O
bitego O
3 O
yatsinze O
maze O
atsinda O
igitego O
cye O
cya O
116 O
cyatsinzwe O
. O

Scott B-PER
Brosius I-PER
yatsinze O
igitego O
cy' O
igitego O
cyo O
kwishyura O
maze O
atsinda O
ibitego O
bibiri O
kuri O
Athletics B-ORG
, O
yatsinzwe O
imikino O
irindwi O
mu O
mikino O
icyenda O
iheruka O
. O

Muri O
Detroit B-LOC
, O
igitego O
cy' O
amanota O
atatu O
cya O
Brad B-PER
Ausmus I-PER
cyatumye O
Tigers B-ORG
itsinda O
Chicago B-ORG
White I-ORG
Sox I-ORG
ibitego O
7-4 O
. O

Tigers B-ORG
yatsinze O
imikino O
8 O
yikurikiranya O
nyuma O
yo O
gutsindwa O
imikino O
8 O
yikurikiranya O
, O
ariko O
yatsinze O
imikino O
9 O
muri O
12 O
iheruka O
ku O
kibuga O
cyayo O
. O

White B-ORG
Sox I-ORG
yatsinzwe O
imikino O
itandatu O
muri O
umunani O
iheruka O
. O

Guzman B-PER
( O
10-8 O
) O
yatsinze O
ku O
nshuro O
ya O
mbere O
kuva O
ku O
ya O
16 O
Nyakanga O
, O
mu O
gihe O
cy' O
imikino O
itandatu O
atangiye O
. O

Yatsinze O
ibitego O
bibiri O
- O
kimwe O
cyatsinzwe O
- O
maze O
amanota O
ye O
agabanuka O
agera O
kuri O
2.99 O
. O

Muri O
Minnesota B-LOC
, O
igitego O
cya O
John B-PER
Jaha I-PER
cy' O
amanota O
atatu O
, O
cyabaye O
igitego O
cye O
cya O
26 O
, O
cyarangije O
igitego O
cy' O
amanota O
atanu O
mu O
gice O
cya O
munani O
cy' O
umukino O
cyatumye O
Milwaukee B-ORG
Brewers I-ORG
itsinda O
Twins B-ORG
10-7 O
. O

Jaha B-PER
yongeyeho O
RBI O
imwe O
mu O
gice O
cya O
cyenda O
maze O
agira O
RBI O
enye O
. O

Jose B-PER
Valentin I-PER
yatsinze O
igitego O
cya O
21 O
cya O
Milwaukee B-ORG
. O

AMSTERDAM B-LOC
yo O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Ukuboza O
1996 O

Philip B-PER
Cocu I-PER
yatsinze O
ibitego O
bibiri O
mu O
gice O
cya O
kabiri O
cy O
'umukino O
bituma O
PSV B-ORG
Eindhoven I-ORG
itsinda O
NEC B-ORG
Nijmegen I-ORG
ibitego O
4-1 O
muri O
shampiyona O
y O
'icyiciro O
cya O
mbere O
mu O
Buholandi O
kuri O
uyu O
wa O
kane O
. O

Yatsinze O
igitego O
ku O
munota O
wa O
54 O
, O
nyuma O
y' O
iminota O
13 O
atsinda O
igitego O
cy' O
igare O
. O

Arthur B-PER
Numan I-PER
na O
Luc B-PER
Nilis I-PER
, O
rutahizamu O
wa O
mbere O
w' O
u O
Buholandi O
mu O
mwaka O
ushize O
w O
'imikino O
, O
ni O
bo O
bandi O
batsinze O
ibitego O
byinshi O
muri O
PSV B-ORG
. O

Ikipe B-ORG
ya I-ORG
Ajax I-ORG
Amsterdam I-ORG
yatangije O
umukino O
wo O
kurwanira O
igikombe O
cyayo O
itsinze O
NAC B-ORG
Breda I-ORG
igitego O
1-0 O
kuri O
uyu O
wa O
Gatatu O
. O

Umupira O
w O
'amaguru O
- O
Imikino O
yo O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
mu O
Buholandi O

AMSTERDAM B-LOC
yo O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Ukuboza O
1996 O

Gahunda O
yo O
ku O
wa O
Kane O
gusa O

Umukino O
wo O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
cy O
'Ubuholandi O
: O

NEC B-ORG
Nijmegen I-ORG
1 O
( O
Van O
Eykeren O
ya O
15 O
) O
, O
PSV B-ORG
Eindhoven I-ORG
4 O
( O
Numan O
ya O
11 O
) O
, O

Umuhanda O
wa O
42 O
Nilis B-PER
, O
uwa O
54 O
Cocu B-PER
, O
n' O
uwa O
67 O
) O

Igice O
cya O
kabiri O
1 O
- O
2 O
. O

Abari O
bateranye O
bari O
8.000 O

Umupira O
w' O
amaguru O
- O
Igihembo O
cyo O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O
mu O
Buholandi O
. O

AMSTERDAM B-LOC
yo O
ku O
itariki O
ya O
22 O
Ukuboza O
1996 O

Ibyavuye O
mu O
isuzuma O
rya O
mbere O
ryakozwe O
mu O
Buholandi O

Umukino O
w O
'icyiciro O
cya O
mbere O
ku O
wa O
Kane O
: O

NEC B-ORG
Nijmegen I-ORG
1 O
PSV B-ORG
Eindhoven I-ORG
4 O

GENEVA B-LOC
1996-08-22 O
cy O
'Igihugu O
cy O
'Ubwongereza O

Rutahizamu O
wa O
Galatasaray B-ORG
, O
Adrian B-PER
Knup I-PER
, O
watsinze O
ibitego O
26 O
mu O
mikino O
45 O
mpuzamahanga O
, O
yahamagajwe O
n' O
ikipe O
y' O
u B-LOC
Busuwisi I-LOC
mu O
mukino O
wo O
gushaka O
itike O
y' O
igikombe O
cy' O
isi O
izakina O
na O
Azerbaijan B-LOC
i O
Baku B-LOC
ku O
wa O
31 O
Kanama O
. O

Knup B-PER
yirengagijwe O
na O
Artur B-PER
Jorge I-PER
ku O
mukino O
wa O
nyuma O
w' O
igikombe O
cy' O
u O
Burayi O
mu O
ntangiriro O
z' O
uyu O
mwaka O
. O

Ariko O
umutoza O
mushya O
Rolf B-PER
Fringer I-PER
bigaragara O
ko O
ari O
umufana O
wa O
Knup B-PER
maze O
amushyira O
mu O
ikipe O
ye O
y' O
abakinnyi O
19 O
ku O
wa O
Kane O
. O

U B-LOC
Busuwisi I-LOC
bwananiwe O
kurenga O
icyiciro O
cya O
mbere O
cy' O
amatsinda O
muri O
Euro O
96 O
. O

Itsinda O
rya O
1 O
: O

Abazamu O
- O
Marco B-PER
Pascolo I-PER
( O
Cagliari B-ORG
) O
na O
Pascal B-PER
Zuberbuehler I-PER
( O
Grasshoppers B-ORG
) O
. O

Imikino O
ngororamubiri O
- O
Ni O
agahigo O
- O
Inzoga O
40,000 O
zitangwa O
ku O
buntu O
. O

BURUSIYANI B-LOC
1996-08-22 O
icyemezo O

Ku O
wa O
Gatanu O
, O
abitabiriye O
irushanwa O
rya O
Grand O
Prix O
i O
Buruseli B-LOC
bafite O
impamvu O
yo O
gushimira O
abakinnyi O
bahatanira O
ibihembo O
by' O
ikamba O
ry' O
isi O
- O
ni O
ikirahuri O
cy' O
inzoga O
ku O
buntu O
. O

Uruganda O
rukora O
inzoga O
rwo O
mu O
Bubiligi O
rwatangaje O
ko O
ruzatanga O
ibinyobwa O
ku O
buntu O
ku O
bantu O
bose O
bagera O
ku O
40.000 O
bazaba O
baje O
muri O
iyo O
nama O
mu O
gihe O
hazaba O
hashyizweho O
agahigo O
ku O
isi O
, O
nk' O
uko O
byatangajwe O
n' O
abategura O
iyo O
nama O
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
. O

Ashobora O
kuba O
ari O
umwe O
mu O
mikino O
ihenze O
cyane O
kurusha O
iyindi O
. O

Icyo O
giterane O
cyararangiye O
. O

Imibare O
ibiri O
y' O
isi O
iri O
mu O
kaga O
gakomeye O
ko O
gusenyuka O
muri O
iri O
rushanwa- O
metero O
igihumbi O
ku O
bagore O
na O
metero O
ibihumbi O
bitatu O
ku O
bagabo O
. O

Imibare O
y' O
agace O
ka O
mbere O
k' O
irushanwa O
ry' O
umupira O
w' O
amaguru O
mu O
Budage O
. O

STUTTGART B-LOC
, O
mu B-LOC
Budage I-LOC
1996-08-22 O

Ubuyobozi O
mu O
cyiciro O
cya O
mbere O

Imikino O
y O
'igikombe O
cy O
'Abadage O
kuri O
uyu O
wa O
Kane O
( O
Ubwongereza B-LOC
) O

keretse O
iyo O
byerekanwe O
) O
: O

62 O
Paul B-PER
Broadhurst I-PER

63 O
Uwitwa O
Raymond B-PER
Russell I-PER

Woosnam B-PER
, O
Bernhard B-PER
Langer I-PER
( O
u B-LOC
Budage I-LOC
) O
, O
Ronan B-PER
Rafferty I-PER
, O
Mats B-PER

Lanner B-PER
( O
wo O
muri O
Suwede B-LOC
) O
, O
Wayne B-PER
Riley I-PER
( O
wo B-LOC
muri I-LOC
Ositaraliya I-LOC
) O

65 O
Eamonn B-PER
Darcy I-PER
( O
Irilande B-LOC
) O
, O
Per B-PER
Nyman I-PER
( O
Suède B-LOC
) O
, O
Russell B-PER
Claydon I-PER
, O

Mark B-PER
Roe I-PER
, O
Retief B-PER
Goosen I-PER
( O
Afurika B-LOC
y I-LOC
'Epfo I-LOC
) O
, O
Carl B-PER
Suneson I-PER

( O
Suède B-LOC
) O
, O
Miles B-PER
Tunnicliff I-PER
, O
Christian B-PER
Cevaer I-PER
( O
u B-LOC
Bufaransa I-LOC
) O
, O

Des B-PER
Smyth I-PER
( O
Irilande B-LOC
) O
, O
David B-PER
Carter I-PER
, O
Lee B-PER
Westwood I-PER
, O
Greg B-PER

Chalmers B-PER
( O
muri O
Australia B-LOC
) O
, O
Miguel B-PER
Angel I-PER
Martin I-PER
( O
muri O
Espagne B-LOC
) O
, O

Umuvandimwe O
Cooper B-PER

67 O
Jeff B-PER
Hawksworth I-PER
, O
Padraig B-PER
Harrington I-PER
( O
Irilande B-LOC
) O
, O
Michael B-PER

Welch B-PER
, O
Thomas B-PER
Gogele I-PER
( O
Ubudage B-LOC
) O
, O
Paul B-PER
McGinley I-PER
( O
Irilande B-LOC
) O
, O

Gary B-PER
Orr I-PER
, O
Jose B-PER
- I-PER
Maria I-PER
Canizares I-PER
( O
wavuye O
muri O
Esipanye B-LOC
) O
, O
Michael B-PER
Jonzon I-PER

Jonathan B-PER
Lomas I-PER
, O
Jose B-PER
Rivero I-PER
( O
wavuye O
muri O
Esipanye B-LOC
) I-LOC
, O
Robert B-PER
Karlsson I-PER

( O
Suède B-LOC
) O
, O
Marcus B-PER
Wills I-PER
, O
Pedro B-PER
Linhart I-PER
( O
Espagne B-LOC
) O
, O
Jamie B-PER

Spence B-PER
, O
Terry B-PER
Price I-PER
( O
muri O
Australia B-LOC
) O
, O
Juan B-PER
Carlos I-PER
Pinero I-PER
( O
muri O
Esipanye B-LOC
) O
, O

Mark B-PER
Mouland I-PER

Umupira O
w O
'amaguru O
- O
UEFA B-ORG
ihemba O
ibihugu O
bitatu O
kubera O
gukina O
neza O
. O

GENEVA B-LOC
1996-08-22 O
cy O
'Igihugu O
cy O
'Ubwongereza O

Norvege B-LOC
, O
Ubwongereza B-LOC
na O
Suède B-LOC
zahawe O
igihembo O
cyo O
gukina O
neza O
kuri O
uyu O
wa O
kane O
, O
zihabwa O
umwanya O
w O
'inyongera O
mu O
irushanwa O
ry O
'igikombe O
cya O
UEFA O
1997-98 O
. O

Urutonde O
rushingiye O
ku O
buryo O
bushingiye O
ku O
bintu O
byinshi O
birimo O
ikarita O
itukura O
n O
'umuhondo O
, O
n O
'imyitwarire O
y O
'abatoza O
n O
'abarezi O
mu O
mikino O
ikinwa O
ku O
rwego O
mpuzamahanga O
n O
'amakipe O
n' O
amakipe O
y' O
igihugu O
. O

Ibihugu O
bitatu O
bya O
mbere O
nibyo O
byonyine O
bihabwa O
imyanya O
y O
'inyongera O
. O

Urutonde O
rwa O
UEFA O
rwa O
Fair O
Play O
ni O
: O
1 O
. O

Noruveje B-LOC
amanota O
8,62 O

2 O
. O
Ubwongereza B-LOC
8.61 O

3 O
. O
Suwede B-LOC
8.57 O

Ibirwa B-LOC
bya I-LOC
Ferowe I-LOC
8.56 O

5 O
. O
Igihugu O
cya O
Galles B-LOC
8.54 O

6 O
. O
Esitoniya B-LOC
8.52 O

7 O
. O
Irilande B-LOC
8.45 O

9 O
. O
Isilande B-LOC
8.35 O

10 O
. O
U B-LOC
Buholandi I-LOC
8.30 O

10 O
. O
Danemark B-LOC
saa O
munani O
n O
'igice O

10 O
. O
U B-LOC
Budage I-LOC
saa O
munani O
n O
'igice O

13 O
. O
Ecosse B-LOC
8.29 O

13 O
. O
Lativiya B-LOC
8.29 O

15 O
. O
igihugu O
cya O
Moldaviya B-LOC
8.24 O

16 O
. O
Yugosilaviya B-LOC
8.22 O

U B-LOC
Bubiligi I-LOC
8.22 O

18.Luxembourg B-LOC
8.20 O

U B-LOC
Bufaransa I-LOC
8.18 O

20 O
. O
Isirayeli B-LOC
8.17 O

21 O
. O
U B-LOC
Busuwisi I-LOC
8.15 O

21 O
. O
Silovakiya B-LOC
8.15 O

23 O
. O
Polonye B-LOC
8.12 O

23 O
. O
Porutugali B-LOC
8.12 O

25 O
. O
Jeworujiya B-LOC
8.10 O

26 O
. O
U B-LOC
Burusiya I-LOC
8.09 O

26 O
. O
Esipanye B-LOC
8.09 O

26 O
. O
Finilande B-LOC
8.09 O

29 O
. O
Makedoniya B-LOC
8.07 O

30 O
. O
Lituwaniya B-LOC
8.06 O
