EU B-ORG
okwedo O
kwayo O
mar O
Jo O
- O
Jerman O
mar O
kwero O
rombe O
mag O
Ingresa O
. O

Peter B-PER
Blackburn I-PER

BRUSSELS B-LOC
1996-08-22 O
weche O
moko O

European B-ORG
Commission I-ORG
ne O
owacho O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
ni O
ne O
ok O
oyie O
gi O
paro O
ma O
Jerman O
ne O
ochiwo O
ne O
jonyiewo O
ni O
kik O
gicham O
nyarombo O
mar O
Ingresa O
nyaka O
josayans O
ng O
'e O
kabe O
tuwo O
mar O
mad O
cow O
nyalo O
landore O
ne O
rombe O
. O

Nowacho O
ni O
nonro O
momedore O
mag O
josayans O
ne O
dwarore O
kendo O
kapo O
ni O
ne O
oyud O
ni O
okang O
'moro O
dwarore O
, O
ne O
onego O
otim O
kamano O
gi O
Riwruok B-ORG
mar I-ORG
Ulaya I-ORG
. O

Kata O
kamano O
, O
Fischler B-PER
ne O
oyie O
ni O
mondo O
onon O
paro O
ma O
ne O
ochiwo O
bang O
'ka O
komiti O
ma O
ochung O
'ne O
weche O
thieth O
mag O
le O
e O
EU B-ORG
, O
ne O
openjo O
kabe O
timo O
kamano O
ne O
owinjore O
nikech O
mano O
ne O
nyalo O
hinyo O
ngima O
dhano O
mana O
matin O
. O

Minista O
mar O
pur O
mar O
piny O
Spain O
, O
Loyola B-PER
de I-PER
Palacio I-PER
, O
ne O
okwongo O
ohangone O
Fischler B-PER
e O
romo O
mar O
jomisonari O
mag O
pur O
e O
pinje O
mag O
EU B-ORG
ni O
ne O
okelo O
luoro O
ma O
ok O
owinjore O
kokalo O
kuom O
" O
paro O
ma O
ok O
kare O
. O
" O

Mano O
ok O
nyal O
timore O
. O

Mana O
France B-LOC
kod O
Ingresa B-LOC
kende O
ema O
ne O
oriwo O
lwedo O
chenro O
mar O
Fischler B-PER
. O

Komiti O
mar O
EU B-ORG
mar O
thieth O
mar O
le O
kod O
komiti O
ma O
nono O
weche O
mopogore O
opogore O
onego O
onon O
wachno O
kendo O
e O
chak O
dwe O
mabiro O
kendo O
gichiw O
paro O
ne O
jotelo O
madongo O
mag O
thieth O
mar O
le O
. O

Kuom O
kinde O
malach O
ong O
'ere O
ni O
rombe O
nigi O
tuwo O
mar O
scrapie O
, O
ma O
en O
tuwo O
ma O
ketho O
obwongo O
machal O
gi O
mar O
BSE O
ma O
iparo O
ni O
ne O
oter O
ne O
dhok O
kokalo O
kuom O
chiemo O
moting O
'o O
yugi O
mag O
le O
. O

Jo O
pacho O
mag O
Ingresa O
ne O
okwero O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
ni O
onge O
gima O
nyalo O
hinyo O
ngima O
dhano O
nikech O
rombegi O
, O
to O
kata O
kamano O
ne O
ginyiso O
luoro O
ni O
paro O
ma O
sirkal O
mar O
Jerman O
chiwo O
ne O
ji O
mondo O
kik O
gicham O
rombe O
mag O
Ingresa O
, O
nyalo O
miyo O
ji O
mang O
'eny O
e O
pinje O
mag O
Ulaya B-LOC
oluw O
parono O
. O

Jal O
miluongo O
ni O
John B-PER
Lloyd I-PER
Jones I-PER
, O
ma O
en O
jakom O
mar O
Welsh B-ORG
National I-ORG
Farmers I-ORG
'Union I-ORG
( O
NFU B-ORG
) O
nowacho O
kama O
e O
redio B-ORG
mar I-ORG
BBC I-ORG
: O
" O
Gima O
nyaka O
watang O
'ahinya O
en O
kaka O
pinje O
mamoko O
biro O
luwo O
ranyisi O
mar O
piny B-LOC
Jerman I-LOC
. O
" O

Bonn B-LOC
osebedo O
ka O
tayo O
kinda O
mar O
rito O
ngima O
mar O
oganda O
bang O
'ka O
geno O
mar O
jonyiewo O
ne O
osedok O
chien O
e O
dwe O
mar O
Mach O
bang O
'ka O
ripode O
moro O
e O
piny O
Ingresa O
ne O
onyiso O
ni O
dhano O
nyalo O
yudo O
tuwo O
machal O
gi O
mar O
mad O
cow O
disease O
kuom O
chamo O
ring O
'o O
motop O
. O

E O
higa O
mokalo O
, O
Jerman B-LOC
nodonjo O
gi O
rombe O
47,600 O
kowuok O
e O
piny O
Ingresa B-LOC
, O
ma O
en O
chiegni O
nus O
mar O
rombe O
duto O
ma O
ne O
odonjo O
e O
pinyno O
. O

Nokelo O
tonne O
4,275 O
mag O
ring O
jamni O
mag O
Ingresa O
, O
chiegni O
pasent O
10 O
mar O
gik O
moko O
duto O
ma O
ne O
oter O
e O
pinyno O
. O

Wende O
ma O
Hendrix B-PER
ne O
ondiko O
ma O
ne O
ok O
ong O
'ere O
ahinya O
ne O
ong O
'iewo O
chiegni O
dola O
17,000 O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Restora O
moro O
e O
Florida B-LOC
ne O
ochulo O
paundi O
10,925 O
( O
dola O
16,935 O
) O
mondo O
ondik O
weche O
ma O
Hendrix B-PER
ne O
ondiko O
e O
otel O
moro O
e O
dala O
mar O
London B-LOC
e O
giko O
higa O
mar O
1966 O
ma O
ne O
iluongo O
ni O
" O
Ain O
't O
no O
telling O
. O
" O

E O
giko O
chokruok O
moro O
ma O
ne O
otim O
Januar O
1967 O
e O
dala O
mar O
Nottingham B-LOC
e O
piny O
Ingresa O
, O
ne O
owito O
kalatasno O
e O
kind O
jowinjo O
, O
kae O
to O
ng O
'at O
moro O
ne O
okawe O
. O

Joma O
ne O
ng O
'iewo O
gik O
moko O
bende O
ne O
ong O
'iewo O
gik O
mamoko O
16 O
ma O
osiepne O
machon O
mar O
Hendrix B-PER
miluongo O
ni O
Kathy B-PER
Etchingham I-PER
, O
ma O
ne O
odak O
kode O
chakre O
higa O
mar O
1966 O
nyaka O
1969 O
ne O
ouso O
. O

Moko O
kuom O
gigo O
ne O
gin O
sanduk O
moro O
ma O
ne O
Hendrix B-PER
oketoe O
yedhe O
mamero O
ma O
ne O
ng O
'at O
moro O
ma O
Ja O
- O
Australia O
ong O
'iewo O
gi O
pesa O
ma O
dirom O
dola O
7,845 O
. O

Jago O
thumno O
ne O
otho O
nikech O
tiyo O
gi O
yedhe O
mamero O
e O
higa O
1970 O
ka O
en O
jahigini O
27 O
. O

China B-LOC
wacho O
ni O
Taiwan B-LOC
ketho O
kuwe O
mar O
mbaka O
. O

BEIJING B-LOC
1996-08-22 O
weche O
manyien O

Chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
China B-LOC
ne O
odonjo O
ne O
Taipei B-LOC
kuom O
ketho O
chenro O
mar O
dhi O
nyime O
gi O
mbaka O
e O
dho B-LOC
wath I-LOC
mar I-LOC
Taiwan I-LOC
kane O
jalup O
ker O
mar O
Taiwan O
miluongo O
ni O
Lien B-PER
Chan I-PER
olimo O
Ukraine B-LOC
e O
juma O
ma O
ne O
okelo O
ich O
wang O
'maduong O
'ne O
Beijing B-LOC
. O

" O
Magi O
e O
kinde O
ma O
ji O
ariyo O
onego O
otimie O
mbaka O
mag O
siasa O
... O

Gaset O
miluongo O
ni O
People B-ORG
's I-ORG
Daily I-ORG
mar O
Tich O
Ang O
'Auchiel O
ne O
ondiko O
weche O
ma O
Tang B-PER
nowacho O
niya O
: O

China B-LOC
, O
mosebedo O
ka O
kwedo O
kinda O
duto O
ma O
Taipei B-LOC
timo O
mondo O
ji O
ong O
'e O
pinyno O
e O
okang O
'momedore O
, O
iye O
nowang O
'ahinya O
gi O
limbe O
ma O
ne O
Vice O
- O
President O
mar O
Taiwan O
miluongo O
ni O
Lien B-PER
notimo O
e O
piny O
Ukraine B-LOC
e O
jumani O
. O

Jo B-LOC
- I-LOC
China I-LOC
wacho O
ni O
mano O
e O
kinde O
mowinjore O
ne O
mbaka O
e O
wi O
Taiwan B-LOC
. O

BEIJING B-LOC
1996-08-22 O
weche O
manyien O

China B-LOC
osewacho O
ni O
kinde O
osechopo O
mar O
wuoyo O
gi O
Taiwan B-LOC
kuom O
weche O
siasa O
kendo O
ni O
chulano O
onego O
okaw O
okang O
'mowinjore O
mar O
chopo O
dwarono O
. O

Chenro O
mar O
bedo O
gi O
mbaka O
e O
wi O
kinde O
koda O
kaka O
ibiro O
tim O
mbakago O
, O
ne O
ondiki O
gi O
gaset O
mar O
Xinhua B-ORG
ka O
oluwo O
weche O
mag O
Tang B-PER
Shubei I-PER
, O
ma O
en O
jakom O
mar O
Association B-ORG
for I-ORG
Relations I-ORG
Across I-ORG
the I-ORG
Taiwan I-ORG
Straits I-ORG
, O
ma O
ne O
owacho O
e O
otieno O
mar O
Tich O
Ariyo O
. O

E O
dwe O
mar O
Julai O
, O
kwan O
mar O
mtokni O
ma O
ne O
irwako O
e O
piny O
Jerman O
ne O
omedore O
gi O
pasent O
14.2 O
higa O
ka O
higa O
. O

FRANKFURT B-LOC
1996-08-22 O
weche O
manyien O

E O
dwe O
mar O
Julai O
, O
kwan O
mag O
mtokni O
ma O
ne O
okwong O
ndiki O
e O
piny O
Jerman O
ne O
omedore O
gi O
pasent O
14.2 O
kopim O
gi O
dwe O
mar O
Julai O
e O
higano O
, O
ka O
luwore O
gi O
weche O
ma O
ofis O
mar O
Federal B-ORG
office I-ORG
for I-ORG
motor I-ORG
vehicles I-ORG
nowacho O
e O
odiechieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

Ofisno O
nowacho O
ni O
e O
dwe O
mar O
Julai O
1996 O
, O
ne O
ondik O
mtokni O
356,725 O
manyien O
- O
⁠ O
mtokni O
304,850 O
mag O
wuoth O
kod O
mtokni O
15,613 O
mag O
ting O
'ji O
. O

Kwanno O
nyiso O
ni O
kwan O
mar O
mtokni O
mag O
ting O
'ji O
osemedore O
gi O
pasent O
13.6 O
to O
mar O
mtokni O
mag O
ting O
'ji O
osedok O
piny O
gi O
pasent O
2.2 O
kopim O
gi O
dwe O
mar O
Julai O
1995 O
. O

Kwan O
mar O
derepe O
mag O
pikipiki O
ne O
omedore O
gi O
pasent O
32.7 O
e O
kindeno O
. O

Medruokno O
ne O
en O
nikech O
kwan O
momedore O
mar O
Jo O
- O
Jerman O
ma O
ng O
'iewo O
mtokni O
mag O
Jerman O
e O
pinje O
ma O
oko O
, O
to O
jo O
molos O
mtokni O
ne O
owacho O
ni O
medruokno O
ne O
en O
nikech O
medruok O
mar O
dwaro O
mar O
mtokni O
e O
pinyno O
, O
ofisno O
nowacho O
kamano O
. O

Chiegni O
ni O
jogo O
duto O
ma O
ne O
loso O
mtokni O
e O
piny O
Jerman O
ne O
onyiso O
medruok O
e O
kwan O
mar O
kes O
mag O
mtokni O
e O
kindeno O
. O

Volkswagen B-ORG
AG I-ORG
ne O
oloyo O
kwayo O
77,719 O
, O
ma O
en O
mana O
nus O
mar O
kwan O
duto O
. O

Opel B-ORG
AG I-ORG
kaachiel O
gi O
General B-ORG
Motors I-ORG
ne O
odonjo O
e O
namba O
ariyo O
gi O
registrations O
49,269 O
, O
ma O
en O
pasent O
16.4 O
mar O
kwan O
duto O
. O

Mar O
adek O
ne O
en O
mar O
Ford B-ORG
ma O
ne O
nigi O
namba O
35,563 O
, O
kata O
pasent O
11.7 O
. O

Seat B-ORG
kod O
Porsche B-ORG
kende O
ema O
ne O
odong O
'chien O
e O
dwe O
mar O
Julai O
1996 O
kopim O
gi O
dwe O
mar O
Julai O
higa O
mokalo O
. O

Seat B-ORG
ne O
oyudo O
ji O
3,420 O
ma O
ne O
odonjo O
e O
mtoka O
kopim O
gi O
ji O
5,522 O
ma O
ne O
odonjo O
e O
mtoka O
dwe O
mar O
Julai O
higa O
mokalo O
. O

Kwan O
mag O
mtokni O
mag O
Porsche B-ORG
nolwar O
koa O
643 O
nyaka O
554 O
. O

JO O
- O
SUSIALIST O
MAG O
GREK O
Ochiwo O
Ler O
Maber O
ne O
Jatelo O
Mokwongo O
mar O
Piny O
e O
Yiero O
. O

ATHENS B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Ofis O
maduong O
'mar O
chama O
mar O
Socialist O
Party O
mar O
Jo O
- O
Grik O
ne O
ochiwo O
ler O
ne O
jatelo O
maduong O
'mar O
pinyno O
miluongo O
ni O
Costas B-PER
Simitis I-PER
mondo O
oluong O
yiero O
mapiyo O
, O
mana O
kaka O
jagoro O
maduong O
'mar O
chamano O
miluongo O
ni O
Costas B-PER
Skandalidis I-PER
ne O
onyiso O
jondiko O
. O

Skandalidis B-PER
nowacho O
ni O
, O
jatelo O
maduong O
'mar O
pinyno O
miluongo O
ni O
Costas B-PER
Simitis I-PER
biro O
lando O
wachno O
bang O
'chokruok O
mar O
jood O
bura O
mare O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

BayerVB B-ORG
keto O
bond O
mar O
C O
$ O
milion O
100 O
kuom O
higini O
auchiel O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Bond O
maluwoni O
ne O
oland O
gi O
jatelo O
maduong O
'mar O
Toronto B-PER
Dominion I-PER
. O

TYPE O
STRAIGHT O
ISS O
PRICE O
100.92 O
DATE O
mar O
chulo O
24.SEP.96 O

CHIWO O
MAKWONO O
CHIWO O
CHIWO O
MAKWONO O
CHIWO O
MAKWONO O
CHIWO O
MAKWONO O
CHIWO O
MAKWONO O
CHIWO O
MAKWONO O
CHIWO O
MAKWONO O

MOODY O
AA1 O
LISTING O
LUX O
PAY O
FREQ O
= O
Ng O
'ato O
ka O
ng O
'ato O
nigi O
pesa O
morome O

MGT O
/ O
UND O
0.275 O
SELL O
CONC O
1.60 O
PRAECIP O
= O

BOND O
MAR O
SIRKAN O
7.0 O
PCT O
E O
DWE O
mar O
SEPTEMBER O
2001 O

WECHE O
MA O
JI O
WACHO O
BAYERISCHE B-ORG
VEREINSBANK I-ORG
EN O
JATELO O
MOCHIEL O
E O
WECHE O
MA O
JI O
WACHO O
E O
WECHE O
MA O
JI O
WACHO O
E O
WECHE O
MA O
JI O
WACHO O
E O
WECHE O

- O
Od B-ORG
Wach I-ORG
London I-ORG
+ O
44 O
171 O
542 O
7658 O

Venantius B-ORG
oketo O
$ O
milion O
300 O
Januar O
1999 O
FRN O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Wuoyo O
ma O
luwoni O
e O
wi O
gocho O
mar O
pesa O
ma O
nigi O
chudo O
mopogore O
opogore O
, O
ne O
oland O
gi O
maneja O
maduong O
'mar O
riwruok O
mar O
Lehman B-ORG
Brothers I-ORG
International I-ORG
. O

LAST O
MOODY O
AA3 O
ISS O
PRICE O
99.956 O
FULL O
FEES O
10 O
BP O

S B-ORG
& I-ORG
P I-ORG
AA O
+ O
REOFFER O
mogik O
= O

WECHE O
MA O
LERO O
PICHA O
KOD O
WECHE O
MOKWONGO O
E O
WECHE O
MOKWONGO O

GOVEMENT O
LAW O
ENGLISH O
HOME O
CTRY O
SWEDEN B-LOC
TAX O
PROVS O
STANDARD O

MGT O
/ O
UND O
5 O
BP O
SELL O
CONC O
5 O
BP O
PRAECIP O
= O

WECHE O
MOSEGOL O
E O
PROGRAM O
MAR O
EMTN O

- O
Od B-ORG
Wach I-ORG
London I-ORG
+ O
44 O
171 O
542 O
8863 O

Weche O
manyien O
e O
wi O
gik O
matimore O
e O
dho O
wath O
- O
Syria B-LOC
- O
Lloyds B-ORG
Shipping I-ORG
. O

Gik O
matimore O
e O
dho O
wath O
kaluwore O
gi O
riwruok O
mar O
Lloyd B-ORG
's I-ORG
Shipping I-ORG
Intelligence I-ORG
Service I-ORG
... O

LATTAKIA B-LOC
, O
Agost O
10 O
- O
ndalo O
mag O
rito O
e O
Lattakia B-LOC
kod O
Tartous B-LOC
sani O
en O
seche O
24 O
. O

Israel B-LOC
ok O
kaw O
mapek O
wach O
lweny O
ma O
dhi O
bedoe O
e O
kindgi O
gi O
Suria B-LOC
. O

Colleen B-PER
Siegel I-PER

JERUSALEM B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Owadwa O
moro O
ma O
Israel B-LOC
ne O
ooro O
mondo O
odhi O
owuo O
gi O
Jo B-LOC
- I-LOC
Syria I-LOC
e O
wi O
kuwe O
ma O
ne O
dhi O
bedoe O
e O
kindgi O
, O
ne O
owacho O
e O
Tich O
Ang O
'wen O
ni O
ywaruok O
ma O
sani O
nitie O
e O
kind O
Israel O
gi O
Jo O
- O
Syria O
chalo O
mana O
gi O
yamo O
mager O
e O
okombe O
mar O
chai O
. O

Itamar B-PER
Rabinovich I-PER
, O
ma O
ne O
en O
jakom O
mar O
Israel B-LOC
e O
Washington B-LOC
ma O
ne O
otimo O
mbaka O
ma O
ne O
ok O
okelo O
nyak O
moro O
amora O
gi O
Suria B-LOC
, O
nowacho O
ne O
redio B-ORG
mar I-ORG
Israel I-ORG
ni O
nenore O
ni O
Damaski B-LOC
ne O
dwaro O
wuoyo O
to O
ok O
kedo O
. O

" O
Aneno O
ni O
wach O
maduong O
'ma O
Jo O
- O
Suria O
onego O
okaw O
mapek O
en O
ni O
nyaka O
giwuo O
kuom O
wachno O
. O

Jo O
- O
Suria O
ok O
ong O
'eyo O
gima O
onego O
gitim O
, O
kendo O
gin O
gi O
parruok O
mang O
'eny O
, O
kata O
kamano O
, O
paro O
ma O
ji O
mang O
'eny O
nigo O
e O
Washington B-LOC
en O
ni O
mano O
en O
mana O
masira O
mar O
apaka O
matin O
. O
" O

Rabinovich B-PER
koro O
tieko O
migawone O
kaka O
jakom O
. O

Obiro O
kawo O
kar O
Eliahu B-PER
Ben-Elissar I-PER
, O
ma O
ne O
en O
jaote O
machon O
mar O
Israel O
e O
piny O
Misri B-LOC
kendo O
jasiasa O
ma O
wuok O
e O
chama O
ma O
ratiro O
miluongo O
ni O
Likud B-ORG
. O

Israel B-LOC
ne O
ooro O
ne O
Suria B-LOC
ote O
chieng O
'Tich O
Adek O
, O
kokalo O
kuom O
Washington B-LOC
, O
ka O
giwacho O
ni O
ne O
giikore O
ne O
kuwe O
kendo O
ne O
gidwaro O
chako O
mbaka O
ma O
onge O
weche O
motelo O
. O

Kata O
kamano O
, O
ne O
okwero O
Damaski B-LOC
kuom O
chweyo O
gima O
ne O
oluongo O
ni O
chal O
marach O
. O

Siria B-LOC
ne O
odonjo O
ne O
Israel B-LOC
chieng O
'Tich O
Adek O
ni O
ne O
ochako O
kampen O
mager O
mar O
kedo O
kode O
bang O
'ka O
televison O
mar O
Israel O
ne O
onyiso O
ni O
Damaski B-LOC
nyocha O
otemo O
tiyo O
gi O
mbom O
moro O
. O

Nowacho O
ni O
gige O
lweny O
ma O
ne O
ong O
'iewo O
ne O
gin O
mag O
kedo O
gi O
wasigu O
. O

Chwanyruok O
maduong O
'osebetie O
chakre O
ne O
jatelo O
maduong O
'mar O
Israel O
, O
Benjamin B-PER
Netanyahu I-PER
, I-PER
kaw O
kom O
- O
loch O
e O
dwe O
mar O
Jun O
, O
kosingore O
mar O
rito O
Golan B-LOC
Heights I-LOC
ma O
Israel B-LOC
ne O
okawo O
kuom O
Jo O
- O
Syria B-LOC
e O
lweny O
ma O
ne O
otimore O
e O
Middle B-LOC
East I-LOC
e O
higa O
mar O
1967 O
. O

Mbaka O
mag O
kuwe O
e O
kind O
Israel O
kod O
Suria O
osebedo O
ka O
dhi O
nyime O
e O
wi O
Golan B-LOC
chakre O
higa O
mar O
1991 O
, O
kata O
obedo O
ni O
sirkal O
machon O
ne O
oikore O
mar O
weyo O
gik O
moko O
e O
wi O
Golan B-LOC
. O

Mbaka O
mag O
kuwe O
e O
kind O
pinje O
ariyogi O
ne O
otim O
e O
dwe O
mar O
Februar O
. O

" O
Weche O
moa O
Damaski B-LOC
ok O
gin O
weche O
mabeyo O
, O
to O
gin O
mana O
weche O
maricho O
. O

Jofwamb O
weche O
... O

weche O
mopong O
'gi O
mirima O
kod O
weche O
mag O
achaye O
. O

Levy B-PER
nowacho O
kama O
: O
" O
Kor O
lwasi O
molos O
gi O
dhano O
en O
gima O
nyalo O
kelo O
hinyruok O
ahinya O
nikech O
jogo O
malando O
wachno O
nyalo O
bedo O
joma O
otwe O
e O
iye O
. O
" O

Nowacho O
kama O
: O
" O
Wageno O
ni O
ka O
Siria B-LOC
dwaro O
kuwe O
, O
to O
obiro O
dwoko O
wach O
Israel B-LOC
mar O
donjo O
e O
mbaka O
mag O
kuwe O
nikech O
mano O
e O
gima O
wadwaro O
. O
" O

Lweny O
ok O
kel O
ne O
ng O
'ato O
ber O
moro O
amora O
. O
" O

Stesen O
mar O
televison O
mar O
Israel B-LOC
miluongo O
ni O
Channel B-ORG
Two I-ORG
nowacho O
ni O
Damaski B-LOC
ne O
ooro O
" O
ranyisi O
" O
ne O
Israel B-LOC
. O

Ne O
ok O
ochiwo O
kama O
ondikie O
ripotno O
. O

Jotelo O
mag O
Netanyahu B-PER
kod O
Levy B-PER
nowacho O
ni O
ne O
ok O
ginyal O
nyiso O
adiera O
mar O
wachno O
. O

Televisiono O
bende O
nowacho O
ni O
Netanyahu B-PER
ne O
ooro O
ote O
mag O
hoyo O
chuny O
Jo O
- O
Suria B-LOC
kokalo O
kuom O
Cairo B-LOC
, O
Amerka B-LOC
kod O
Moscow B-LOC
. O

Jasomo O
moro O
ma O
Ja O
- O
Poland O
ok O
oyie O
ni O
nitie O
nyiminego O
e O
piny O
Libya B-LOC
. O

TUNIS B-LOC
1996-08-22 O
weche O
machuok O

Jaduong O
'moro O
mar O
piny O
Poland O
ne O
okwedo O
ripot O
mar O
gaset O
moro O
e O
pinyno O
ma O
ne O
wacho O
ni O
Libya B-LOC
ne O
tamore O
chiwo O
visa O
ne O
nas O
100 O
mag O
pinyno O
ma O
ne O
dwaro O
dok O
thuchegi O
bang O
'tiyo O
e O
pinyno O
ma O
ni O
Afrika O
ma O
Masawa O
. O

" O
Mano O
ok O
en O
adier O
. O

Nowacho O
ni O
nitie O
nyimine O
800 O
ma O
Jo O
- O
Poland O
matiyo O
e O
piny O
Libya B-LOC
. O

Jotelo O
ariyo O
mag O
joma O
kwedo O
sirkal O
mar O
Iran O
romo O
e O
dala O
mar O
Baghdad B-LOC
. O

Hassan B-PER
Hafidh I-PER

BAGHDAD B-LOC
1996-Februar O
22 O
Gik O
ma O
Ji O
Wacho O
e O
Wi O
Muma O

Riwruok O
moro O
mar O
Jo O
- O
Iran O
modak O
e O
piny O
Iraq B-LOC
ne O
osingore O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
ni O
gibiro O
chiwo O
kony O
ne O
Jo O
- O
Kurd O
ma O
nong O
'anyo O
e O
pinyno B-LOC
bang O
'ka O
jolweny O
mag O
Iran O
ne O
omonjogi O
e O
pinyno B-LOC
dwe O
mokalo O
. O

" O
Rajavi O
nojiwo O
ni O
Kido B-ORG
mar I-ORG
Kedo I-ORG
mar O
Iran O
biro O
dhi O
nyime O
chung O
'motegno O
gi O
Jo O
- O
Kurd O
wetegi O
kaachiel O
gi O
Kido O
mar O
Kedo O
e O
Kurdistan B-LOC
mar I-LOC
Iran I-LOC
, O
" O
ne O
owacho O
. O

Jal O
moro O
mawuoyo O
e O
lo O
riwruogno O
nowacho O
ni O
chokruogno O
" O
nyiso O
okang B-ORG
'manyien I-ORG
mar I-ORG
tudruok O
mantie O
e O
kind O
Jo O
- O
Mujahideen O
Khalq O
kod O
Jo O
- O
Kurd O
ma O
kwedo O
sirkal O
mar O
Iran O
. O
" O

E O
dwe O
mar O
Julai O
, O
Iran B-LOC
nogoyo O
mbom O
maduong O
'e O
yor O
nyandwat O
mar O
piny O
Iraq B-LOC
ka O
gilawore O
gi O
jolweny O
mag O
KDPI B-ORG
modak O
e O
gwenge O
mag O
Jo O
- O
Kurd O
e O
piny O
Iraq O
ma O
ok O
nie O
bwo O
loch O
sirkal O
mar O
Baghdad B-LOC
. O

PUK B-ORG
kod O
Iraq B-LOC
's O
Kurdistan B-ORG
Democratic I-ORG
Party I-ORG
( O
KDP B-ORG
) O
ma O
gin O
grube O
ariyo O
madongo O
mag O
Jo O
- O
Kurd O
e O
piny O
Iraq O
, O
osebedo O
ka O
chiko O
nyandwat O
mar O
Iraq B-LOC
chakre O
ne O
riemb O
jolweny O
mag O
Iraq O
e O
piny O
Kuwait B-LOC
e O
Lweny O
mar O
Gulf O
e O
higa O
mar O
1991 O
. O

Ywaruok O
e O
kind O
grube O
ariyogo O
ne O
ochakore O
e O
giko O
juma O
e O
lweny O
malich O
ma O
pok O
notimore O
nyaka O
ne O
jolweny O
mag O
Amerka O
oweyo O
kedo O
e O
higa O
mokalo O
. O

Mujahideen B-ORG
Khalq I-ORG
nowacho O
ni O
jolweny O
mag O
Iran O
bende O
osebedo O
ka O
goyo O
kambi O
mag O
KDP B-ORG
e O
gweng O
'mar O
Qasri B-LOC
e O
gweng O
'mar O
Suleimaniya B-LOC
machiegni O
gi O
tong O
'mar O
Iran O
kuom O
ndalo O
ariyo O
mosekalo O
. O

Nowacho O
ni O
Jo O
- O
Kurdi O
madirom O
100 O
ne O
onegi O
kata O
ne O
ohinyore O
e O
lwenyno O
. O

Iran B-LOC
kod O
Turkey B-LOC
dhi O
nyime O
gi O
goyo O
mbom O
e O
kor O
lwasi O
koda O
e O
lowo O
e O
yor O
nyandwat O
mar O
Iraq B-LOC
ka O
gimanyo O
joma O
kwedo O
sirkandgi O
ma O
Jo O
- O
Kurd O
. O

Jolweny O
mag O
Amerka O
e O
piny O
Turkey B-LOC
ma O
milambo O
, O
rito O
Jo O
- O
Kurdi O
mag O
Iraq O
mondo O
kik O
monjgi O
gi O
jolweny O
mag O
Baghdad B-LOC
. O

Rial O
mar O
Saudi O
Arabia O
siko O
ka O
osiko O
e O
ohala O
ma O
ok O
kal O
tong O
'e O
kinde O
mag O
oro O
. O

MANAMA B-LOC
1996-08-22 O
weche O
manyien O

Jolok O
ohala O
e O
pinyruodhno O
nowacho O
ni O
ber O
mar O
pesa O
mar O
Saudi O
riyal O
kopim O
gi O
dola O
mar O
Amerka O
kod O
ber O
mar O
pesa O
mar O
riyal O
e O
kind O
bengi O
, O
ne O
ok O
odok O
chien O
e O
juma O
ma O
ne O
otimie O
ohala O
e O
kinde O
ma O
piny O
ne O
ng O
'ich O
. O

" O
Onge O
lokruok O
moro O
amora O
ma O
ne O
osetim O
kuom O
pesa O
mar O
Saudi O
riyal O
. O

Jago O
moro O
nowacho O
kama O
: O
" O
Ne O
nitie O
kuwe O
mang O
'eny O
e O
chiro O
nikech O
odiechienge O
mag O
yueyo O
. O

Nengo O
mar O
riyal O
ne O
en O
3.7504 O
/ O
06 O
mar O
dola O
achiel O
. O

Dwe O
achiel O
ne O
gin O
pasent O
5-1 O
/ O
2 O
, O
3 O
/ O
8 O
, O
dweche O
adek O
ne O
gin O
pasent O
5-5 O
/ O
8 O
, O
pasent O
1 O
/ O
2 O
, O
to O
dweche O
auchiel O
ne O
gin O
pasent O
5-3 O
/ O
4 O
, O
5 O
/ O
8 O
. O

Chudo O
mar O
higa O
achiel O
ne O
en O
pasent O
auchiel O
, O
5 O
- O
7 O
/ O
8 O
. O

Israel B-LOC
yie O
mondo O
Arafat B-PER
owuog O
odhi O
West B-LOC
Bank I-LOC
. O

JERUSALEM B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Israel B-LOC
ne O
ochiwo O
thuolo O
ne O
jatend O
Jo O
- O
Palestina O
miluongo O
ni O
Yasser B-PER
Arafat I-PER
, O
mondo O
oidh O
e O
wi O
pinye O
kochomo O
West B-LOC
Bank I-LOC
, O
kendo O
mano O
ne O
otieko O
ywaruok O
moro O
ma O
ne O
nitie O
e O
kind O
Jo O
- O
Israel O
kod O
Jo O
- O
Palestine O
, O
mana O
kaka O
achiel O
kuom O
jochiw O
paro O
mag O
Arafat B-PER
nowacho O
. O

" O
Chandruok O
orumo O
. O

Ndege O
mar O
ker O
oseyudo O
thuolo O
mar O
kalo O
e O
kor O
yamo O
mar O
Israel O
kata O
kamano O
ok O
igeno O
ni O
ker O
biro O
dhi O
West B-LOC
Bank I-LOC
kapok O
Wuok O
Tich O
, O
" O
Nabil B-PER
Abu I-PER
Rdainah I-PER
ne O
owacho O
ne O
Reuters B-ORG
. O

Jotelo O
mag O
Jo O
- O
Palestina O
ne O
odonjo O
ne O
jatelo O
maduong O
'mar O
sirkal O
ma O
korachwich O
miluongo O
ni O
Benjamin B-PER
Netanyahu I-PER
, O
ni O
notemo O
chungo O
chokruok O
ma O
ne O
dhi O
timore O
Ramallah B-LOC
kuom O
keto O
Arafat B-PER
e O
twech O
. O

Bang O
'mano O
, O
Arafat B-PER
nochungo O
romo O
moro O
ma O
ne O
dhi O
bedoe O
e O
kind O
jotelo O
mag O
Israel O
kod O
mag O
PLO B-ORG
e O
wi O
weche O
mag O
raia O
, O
e O
ndara O
miluongo O
ni O
Allenby B-LOC
Bridge I-LOC
e O
kind O
Jordan B-LOC
kod O
West B-LOC
Bank I-LOC
. O

Abu B-PER
Rdainah I-PER
nowacho O
ni O
Arafat B-PER
nong O
'ado O
mar O
weyo O
dhi O
West B-LOC
Bank I-LOC
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
bang O
'ka O
Israel B-LOC
nogolo O
marfukno O
, O
nikech O
ne O
en O
gi O
chenro O
mapek O
e O
Gaza B-LOC
kendo O
ne O
ok O
odhi O
bedo O
thuolo O
nyaka O
Wuok O
Tich O
. O

Arafat B-PER
ne O
dhi O
romo O
gi O
Peres B-PER
e O
Gaza B-LOC
bang O
'kane O
gisewere O
gi O
ndege O
. O

JERUSALEM B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Yasser B-PER
Arafat I-PER
biro O
romo O
gi O
Shimon B-PER
Peres I-PER
e O
Gaza B-LOC
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
bang O
'Jo O
- O
Palestina O
wacho O
ni O
sirkal O
ma O
korachwich O
mar O
Israel O
ne O
ogeng O
'o O
jatend O
Jo O
- O
Palestina O
kik O
dhi O
e O
West B-LOC
Bank I-LOC
mondo O
giwuo O
gi O
jatelo O
machonno O
. O

" O
Romo O
e O
kind O
Peres B-PER
kod O
Arafat B-PER
biro O
timore O
kama O
iluongo O
ni O
Erez B-LOC
checkpoint O
e O
Gaza B-LOC
to O
ok O
Ramallah B-LOC
kaka O
ne O
en O
chenro O
, O
" O
ofis O
Peres B-PER
nowacho O
. O

Jotend O
Jo O
- O
Palestina O
nowacho O
ni O
sirkand O
Israel O
ne O
otamo O
Arafat B-PER
ringo O
e O
wi O
Israel B-LOC
gi O
ndege O
mar O
jo O
- O
Palestina O
kochomo O
West B-LOC
Bank I-LOC
e O
temo O
geng O
'o O
romo O
gi O
Peres B-PER
. O

Prime O
Minister O
mar O
Israel O
Benjamin B-PER
Netanyahu I-PER
ne O
odonjo O
ne O
jatend O
joma O
kwedo O
loch O
Peres B-PER
, O
ma O
ne O
oloyo O
e O
yiero O
ma O
ne O
otim O
e O
dwe O
mar O
Mei O
, O
kuom O
temo O
ketho O
teko O
ma O
sirkandgi O
mar O
Likud B-ORG
nigo O
mar O
tayo O
mbaka O
mag O
kuwe O
. O

Hilary B-PER
Gush I-PER

DUBAI B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Askeche O
adek O
mag O
Afghanistan O
ma O
ne O
oter O
e O
United B-LOC
Arab I-LOC
Emirates I-LOC
juma O
mokalo O
gi O
wasigu O
mag O
Russia O
ma O
ne O
oringo O
e O
lwet O
jolweny O
mag O
Taliban O
, O
biro O
dok O
Afghanistan B-LOC
bang O
'odiechienge O
matin O
, O
kaluwore O
gi O
gima O
ne O
oland O
gi O
ofis O
maduong O
'mar O
Afghanistan O
e O
dala O
mar O
Abu B-LOC
Dhabi I-LOC
. O

Owadwa O
moro O
ma O
en O
achiel O
kuom O
jomisonarigo O
nowacho O
kama O
: O
" O
Jomisonarigo O
biro O
duogo O
Afghanistan B-LOC
bang O
'ndalo O
ariyo O
kata O
adek O
. O
" O

" O
Ofis O
maduong O
'mar O
jomisonari O
e O
pinyno O
osechiwonegi O
barupe O
mag O
dok O
thuchegi O
. O

Ne O
omedo O
wacho O
kama O
: O
" O
Onge O
ng O
'ato O
ang O
'ata O
ma O
kwedo O
wuodhgi O
. O
" O

Emirat B-LOC
mag I-LOC
Arabu I-LOC
ne O
owacho O
chieng O
'Wuok O
Tich O
ni O
ne O
gidhi O
chiwo O
ji O
adekgo O
ne O
riwruok O
mar O
International B-ORG
Red I-ORG
Crescent I-ORG
, O
nyalo O
bedo O
Tich O
Ariyo O
mokalo O
. O

Chakre O
kindeno O
, O
pok O
ochak O
owuo O
kuom O
wachno O
kendo O
. O

Kane O
openjgi O
kabe O
polise O
adekgo O
ne O
dhi O
dok O
Kandahar B-LOC
kata O
Kabul B-LOC
dala O
maduong O
'mar O
Afghanistan O
, O
jatelono O
nowacho O
kama O
: O
" O
Mano O
pok O
ong O
'ere O
, O
kata O
kamano O
nyalo O
bedo O
ni O
gidhi O
Kandahar B-LOC
. O
" O

Kandahar B-LOC
e O
kama O
jolweny O
mag O
Taliban O
odakie O
. O

Kabul B-LOC
ichiko O
gi O
sirkal O
mar O
Ker O
Burhanuddin B-PER
Rabbani I-PER
, O
ma O
Jo O
- O
Taliban O
kedo O
mondo O
ogol O
e O
loch O
. O

Jatelono O
nowacho O
ni O
chwo O
adekgo O
, O
ma O
iparo O
ni O
ne O
gin O
johigini O
20 O
gi O
wiye O
, O
sani O
nie O
dala O
mar O
Abu B-LOC
Dhabi I-LOC
. O

Ne O
ok O
ochiwo O
weche O
momedore O
. O

Jo O
- O
Russia O
ma O
ne O
tiyo O
ne O
kambi O
miluongo O
ni O
Aerostan B-ORG
e O
piny O
Tatarstan B-LOC
e O
piny O
Russia O
, O
ne O
omak O
kaka O
wasumbini O
bang O
'kane O
ndege O
moro O
mar O
lweny O
miluongo O
ni O
MiG O
- O
19 O
mar O
jo O
Taliban O
nochuno O
ni O
ndege O
ma O
ne O
giting O
'o O
oter O
piny O
e O
dwe O
mar O
Agost O
1995 O
. O

Taliban O
nowacho O
ni O
gik O
lweny O
ma O
ne O
giuso O
koa O
Albania B-LOC
ne O
nyiso O
ni O
jolweny O
mag O
Russia O
ne O
riwo O
lwedo O
sirkand O
Rabbani B-PER
. O

Moscow B-LOC
nowacho O
ni O
joma O
ne O
nie O
melino O
ne O
gin O
joma O
owuok O
e O
pinje O
mopogore O
opogore O
. O

Okenge O
mang O
'eny O
ma O
ne O
osekaw O
mondo O
ogony O
ji O
abiriyogo O
ne O
ok O
otiyo O
. O

Saddam B-PER
mar O
Iraq B-LOC
romo O
gi O
Zhirinovsky B-PER
mar O
Russia B-LOC
. O

BAGHDAD B-LOC
1996-Februar O
22 O
Gik O
ma O
Ji O
Wacho O
e O
Wi O
Muma O

Gasede O
mag O
sirkal O
mag O
Iraq O
ne O
owacho O
ni O
Saddam B-PER
Hussein I-PER
ne O
onyiso O
Ja O
- O
Russia O
moro O
miluongo O
ni O
Vladimir B-PER
Zhirinovsky I-PER
ni O
Baghdad B-LOC
dwaro O
ni O
" O
osiep O
kod O
winjruok O
" O
obedie O
gi O
Moscow B-LOC
. O

Gasedego O
nowacho O
kama O
: O
" O
Ka O
gin O
e O
romono O
, O
jatelo O
Saddam B-PER
Hussein I-PER
nojiwo O
ahinya O
ni O
piny O
Iraq B-LOC
oikore O
mar O
dhi O
nyime O
bedo O
gi O
winjruok O
maber O
gi O
Russia B-LOC
. O
" O

Ne O
giwacho O
ni O
Zhirinovsky B-PER
nowacho O
ne O
Saddam B-PER
kane O
pok O
owuok O
Baghdad B-LOC
chieng O
'Tich O
Adek O
ni O
Liberal B-ORG
Democratic I-ORG
party I-ORG
mare O
kod O
Duma B-ORG
mar O
Russia O
( O
parlament O
) O
" O
kwayo O
mondo O
ogol O
mapiyo O
tong O
'ma O
ne O
oket O
kuom O
piny O
Iraq B-LOC
bang O
'monjo O
Kuwait B-LOC
e O
higa O
1990 O
. O
" O

Zhirinovsky B-PER
ne O
owacho O
chieng O
'Tich O
Ariyo O
ni O
ne O
odhi O
chuno O
sirkal O
mar O
Russia O
mondo O
okony O
e O
tieko O
buche O
ma O
Riwruok B-ORG
mar I-ORG
Pinje I-ORG
ne O
oketo O
e O
wi O
piny O
Iraq B-LOC
kendo O
noketo O
ketho O
kuom O
Moscow B-LOC
kuom O
deko O
e O
loso O
winjruok O
maber O
gi O
Baghdad B-LOC
. O

Nowacho O
ne O
jofwambo O
kama O
: O
" O
Kido O
marwa O
ochung O
'motegno O
, O
tiende O
ni O
wakwayo O
sirkal O
( O
mar O
Russia O
) O
mondo O
ogol O
marfuk O
mar O
ohala O
e O
wi O
piny O
Iraq B-LOC
kendo O
ochak O
winjruok O
mag O
ohala O
e O
kind O
Russia B-LOC
kod O
Iraq B-LOC
. O
" O

Zhirinovsky B-PER
nolimo O
piny O
Iraq B-LOC
nyadiriyo O
e O
higa O
1995 O
. O

E O
dwe O
mar O
Oktoba O
ma O
ne O
okalo O
, O
ne O
ogwele O
mondo O
odhi O
e O
referendum O
ma O
ne O
otim O
e O
wi O
loch O
mar O
piny B-LOC
Iraq I-LOC
, O
ma O
ne O
omedo O
higini O
abiriyo O
e O
loch O
mar O
Saddam B-PER
. O

Gaset O
mar O
Press O
Digest O
- O
Iraq B-LOC
- O
Agost O
22 O
. O

BAGHDAD B-LOC
1996-Februar O
22 O
Gik O
ma O
Ji O
Wacho O
e O
Wi O
Muma O

Magi O
gin O
moko O
kuom O
weche O
madongo O
mayudore O
e O
gasede O
mag O
sirkal O
mag O
Iraq O
e O
odiechieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

Reuters B-ORG
pok O
onono O
wechego O
kendo O
ok O
onyis O
ni O
wechego O
gin O
adier O
. O

THAWRA B-ORG

- O
Jatend O
piny O
Iraq B-LOC
Saddam B-PER
Hussein I-PER
romo O
kod O
jatend O
riwruok O
mar O
siasa O
mar O
Russia O
miluongo O
ni O
Vladimir B-PER
Zhirinovsky I-PER
. O

- O
Ministri O
mar O
weche O
ma O
oko O
mar O
piny O
Turkey O
wacho O
ni O
piny O
Turkey B-LOC
biro O
riwo O
lwedo O
nyasi O
mar O
ohala O
e O
Baghdad B-LOC
mibiro O
tim O
Novemba O
. O

IRAK B-LOC

- O
Meli O
moting O
'o O
ton O
12 O
mag O
mchele O
chopo O
e O
dho O
wath O
mar O
Umm B-LOC
Qasr I-LOC
e O
Nam B-LOC
mar I-LOC
Persian I-LOC
Gulf I-LOC
. O

Gaset O
mar O
Press O
Digest O
- O
Lebanon B-LOC
- O
Agost O
22 O
. O

BEIRUT B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Magi O
e O
weche O
madongo O
mayudore O
e O
gasede O
mag O
Beirut B-LOC
e O
odiechieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

Reuters B-ORG
pok O
onono O
wechego O
kendo O
ok O
onyis O
ni O
wechego O
gin O
adier O
. O

AN-NAHAR B-ORG

- O
Ywaruok O
medo O
bedoe O
e O
kind O
Hezbollah B-ORG
kod O
sirkal O
. O

- O
Prime O
Minister O
Hariri B-PER
: O
luoro O
mar O
Israel O
ok O
kel O
kuwe O
. O

AS-SAFIR B-ORG

- O
Jakom O
mar O
Od O
Bura O
Berri B-PER
: O
Israel B-LOC
ikore O
ne O
lweny O
gi O
Suria B-LOC
kod O
Lebanon B-LOC
. O

- O
Lweny O
mar O
bunge O
e O
Beirut B-LOC
.. O

Ne O
olos O
list O
adek O
madongo O
. O

Al-Anwar B-ORG

- O
Ne O
odhi O
nyime O
wuoyo O
marach O
kuom O
gik O
ma O
ne O
oketho O
chik O
- O
ma O
ne O
otimore O
e O
yiero O
mar O
Mount B-LOC
Lebanon I-LOC
Jumapil O
mokalo O
. O

AD-DIYAR B-ORG

- O
Weche O
mag O
pesa O
e O
kind O
Lebanon B-LOC
kod O
Pakistan B-LOC
. O

- O
Hariri B-PER
donjo O
e O
lweny O
mar O
yiero O
gi O
list O
ma O
ok O
opong O
'chuth O
. O

NIDA B-ORG
'A I-ORG
AL-WATAN I-ORG

- O
Jatend O
Jo O
- O
Maronite B-ORG
miluongo O
ni O
Sfeir B-PER
ne O
onyiso O
lit O
kuom O
ketho O
ma O
ne O
otimore O
e O
yiero O
ma O
ne O
otim O
chieng O
'Jumapil O
. O

CME B-ORG
live O
kod O
feeder O
cattle O
calls O
range O
mixed O
. O

CHICAGO B-LOC
1996-08-22 O
Weche O
Michakogo O
Puonjruok O

Kaluwore O
gi O
jotim O
nonro O
mag O
jamni O
mag O
CME B-ORG
, O
gik O
matimore O
e O
kinde O
mabiro O
mag O
jamni O
modak O
kod O
mago O
machiwo O
chiemo O
ne O
okalo O
pasent O
0.200 O
to O
pasent O
0.100 O
ne O
odok O
piny O
. O

Kinda O
ma O
pod O
dhi O
nyime O
e O
ohala O
mag O
dhok O
kod O
ring O
'o O
mar O
dhok O
onego O
okel O
kony O
momedore O
. O

Jotim O
nonro O
wacho O
ni O
paro O
ma O
ji O
nigo O
ni O
kwan O
mar O
dhok O
ma O
ipidho O
biro O
medore O
, O
bende O
nyalo O
miyo O
kwan O
mar O
rombe O
odog O
chien O
. O

Kata O
kamano O
, O
ohala O
ok O
bi O
bedo O
mang O
'eny O
kendo O
nengo O
mag O
gik O
moko O
nyalo O
bedo O
ni O
biro O
medore O
e O
otieno O
mabiro O
kapok O
oland O
ripodno O
. O

Ne O
giwacho O
ni O
ohala O
mag O
pesa O
bende O
ne O
dhi O
bedo O
mos O
bang O
'kwan O
mamalo O
mar O
dhiang O
'ma O
ne O
ohandgi O
e O
jumani O
. O

Kindercare O
wacho O
ni O
gowi O
mar O
ng O
'iewo O
gik O
moko O
biro O
medore O
e O
Q1 O
. O

MONTGOMERY B-LOC
, O
Ala B-LOC
.Piny O
mar O
Amerka O

Dwe O
mar O
aboro O
22 O
, O
1996 O

KinderCare B-ORG
Learning I-ORG
Centers I-ORG
Inc I-ORG
ne O
owacho O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
ni O
duoko O
mar O
gowi O
ne O
dhi O
kelo O
kethruok O
maduong O
'mar O
dola O
milion O
1.2 O
e O
kwano O
mokwongo O
mar O
higa O
1997 O
. O

Kambiano O
nowacho O
ni O
e O
kwartno O
, O
ma O
ne O
ochakore O
Jun O
1 O
, O
ne O
ong O
'iewo O
gowi O
mar O
dola O
milion O
30 O
mag O
bond O
mag O
10 O
- O
3 O
/ O
8 O
ma O
ne O
pod O
odong O
'kendo O
ne O
onego O
ochul O
e O
higa O
2001 O
. O

Ne O
ong O
'iew O
pesago O
gi O
dola O
milion O
31.5 O
. O

RESEARCH O
ALERT O
- O
Lehman B-ORG
chako O
tiyo O
gi O
SNET B-ORG
. O

-- O
Jatim O
nonrono O
noketo O
nengo O
mar O
osara O
mar O
dweche O
12 O
e O
$ O
45 O
kendo O
noneno O
ni O
osara O
mar O
osara O
mar O
higa O
1996 O
ne O
dhi O
bedo O
$ O
3.09 O
e O
kidieny O
ka O
kidieny O
, O
ofise O
nowacho O
kamano O
. O

-- O
Janonrono O
bende O
noketo O
kwan O
mar O
yuto O
mar O
higa O
1997 O
, O
kata O
kamano O
, O
kwanno O
ne O
ok O
yudore O
mapiyo O
. O

-- O
Milambo B-ORG
mar I-ORG
New I-ORG
England I-ORG
ne O
olor O
kar O
saa O
38 O
gi O
nus O
chieng O
'Tich O
Adek O
. O

- O
E. B-PER
Auchard I-PER
, O
ofis B-ORG
man I-ORG
Wall I-ORG
Street I-ORG
, O
212 O
- O
859 O
- O
1736 O

Net O
mar O
Gateway B-ORG
Data I-ORG
Sciences I-ORG
Q2 O
medore O
. O

PHOENIX B-LOC
1996-08-22 O
Gik O
ma O
Ji O
Wacho O
e O
Wi O
Muma O

Weche O
Machuok O
e O
Wi O
Weche B-ORG
mag I-ORG
Pesa I-ORG

( O
E O
Kwan O
mar O
Ji O
Alufe O
, O
mak O
mana O
kwan O
mar O
kidieny O
ka O
kidieny O
) O

Dweche O
auchiel O
Giko O
Dweche O
ang O
'wen O
Giko O

Julai O
31 O
, O
Julai O
31 O
, O
Julai O
31 O
, O
Julai O
31 O
, O

1996 O
Higa O
1995 O
Higa O
1995 O

Buge O
ma O
nyiso O
kaka O
ng O
'ato O
oseyudo O
pesa O
kata O
mwandu O
: O

Yuto O
Duto O
$ O
10,756 O
$ O
13,102 O
$ O
7,961 O
$ O
5,507 O

Ohala O
mar O
Software O
2,383 O
1,558 O
1,086 O
1,074 O

Yuto O
mar O
Tije O
1,154 O
692 O
624 O
465 O

Yuto O
mar O
Tich O
906 O
962 O
599 O
515 O

Yuto O
Makende O
821 O
512 O
565 O
301 O

Yuto O
Kuom O
Achiel O
Kuom O
Ohala O
0.31 O
0.34 O
0.19 O
0.20 O

Julai O
31 O
, O
1996 O
Januar O
31 O
, O
1996 O

Balance O
Sheet O
Data O
: O
( O
Balance O
Sheet O
Data O
) O
Ng O
'eyo O
kaka O
pesa O
tiyo O
: O

Mwandu O
Madier O
$ O
5,755 O
( O
$ O
881 O
) O

Pesa O
kod O
Gik O
ma O
Chal O
gi O
Pesa O
2,386 O
93 O

Mwandu O
Duto O
14,196 O
7,138 O

Mwandu O
mar O
josoko O
5,951 O
( O
1,461 O
) O

Jo O
Socialist O
mag O
Grik O
miyo O
PM O
ler O
mar O
yiero O
. O

ATHENS B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Bura O
maduong O
'mar O
pati O
mar O
Socialist O
mar O
Jo O
- O
Grik O
ne O
ochiwo O
kony O
ne O
Ker O
mar O
pinyno O
Costas B-PER
Simitis I-PER
kapo O
ni O
oyiero O
mar O
luongo O
yiero O
mapiyo O
, O
jagoro O
maduong O
'mar O
patino O
Costas B-PER
Skandalidis I-PER
ne O
onyiso O
jofwambo O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

Skandalidis B-PER
nowacho O
ni O
, O
PM O
Costas B-PER
Simitis I-PER
biro O
chiwo O
lendo O
ma O
ratiro O
bang O
'romo O
mar O
kabinett O
mare O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

PRESS O
DIGEST O
- O
France B-LOC
- O
Le B-ORG
Monde I-ORG
Agost O
22 O
. O

PARIS B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Magi O
e O
weche O
madongo O
mayudore O
e O
gaset O
mar O
Le B-ORG
Monde I-ORG
mar O
odiechieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
, O
tarik O
23 O
Agost O
. O

NYIM O
GASET O
MA O
GASET O
mar O
ariyo O

Jo O
- O
Afrika O
madwaro O
medo O
kata O
yudo O
ratiro O
mar O
tiyo O
kod O
dak O
wacho O
ni O
paro O
ma O
Alain B-PER
Juppe I-PER
ochiwo O
ok O
oromo O
e O
kinde O
ma O
ng O
'anyo O
mar O
kech O
donjo O
e O
odiechieng O
'mar O
49 O
e O
kanisa O
mar O
Paris B-LOC
kendo O
chokruok O
ma O
Tich O
Adek O
ywayo O
ji O
8,000 O
ma O
riwe O
lwedo O
. O

... O
Riwruok O
mar O
FLNC B-ORG
mar O
Jo O
- O
Korsika O
lando O
giko O
mar O
kuwe O
bang O
'monj O
ma O
ne O
otimore O
otieno O
mokalo O
. O

WECHE O
MAG O
KINDEGI O

-- O
Loso O
mar O
kembe O
mag O
Bally B-ORG
's O
e O
piny O
Faransa O
nyiso O
ni O
nitie O
chandruok O
maduong O
'e O
ohala O
mar O
wuoche O
, O
ka O
jopur O
ma O
Jo O
- O
Faransa O
yudo O
pek O
nikech O
piem O
mar O
pinje O
ma O
nigi O
osuru O
ma O
pinygi O
, O
kendo O
ok O
ginyal O
luwo O
lokruok O
ma O
timore O
e O
pinygi O
. O

-- O
Jatelo O
maduong O
'mar O
riwruok O
mar O
Sud-PTT O
e O
kambi O
mar O
France B-ORG
Telecom I-ORG
gik O
moko O
duto O
nyiso O
ni O
tungni O
biro O
betie O
e O
jumbe O
moko O
mabiro O
. O

-- O
Paris B-ORG
Newsroom I-ORG
+ O
33 O
1 O
42 O
21 O
53 O
81 O

Tij O
loso O
soko O
mar O
Heidrun B-LOC
ne O
dhi O
konyo O
kembe O
mag O
Statoil B-ORG
. O

OSLO B-LOC
1996-08-22 O
weche O
machuok O

Ofis O
mar O
Den B-ORG
Norske I-ORG
Stats I-ORG
Oljeselskap I-ORG
AS I-ORG
( O
Statoil B-ORG
) O
ne O
owacho O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
ni O
sokni O
adek O
mag O
olo O
pi O
e O
puodho O
mar O
Heidrun B-LOC
e O
dho O
nam O
e O
piny O
Norway O
ibiro O
yaw O
kendo O
dwe O
mabiro O
. O

Bug O
Status B-ORG
Weekly I-ORG
mar O
kambino O
wacho O
ni O
puothego O
osemiyo O
ohand O
Heidrun B-LOC
odok O
chien O
gi O
tong O
'madirom O
30,000 O
e O
odiechieng O
'achiel O
, O
mochopo O
e O
tong O
'madirom O
220,000 O
e O
odiechieng O
'achiel O
. O

Nowacho O
ni O
ibiro O
los O
kendo O
buche O
mag O
bugo O
kendo O
ibiro O
donj O
kite O
e O
bugo O
kokalo O
kuom O
achiel O
kuom O
buchego O
mondo O
kik O
chwalgi O
e O
kinde O
mabiro O
. O

- O
Od O
Romo O
mar O
Oslo B-LOC
+ O
47 O
22 O
42 O
50 O
41 O

Ohala O
mar O
Finland O
e O
dwe O
mar O
April O
ne O
omedore O
gi O
bilion O
3.8 O
marka O
- O
NCB B-ORG
. O

HELSINKI B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Kaluwore O
gi O
weche O
ma O
National B-ORG
Customs I-ORG
Board I-ORG
( O
NCB B-ORG
) O
nowacho O
e O
odiechieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
, O
ohala O
mar O
Finland B-LOC
ne O
omedore O
mochopo O
mark O
bilion O
3.83 O
e O
dwe O
mar O
April O
kowuok O
e O
mark O
bilion O
3.43 O
e O
dwe O
mar O
Mach O
. O

Mwandu O
mag O
ohala O
( O
milion O
marka O
) O
: O

April O
' O
96 O
Mach O
' O
96 O
Januar O
- O
April O
' O
96 O
Januar O
- O
April O
' O
95 O

Giko O
mar O
gik O
moko O
10,663 O
10,725 O
43,430 O
40,989 O

Welo O
ma O
wuok O
e O
pinje O
mamoko O
14,494 O
14,153 O
56,126 O
56,261 O

Balance O
+ O
3,831 O
+ O
3,428 O
+ O
12,696 O
+ O
15,272 O

E O
dwe O
mar O
Januar O
- O
April O
1995 O
kwan O
mar O
gik O
ma O
ne O
okaw O
e O
pinyno O
ne O
omed O
manyien O
kowuok O
maromo O
milion O
39,584 O
mar O
markka O
kendo O
kwan O
mar O
gik O
ma O
ne O
okaw O
e O
pinyno O
ne O
omed O
manyien O
kowuok O
maromo O
milion O
55,627 O
mar O
markka O
. O

Bang O
'kinde O
matin O
, O
Bank B-ORG
of I-ORG
Finland I-ORG
ne O
oseneno O
ni O
dwe O
mar O
April O
ne O
dhi O
bedo O
gi O
ohala O
mamalo O
mar O
marka O
bilion O
3.2 O
, O
ka O
kwan O
mar O
ohala O
ma O
ne O
dhi O
wuok O
e O
pinje O
mamoko O
ne O
dhi O
bedo O
mar O
marka O
bilion O
14.5 O
, O
to O
mar O
pinje O
mamoko O
ne O
dhi O
bedo O
mar O
mar O
marka O
bilion O
11.3 O
. O

- O
Od B-ORG
Romo I-ORG
mar I-ORG
Helsinki I-ORG
+ O
358 O
- O
0 O
- O
680 O
50 O
245 O

Sirkal O
mar O
piny O
Netherlands O
medo O
nengo O
mar O
tiyo O
gi O
pi O
e O
ng O
'iewo O
pi O
e O
rang O
'iny O
mar O
99.95 O
. O

AMSTERDAM B-LOC
1996-08-22 O
weche O
moko O

Migawo B-ORG
mar I-ORG
pesa I-ORG
e O
piny O
Netherlands O
ne O
omedo O
nengo O
mar O
bond O
manyien O
mar O
sirkal O
ma O
nigi O
pasent O
5.75 O
ma O
ne O
onego O
ous O
e O
dwe O
mar O
Septemba O
2002 O
nyaka O
pasent O
99.95 O
kowuok O
e O
pasent O
99.90 O
. O

Ng O
'iewo O
pi O
ne O
ochakore O
chieng O
'Wuok O
Tich O
kendo O
itime O
pile O
ka O
pile O
chakre O
saa O
07 O
: O
00 O
GMT O
nyaka O
sa O
15 O
: O
00 O
GMT O
nyaka O
chieng O
'machielo O
. O

Ka O
nochopo O
chieng O
'Tich O
Adek O
, O
sirkal O
ne O
osechoko O
pesa O
maromo O
bilion O
2.3 O
kokalo O
kuom O
ohala O
mar O
bond O
manyienno O
. O

-- O
Od O
ndiko O
mar O
Amsterdam B-LOC
+ O
31 O
20 O
504 O
5000 O

Migawo O
mar O
pur O
mar O
Jerman O
wacho O
ne O
ji O
ni O
kik O
gicham O
ring O
jamni O
mag O
Ingresa O
. O

BONN B-LOC
1996-08-22 O
weche O

Migawo B-ORG
mar I-ORG
pur I-ORG
e B-LOC
piny I-LOC
Jerman I-LOC
ne O
ochiwo O
paro O
chieng O
'Tich O
Adek O
ni O
ji O
kik O
cham O
ring O
'o O
moa O
kuom O
rombe O
mag O
Ingresa O
nyaka O
chop O
kinde O
ma O
josayans O
biro O
fwenyo O
kabe O
tuwo O
mar O
mad O
cow O
disease O
nyalo O
landore O
ne O
jamni O
. O

Ne O
omedo O
niya O
: O
" O
Ok O
adwar O
wacho O
ni O
nitie O
hinyruok O
moro O
amora O
ne O
jo O
ohala O
. O
" O

Nitie O
gik O
mang O
'eny O
maok O
wang O
'eyo O
, O
kendo O
dwarore O
ni O
watiekgi O
mapiyo O
ahinya O
. O
" O

E O
dwe O
ma O
ne O
okalo O
, O
European B-ORG
Commission I-ORG
ne O
oyie O
mar O
paro O
kendo O
wach O
mar O
goyo O
marfuk O
tiyo O
gi O
ring O
'o O
mag O
rombe O
ma O
ne O
ok O
ong O
'ere O
ni O
ne O
itiyogo O
, O
bang' O
ka O
jotim O
nonro O
moko O
mag O
thieth O
e O
EU B-ORG
ne O
oketo O
kiawa O
kabe O
mano O
ne O
en O
gima O
owinjore O
. O

Kata O
kamano O
, O
moko O
kuom O
jokanyo O
mag O
komiti O
mar O
EU B-ORG
mochung O
'ne O
weche O
thieth O
mag O
le O
, O
nopenjo O
kabe O
ne O
en O
gima O
dwarore O
kawo O
okang O
'ma O
kamano O
, O
kaluwore O
gi O
chandruok O
matin O
ma O
ne O
nyalo O
bedoe O
ne O
ngima O
dhano O
. O

Penjono O
ipenjo O
e O
komiti O
ariyo O
mag O
EU B-ORG
mochung O
'ne O
weche O
sayans O
. O

Kuom O
kinde O
malach O
ong O
'ere O
ni O
rombe O
nigi O
tuwo O
mar O
scrapie O
, O
ma O
en O
tuwo O
ma O
ketho O
obwongo O
machal O
gi O
mar O
BSE O
ma O
iparo O
ni O
ne O
oter O
ne O
dhok O
kokalo O
kuom O
chiemo O
moting O
'o O
yugi O
mag O
le O
. O

Sirkal O
mar O
Ingresa O
wacho O
ni O
ring O
rombe O
ok O
en O
gima O
rach O
chamo O
. O

ZDF B-ORG
nowacho O
ni O
Jerman B-LOC
ne O
ooro O
rombe O
47,600 O
kowuok O
Ingresa B-LOC
higa O
mokalo O
, O
chiegni O
nus O
mar O
kwan O
duto O
mar O
rombe O
ma O
ne O
ooro O
. O

Nokelo O
tonne O
4,275 O
mag O
ring O
jamni O
mag O
Ingresa O
, O
chiegni O
pasent O
10 O
mar O
gik O
moko O
duto O
ma O
ne O
oter O
e O
pinyno O
. O

Bang O
'kane O
sirkal O
mar O
Ingresa O
oseyie O
ni O
nitie O
tudruok O
moro O
ma O
ne O
nyalo O
bedoe O
e O
kind O
tuwo O
mar O
mad O
cow O
disease O
kod O
tuwo O
mar O
mad O
cow O
disease O
ma O
nego O
ji O
, O
riwruok O
mar O
EU B-ORG
noketo O
marfuk O
e O
piny O
mangima O
kuom O
gik O
ma O
Ingresa O
uso O
e O
pinyno O
. O

E O
chokruok O
ma O
ne O
otim O
e O
dwe O
mar O
Jun O
, O
jotelo O
mag O
pinje O
mag O
EU B-ORG
ne O
oyie O
mondo O
ogol O
marfukno O
mosmos O
e O
kinde O
ma O
Ingresa B-LOC
bende O
dhi O
kawo O
okang O
'mar O
tieko O
tuwono O
. O

GOLF O
- O
kwan O
mar O
jotugo O
e O
tuke O
mag O
World O
Series O
of O
Golf O
. O

AKRON B-LOC
, O
Ohio B-LOC
, O
tarik O
22 O
dwe O
mar O
aboro O
, O
1996 O

Duoko O
mag O
pesa O
$ O
2.1 O

milion O
NEC O
World O
Series O
of O
Golf O
bang' O
tielo O
mokwongo O

Chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
e O
pap O
mar O
7,149 O
, O
e O
pap O
mar O
70 O
mar O
Firestone B-LOC
C.C. I-LOC

( O
Jotugo O
mag O
Amerka B-LOC
ka O
ok O
onyisi O
e O
yo O
machielo O
) O
: O

( O
Sweden B-LOC
) O
, O
Nick B-PER
Faldo I-PER
( O
Ingresa B-LOC
) O
, O
John B-PER
Cook I-PER
, O
Steve B-PER
Jones I-PER
, O
Phil B-PER

( O
Jerman B-LOC
) O
, O
Alexander B-PER
Cejka I-PER
( O
Jerman B-LOC
) O
, O
Hal B-PER
Sutton I-PER
, O
Tom B-PER
Lehman I-PER

79 O
Tom B-PER
Watson I-PER

81 O
Seiki B-PER
Okuda I-PER
( O
Japan B-LOC
) O

Tugo O
mar O
opich O
okapu O
- O
GLORIA B-ORG
BISTRITA I-ORG
BEAT O
2-1 O
F.C. B-ORG
VALLETTA I-ORG
. O

BISTRITA B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mamoko O

Jogo O
ma O
ne O
olocho O
: O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
- O
Ilie B-PER
Lazar I-PER
( O
mar O
32 O
) O
Eugen B-PER
Voica I-PER
( O
mar O
84 O
) O

F.C. B-ORG
La I-ORG
Valletta I-ORG
- O
Gilbert B-PER
Agius I-PER
( O
mar O
24 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
8,000 O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
ne O
olocho O
gi O
4 O
- O
2 O
duto O
kendo O
ne O
oyudo O
thuolo O
mar O
dhi O
e O
okang O
'mokwongo O
mar O
Cup O
winners O
Cup O
. O

REUTER B-PER
S O

YORK B-LOC
, O
Ingresa B-LOC
1996 O
- O
8 O
- O
22 O

Sir O
Mark B-PER
Prescott I-PER
ne O
oyudo O
lochne O
mokwongo O
mar O
grup O
achiel O
kuom O
higini O
25 O
kaka O
japuonj O
, O
kane O
jang O
'ng O
'wechne O
maduong B-PER
'Pivotal I-PER
, O
ma O
ne O
nigi O
thuolo O
mar O
100 O
- O
30 O
, O
ne O
olocho O
e O
Nunthorpe O
Stakes O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

Pivotal B-PER
, O
jal O
ma O
ne O
olocho O
e O
piem O
mar O
Royal B-PER
Ascot I-PER
e O
dwe O
mar O
Jun O
, O
sani O
nyalo O
bedo O
ni O
ochomo O
e O
ng O
'wech O
mar O
Abbaye O
ma O
higani O
, O
ma O
en O
ng O
'wech O
mong O
'ere O
ahinya O
e O
Ulaya B-LOC
. O

Prescott B-PER
, O
ma O
ne O
ok O
dwar O
donjo O
e O
kar O
jogo O
ma O
ne O
olocho O
nyaka O
chop O
chieng O
'ma O
ne O
olandie O
gima O
ne O
otimore O
, O
nowacho O
kama O
: O
" O
Higini O
25 O
osekalo O
to O
pok O
ne O
adhi O
kuno O
nyaka O
nene O
, O
omiyo O
ne O
aparo O
ni O
ber O
mondo O
arit O
matin O
kendo O
. O
" O

Nomedo O
wacho O
kama O
: O
" O
En O
gima O
lit O
ahinya O
goyo O
Henry B-PER
Candy I-PER
nikech O
an O
e O
wuon O
nyare O
. O
" O

Mana O
kaka O
Prescott B-PER
, O
Jack B-PER
Berry I-PER
, O
ma O
ne O
tiego O
jotugo O
mag O
Mind B-PER
Games I-PER
, O
ne O
odonjo O
e O
ng O
'wech O
ma O
ne O
otim O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
, O
ka O
en O
gi O
geno O
mar O
yudo O
pok O
mokwongo O
bang O
'bedo O
e O
ng O
'wech O
maduong O
'ahinya O
kuom O
higini O
mang O
'eny O
. O

Berry B-PER
nowacho O
kama O
: O
" O
Chunya O
onyosore O
, O
to O
kata O
kamano O
ok O
an O
gi O
paro O
mar O
tieko O
ngimana O
. O

WECHE O
MA O
GASEYUDORE O
E O
WECHE O
MA O
GASEYUDORE O
E O
WECHE O
MA O
GASEYUDORE O
E O
WECHE O
MA O
GASEYUDORE O
E O
WECHE O
MA O
GASEYUDORE O
E O
WECHE O
MA O
GASEYUDORE O

YORK B-LOC
, O
Ingresa B-LOC
1996 O
- O
8 O
- O
22 O

Gik O
ma O
ne O
otimore O
e O
ng O
'wech O
mar O
Nunthorpe O
Stakes O
, O
ma O
en O
ng O
'wech O
mar O
grup O
achiel O
ne O
nyithindo O
ma O
johigini O
ariyo O
kadok O
malo O
, O
ma O
ne O
orumo O
kilomita O
1 O
gi O
nus O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
: O

1 O
. O
Pivotal B-PER
100-30 O
( O
ma O
George B-PER
Duffield I-PER
ema O
oidho O
) O

2 O
. O
Twak B-PER
mar I-PER
odhiambo I-PER
16-1 O
( O
Chris B-PER
Rutter I-PER
) O

3 O
. O
Hever B-PER
Golf I-PER
Rose I-PER
11-4 O
( O
Jason B-PER
Weaver I-PER
) O

Aboro O
kuomgi O
ne O
oringo O
. O

Ng O
'at O
ma O
Ji O
Ohero O
Moloyo O
: O
Mind B-PER
Games I-PER
( O
7-4 O
) O
ne O
otieko O
4 O

Borne O
: O
wich O
machuok O
, O
borne O
1 O
- O
1 O
/ O
4 O
. O

Ng O
'at O
ma O
ne O
olocho O
ne O
en O
wuon O
Cheveley B-ORG
Park I-ORG
Stud I-ORG
kendo O
ne O
otiege O
gi O
Sir O

Mark B-PER
Prescott I-PER
mawuok O
Newmarket B-LOC
. O

Pok O
ma O
ng O
'at O
molocho O
biro O
yudo O
en O
, O
pesa O
maromo O
paundi O
72,464 O
mag O
Ingresa O
( O
US O
$ O
112,200 O
) O

TENNIS O
- O
KINDE O
mar O
TOSHIBA O
CLASSIC O
. O

CARLSBAD B-LOC
, O
California B-LOC
, O
tarik O
21 O
dwe O
mar O
aboro O
, O
1996 O

Weche O
ma O
ne O
owuok O
e O

$ O
450,000 O
Toshiba O
Classic O
tennis O
tournament O
chieng O
'Tich O
Adek O

( O
Namba O
moket O
e O
nyim O
nying O
'no O
nyiso O
kaka O
ichwoyo O
kodhi O
) O
: O

Duoko O
mar O
Ariyo O

1 O
- O
Arantxa B-PER
Sanchez I-PER
Vicario I-PER
( O
Spain B-LOC
) O
oloyo O
Naoko B-PER
Kijimuta I-PER
( O
Japan B-LOC
) O

1-6 O
6-4 O
6-3 O

4 O
- O
Kimiko B-PER
Date I-PER
( O
Japan B-LOC
) O
oloyo O
Yone B-PER
Kamio I-PER
( O
Japan B-LOC
) O
6-2 O
7-5 O

6 O
- O
4 O

8 O
- O
Nathalie B-PER
Tauziat I-PER
( O
France B-LOC
) O
oloyo O
Shi-Ting B-PER
Wang I-PER
( O
Taiwan B-LOC
) O
6-4 O

6 O
- O
2 O

TENNIS O
- O
Giko O
mar O
Hamlet O
CUP O
. O

COMMACK B-LOC
, O
New B-LOC
York I-LOC
1996-08-21 O
( O
Mondo O
iyud O
weche O
momedore O
) O

Weche O
ma O
ne O
owuok O
e O

Waldbaum O
Hamlet O
Cup O
tuke O
mag O
opich O
okapu O
chieng O
'Tich O
Adek O
( O
prefix O

namba O
nyiso O
kama O
ichwoyoe O
kodhi O
: O
) O

Duoko O
mar O
Ariyo O

1 O
- O
Michael B-PER
Chang I-PER
( O
US B-LOC
) O
oloyo O
Sergi B-PER
Bruguera I-PER
( O
Spain B-LOC
) O
6-3 O
6-2 O

6 O
- O
3 O

Martin B-PER
Damm I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
oloyo O
6 O
- O
Younes B-PER
El I-PER
Aynaoui I-PER

( O
Morocco B-LOC
) O

Karol B-PER
Kucera I-PER
( O
Slovakia B-LOC
) O
oloyo O
Hicham B-PER
Arazi I-PER
( O
Morocco B-LOC
) O
7-6 O
( O
7-4 O
) O

7 O
- O
5 O

BAL O
- O
DALGLISH B-PER
OWINJORE O
KOD O
WECHE O
MAG O
BLACKBURN B-ORG
E O
WECHE O
MAG O
CHIENG O
'CHIENG O
' O
: O
" O
Mano O
e O
kinde O
ma O
ne O
ahango O
winjo O
lit O
ahinya O
e O
chunya O
. O
" O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Kenny B-PER
Dalglish I-PER
ne O
owuoyo O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
kuom O
kuyo O
ma O
ne O
en O
- O
go O
kuom O
weyo O
Blackburn B-ORG
, O
tim O
ma O
ne O
otayo O
mi O
oloyo O
loch O
mar O
English O
Premier O
League O
e O
higa O
1994 O
- O
1995 O
. O

Blackburn B-ORG
ne O
olando O
chieng O
'Tich O
Adek O
ni O
en O
kod O
Dalglish B-PER
ne O
gisewere O
kuom O
winjruokgi O
. O

Kata O
kamano O
, O
jatelono O
machon O
ne O
oyie O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
ni O
ne O
en O
gi O
" O
lit O
" O
kuom O
weyo O
tich O
bang O
'tero O
Blackburn B-ORG
koa O
e O
kidieny O
mar O
ariyo O
nyaka O
e O
piem O
maduong O
'mar O
Premier O
League O
kuom O
higini O
adek O
gi O
nus O
kende O
. O

Dalglish B-PER
nowacho O
kama O
kowuoyo O
gi O
gaset O
moro O
ka O
en O
Spain B-LOC
: O
" O
Wan O
bende O
ne O
wang O
'ado O
mar O
timo O
kamano O
, O
kata O
obedo O
ni O
joma O
ne O
ni O
e O
klabno O
nokwongo O
timo O
kamano O
to O
an O
ne O
pok O
atimo O
. O
" O

Ne O
omedo O
wacho O
kama O
: O
" O
Ka O
ng O
'ato O
ne O
ok O
openja O
wach O
moro O
, O
ne O
ok O
awuo O
gi O
ng O
'ato O
. O

Ne O
ok O
achwanyora O
kodgi O
kendo O
ne O
aweyonegi O
thuolo O
mondo O
gidhi O
nyime O
gi O
tijgi O
. O

Jokanyo O
mag O
klabno O
ne O
paro O
ni O
tijno O
oserumo O
kendo O
an O
bende O
ne O
aparo O
kamano O
. O
" O

Dalglish B-PER
ne O
osetiyo O
ne O
Blackburn B-ORG
kuom O
higini O
madirom O
abich O
, O
mokwongo O
kaka O
maneja O
kae O
to O
bang O
'e O
, O
kuom O
dweche O
15 O
mosekalo O
, O
ne O
obedo O
jatelo O
mar O
weche O
tuke O
mag O
opich O
okapu O
. O

WECHE O
MA O
GASEBEDO O
E O
CHOK O
MAR O
ENGLISH O
COUNTY O
CHAMPIONSHIP O
E O
Tuke O
mag O
Cricket O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Gik O
ma O
ne O
otimore O
bang O
'ndalo O
ang O
'wen O

Tuke O
mag O
cricket O
mag O
English O
County O
Championship O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
: O

Odiechieng O
'mar O
Ariyo O

E O
Weston-super-Mare B-LOC
: O
Durham B-ORG
326 O
( O
D. B-PER
Cox I-PER
95 O
ok O
owuok O
oko O
, O

Somerset B-ORG
236-4 O
( O
M. B-PER
Lathwell I-PER
85 O
) O
. O

Odiechieng O
'malich O

E O
dala O
mar O
Colchester B-LOC
: O
Gloucestershire B-ORG
280 O
( O
J. B-PER
Russell I-PER
63 O
, O
A. B-PER
Symonds I-PER

Essex B-ORG
maromo O
72 O
- O
0 O
. O

E O
Cardiff B-LOC
: O
Kent B-ORG
128-1 O
( O
M. B-PER
Walker I-PER
59 O
, O
D. B-PER
Fulton I-PER
53 O
ok O
ni O
oko O
) O
v O

Glamorgan B-ORG
. O
( O
piny O
mar O
England O
) O

E O
dala O
mar O
Leicester B-LOC
: O
Leicestershire B-ORG
343 O
- O
8 O
( O
P. B-PER
Simmons I-PER
108 O
, O
P. B-PER
Nixon I-PER

67 O
ok O
out O
) O
v O
Hampshire B-ORG
. O

E O
Northampton B-LOC
: O
Sussex B-ORG
368-7 O
( O
N. B-PER
Lenham I-PER
145 O
, O
V. B-PER
Drakes I-PER
59 O
ok O

A. B-PER
Wells I-PER
51 O
) O
kod O
Northamptonshire B-ORG
. O

E O
Trent B-LOC
Bridge I-LOC
: O
Nottinghamshire B-ORG
392-6 O
( O
G. B-PER
Archer I-PER
143 O
ok O

Dowman B-PER
107 O
) O
kod O
Surrey B-ORG
. O

E O
Worcester B-LOC
: O
Warwickshire B-ORG
255-9 O
( O
A. B-PER
Giles I-PER
57 O
ok O
out O
, O
W. B-PER
Khan I-PER

52 O
) O
- O
Worcestershire B-ORG
. O

E O
Headingley B-LOC
: O
Yorkshire B-ORG
305-5 O
( O
C. B-PER
White I-PER
66 O
ok O
gol O
, O
M. B-PER
Moxon I-PER

66 O
, O
M. B-PER
Vaughan I-PER
57 O
) O
kod O
Lancashire B-ORG
. O

CRICKET O
- O
ENGLAND B-LOC
KARO O
PAKISTAN B-LOC
KINDE O
MAG O
KACHIEGO O
E O
KINDE O
MAG O
KACHIEGO O
E O
KINDE O
MAG O
KACHIEGO O
E O
KINDE O
MAG O
KACHIEGO O
E O
KINDE O
MAG O
KACHIEGO O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Pichni O
moket O
e O
odiechieng O
'mokwongo O
mar O
chokruog O
- O
distrikt O

tem O
mar O
adek O
kendo O
mogik O
e O
kind O
Ingresa B-LOC
kod O
Pakistan B-LOC
e O
pap O
miluongo O
ni O
The B-LOC
Oval I-LOC
e O

Tich O
Ang O
'wen O
: O

Tuke O
mokwongo O
mag O
England B-LOC

J. B-PER
Crawley I-PER
ok O
gol O
94 O

C. B-PER
Lewis I-PER
b O
Wasim B-PER
Akram I-PER
5 O

I. B-PER
Salisbury I-PER
ok O
gol O
1 O

Migepe O
mamoko O
( O
lb-11 O
w-1 O
nb-8 O
) O
20 O

Kwan O
duto O
( O
ne O
wicket O
auchiel O
) O
278 O

Kethruok O
mar O
wickets O
: O
1-64 O
2-85 O
3-116 O
4-205 O
5-248 O
6-273 O

Kuom O
jotugo O
: O
R. B-PER
Croft I-PER
, O
D. B-PER
Cork I-PER
, O
A. B-PER
Mullally I-PER

Bowling O
( O
nyaka O
sani O
) O
: O
Wasim B-PER
Akram I-PER
25-8-61-1 O
, O
Waqar B-PER
Younis I-PER

SOCCER O
- O
FERGUSON B-PER
Odwogo O
e O
Kanyakla O
mar O
Scotland O
bang O
'dweche O
20 O
. O

GLASGOW B-LOC
1996-08-22 O
wacho O

Duncan B-PER
Ferguson I-PER
mar O
Everton B-ORG
, O
ma O
ne O
oloyo O
Manchester B-ORG
United I-ORG
nyadiriyo O
chieng O
'Tich O
Adek O
, O
ne O
oyier O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
ne O
tim O
mar O
Scotland O
bang O
'bedo O
e O
twech O
kuom O
dweche O
20 O
. O

Ally B-PER
McCoist I-PER
ma O
en O
jatugo O
maduong O
'mar O
Glasgow B-ORG
Rangers I-ORG
, O
ma O
bende O
en O
ng O
'at O
machielo O
ma O
nigi O
lony O
bang O
'golo O
kombe O
ariyo O
e O
odiechienge O
ang O
'wen O
, O
bende O
ne O
oyiere O
ne O
tuke O
mar O
World O
Cup O
ma O
ne O
dhi O
timore O
Agost O
31 O
e O
piny O
Austria B-LOC
e O
dala O
mar O
Vienna B-LOC
. O

Ferguson B-PER
, O
ma O
ne O
otwe O
kuom O
jumbe O
auchiel O
e O
jela O
e O
giko O
higa O
1995 O
nikech O
goyo O
jasike O
gi O
wiye O
, O
ne O
oloyo O
tuke O
abich O
mogik O
mag O
piny O
Scotland B-LOC
e O
dwe O
mar O
Desemba O
higa O
1994 O
. O

Maneja O
mar O
Scotland B-LOC
, O
Craig B-PER
Brown I-PER
, O
ne O
owacho O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
niya O
: O
" O
Asebedo O
ka O
ang O
'iyo O
Duncan B-PER
Ferguson I-PER
e O
tuke O
nyadiriyo O
machiegnini O
kendo O
en O
gi O
tim O
maber O
ahinya O
. O

Ally B-PER
McCoist I-PER
bende O
sani O
en O
ng O
'at O
ma O
nigi O
lony O
ahinya O
e O
golo O
gol O
. O
" O

Jackie B-PER
McNamara I-PER
mar O
Celtic B-ORG
, O
ma O
ne O
otimo O
maber O
e O
higa O
mokalo O
gi O
tim O
mar O
joma O
hikgi O
okalo O
21 O
, O
oseyudo O
luong O
mar O
dhi O
e O
tim O
maduong O
'mar O
jotugo O
. O

CRICKET O
- O
ENGLAND B-LOC
100-2 O
E O
Chiemo O
Modhiambo O
e O
Odiechieng O
'Mokwongo O
mar O
Teste O
mar O
Adek O
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Ingresa B-LOC
ne O
oloyo O
100 O
kuom O
ariyo O
e O
sa O
chiemo O
mar O
odiechieng O
'mokwongo O
mar O
tem O
mar O
adek O
kendo O
mogik O
e O
kindgi O
gi O
Pakistan B-LOC
e O
The B-LOC
Oval I-LOC
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

SOCCER O
- O
Keane B-PER
Ondiko O
Winjruok O
mar O
Higini O
Ang O
'wen O
gi O
Manchester B-LOC
United I-LOC
. O

LONDON B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Jarit O
- O
alwora O
ma O
Ja B-LOC
- I-LOC
Ireland I-LOC
miluongo O
ni O
Roy B-PER
Keane I-PER
oseloso O
winjruok O
manyien O
mar O
higini O
ang O
'wen O
gi O
Manchester B-ORG
United I-ORG
ma O
oselocho O
e O
piem O
mag O
loch O
Ingresa O
kod O
mag O
FA O
Cup O
. O

" O
Roy B-PER
ne O
oyie O
gi O
winjruok O
manyien O
ka O
pok O
tuke O
mar O
otieno O
mokalo O
gi O
Everton B-ORG
kendo O
wamor O
ahinya O
, O
" O
mana O
kaka O
maneja O
mar O
United B-ORG
Alex B-PER
Ferguson I-PER
ne O
owacho O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

TENNIS O
- O
KINDE O
mar O
CANADIAN O
OPEN O
. O

TORONTO B-LOC
1996-08-21 O
Weche O
Michakogo O
Puonjruok O

Gik O
ma O
ne O
otimore O
e O
tuke O
mar O
Canadian O
Open O

tuke O
mag O
opich O
okapu O
chieng O
'Tich O
Adek O
( O
kwan O
motelo O
nyiso O

kodhi O
) O

Duoko O
mar O
Ariyo O

Daniel B-PER
Nestor I-PER
( O
Canada B-LOC
) O
oloyo O
1 O
- O
Thomas B-PER
Muster I-PER
( O
Austria B-LOC
) O
6 O
- O
3 O
7 O
- O
5 O

Mikael B-PER
Tillstrom I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
oloyo O
2 O
- O
Goran B-PER
Ivanisevic I-PER
( O
Croatia B-LOC
) O

6-7 O
( O
3-7 O
) O
6-4 O
6-4 O

3 O
- O
Wayne B-PER
Ferreira I-PER
( O
South B-LOC
Africa I-LOC
) O
oloyo O
Jiri B-PER
Novak I-PER
( O
Czech B-LOC

Jamhuri B-LOC
) O
7-5 O
6-3 O

4 O
- O
Marcelo B-PER
Rios I-PER
( O
Chile B-LOC
) O
oloyo O
Kenneth B-PER
Carlsen I-PER
( O
Denmark B-LOC
) O
6-3 O
6-2 O

6 O
- O
2 O

Mark B-PER
Philippoussis I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
oloyo O
8 O
- O
Marc B-PER
Rosset I-PER

( O
Switzerland B-LOC
) O
6-3 O
3-6 O
7-6 O
( O
8-6 O
) O

9 O
- O
Cedric B-PER
Pioline I-PER
( O
France B-LOC
) O
oloyo O
Gregory B-PER
Carraz I-PER
( O
France B-LOC
) O
7-6 O

( O
7-1 O
) O
6-4 O

Patrick B-PER
Rafter I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
oloyo O
11 O
- O
Alberto B-PER
Berasategui I-PER

( O
Spain B-LOC
) O
6-1 O
6-2 O

Petr B-PER
Korda I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
noloyo O
12 O
- O
Francisco B-PER
Clavet I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

6 O
- O
3 O
6 O
- O
4 O

Daniel B-PER
Vacek I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
oloyo O
13 O
- O
Jason B-PER
Stoltenberg I-PER

Todd B-PER
Woodbridge I-PER
( O
Australia B-LOC
oloyo O
Sebastien B-PER
Lareau I-PER
( O
Canada B-LOC
) O
6-3 O

1 O
- O
6 O
6 O
- O
3 O

Bohdan B-PER
Ulihrach I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
noloyo O
Andrea B-PER
Gaudenzi I-PER
( O
Italy B-LOC
) O

6 O
- O
3 O
- O
4 O
- O
6 O
- O
1 O

Tim B-PER
Henman I-PER
( O
ma O
wuok O
Britain B-LOC
) O
noloyo O
Chris B-PER
Woodruff I-PER
( O
ma O
wuok O
Amerka B-LOC
) O
, O
e O
tugo O
mar O
walkover O

CRICKET O
- O
MILLNS B-PER
CHIWO O
KOD O
BOLAND B-ORG
. O
- O
Ang O
'o O
ma O
ne O
otimore O
e O
chokruogno O
? O

Boland B-ORG
e O
piny O
South O
Africa O
ne O
owacho O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
ni O
ne O
giseyie O
gi O
David B-PER
Millns I-PER
ma O
en O
jang O
'wech O
mar O
Leicestershire B-ORG
e O
winjruok O
mar O
higa O
achiel O
. O

Millns O
, O
ma O
ne O
odhi O
Australia B-LOC
gi O
England B-LOC
A O
e O
higa O
1992 O
/ O
93 O
, O
koro O
kawo O
kar O
Phillip B-PER
DeFreitas I-PER
ma O
ne O
en O
ja O
- O
England B-LOC
ma O
ne O
tugo O
ne O
pinygi O
duto O
kaka O
jal O
ma O
ne O
dhi O
tugo O
ne O
Boland B-ORG
e O
pinje O
mamoko O
. O

KIDHO O
- O
KIDHO O
MAR O
JOPUON O
JO O
- O
EUROPE O
: O
KIDho O
mar O
JOPUON O
JO O
- O
EUROPE O
: O
KIDho O
mar O
JOPUON O
JO O
- O
EUROPE O

TIRANA B-LOC
1996-08-22 O
weche O
manyien O

Gik O
ma O
ne O
otimore O
ne O
jotugo O
ma O
ne O
oloyo O
Kombe O
mag O
Ulaya O

Okang O
'mar O
yiero O
jogo O
mabiro O
dhi O
tugo O
opich O
okapu O
, O
tuke O
mag O
opich O
okapu O
mar O
ariyo O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
: O

( O
Slovakia B-LOC
) O
2 O
( O
Giko O
mar O
nus O
sa O
0-0 O
) O

Jok O
ma O
ne O
olocho O
: O
Lubarskij B-PER
( O
e O
dakika O
mar O
50 O
) O
, O
Valkucak B-PER
( O
e O
dakika O
mar O
54 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
5,000 O

Chemlon B-ORG
Humenne I-ORG
oloyo O
3-0 O
e O
kwan O
duto O

( O
1 O
- O
1 O
) O

Jogo O
ma O
ne O
olocho O
: O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
- O
Ilie B-PER
Lazar I-PER
( O
mar O
32 O
) O
Eugen B-PER
Voica I-PER
( O
mar O
84 O
) O

Valletta B-LOC
- O
Gilbert B-PER
Agius I-PER
( O
mar O
24 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
8,000 O

Gloria B-ORG
Bistrita I-ORG
oloyo O
4 O
- O
2 O
duto O
. O

( O
1 O
- O
0 O
) O

Jogo O
ma O
ne O
oloyo O
: O
Arkadiusz B-PER
Bak I-PER
( O
mar O
1 O
kod O
55 O
) O
Arwel B-PER
Jones I-PER
( O
mar O
47 O
) O
, O

gol O
owuon O
) O
, O
Miroslav B-PER
Bak I-PER
( O
62 O
kod O
63 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
6,500 O

Ruch B-ORG
Chorzow I-ORG
oloyo O
6-1 O
e O
kwan O
duto O

( O
trg O
) O
= O
" O
2 O
" O
> O
Owete O
gi O
nyimine O

Jogo O
ma O
ne O
oloyo O
: O
Zoran B-PER
Kundic I-PER
( O
mar O
28 O
) O
, O
Klimis B-PER
Alexandrou I-PER
( O
mar O
41 O
) O
, O

Milenko B-PER
Kovasevic I-PER
( O
mar O
60 O
, O
penalti O
) O
Goran B-PER
Koprinovic I-PER
( O
mar O
82 O
) O

Pavlos B-PER
Markou I-PER
( O
mar O
84 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
5,000 O

AEK B-ORG
Larnaca I-ORG
oloyo O
5-1 O
e O
kwan O
duto O

( O
Switzerland B-LOC
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
5,000 O

Sion B-ORG
locho O
4 O
- O
2 O
e O
tugo O
mar O
aggregate O
. O

E O
gweng O
'mar O
Vinnytsya B-LOC
: O

Nyva B-ORG
Vinnytsya I-ORG
( O
Ukraine B-LOC
) O
1 O
Tallinna B-ORG
Sadam I-ORG
( O
Estonia B-LOC
) O
0 O
0 O
0 O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
3,000 O

Kwan O
mar O
jogo O
duto O
ne O
en O
2 O
- O
2 O
. O

Nyva B-ORG
ne O
ochopo O
e O
tiegruok O
kaluwore O
gi O
chik O
mar O
golo O
goli O
ka O
gin O
mabor O
. O

Jogo O
ma O
ne O
olocho O
: O

Brann B-ORG
- O
Mons B-PER
Ivar I-PER
Mjelde I-PER
( O
mar O
10 O
) O
kod O
Jan B-PER
Ove I-PER
Pedersen I-PER
( O
mar O
72 O
) O

Shelbourne B-ORG
- O
Mark B-PER
Rutherford I-PER
( O
mar O
abich O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
2,189 O

Brann B-ORG
oloyo O
5-2 O
e O
kwan O
duto O

( O
0 O
- O
0 O
) O

Ng O
'at O
ma O
ne O
olocho O
: O
Ilian B-PER
Simeonov I-PER
( O
mar O
58 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
25,000 O

Agregat O
mar O
1-1 O
. O

Olimpija B-ORG
ne O
oloyo O
4 O
- O
3 O
e O
penalty O
. O

E O
Vaduz B-LOC
: O
Vaduz B-LOC
( O
Liechtenstein B-LOC
) O
1 O
RAF B-ORG
Riga I-ORG
( O
Latvia B-LOC
) O
1 O
( O
0-0 O
) O

Jogo O
ma O
ne O
olocho O
: O

Vaduz B-LOC
- O
Daniele B-PER
Polverino I-PER
( O
mar O
90 O
) O

RAF B-ORG
Riga I-ORG
- O
Agrins B-PER
Zarins I-PER
( O
mar O
47 O
) O

Kanyakla O
mar O
2 O
- O
2 O
. O

Vaduz B-LOC
ne O
olocho O
4 O
- O
2 O
e O
bura O
mar O
penalty O
. O

E O
piny O
Luxembourg B-LOC
: O
US B-ORG
Luxembourg I-ORG
( O
Luxembourg B-LOC
) O
0 O
Varteks B-ORG
Varazdin I-ORG

( O
Kroatia B-LOC
) O
3 O
( O
0-0 O
) O

Jogo O
ma O
ne O
olocho O
: O
Drazen B-PER
Beser I-PER
( O
mar O
63 O
) O
Miljenko B-PER
Mumler I-PER
( O
penalty O
) O
, O

mar O
78 O
) O
, O
Jamir B-PER
Cvetko I-PER
( O
mar O
87 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
800 O

Varteks B-ORG
Varazdin I-ORG
oloyo O
5 O
- O
1 O
e O
kwan O
duto O
. O

E O
Torshavn B-LOC
: O
Havnar B-ORG
Boltfelag I-ORG
( O
Gweng' B-LOC
mar I-LOC
Faroe I-LOC
) O
0 O
Dynamo B-ORG

Batumi B-ORG
( O
Georgia B-LOC
) O
3 O
( O
0-2 O
) O

Dinamo B-ORG
Batumi I-ORG
oloyo O
9 O
- O
0 O
e O
kwan O
duto O
. O

( O
Northern B-LOC
Ireland I-LOC
) O
0 O
( O
-4-0 O
) O

Jogo O
ma O
ne O
oloyo O
: O
Petr B-PER
Gunda I-PER
( O
mar O
1 O
kod O
26 O
) O
Lumir B-PER
Mistr I-PER
( O
mar O
19 O
) O

Horst B-PER
Siegl I-PER
( O
mar O
24 O
, O
48 O
, O
80 O
) O
Zdenek B-PER
Svoboda I-PER
( O
mar O
76 O
) O
Petr B-PER

Gabriel B-PER
( O
mar O
86 O
) O

Sparta B-ORG
locho O
10-1 O
e O
kwan O
duto O
. O

( O
Yugoslavia B-LOC
) O
1 O
( O
1 O
- O
0 O
) O

Jogo O
ma O
ne O
olocho O
: O

Chuny B-ORG
- O
Dave B-PER
McPherson I-PER
( O
mar O
44 O
) O

Red B-ORG
Star I-ORG
- O
Vinko O
Marinovic O
( O
mar O
59 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
15,062 O

Agregat O
mar O
1-1 O
. O

Red B-ORG
Star I-ORG
ne O
olocho O
kuom O
golo O
goli O
ka O
gin O
mabor O
. O

Chisinau B-ORG
( O
Moldova B-LOC
) O
2 O
( O
-2-1 O
) O

Kanyakla O
mar O
3 O
- O
3 O
. O

Constructorul B-ORG
locho O
kuom O
golo O
goli O
mabor O
. O

E O
taon O
mar O
Anjalonkoski O
: O
MyPa-47 B-ORG
( O
Finland B-LOC
) O
1 O
Karabach B-ORG
Agdam I-ORG

( O
Azerbaijan B-LOC
) O
1 O
( O
0-0 O
) O

Mypa-47 B-ORG
oloyo O
2-1 O
duto O
. O

( O
Hungary B-LOC
1 O
( O
0-0 O
) O
) O

Kispest B-ORG
Honved I-ORG
oloyo O
2-0 O
duto O
. O

Add B-ORG
Hapoel I-ORG
Ironi I-ORG
kod O
Constructorul B-ORG
Chisinau I-ORG

Jogo O
ma O
ne O
olocho O
: O

Rishon B-ORG
- O
Moshe B-PER
Sabag I-PER
( O
Dak O
. O
mar O
10 O
) O
Nissan B-PER
Kapeta I-PER
( O
Dak O
. O
mar O
26 O
) O

Tomas B-PER
Cibola I-PER
( O
ma O
ne O
en O
namba O
58 O
) O

( O
Kare O
mar O
87 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
nobiro O
: O
1,500 O
. O

SOCCER O
- O
GOTHENBURG B-LOC
OWITHO O
FERENCVAROS B-ORG
e O
tuke O
mag O
Euro O
. O

BUDAPEST B-LOC
1996-08-21 O
weche O
mokor O

IFK B-ORG
Gothenburg I-ORG
mar O
piny O
Sweden B-LOC
ne O
oloyo O
Ferencvaros B-ORG
mar O
piny O
Hungary B-LOC
gi O
1-1 O
( O
1-0 O
) O
e O
tuke O
mar O
ariyo O
mar O
European O
Champions O
Cup O
ma O
ne O
otim O
chieng O
'Tich O
Adek O
. O

Gothenburg B-LOC
olocho O
4 O
- O
1 O
duto O
. O

Jogo O
ma O
ne O
olocho O
: O

Ferencvaros B-ORG
: O

Ferenc B-PER
Horvath I-PER
( O
mar O
15 O
) O

IFK B-ORG
Gothenburg I-ORG
: O

Andreas B-PER
Andersson I-PER
( O
mar O
87 O
) O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
9,000 O

Tuke O
mag O
opich O
tielo O
- O
BRAZIL O
CHAMPIONSHIP O
RESULTS O
. O

RIO B-LOC
DE I-LOC
JANEIRO I-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Gik O
ma O
ne O
otimore O
e O
kor O
juma O

e O
tuke O
mag O
tugo O
opich O
okapu O
e O
piny O
Brazil O
. O

Bahia B-ORG
2 O
Atletico B-ORG
Paranaense I-ORG
0 O

TENNIS O
- O
NEWCOMBE B-PER
PONDERS O
oseloyo O
osimbo O
mar O
Davis O
Cup O
mar O
kinde O
mabiro O
. O

SYDNEY B-LOC
1996-08-22 O
weche O
mokor O

Jatend O
tuke O
mag O
Davis O
Cup O
e O
piny O
Australia O
John B-PER
Newcombe I-PER
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
ne O
onyiso O
ni O
onyalo O
weyo O
tich O
kapo O
ni O
timne O
olocho O
e O
tuke O
ma O
ne O
gidhi O
goyo O
gi O
piny O
Croatia B-LOC
dwe O
mabiro O
. O

Ng O
'at O
ma O
ne O
olocho O
e O
tuke O
mag O
Wimbledon O
nowacho O
ni O
gik O
ma O
biro O
timore O
ne O
Tony B-PER
Roche I-PER
ma O
en O
jatend O
tuke O
mag O
Davis O
Cup O
e O
piny O
Australia B-LOC
, O
bende O
nyalo O
luwore O
gi O
gik O
ma O
biro O
timore O
Split B-LOC
. O

Gaset O
miluongo O
ni O
Daily B-ORG
Telegraph I-ORG
mar O
Sydney B-LOC
ne O
ondiko O
weche O
ma O
ne O
Newcombe B-PER
owacho O
kama O
: O
" O
Kapo O
ni O
waweyo O
migawoni O
odhi O
nono O
, O
an O
gi O
Tony B-PER
wabiro O
paro O
matut O
kuom O
miyo O
ng O
'at O
machielo O
migawono O
. O
" O

Australia B-LOC
dhi O
kedo O
gi O
Croatia B-LOC
e O
piem O
mar O
piny O
mangima O
mabiro O
timore O
Septemba O
20-22 O
. O

E O
bwo O
telo O
mar O
Newcombe B-PER
, O
Australia B-LOC
ne O
odok O
chien O
koa O
e O
grup O
mar O
piny O
mangima O
higa O
mokalo O
, O
ma O
ne O
en O
kinde O
mokwongo O
ma O
jotugo O
ma O
oselocho O
nyadi O
26 O
e O
Davis O
Cup O
ne O
odok O
chien O
koa O
e O
ranginy O
ma O
malo O
. O

Nyaka O
ne O
okawe O
e O
lwet O
Neale B-PER
Fraser I-PER
e O
higa O
1994 O
, O
rekod O
mar O
Newcombe B-PER
kanyachiel O
gi O
Roche B-PER
, O
jal O
ma O
ne O
gin O
- O
go O
chon O
e O
tuke O
ariyo O
, O
en O
oloyo O
adek O
to O
oloyo O
adek O
. O

Jokanyo O
mag O
klabno O
nigi O
namba O
auchiel O
e O
piny O
mangima O
miluongo O
ni O
Goran B-PER
Ivanisevic I-PER
, O
kendo O
Newcombe B-PER
ne O
oyie O
ni O
ne O
dhi O
bedo O
matek O
ne O
jotugo O
wetene O
loyo O
namba O
achiel O
e O
piny O
Croatia O
. O

Newcombe B-PER
nowacho O
kama O
: O
" O
Waikore O
kedo O
nyaka O
giko O
- O
Australia B-LOC
nyaka O
tim O
kar O
nyalone O
duto O
mondo O
olochi O
, O
" O
kendo O
ne O
owacho O
ni O
mano O
ema O
ne O
en O
piem O
matek O
moloyo O
ma O
ne O
osekale O
kaka O
jatendgi O
. O

Australia B-LOC
ne O
oyudo O
oselocho O
mogik O
e O
Davis O
Cup O
e O
higa O
1986 O
, O
to O
ne O
gilocho O
e O
piem O
mogik O
kane O
gigoyo O
Jerman B-LOC
higini O
adek O
mosekalo O
e O
bwo O
tiegruok O
mar O
Fraser B-PER
. O

BADMINTON O
- O
MALASIA O
OPEN O
Osebedo O
ka O
dhi O
maber O
. O

KUALA B-LOC
LUMPUR I-LOC
1996-08-22 O
weche O
manyien O

Gik O
ma O
Ji O
Oyudo O
e O
Piny O
Malaysia O

Open O
badminton O
tournament O
chieng' O
Tich O
Ang O
'wen O
( O
prefix O
namba O
nyiso O

kodhi O
) O

Chwo O
achiel O
achiel O
, O
duond O
bura O
mar O
adek O

9 O
/ O
16 O
- O
Luo B-PER
Yigang I-PER
( O
China B-LOC
) O
oloyo O
Hwang B-PER
Sun-ho O
( O
South B-LOC
Korea I-LOC
) O
15-3 O

15 O
- O
7 O

Jason B-PER
Wong I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
oloyo O
Abdul B-PER
Samad I-PER
Ismail I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
16-18 O

15 O
- O
2 O
17 O
- O
14 O

P. B-PER
Kantharoopan I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
oloyo O
3 O
/ O
4 O
- O
Jeroen B-PER
Van I-PER
Dijk I-PER

( O
Piny O
Netherlands B-LOC
) O
15-11 O
18-14 O

Wijaya B-PER
Indra I-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
oloyo O
5 O
/ O
8 O
- O
Pang B-PER
Chen I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
15-6 O

6 O
- O
15 O
15 O
- O
7 O

3 O
/ O
4 O
- O
Hu B-PER
Zhilan I-PER
( O
China B-LOC
) O
oloyo O
Nunung B-PER
Subandoro I-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
5-15 O

18 O
- O
15 O
15 O
- O
6 O

9 O
/ O
16 O
- O
Hermawan B-PER
Susanto I-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
oloyo O
1 O
- O
Fung B-PER
Permadi I-PER
( O
Taiwan B-LOC
) O

15 O
- O
8 O
15 O
- O
12 O

Dhako O
achiel O
2nd O
round O

1 O
- O
Wang B-PER
Chen I-PER
( O
China B-LOC
) O
oloyo O
Cindana B-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
11-3 O
1ama B-PER
( O
Japan B-LOC
) O
oloyo O
Margit B-PER
Borg I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
11-6 O
11-6 O

Sun B-PER
Jian I-PER
( O
China B-LOC
) O
noloyo O
Marina B-PER
Andrievskaqya I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
11 O
- O
8 O
11 O
- O
2 O

5 O
/ O
8 O
- O
Meluawati B-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
oloyo O
Chan B-PER
Chia I-PER
Fong I-PER
( O
Malaysia B-LOC
) O
11-6 O

11 O
- O
1 O

Zeng B-PER
Yaqiong I-PER
( O
China B-LOC
) O
noloyo O
Li B-PER
Feng I-PER
( O
New B-LOC
Zealand I-LOC
) O
11 O
- O
9 O
11 O
- O
6 O

5 O
/ O
8 O
- O
Christine B-PER
Magnusson I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
oloyo O
Ishwari B-PER
Boopathy I-PER

( O
Malaysia B-LOC
) O
11 O
- O
12 O
- O
12 O
11 O
- O
4 O

2 O
- O
Zhang B-PER
Ning I-PER
( O
China B-LOC
) O
oloyo O
Olivia B-PER
( O
Indonesia B-LOC
) O
11 O
- O
8 O
11 O
- O
6 O

TENNIS O
- O
Kido O
Manyien O
mar O
Chwo O
e O
tuke O
mag O
US O
Open O
. O

NEW B-LOC
YORK I-LOC
1996 O
- O
22 O
- O
Agost O

Gocho O
mar O
ng O
'ato O
ka O
ng O
'ato O
ma O
ne O
otimne O
lokruok O

Ohinga O
mar O
Tennis O
mar O
US O
Open O
chakore O
Wuok O
Tich O
e O
U.S B-LOC
. O

National B-LOC
Tennis I-LOC
Centre I-LOC
( O
prefix O
nyiso O
kodhi O
) O

Piem O
mar O
Chwo O

1 O
- O
Pete B-PER
Sampras I-PER
( O
US B-LOC
) O
kod O
Adrian B-PER
Voinea I-PER
( O
Romania B-LOC
) O

Jiri B-PER
Novak I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
kod O
jang O
'wech O

Magnus B-PER
Larsson I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
kod O
Alexander B-PER
Volkov I-PER
( O
Russia B-LOC
) O

Mikael B-PER
Tillstrom I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
kod O
jang O
'wech O

Tuke O
mag O
tiegruok O
vs. O
Andrei B-PER
Olhovskiy I-PER
( O
Russia B-LOC
) O

Mark B-PER
Woodforde I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
kod O
Mark B-PER
Philippoussis I-PER
( O
Australia B-LOC
) O

Roberto B-PER
Carretero I-PER
( O
Spain B-LOC
) O
kod O
Jordi B-PER
Burillo I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

Francisco B-PER
Clavet I-PER
( O
Spain B-LOC
) O
kod O
16 O
- O
Cedric B-PER
Pioline I-PER
( O
France B-LOC
) O

------------------------ O
Ok O
ok O
ok O
ok O

9 O
- O
Wayne B-PER
Ferreira I-PER
( O
South B-LOC
Africa I-LOC
) O
kod O
jal O
matayo O

Karol B-PER
Kucera I-PER
( O
Slovakia B-LOC
) O
kod O
Jonas B-PER
Bjorkman I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O

Tuke O
mag O
tiegruok O
kod O
Christian B-PER
Rudd I-PER
( O
Norway B-LOC
) O

David B-PER
Rikl I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
kod O
Hicham B-PER
Arazi I-PER
( O
Morocco B-LOC
) O

Sjeng B-PER
Schalken I-PER
( O
Netherlands B-LOC
) O
kod O
Gilbert B-PER
Schaller I-PER
( O
Austria B-LOC
) O

Grant B-PER
Stafford I-PER
( O
South B-LOC
Africa I-LOC
) O
kod O
Guy B-PER
Forget I-PER
( O
France B-LOC
) O

Fernando B-PER
Meligeni I-PER
( O
Brazil B-LOC
) O
kod O
7 O
- O
Yevgeny B-PER
Kafelnikov I-PER
( O
Russia B-LOC
) O

------------------------ O
Ok O
ok O
ok O
ok O

Scott B-PER
Draper I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
kod O
Galo B-PER
Blanco I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

Renzo B-PER
Furlan I-PER
( O
Italia B-LOC
) O
kod O
Thomas B-PER
Johansson I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O

Hendrik B-PER
Dreekman I-PER
( O
Jerman B-LOC
) O
kod O
Greg B-PER
Rusedski I-PER
( O
Ingresa B-LOC
) O

Andrei B-PER
Medvedev I-PER
( O
Ukraine B-LOC
) O
kod O
Jean-Philippe B-PER
Fleurian I-PER
( O
France B-LOC
) O

Jan B-PER
Kroslak I-PER
( O
Slovakia B-LOC
) O
kod O
Chris B-PER
Woodruff I-PER
( O
USA B-LOC
) O

Tuke O
mag O
tiegruok O
vs. O
Petr B-PER
Korda I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O

Bohdan B-PER
Ulihrach I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
kod O
14 O
- O
Alberto B-PER
Costa I-PER

( O
Hispania B-LOC
) O

------------------------ O
Ok O
ok O
ok O
ok O

12 O
- O
Todd B-PER
Martin I-PER
( O
USA B-LOC
) O
kod O
Younnes B-PER
El I-PER
Aynaoui I-PER
( O
Morocco B-LOC
) O

Andrea B-PER
Gaudenzi I-PER
( O
Italia B-LOC
) O
kod O
Shuzo B-PER
Matsuoka I-PER
( O
Japan B-LOC
) O

Doug B-PER
Flach I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O
kod O
ng O
'at O
ma O
ne O
oyier O

Mats B-PER
Wilander I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
kod O
Tim B-PER
Henman I-PER
( O
Ingresa B-LOC
) O

Paul B-PER
Haarhuis I-PER
( O
Netherlands B-LOC
) O
kod O
Michael B-PER
Joyce I-PER
( O
USA B-LOC
) O

Jonathan B-PER
Stark I-PER
( O
US B-LOC
) O
kod O
Bernd B-PER
Karbacher I-PER
( O
Germany B-LOC
) O

Stefan B-PER
Edberg I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
kod O
5 O
- O
Richard B-PER
Krajicek I-PER
( O
Netherlands B-LOC
) O

------------------------ O
Ok O
ok O
ok O
ok O

Marcos B-PER
Ondruska I-PER
( O
South B-LOC
Africa I-LOC
) O
kod O
Felix B-PER
Mantilla I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

Carlos B-PER
Moya I-PER
( O
Spain B-LOC
) O
kod O
Scott B-PER
Humphries I-PER
( O
USA B-LOC
) O

Jan B-PER
Siemerink I-PER
( O
Netherlands B-LOC
) O
kod O
Carl-Uwe B-PER
Steeb I-PER
( O
Germany B-LOC
) O

Ng O
'at O
mowinjore O
kod O
ng O
'at O
maok O
owinjore O

David B-PER
Wheaton I-PER
( O
USA B-LOC
) O
kod O
Kevin B-PER
Kim I-PER
( O
USA B-LOC
) O

Nicolas B-PER
Lapentti I-PER
( O
Ecuador B-LOC
) O
kod O
Alex B-PER
O I-PER
'Brien I-PER
( O
USA B-LOC
) O

Karim B-PER
Alami I-PER
( O
Morocco B-LOC
) O
kod O
11 O
- O
MaliVai B-PER
Washington I-PER
( O
US B-LOC
) O

------------------------ O
Ok O
ok O
ok O
ok O

13 O
- O
Thomas B-PER
Enqvist I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
kod O
Stephane B-PER
Simian I-PER
( O
France B-LOC
) O

Guillaume B-PER
Raoux I-PER
( O
France B-LOC
) O
kod O
Filip B-PER
Dewulf I-PER
( O
Belgium B-LOC
) O

Mark B-PER
Knowles I-PER
( O
Bahamas B-LOC
) O
kod O
Marcelo B-PER
Filippini I-PER
( O
Uruguay B-LOC
) O

Todd B-PER
Woodbridge I-PER
( O
Australia B-LOC
) O
kod O
jang O
'wech O

Kris B-PER
Goossens I-PER
( O
Belgium B-LOC
) O
kod O
Sergi B-PER
Bruguera I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

Tuke O
mag O
tiegruok O
vs. O
Michael B-PER
Stich I-PER
( O
Jerman B-LOC
) O

Tuke O
mag O
tiegruok O
vs. O
Chuck B-PER
Adams I-PER
( O
US B-LOC
) O

Javier B-PER
Frana I-PER
( O
Argentina B-LOC
) O
kod O
3 O
- O
Thomas B-PER
Muster I-PER
( O
Austria B-LOC
) O

------------------------ O
Ok O
ok O
ok O
ok O

Jim B-PER
Grabb I-PER
( O
US B-LOC
) O
kod O
Sandon B-PER
Stolle I-PER
( O
Australia B-LOC
) O

Arnaud B-PER
Boetsch I-PER
( O
France B-LOC
) O
kod O
Nicolas B-PER
Pereira I-PER
( O
Venezuela B-LOC
) O

Jeff B-PER
Tarango I-PER
( O
US B-LOC
) O
kod O
Alex B-PER
Radulescu I-PER
( O
Germany B-LOC
) O

Ng O
'at O
ma O
ne O
dhi O
chung' O
e O
tukego O
ne O
dhi O
bedo O
10 O
- O
Marcelo B-PER
Rios I-PER
( O
Chile B-LOC
) O

------------------------ O
Ok O
ok O
ok O
ok O

15 O
- O
Marc B-PER
Rosset I-PER
( O
Switzerland B-LOC
) O
kod O
Jared B-PER
Palmer I-PER
( O
U.S. B-LOC
) O

Martin B-PER
Damm I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O
kod O
Hernan B-PER
Gumy I-PER
( O
Argentina B-LOC
) O

Nicklas B-PER
Kulti I-PER
( O
Sweden B-LOC
) O
kod O
Jakob B-PER
Hlasek I-PER
( O
Switzerland B-LOC
) O

Cecil B-PER
Mamiit I-PER
( O
US B-LOC
) O
kod O
Alberto B-PER
Berasategui I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

Vince B-PER
Spadea I-PER
( O
USA B-LOC
) O
kod O
Daniel B-PER
Vacek I-PER
( O
Czech B-LOC
Republic I-LOC
) O

David B-PER
Prinosil I-PER
( O
Jerman B-LOC
) O
kod O
jal O
ma O
ne O
olocho O

Tuke O
mag O
tiegruok O
vs. O
Tomas B-PER
Carbonell I-PER
( O
Spain B-LOC
) O

Tuke O
mag O
tiegruok O
vs. O
2 O
- O
Michael B-PER
Chang I-PER
( O
US B-LOC
) O

DAVEY B-PER
JOHNSON I-PER
, O
JATEGO O
mar O
baseball O
mar O
Orioles B-ORG
, O
ne O
oter O
e O
osiptal O
. O

BALTIMORE B-LOC
1996-08-22 O
Gik O
ma O
Ji O
Wacho O
e O
Wi O
Muma O

Davey B-PER
Johnson I-PER
ma O
en O
maneja O
mar O
Baltimore B-ORG
Orioles I-ORG
, O
ok O
bi O
tugo O
e O
tuk O
Tich O
Ang O
'wen O
gotieno O
mar O
Seattle B-ORG
Mariners I-ORG
bang O
'kane O
orwake O
e O
osiptal O
nikech O
tuwo O
mar O
adundo O
. O

Johnson B-PER
ma O
jahigini O
53 O
ne O
oter O
e O
osiptal O
bang O
'yudo O
tuwo O
mar O
ndulme O
. O

Laktar O
mar O
Orioles B-ORG
, O
Dr. O
William B-PER
Goldiner I-PER
nowacho O
ni O
: O
" O
Onge O
gima O
nyalo O
hinye O
kendo O
obiro O
dhi O
nyime O
yudo O
thieth O
nyaka O
odhiambo O
ma O
kawuononi O
, O
" O
kendo O
nomedo O
wacho O
ni O
ibiro O
gony O
Johnson B-PER
chieng O
'Tich O
Abich O
. O

Koch O
mar O
Orioles B-ORG
, O
Andy B-PER
Etchebarren I-PER
biro O
tayo O
tim O
e O
kinde O
ma O
Johnson B-PER
onge O
. O

Johnson B-PER
, O
ma O
ne O
otugo O
e O
Baltimore B-LOC
kuom O
higini O
aboro O
, O
ne O
oket O
maneja O
mar O
Orioles B-ORG
e O
kinde O
ma O
ne O
ok O
en O
kinde O
mar O
tuke O
e O
kawo O
kar O
Phil B-PER
Regan I-PER
. O

Ne O
otayo O
Cincinnati B-ORG
Reds I-ORG
nyaka O
e O
National O
League O
Championship O
Series O
higa O
mokalo O
kendo O
ne O
otayo O
New B-ORG
York I-ORG
Mets I-ORG
nyaka O
e O
World O
Series O
championship O
e O
higa O
1986 O
. O

Baltimore B-ORG
oseloyo O
tuke O
16 O
kuom O
tuke O
22 O
ma O
gisebedo O
ka O
gigoyo O
, O
to O
mano O
osemiyo O
giloyo O
New B-ORG
York I-ORG
Yankees I-ORG
e O
tuke O
abich O
e O
American O
League O
East O
Division O
. O

BESBALL O
- O
MAJOR O
LEAGUE O
STANDINGS O
bang O
'tuke O
ma O
Tich O
Adek O
. O

NEW B-LOC
YORK I-LOC
1996 O
- O
22 O
- O
Agost O

Major O
League O
Baseball O

chung O
'mar O
tuke O
ma O
ne O
otim O
chieng O
'Tich O
Adek O
( O
nyis O
piny O
e O
bwo O
Won O
, O

oselal O
, O
oseyudo O
pasent O
to O
tuke O
odong O
'chien O
) O

DHOK O
MAR O
AMERKA O

DHIWUT O
MA O
CHWAM O

W O
L O
PCT O
GB O

NEW B-ORG
YORK I-ORG
72 O
53 O
576 O
- O

BALTIMORE B-ORG
67 O
58.536 O
5 O
Ji O
mang O
'eny O
ok O
ong O
'eyo O
ni O
Muma O
wuoyo O
kuom O
ang O
'o O
. O

BOSTON B-ORG
63 O
64.496 O
10 O

TORONTO B-ORG
58 O
69.457 O
15 O

DETROIT B-ORG
44 O
82.349 O
28 O
1 O
/ O
2 O

WECHE O
MOSEGOL O
E O
WECHE O
MOKWONGO O

CLEVELAND B-ORG
76 O
51.598 O
- O
Weche O
ma O
Muma O
Wacho O

CHICAGO B-ORG
69 O
59.539 O
7 O
1 O
/ O
2 O

MINNESOTA B-ORG
63 O
63.500 O
12 O
1 O
/ O
2 O

Milwaukee B-ORG
60 O
68.469 O
16 O
1 O
/ O
2 O

KANSAS B-ORG
CITY I-ORG
58 O
70.453 O
18 O
1 O
/ O
2 O

WECHE O
MA O
NYASAYE O

TEXAS B-ORG
73 O
54.575 O
- O

SEATTLE B-ORG
64 O
61,512 O
8 O
Dwoko O
mag O
Penjo O
mag O
Muma O

OAKLAND B-ORG
62 O
67.481 O
12 O

KALIFORNIA B-ORG
58 O
68.460 O
14 O
1 O
/ O
2 O

CHIENG O
'CHIENG O
'MAR O
22 O
E O
DWE O
MAR O
AUGUST O

OAKLAND B-ORG
MA O
BOSTON B-LOC
e O
piny O
Amerka O

SEATTLE B-ORG
E O
WECHE O
MAG O
BALTIMORE B-LOC

KALIFORNIA B-ORG
MA O
NYUYORK B-LOC

TORONTO B-ORG
E O
CHICAGO B-LOC

TEXAS B-ORG
E O
MINNESOTA B-LOC

DHOK O
MAMOKO O
MAR O
PINY O

DHIWUT O
MA O
CHWAM O

ATLANTA B-ORG
79 O
46.632 O
- O

MONTREAL B-ORG
67 O
58.536 O
12 O

NEW B-ORG
YORK I-ORG
59 O
69.461 O
21 O
1 O
/ O
2 O

FLORIDA B-ORG
58 O
69.457 O
22 O

PHILADELPHIA B-ORG
52 O
75 O
409 O
28 O

WECHE O
MOSEGOL O
E O
WECHE O
MOKWONGO O

HOUSTON B-ORG
68 O
59.535 O
- O
Ne O
ok O
ang O
'eyo O
gima O
ne O
dhi O
timore O
bang O
'e O
. O

ST B-ORG
LOUIS I-ORG
67 O
59.532 O
1 O
/ O
2 O

CHICAGO B-ORG
63 O
62.504 O
4 O

CINCINNATI B-ORG
62 O
62.500 O
4 O
gi O
nus O

PITTSBURGH B-ORG
53 O
73.421 O
14 O
1 O
/ O
2 O

WECHE O
MA O
NYASAYE O

SAN B-ORG
DIEGO I-ORG
70 O
59 O
. O
543 O
- O
- O
" O
Wuo O
gi O
Wuonu O
me O
Polo O
" O

LOS B-ORG
ANGELES I-ORG
66 O
60.524 O
2 O
1 O
/ O
2 O

COLORADO B-ORG
65 O
62.512 O
4 O

SAN B-ORG
FRANCISCO I-ORG
54 O
70 O
435 O
13 O
gi O
nus O

CHIENG O
'CHIENG O
'MAR O
22 O
E O
DWE O
MAR O
AUGUST O

St. B-ORG
Louis I-ORG
, O
e O
dala O
mar O
Colorado B-LOC

CINCINNATI B-ORG
E O
ATLANTA B-LOC

PITTSBURGH B-ORG
E O
HOUSTON B-LOC

PHILADELPHIA B-ORG
MA O
GI O
LOS B-LOC
ANGELES I-LOC
( O
Piny O
mar O
Amerka O
) O

MONTREAL B-ORG
E O
SAN B-LOC
FRANCISCO I-LOC

Tuke O
mag O
Baseball O
- O
CHIENG O
'CHIENG O
'CHIENG O
'MACHON O
. O

NEW B-LOC
YORK I-LOC
1996 O
- O
22 O
- O
Agost O

Gik O
ma O
ne O
otimore O
e O
Major O
League O

Tuke O
mag O
opich O
okapu O
ma O
ne O
otug O
chieng O
'Tich O
Adek O
( O
tim O
mar O
pacho O
e O
CAPS O
) O

Lweny O
mar O
Amerka O

California B-ORG
7 O
NEW B-ORG
YORK I-ORG
1 O
( O
Piny O
mar O
Amerka O
) O

Milwaukee B-ORG
10 O
MINNESOTA B-ORG
7 O

BOSTON B-ORG
6 O
Oakland B-ORG
4 O
Ok O
ok O
ok O

BALTIMORE B-ORG
10 O
Seattle B-ORG
5 O

Texas B-ORG
10 O
CLEVELAND B-ORG
8 O
( O
kuom O
10 O
) O

Toronto B-ORG
6 O
KANSAS B-ORG
CITY I-ORG
2 O
Okang O
'mar O
ariyo O

Riwruok O
mar O
Pinje O

CHICAGO B-ORG
8 O
Florida B-ORG
3 O

SAN B-ORG
FRANCISCO I-ORG
12 O
New B-ORG
York I-ORG
11 O
Ji O
mang O
'eny O
e O
piny O
Amerka O

Pittsburgh B-ORG
5 O
HOUSTON B-ORG
2 O

COLORADO B-ORG
10 O
St. B-ORG
Louis I-ORG
2 O

CLEVELAND B-LOC
1996-08-22 O
weche O
manyien O

Gol O
mar O
Rusty B-PER
Greer I-PER
mar O
home O
run O
ariyo O
e O
chak O
mar O
inning O
mar O
10 O
nokonyo O
Texas B-ORG
Rangers I-ORG
loyo O
Cleveland B-ORG
Indians I-ORG
10 O
- O
8 O
chieng O
'Tich O
Adek O
e O
tugo O
mar O
rubber O
mar O
tuke O
adek O
e O
kind O
jotelo O
mag O
division O
. O

Bang O
'golo O
achiel O
, O
Greer B-PER
nogoyo O
gowi O
mar O
1-1 O
kowuok O
kuom O
Julian B-PER
Tavarez I-PER
( O
4-7 O
) O
ma O
ne O
okalo O
e O
kor O
yo O
korachwich O
mar O
laro O
kendo O
mano O
ne O
en O
gowi O
mare O
mar O
15 O
. O

Greer B-PER
nowacho O
kama O
: O
" O
Ne O
en O
goruok O
ma O
ne O
ok O
ochan O
maber O
kendo O
ne O
atemo O
tiyo O
kode O
e O
yo O
maber O
. O
" O

Mano O
ne O
en O
tugo O
maduong O
'ahinya O
. O

Ogandano O
ne O
ni O
machiegni O
kode O
kendo O
ne O
gimor O
ahinya O
. O
" O

Golono O
nomiyo O
Ivan B-PER
Rodriguez I-PER
odok O
e O
ot O
, O
ma O
ne O
en O
nyadiriyo O
mare O
mar O
ariyo O
e O
tugono O
, O
ka O
omiye O
mar O
42 O
e O
tieng O
'ma O
kawuononi O
, O
41 O
ne O
en O
e O
tugo O
mar O
mako O
opira O
. O

Ne O
oriwore O
gi O
Mickey B-PER
Cochrane I-PER
, O
Johnny B-PER
Bench I-PER
kod O
Terry B-PER
Kennedy I-PER
kaka O
jotugo O
kende O
ma O
ne O
oloyo O
nyadiriyo O
40 O
e O
kinde O
achiel O
. O

Rangers B-ORG
oseloyo O
tuke O
10 O
kuom O
12 O
ma O
gisebedo O
ka O
gigoyo O
kendo O
giloyo O
tuke O
6 O
kuom O
9 O
ma O
gisebedo O
ka O
gigoyo O
gi O
Indians B-ORG
e O
higani O
. O

Joloch O
mag O
Amerka O
mag O
Western O
League O
oselocho O
aboro O
kuom O
tuke O
15 O
e O
pap O
mar O
Jacobs B-LOC
Field I-LOC
, O
ka O
giriwore O
gi O
jo O
Yankees B-ORG
kaka O
jotugo O
kende O
ma O
oselocho O
e O
pap O
mar O
A.L. O
Central O
. O

Cleveland B-ORG
ne O
olocho O
mar O
ariyo O
bang O
'tuke O
auchiel O
. O

Jo O
- O
Indians B-ORG
ne O
ochako O
tugo O
e O
inning O
mar O
ochiko O
bang O
'ka O
Kenny B-PER
Lofton I-PER
ne O
ogolo O
gol O
mar O
ariyo O
. O

Ed B-PER
Vosberg I-PER
( O
1 O
- O
0 O
) O
ne O
oketho O
thuolo O
mokwongo O
mar O
resruok O
to O
ne O
olocho O
, O
ka O
oweyo O
gowi O
adek O
gi O
wuoth O
ariyo O
kod O
strikeouts O
adek O
e O
innings O
1 O
2 O
/ O
3 O
ma O
ne O
onge O
gowi O
. O

Dean B-PER
Palmer I-PER
nogoyo O
tugo O
mare O
mar O
30 O
ne O
Rangers B-ORG
. O

Tugo O
mar O
Bonilla B-PER
ne O
en O
kinde O
mokwongo O
ma O
Randy B-PER
Johnson I-PER
, O
jal O
ma O
ne O
olocho O
e O
tuke O
mag O
Cy B-PER
Young I-PER
e O
higa O
mokalo O
, O
ne O
oyie O
ne O
ng O
'ato O
tugo O
e O
tuke O
abich O
ma O
ne O
otim O
bang O
'wuok O
e O
list O
mar O
joma O
ong O
'ol O
e O
dwe O
mar O
Agost O
6 O
. O

Bonilla B-PER
nigi O
RBI O
21 O
kod O
Runs O
15 O
e O
tuke O
20 O
mosekalo O
. O

Baltimore B-LOC
oselocho O
e O
tuke O
abiriyo O
kuom O
ochiko O
kendo O
e O
tuke O
16 O
kuom O
22 O
ma O
gisebedo O
ka O
gilochoe O
, O
kendo O
mano O
osemiyo O
Yankees B-ORG
odong O
'gi O
loch O
mar O
tuke O
abich O
e O
A.L. O
East O
. O

Scott B-PER
Erickson I-PER
( O
8 O
- O
10 O
) O
ne O
otiyo O
matek O
mondo O
oyud O
lochne O
mar O
adek O
ma O
okalo O
. O

Alex B-PER
Rodriguez I-PER
ne O
nigi O
homers O
ariyo O
kod O
RBI O
ang O
'wen O
ne O
Mariners B-ORG
, O
ma O
ne O
oloyo O
adek O
e O
ng O
'wech O
kendo O
11 O
kuom O
15 O
. O

Ne O
obedo O
ng O
'at O
mar O
abich O
e O
sigand O
tuke O
madongo O
mar O
baseball O
ma O
ne O
ogoyo O
opira O
30 O
e O
higa O
achiel O
, O
kendo O
ne O
en O
ng O
'at O
mokwongo O
bang B-PER
'Ripken I-PER
ma O
ne O
ogoyo O
opira O
34 O
e O
higa O
1991 O
. O

Chris B-PER
Hoiles I-PER
nogoyo O
tugo O
mare O
mar O
22 O
ne O
Baltimore B-LOC
. O

E O
New B-LOC
York I-LOC
, O
Jason B-PER
Dickson I-PER
ne O
oloyo O
gowi O
10 O
e O
inning O
6 O
gi O
nus O
e O
tuke O
mare O
mokwongo O
mar O
Major O
League O
, O
kendo O
Chili B-PER
Davis I-PER
ne O
oloyo O
gowi O
achiel O
e O
ng O
'wech O
moro O
amora O
mar O
baseball O
kane O
California B-ORG
Angels I-ORG
oloyo O
Yankees B-ORG
7 O
- O
1 O
. O

Dickson B-PER
ne O
omiyo O
Derek B-PER
Jeter I-PER
thuolo O
mar O
goyo O
opira O
e O
opira O
ma O
ne O
okwongo O
golo O
e O
tuke O
madongo O
, O
to O
bang O
'e O
ne O
oloko O
pache O
. O

Ne O
en O
jachuoyo O
mar O
27 O
ma O
jo O
Angel B-ORG
notiyogo O
e O
higani O
, O
kendo O
mano O
ne O
otudore O
gi O
rekod O
mar O
Major O
League O
. O

Jimmy B-PER
Key I-PER
( O
9 O
- O
10 O
) O
ne O
oloyo O
bang O
'ka O
Yankees B-ORG
ne O
oloyo O
tugo O
margi O
mar O
ochiko O
e O
tuke O
14 O
. O

Ne O
gimiyo O
jotugo O
11 O
oweyo O
tugo O
. O

California B-LOC
ne O
otugo O
ka O
onge O
maneja O
ma O
ne O
okawo O
kar O
John B-PER
McNamara I-PER
, O
ma O
ne O
oter O
e O
osiptal O
moro O
e O
dala O
mar O
New B-LOC
York I-LOC
nikech O
remo O
ma O
ne O
chwer O
e O
lith O
tiende O
ma O
korachwich O
. O

E O
Boston B-LOC
, O
gocho O
mar O
ariyo O
mar O
Mike B-PER
Stanley I-PER
ma O
ne O
oting O
'o O
opira O
mang O
'eny O
, O
noketho O
winjruok O
ma O
ne O
nitie O
e O
inning O
mar O
aboro O
, O
kendo O
mano O
nomiyo O
Red B-ORG
Sox I-ORG
olocho O
mar O
adek O
e O
otas O
, O
6 O
- O
4 O
e O
wi O
Oakland B-ORG
Athletics I-ORG
. O

Stanley B-PER
nigi O
batting O
average O
mar.367 O
e O
kinde O
ma O
ne O
otieko O
tiegruok O
mare O
. O

Ja O
- O
Boston B-LOC
miluongo O
ni O
Mo B-PER
Vaughn I-PER
ne O
okalo O
3 O
kuom O
3 O
kotiyo O
gi O
opira O
, O
ne O
okwalo O
opira O
achiel O
kuom O
adek O
ma O
ne O
osegoyo O
, O
kendo O
ne O
okawo O
RBI O
mar O
116 O
. O

Scott B-PER
Brosius I-PER
nogoyo O
ne O
Athletics B-ORG
ma O
oselocho O
nyadibiriyo O
e O
tuke O
ochiko O
ma O
gisebedo O
ka O
gitugo O
. O

E O
Detroit B-LOC
, O
gol O
mar O
Brad B-PER
Ausmus I-PER
ma O
ne O
en O
mar O
adek O
ne O
otieko O
e O
rang O
'mar O
aboro O
ma O
ne O
en O
mar O
ang O
'wen O
, O
kendo O
mano O
nomiyo O
Tigers B-ORG
oloyo O
Chicago B-ORG
White I-ORG
Sox I-ORG
7 O
- O
4 O
. O

Tigers B-ORG
oselocho O
e O
tuke O
aboro O
ma O
luwe O
bang O
'ka O
ne O
osegolgi O
aboro O
ma O
luwe O
, O
to O
giseyudo O
loch O
e O
tuke O
ochiko O
kuom O
12 O
ma O
gisebedo O
ka O
gilochoe O
e O
pacho O
. O

White B-ORG
Sox I-ORG
oseloyo O
tuke O
auchiel O
kuom O
aboro O
mosekalo O
. O

Guzman B-PER
( O
10 O
- O
8 O
) O
ema O
ne O
olocho O
mokwongo O
chakre O
Julai O
16 O
, O
ma O
ne O
en O
chakruok O
mar O
tuke O
auchiel O
. O

Ne O
oweyo O
nyadiriyo O
okal O
- O
achiel O
kuom O
nyadiriyo O
- O
kendo O
ne O
odok O
chien O
mi O
obedo O
gi O
ERA O
mar O
2.99 O
. O

E O
tugo O
mar O
Minnesota B-LOC
, O
jon B-PER
Jaha I-PER
ne O
oloyo O
tugo O
mar O
adek O
, O
ma O
ne O
en O
tugo O
mare O
mar O
26 O
, O
ma O
ne O
otieko O
tugo O
mar O
abich O
e O
inning O
mar O
aboro O
ma O
ne O
omiyo O
Milwaukee B-ORG
Brewers I-ORG
oloyo O
Twins B-ORG
10 O
- O
7 O
. O

Jaha B-PER
nomedo O
RBI O
achiel O
e O
ng O
'wech O
mar O
ochiko O
kendo O
ne O
en O
gi O
RBI O
ang O
'wen O
. O

Jose B-PER
Valentin I-PER
nogoyo O
tugo O
mare O
mar O
21 O
ne O
Milwaukee B-ORG
. O

Tugo O
mar O
opich O
okapu O
- O
COCU B-PER
DOUBLE O
EARNS O
PSV B-ORG
4-1 O
WIN O
. O

AMSTERDAM B-LOC
1996-08-22 O
weche O
moko O

Philip B-PER
Cocu I-PER
nogoyo O
gol O
diriyo O
e O
opira O
mar O
ariyo O
kendo O
mano O
nomiyo O
PSV B-ORG
Eindhoven I-ORG
oloyo O
NEC B-ORG
Nijmegen I-ORG
4 O
- O
1 O
e O
opira O
mar O
ariyo O
mar O
Dutch O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

Ne O
oyudo O
gol O
kowuok O
machiegni O
e O
dakika O
mar O
54 O
kendo O
bang O
'dakika O
13 O
ne O
oyudo O
gol O
kowuok O
e O
pikipiki O
. O

Arthur B-PER
Numan I-PER
kod O
Luc B-PER
Nilis I-PER
, O
ma O
ne O
en O
jal O
ma O
ne O
oloyo O
jotugo O
duto O
e O
piny O
Netherlands O
e O
higa O
mokalo O
, O
ne O
gin O
jotugo O
mamoko O
ma O
ne O
tugo O
e O
PSV B-ORG
. O

Ajax B-ORG
Amsterdam I-ORG
ne O
ochako O
kedo O
ne O
lochgi O
gi O
loyo O
NAC B-ORG
Breda I-ORG
1-0 O
chieng O
'Tich O
Adek O
. O

SOCCER O
- O
DUTCH O
FIRST O
DIVISION O
CHIENG O
'MACHON O
: O
JATIM O
- O
PUONJRUOK O
moro O
ma O
wuok O
e O
piny O
moro O
miluongo O
ni O
Netherlands O
, O
wacho O
kama O
: O

AMSTERDAM B-LOC
1996-08-22 O
weche O
moko O

Weche O
machuok O
e O
wi O
program O
mar O
Tich O
Ang O
'wen O
kende O

Tugo O
mar O
Dutch O
first O
division O
: O

( O
Nilis B-PER
42nd O
, O
Cocu B-PER
54th O
, O
67th O
) O

Halftime O
1 O
gi O
2 O
. O

Kwan O
mar O
joma O
ne O
obiro O
: O
8,000 O

Tuke O
mag O
opich O
tielo O
- O
ODIECHIENG O
'MOKWONGO O
MAR O
DUTCH O
. O

AMSTERDAM B-LOC
1996-08-22 O
weche O
moko O

Gik O
ma O
ne O
otimore O
e O
piny O
Netherlands O

tugo O
mar O
kidieny O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
: O

NEC B-ORG
Nijmegen I-ORG
1 O
PSV B-ORG
Eindhoven I-ORG
4 O

JAL O
MOHERO O
THOK O
- O
JAL O
MAHERO O
THOKO O
E O
WECHE O
MAG O
JOSWISI O
KNUP B-PER
oduogo O
e O
tim O
mar O
jo O
Switzerland O
. O

GENEVA B-LOC
1996-08-22 O
weche O

Adrian B-PER
Knup I-PER
, O
ma O
en O
jatugo O
mar O
tim O
mar O
Galatasaray B-ORG
ma O
oseloyo O
goli O
26 O
e O
tuke O
45 O
mag O
piny O
ngima O
, O
oseluongi O
gi O
tim O
mar O
Switzerland B-LOC
e O
tuke O
mag O
World O
Cup O
mabiro O
bedo O
e O
dwe O
mar O
Agost O
e O
piny O
Azerbaijan B-LOC
e O
dala O
mar O
Baku B-LOC
. O

Artur B-PER
Jorge I-PER
ne O
ok O
odewo O
Knup B-PER
kane O
gidhi O
e O
piem O
mogik O
mar O
tuke O
mag O
Ulaya O
e O
chak O
higani O
. O

Kata O
kamano O
, O
japuonj O
manyien O
miluongo O
ni O
Rolf B-PER
Fringer I-PER
, O
en O
ng O
'at O
mohero O
Knup B-PER
ahinya O
kendo O
ne O
oyiere O
mondo O
obed O
achiel O
kuom O
jotugo O
19 O
ma O
ne O
obiro O
tiego O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

Switzerland B-LOC
ne O
ok O
oyudo O
thuolo O
mar O
wuok O
e O
grube O
ma O
ne O
okwong O
chung O
'e O
tuke O
mag O
Euro O
96 O
. O

Kanyakla O
: O

Jorit O
goli O
- O
Marco B-PER
Pascolo I-PER
( O
Cagliari B-ORG
) O
kod O
Pascal B-PER
Zuberbuehler I-PER
( O
Grasshoppers B-ORG
) O
. O

WECHE O
MAG O
JOTIM O
- O
TICH O
- O
En O
kwan O
mosekalo O
- O
40,000 O
mag O
kong O
'o O
e O
odno O
. O

BRUSSELS B-LOC
1996-08-22 O
weche O
moko O

Jogo O
ma O
biro O
neno O
piem O
maduong O
'ma O
biro O
timore O
e B-LOC
dala I-LOC
mar I-LOC
Brussels I-LOC
chieng O
'Tich O
Abich O
, O
biro O
yudo O
jip O
momedore O
mar O
jiwo O
jotugo O
ma O
biro O
locho O
e O
ng O
'wech O
mar O
piny O
mangima O
- O
okombe O
mar O
kong O
'o O
maonge O
chudo O
. O

Jolos O
kong O
'o O
e O
piny O
Belgium O
ne O
ochiwore O
mar O
chulo O
nengo O
mar O
kong O
'o O
ma O
onge O
chudo O
ne O
ji O
40,000 O
ma O
biro O
e O
chokruogno O
kapo O
ni O
ng O
'ato O
oketho O
rekod O
mar O
piny O
e O
chokruogno O
, O
mana O
kaka O
jochan O
nowacho O
chieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
. O

Nyalo O
bedo O
ni O
mano O
biro O
bedo O
achiel O
kuom O
kong O
'o O
ma O
nengone O
tekie O
moloyo O
ma O
nosebedoe O
. O

Ne O
onge O
ng O
'ato O
ang O
'ata O
ma O
ne O
nyalo O
betie O
. O

Rekod O
ariyo O
mag O
piny O
mangima O
ni O
kamarach O
ahinya O
mar O
kethi O
e O
chokruogno O
- O
mar O
mita O
1,000 O
mar O
mon O
kod O
mita O
3,000 O
mar O
chwo O
. O

GOLF O
- O
GERMAN O
OPEN O
RUND O
MOKWONGO O
CHIENG O
'mokwongo O
. O

STUTTGART B-LOC
, O
Jerman B-LOC
1996-08-22 O

Ng O
'at O
motelo O
e O
kidieny O
mokwongo O

Gik O
ma O
ne O
otimore O
e O
German O
Open O
golf O
championship O
e O
Tich O
Ang O
'wen O
( O
Great B-LOC
Britain I-LOC
) O

ka O
ok O
onyisi O
e O
yo O
machielo O
) O
: O

Woosnam B-PER
, O
Bernhard B-PER
Langer I-PER
( O
Jerman B-LOC
) O
, O
Ronan B-PER
Rafferty I-PER
, O
Mats B-PER

Mark B-PER
Mouland I-PER

SOCCER O
- O
UEFA B-ORG
PWOYO O
pinje O
adek O
kuom O
bedo O
jo O
ratiro O
. O

GENEVA B-LOC
1996-08-22 O
weche O

Norway B-LOC
, O
Ingresa B-LOC
kod O
Sweden B-LOC
ne O
oyudo O
mich O
kuom O
bedo O
gi O
tim O
makare O
e O
odiechieng O
'Tich O
Ang O
'wen O
kane O
omigi O
thuolo O
momedore O
mar O
dhi O
tugo O
e O
tuke O
mag O
UEFA O
Cup O
1997 O
- O
1998 O
. O

Norway B-LOC
ne O
otelo O
e O
rang O
'iny O
mar O
UEFA O
Fair O
Play O
1995-96 O
gi O
points O
8.62 O
, O
ka O
giloyo O
England B-LOC
gi O
points O
8.61 O
kod O
Sweden B-LOC
gi O
points O
8.57 O
. O

Pimno O
otenore O
kuom O
gik O
mang O
'eny O
moriwo O
kad O
makwar O
gi O
makwar O
, O
kod O
timbe O
jotugo O
koda O
jowinjo O
e O
tuke O
mitimo O
e O
pinje O
mang O
'eny O
gi O
jotugo O
mag O
pinje O
mopogore O
opogore O
. O

Pinje O
adekgo O
kende O
ema O
yudo O
thuolo O
momedore O
. O

UEFA O
Fair O
Play O
ranking O
gin O
magi O
: O
1 O
. O

Norway B-LOC
maromo O
points O
8.62 O

2 O
. O
Ingresa B-LOC
8.61 O

3 O
. O
Sweden B-LOC
8.57 O

4 O
. O
Chulni B-LOC
mag I-LOC
Faroe I-LOC
8.56 O

5 O
. O
Piny B-LOC
Wales I-LOC
8.54 O

6 O
. O
Estonia B-LOC
8.52 O

7 O
. O
Ireland B-LOC
8.45 O

8 O
. O
Belarus B-LOC
8.39 O

9 O
. O
Piny B-LOC
Iceland I-LOC
8.35 O

10 O
. O
Piny B-LOC
Netherlands I-LOC
8.30 O

10 O
. O
piny O
Denmark B-LOC
8.30 O

10 O
. O
Jerman B-LOC
8.30 O

13 O
. O
Scotland B-LOC
8.29 O

13 O
. O
Latvia B-LOC
mar O
8.29 O
